[{"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA8rAQAAAA=="]]}, "id": 1131948726895960064, "ignore": false, "lang": null, "power": 15104, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "moja mama kupi\u0142a buty w ccc i okaza\u0142o si\u0119 \u017ce dwa s\u0105 prawe XD", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\udf38MrsPerfectlyWrong|#IfICantHaveYou\ud83c\udf38", "user_power": 15104}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw44HAAAAA=="]]}, "id": 1131574623584292866, "ignore": false, "lang": null, "power": 4640, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@zdechlamuchasks Bo\u017ce w h&amp;m s\u0105 takie zajebiste skarpetki ale tylko dla facet\u00f3w i dla mojego rozmiaru 39 nic nie moge znale\u017a\u0107 :ccc", "twitt_power": 1, "user": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf8 Stalker \ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "user_power": 4639}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0vBQAAAA=="]]}, "id": 1130469998542163970, "ignore": false, "lang": null, "power": 307, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@clnxy_ podobne na st\u00f3w\u0119 s\u0105 w deichmannie, ccc, w sinsayu tez si\u0119 znajdzie no albo wlansie w hm tylko", "twitt_power": 1, "user": "blu\u0155\u0155y", "user_power": 306}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAYPJQAAAA=="]]}, "id": 1130356381888987137, "ignore": false, "lang": null, "power": 5307, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@94deIrey buty niedawno kupi\u0142am w ccc, s\u0105 z firmy lasocki", "twitt_power": 1, "user": "holden", "user_power": 5306}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFExEbOwAAAA=="]]}, "id": 1130163202841563136, "ignore": false, "lang": null, "power": 63586, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@nayeoneedy one s\u0105 takie cudowne jejkuuu :ccc", "twitt_power": 1, "user": "sehu\u015b \u00b9\u00b2\u2077\u02ce \u208d\u2022\u029a\u2022\u208e\u02cf \u30c6\u30e8\u30f3\u2661 [s/h]", "user_power": 63585}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwo7KAAAAA=="]]}, "id": 1130065479622696961, "ignore": false, "lang": null, "power": 30089, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @agraffka2: S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/p5s8c1Mz0x przez @BIPolska", "twitt_power": 0, "user": "jadowita meduza", "user_power": 30089}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwo4NAAAAA=="]]}, "id": 1130064774882947072, "ignore": false, "lang": null, "power": 73343, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/p5s8c1Mz0x przez @BIPolska", "twitt_power": 2, "user": "Magda", "user_power": 73341}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhYaAQAAAA=="]]}, "id": 1129875817226485765, "ignore": false, "lang": null, "power": 117597, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@horanvpotato @shawniezess @buymejade polecam na eobuwie zobaczy\u0107 jak nie ma w sklepie bo tam s\u0105 te marki co w ccc i mo\u017ce si\u0119 trafi\u0105 te w\u0142a\u015bnie", "twitt_power": 1, "user": "kasia", "user_power": 117596}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhUXIgAAAA=="]]}, "id": 1129860102436081664, "ignore": false, "lang": null, "power": 13185, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "ciekawostka: takie, tylko czerwone s\u0105 w ccc https://t.co/U9kyJlzTQr", "twitt_power": 0, "user": "inadu", "user_power": 13185}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgcaMAAAAA=="]]}, "id": 1129649523234660352, "ignore": false, "lang": null, "power": 49744, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/Im5JfVvCi5", "twitt_power": 0, "user": "Gra\u017cyna", "user_power": 49744}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgURDwAAAA=="]]}, "id": 1129616919332556800, "ignore": false, "lang": null, "power": 15582, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".Ofiarami zawsze s\u0105 zwykli ludzie .W ko\u0144cu te firmy wzbogaci\u0142y si\u0119 na kim ? Na Polakach .S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/GDPw1j5tmj", "twitt_power": 0, "user": "Piotrek", "user_power": 15582}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERcPCQAAAA=="]]}, "id": 1129525793393127426, "ignore": false, "lang": null, "power": 294, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PanasiukPiotr: S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/vuw8odo80L przez @BIPolska", "twitt_power": 0, "user": "Berserker", "user_power": 294}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERUwOgAAAA=="]]}, "id": 1129504103263100933, "ignore": false, "lang": null, "power": 41461, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@buymejade W CCC kilka miesi\u0119cy temu \ud83d\ude0e s\u0105 &gt;&gt;", "twitt_power": 1, "user": "\u2740 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d0f\u1d0d\u026a\u029f\u1d07 \u2740", "user_power": 41460}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEREJCwAAAA=="]]}, "id": 1129433696476520448, "ignore": false, "lang": null, "power": 1934, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty\nhttps://t.co/n50MH0N9Lz", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz Dudkiewicz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 1934}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERAyHQAAAA=="]]}, "id": 1129428989888671745, "ignore": false, "lang": null, "power": 26, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/30cdELZAZM", "twitt_power": 0, "user": "Victor Navorski", "user_power": 26}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8pMQAAAA=="]]}, "id": 1129411707879776257, "ignore": false, "lang": null, "power": 7551, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PanasiukPiotr: S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/vuw8odo80L przez @BIPolska", "twitt_power": 0, "user": ".", "user_power": 7551}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8YGAAAAA=="]]}, "id": 1129407326585327619, "ignore": false, "lang": null, "power": 212993, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PanasiukPiotr: S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/vuw8odo80L przez @BIPolska", "twitt_power": 0, "user": "MB \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 212993}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ44CQAAAA=="]]}, "id": 1129400215000240128, "ignore": false, "lang": null, "power": 30934, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BozenaPiegza3: S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/0aD3utGQVN przez @BIPolska", "twitt_power": 0, "user": "Bozena Piegza", "user_power": 30934}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ0pKQAAAA=="]]}, "id": 1129381478138372097, "ignore": false, "lang": null, "power": 30935, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/0aD3utGQVN przez @BIPolska", "twitt_power": 1, "user": "Bozena Piegza", "user_power": 30934}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ0SGgAAAA=="]]}, "id": 1129375623653265409, "ignore": false, "lang": null, "power": 116418, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@hannaB_H_O @Hipis5 @MMiroslawM @iwanka_L @GrazkaNie @Wiola3312 @julia_ewana @AgnieszkaAgusia @kati1311_kasia @WonderW92953815 @only_human35 @Janka40322515 @piotrbe4 @GretaGGGG @BodzionyTb @21Franchini @kobietaona07 @robert_guzdek @ASztandur @PiotrKsol Te buty s\u0105 ze sk\u00f3ry delikatnej i bardzo wygodne. Maj\u0105 mi\u0119kk\u0105 wy\u015bci\u00f3\u0142ke- mam 1 sportowe gdzie jest specjalna mi\u0119kka warstwa- jak pantofle.  Sportowe i na obcasach, koturnach. S\u0105 te\u017c w CCC w pude\u0142kach bia\u0142o- czerwonych. Polecam \ud83d\ude00\ud83d\udc4d", "twitt_power": 3, "user": "Ma\u0142gosia", "user_power": 116415}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQwdFgAAAA=="]]}, "id": 1129363275618095104, "ignore": false, "lang": null, "power": 7401, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/E5xHW2GbQS przez @BIPolska", "twitt_power": 0, "user": "Miros\u0142aw Szulczy\u0144ski", "user_power": 7401}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQsqBgAAAA=="]]}, "id": 1129351381087850496, "ignore": false, "lang": null, "power": 167, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/g0eKLpCuUg przez @BIPolska", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Batalia", "user_power": 167}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQsjLgAAAA=="]]}, "id": 1129349788061904896, "ignore": false, "lang": null, "power": 56766, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/vuw8odo80L przez @BIPolska", "twitt_power": 5, "user": "Piotr Panasiuk", "user_power": 56761}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQoOHgAAAA=="]]}, "id": 1129329335175962624, "ignore": false, "lang": null, "power": 52789, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@finicestfini ja ju\u017c sie nauczy\u0142em, ze p\u0142askie jak wieje wiatr czasami s\u0105 ciekawsze ni\u017c g\u00f3rskie :) wczoraj ucieczka przyjecha\u0142a 7 minut przed peletonem i ca\u0142a grupa faworyt\u00f3w jest w klasyfikacji w drugiej dziesi\u0105tce :) a w tej ucieczce by\u0142 jaki\u015b jeden go\u015bciu z ccc", "twitt_power": 0, "user": "rafa\u0142hirsch", "user_power": 52789}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQkGIQAAAA=="]]}, "id": 1129312237733048321, "ignore": false, "lang": null, "power": 12675, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "S\u0105 ju\u017c pierwsze ofiary podatku handlowego. Rz\u0105d zaciera r\u0119ce, firmy licz\u0105 straty https://t.co/EbhXTDuDSc https://t.co/yMwOMWBvQ4", "twitt_power": 1, "user": "Business Insider PL", "user_power": 12674}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQgHHAAAAA=="]]}, "id": 1129297369378508805, "ignore": false, "lang": null, "power": 5242, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@xOlusiaxx @neverbegorgeous Mam bardzooo podobne do tych pierwszych, tyle \u017ce bez paseczka+ s\u0105 pe\u0142ne i mam je z CCC, ale kupowa\u0142am je rok temu", "twitt_power": 1, "user": "Marty H. W.", "user_power": 5241}]