[{"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA82NwAAAA=="]]}, "id": 1131951721993916418, "ignore": false, "lang": null, "power": 1689, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Mog\u0142o by\u0107 lepiej 2200 pkt. ( przez PKNORLEN , PGNIG , CCC , LPP ) no niestety", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Paradowski", "user_power": 1689}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsECQAAAA=="]]}, "id": 1131878546467635200, "ignore": false, "lang": null, "power": 1689, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "LPP  7295.00 z\u0142 (-2,53%) nowe roczne minima 7265.00 z\u0142", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Paradowski", "user_power": 1689}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxI3OwAAAA=="]]}, "id": 1131634899188891648, "ignore": false, "lang": null, "power": 13422, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Coach__Trader @Gordi38pl @GotfrydKarol Panowie a wyobra\u017acie sobie sytuacj\u0119 w kt\u00f3rej jest e-voting i indywidualni g\u0142osuj\u0105 na WZA i s\u0105 j\u0119zyczkiem u wagi. Nie w PZU czy LPP ale w mniejszych sp\u00f3\u0142kach tak ju\u017c mog\u0142oby by\u0107. Wtedy by si\u0119 z nami liczono!!!", "twitt_power": 2, "user": "Przemek Staniszewski", "user_power": 13420}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwVAgAAAA=="]]}, "id": 1131535508306386944, "ignore": false, "lang": null, "power": 1422, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "LPP: Kurs akcji sp\u00f3\u0142ki dzi\u015b - w tej chwili - najbardziej spada (-4,00%) w\u015br\u00f3d sp\u00f3\u0142ek p\u0142ynnych https://t.co/gNWngn8Xv1", "twitt_power": 0, "user": "ATTrader.pl", "user_power": 1422}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsIAAAAAA=="]]}, "id": 1131517126475472896, "ignore": false, "lang": null, "power": 21530, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "DZIE\u0143 NA GPW: Spadki indeks\u00f3w; w WIG20 najwi\u0119cej traci LPP\nhttps://t.co/MJpyjAIA4D", "twitt_power": 0, "user": "PAP Biznes", "user_power": 21530}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsIAAAAAA=="]]}, "id": 1131517126437756928, "ignore": false, "lang": null, "power": 0, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "DZIE\u0143 NA GPW: Spadki indeks\u00f3w; w WIG20 najwi\u0119cej traci LPP\nhttp://pre-biznes.pap/NSE/pl/news/all/info/2505355,dzien-na-gpw:-spadki-indeksow--w-wig20-najwiecej-traci-lpp", "twitt_power": 0, "user": "Pap", "user_power": 0}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwojAQAAAA=="]]}, "id": 1131508828162461696, "ignore": false, "lang": null, "power": 7960, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Nadszed\u0142 czas na przywitanie kolejnych Partner\u00f3w #FOB w gronie Sygnatariuszy #KartaR\u00f3\u017cnorodno\u015bci: @brownforman #CCC @INGBankSlaski #LeroyMerlin #LPP #VELUX \u270d\ufe0f\n\n#CSRwPL #DRwPL #r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 #diversity #diversityEU #diversitycharters", "twitt_power": 1, "user": "Forum Odpowiedzialnego Biznesu", "user_power": 7959}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkkEgAAAA=="]]}, "id": 1131494052757757952, "ignore": false, "lang": null, "power": 10397, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Piechocinski: LPP zainwestuje 500 mln z\u0142 w Brze\u015bciu Kujawskim", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Grabowski", "user_power": 10397}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkIKAAAAA=="]]}, "id": 1131487098152861698, "ignore": false, "lang": null, "power": 76759, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "LPP zainwestuje 500 mln z\u0142 w Brze\u015bciu Kujawskim", "twitt_power": 4, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhM7JAAAAA=="]]}, "id": 1131288522806190081, "ignore": false, "lang": null, "power": 853, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "LPP zainwestuje 500 mln z\u0142otych w budow\u0119 Centrum Dystrybucyjnego w Brze\u015bciu Kujawskim [zdj\u0119cia] https://t.co/LRw3rNRyvQ", "twitt_power": 0, "user": "W\u0142oc\u0142awek", "user_power": 853}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMmMAAAAA=="]]}, "id": 1131283288583266305, "ignore": false, "lang": null, "power": 2588, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "P\u00f3\u0142 miliarda na centrum LPP \nhttps://t.co/PHiHXyb3f0", "twitt_power": 1, "user": "EurobuildCEE", "user_power": 2587}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwvBQAAAA=="]]}, "id": 1131179674753617920, "ignore": false, "lang": null, "power": 1988, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "LPP: Otwarcie nowego Centrum Dystrybucyjnego w Brze\u015bciu Kuj. w I po\u0142. 2022 r. https://t.co/sS0YeHjU7V", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwiJQAAAA=="]]}, "id": 1131176535992479744, "ignore": false, "lang": null, "power": 7419, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "LPP chce uruchomi\u0107 w I po\u0142. '22 centrum dystrybucyjne w Brze\u015bciu Kujawskim za ok. 500 mln z\u0142\nhttps://t.co/vThdkVr6UV", "twitt_power": 1, "user": "Strefa Inwestor\u00f3w", "user_power": 7418}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgknBgAAAA=="]]}, "id": 1131132365986770944, "ignore": false, "lang": null, "power": 8238, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AgencjaISB: Na temat technologii #RFID, bran\u017cy #fashion #tech i wymaganiach influencer\u00f3w rozmawiali\u015bmy z Jackiem Kujaw\u0105, wiceprezesem L\u2026", "twitt_power": 0, "user": "EEC Katowice, Poland", "user_power": 8238}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgciFgAAAA=="]]}, "id": 1131100975387824130, "ignore": false, "lang": null, "power": 198, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PawelMa1945 @RGwiazdowski Lecz kompleksy... LPP, CCC KGHM (srebro), Orlen, Solaris (ju\u017c sprzedany), Inglot, IT - Asseco, CD Project, PESA, Meble Bydgoskie, Oknoplast. itd. poczytaj", "twitt_power": 0, "user": "Gruney", "user_power": 198}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgMvKgAAAA=="]]}, "id": 1131043933352599553, "ignore": false, "lang": null, "power": 28153, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @enormousfailure: Kto\u015b na moim tl dosta\u0142 prace w czym\u015b z lpp i mam mocne XD bo ja jestem super szczesliwa ze uciek\u0142am z tego kurwido\u0142ka", "twitt_power": 0, "user": "\u0431\u0443\u0442\u0435\u0440\u0431\u0440\u043e\u0434\u044b", "user_power": 28153}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ84KgAAAA=="]]}, "id": 1130865007107936257, "ignore": false, "lang": null, "power": 1991, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Na temat technologii #RFID, bran\u017cy #fashion #tech i wymaganiach influencer\u00f3w rozmawiali\u015bmy z Jackiem Kujaw\u0105, wiceprezesem LPP podczas @EECKatowice https://t.co/hGy7d7aLkz", "twitt_power": 3, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0LBwAAAA=="]]}, "id": 1130823336102121472, "ignore": false, "lang": null, "power": 24612, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Kto\u015b na moim tl dosta\u0142 prace w czym\u015b z lpp i mam mocne XD bo ja jestem super szczesliwa ze uciek\u0142am z tego kurwido\u0142ka", "twitt_power": 2, "user": "\u00ee\u0161\u043c\u0454", "user_power": 24610}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQwFGAAAAA=="]]}, "id": 1130806798187999232, "ignore": false, "lang": null, "power": 738, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@kyzlaufey Witaj w LPP", "twitt_power": 0, "user": "baki", "user_power": 738}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQsMOgAAAA=="]]}, "id": 1130793602647506944, "ignore": false, "lang": null, "power": 8218, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#LPP co roku notuje wzrosty swojej powierzchni handlowej. Firma ma obecnie sie\u0107 przesz\u0142o 1700 salon\u00f3w o \u0142\u0105cznej powierzchni ponad 1 mln mkw https://t.co/k9F9Mt91Am", "twitt_power": 0, "user": "wnp.pl", "user_power": 8218}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwgoNAAAAA=="]]}, "id": 1130030547542183936, "ignore": false, "lang": null, "power": 4883, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@rozowaatomowka Gdzie ty w lpp pracujesz?? Halo halo", "twitt_power": 0, "user": "'a", "user_power": 4883}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwQmEQAAAA=="]]}, "id": 1129969501540425728, "ignore": false, "lang": null, "power": 144, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@LaStampa Mo\nP\n\nMa\n\nMl Lp\nLpll\nL\nP ml\nP\n\nMmmmmm\n\nPl pp ml\nLpp\nP\nL\nP\nL\n\nLp\nP\nP\nP\nL ml p mi\nL pm mmmmmm\nMmmmmm\nMl\nPp\n\nL\nMl ml p\n\nLll molto LM mlpl ml momento\n\nL", "twitt_power": 0, "user": "cinino cininhu", "user_power": 144}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg0TIQAAAA=="]]}, "id": 1129738292583456768, "ignore": false, "lang": null, "power": 18509, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Ju\u017c mam has\u0142o, pan od LPP mi je wys\u0142a\u0142 \ud83d\udc93", "twitt_power": 0, "user": "Brilliam \u276f\u276f\u276f\u276f", "user_power": 18509}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg0MBAAAAA=="]]}, "id": 1129736411291291654, "ignore": false, "lang": null, "power": 10347, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@bIvckwood Mo\u017cna odda\u0107 ubranka w H&amp;M albo w Reserved. Z tego co wiem lepiej w Re, przekazuj\u0105 to na rzecz w\u0142asnej fundacji LPP, kt\u00f3ra wspiera biednych i bezdomnych", "twitt_power": 1, "user": "Patka", "user_power": 10346}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg0KOgAAAA=="]]}, "id": 1129736134886600704, "ignore": false, "lang": null, "power": 18509, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Nie mog\u0119 si\u0119 zalogowa\u0107 do swojego konta z pytaniami na LPP, super \ud83d\ude0b", "twitt_power": 0, "user": "Brilliam \u276f\u276f\u276f\u276f", "user_power": 18509}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgMFAQAAAA=="]]}, "id": 1129583640130805762, "ignore": false, "lang": null, "power": 233, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@erick_lpp KKKLSKGDKQLADGLOAD", "twitt_power": 0, "user": "diogs Aa/ii Rh+", "user_power": 233}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8uAAAAAA=="]]}, "id": 1129412762986274816, "ignore": false, "lang": null, "power": 1689, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Sp\u00f3\u0142ki z WIG20: stopa zwrotu z 5 dni: \n-\nDINOPL       -11.47%\nCCC             -11.57%\nMBANK         -5.40%\nCYFRPLSAT   -5.26%\nLPP               -2.93%\nPEKAO          -2.25%\nSANPL          -1.36%\nKGHM          -0.79%\nPZU              -0.50%\nCDPROJEKT  -0.47%\nPKOBP          -0.34%", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Paradowski", "user_power": 1689}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8cAAAAAA=="]]}, "id": 1129408230516506627, "ignore": false, "lang": null, "power": 21530, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "DZIE\u0143 NA GPW: Spadki indeks\u00f3w; w WIG20 najwi\u0119cej straci\u0142 LPP\nhttps://t.co/muPUmf3OyW", "twitt_power": 0, "user": "PAP Biznes", "user_power": 21530}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8cAAAAAA=="]]}, "id": 1129408230352928768, "ignore": false, "lang": null, "power": 0, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "DZIE\u0143 NA GPW: Spadki indeks\u00f3w; w WIG20 najwi\u0119cej straci\u0142 LPP\nhttp://pre-biznes.pap/NSE/pl/news/all/info/2502943,dzien-na-gpw:-spadki-indeksow--w-wig20-najwiecej-stracil-lpp", "twitt_power": 0, "user": "Pap", "user_power": 0}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQoKJAAAAA=="]]}, "id": 1129328357097631744, "ignore": false, "lang": null, "power": 105929, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @anty_lewiatan: @wolny_rynek \"Po po\u0142udniu na gie\u0142dzie w Warszawie akcje sp\u00f3\u0142ek handlowych spada\u0142y : CCC o 7,66 proc., LPP o 3,55 proc. a\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojtek M.", "user_power": 105929}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQc4KwAAAA=="]]}, "id": 1129294664073400320, "ignore": false, "lang": null, "power": 1689, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dzisiaj sprzedaj\u0105 ci co si\u0119 wczoraj dowiedzieli: CCC -4% ; DPL -3,5% ; LPP -2,5%", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Paradowski", "user_power": 1689}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQcZKwAAAA=="]]}, "id": 1129286863179665408, "ignore": false, "lang": null, "power": 1422, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "WIG20: Kurs indeksu spada o 0,51% dzi\u0119ki negatywnej zmianie kurs\u00f3w LPP (-2,55%), PKO (-0,79%), KGH (-0,99%) https://t.co/G2d3x2o4JG", "twitt_power": 0, "user": "ATTrader.pl", "user_power": 1422}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQAlNAAAAA=="]]}, "id": 1129184224257499136, "ignore": false, "lang": null, "power": 74333, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @anty_lewiatan: @wolny_rynek \"Po po\u0142udniu na gie\u0142dzie w Warszawie akcje sp\u00f3\u0142ek handlowych spada\u0142y : CCC o 7,66 proc., LPP o 3,55 proc. a\u2026", "twitt_power": 0, "user": "piotruchg", "user_power": 74333}]