[{"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBEfLQAAAA=="]]}, "id": 1131976091063734277, "ignore": false, "lang": null, "power": 12796, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek Wardacki z Grupy Azoty w zwi\u0105zku z wasza instalacj\u0105 skar\u017cy si\u0119, \u017ce zacznie si\u0119 wojna cenowa. https://t.co/bd88SlJsdu", "twitt_power": 0, "user": "Kasia Frejlichowska", "user_power": 12796}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBEAAQAAAA=="]]}, "id": 1131968101665296384, "ignore": false, "lang": null, "power": 6332, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Sp\u00f3\u0142ki z Grupy Azoty z\u0142o\u017cy\u0142y Polskiemu G\u00f3rnictwu Naftowemu i Gazownictwu SA o\u015bwiadczenia o przed\u0142u\u017ceniu do 30 wrze\u015bnia 2022 roku obowi\u0105zywania kontrakt\u00f3w na dostawy gazu ziemnego.\n\nhttps://t.co/L7b38iSWqO", "twitt_power": 1, "user": "Energetyka24", "user_power": 6331}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBACKQAAAA=="]]}, "id": 1131953675897847808, "ignore": false, "lang": null, "power": 952, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @zuw_szczecin: Zlote Medale za d\u0142ugoletni\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 przyznane postanowieniem @prezydentpl Andrzeja Dudy 30 pracownikom @Grupa_Azoty w Poli\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marek", "user_power": 952}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA84KgAAAA=="]]}, "id": 1131952169899442177, "ignore": false, "lang": null, "power": 1618, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Zlote Medale za d\u0142ugoletni\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 przyznane postanowieniem @prezydentpl Andrzeja Dudy 30 pracownikom @Grupa_Azoty w Policach wr\u0119czyli dzi\u015b @krzkozlowski wiceminister @MSWiA_GOV_PL i wicewojewoda @MarekSubocz https://t.co/JCNXJFMHVi", "twitt_power": 6, "user": "Zachodniopomorski Urz\u0105d Wojew\u00f3dzki", "user_power": 1612}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA8OIQAAAA=="]]}, "id": 1131941561330208769, "ignore": false, "lang": null, "power": 12300, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@sereck28 @radio_szczecin Prezes Grupy Azoty i Zak\u0142ad\u00f3w Chemicznych w Policach.", "twitt_power": 0, "user": "Maciek Chudzik", "user_power": 12300}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA4tGwAAAA=="]]}, "id": 1131934238037688320, "ignore": false, "lang": null, "power": 2173, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udd14 Trwaj\u0105 ostatnie dni zapis\u00f3w na #KongresPolskaChemia2019 \u27a1\ufe0f Ju\u017c 5 i 6 czerwca spotkamy si\u0119 w P\u0142ocku, aby rozmawia\u0107 o #PolskaChemia. Partnerami Strategicznymi #KPCH2019 s\u0105 @Grupa_Azoty i @PKN_ORLEN \u27a1\ufe0f Rejestracja dost\u0119pna tu: https://t.co/4JpWqQQS5b https://t.co/5ZgH4xzDXz", "twitt_power": 1, "user": "PIPC", "user_power": 2172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0fOwAAAA=="]]}, "id": 1131915751647076355, "ignore": false, "lang": null, "power": 6390, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PZM_Polsteam: Pod koniec ubieg\u0142ego tygodnia do portu w Policach przybi\u0142 m/s \"Tczew\", z kolejnym ju\u017c \u0142adunkiem fosforyt\u00f3w dla @Grupa_Azo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6390}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0bFAAAAA=="]]}, "id": 1131914579402006528, "ignore": false, "lang": null, "power": 284, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Pod koniec ubieg\u0142ego tygodnia do portu w Policach przybi\u0142 m/s \"Tczew\", z kolejnym ju\u017c \u0142adunkiem fosforyt\u00f3w dla @Grupa_Azoty. Jednostka jest eksploatowana przez #P\u017bM od grudnia 2017 roku \ud83d\udea2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1#\u017cegluga #morska #Polsteam #Police https://t.co/Kqtypo3xiv", "twitt_power": 6, "user": "Polska \u017begluga Morska", "user_power": 278}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAw7BwAAAA=="]]}, "id": 1131907477946208257, "ignore": false, "lang": null, "power": 6390, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @inwestorzy: Przypominamy, \u017ce na konferencji #WallStreet23 \u26f0 odb\u0119d\u0105 si\u0119 prezentacje sp\u00f3\u0142ek. W \ud83d\uddd3 pi\u0105tek 31.05 przed po\u0142udniem zaplanujcie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6390}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAw5GwAAAA=="]]}, "id": 1131907061472739328, "ignore": false, "lang": null, "power": 7309, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Przypominamy, \u017ce na konferencji #WallStreet23 \u26f0 odb\u0119d\u0105 si\u0119 prezentacje sp\u00f3\u0142ek. W \ud83d\uddd3 pi\u0105tek 31.05 przed po\u0142udniem zaplanujcie spotkania z:\n\n@kruk_sa\nCiech\n@Grupa_Azoty\n@unimot_sa \nStarward Industries\n\nWi\u0119cej informacji i zapisy \u2192 https://t.co/HeE57XvyqP", "twitt_power": 3, "user": "Stow. Inwest. Ind. \ud83d\udcc8", "user_power": 7306}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAspOwAAAA=="]]}, "id": 1131888067181207552, "ignore": false, "lang": null, "power": 1318, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @CNG_LNG_pl: #PGNiG strategicznym dostawc\u0105 gazu dla @Grupa_Azoty \n\nhttps://t.co/ZG9kXDLuEo @GrupaAzoty_ZAK @GA_PULAWY https://t.co/MPdWw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Z\u0142oty", "user_power": 1318}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAspGwAAAA=="]]}, "id": 1131887933584232448, "ignore": false, "lang": null, "power": 1620, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#PGNiG strategicznym dostawc\u0105 gazu dla @Grupa_Azoty \n\nhttps://t.co/ZG9kXDLuEo @GrupaAzoty_ZAK @GA_PULAWY https://t.co/MPdWwNcMCr", "twitt_power": 2, "user": "CNG-LNG.pl", "user_power": 1618}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoLBwAAAA=="]]}, "id": 1131865199970070530, "ignore": false, "lang": null, "power": 125, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Klaudia", "user_power": 125}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoHNAAAAA=="]]}, "id": 1131864384614150145, "ignore": false, "lang": null, "power": 2575, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Dardzi\u0144ski", "user_power": 2575}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAkeMQAAAA=="]]}, "id": 1131855060651118592, "ignore": false, "lang": null, "power": 1230, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Szkodzi\u0144ski", "user_power": 1230}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAkYLQAAAA=="]]}, "id": 1131853530103459840, "ignore": false, "lang": null, "power": 10433, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BSP_Brussels @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @kghm_sa @lotto_pl @Grupa_Azoty @PocztaPolska @WalbrzyskaSSE @PWPW_SA @Lukasiewicz_pl I @KatowickaSSE mocno przyk\u0142adamy si\u0119:)", "twitt_power": 1, "user": "Janusz Micha\u0142ek", "user_power": 10432}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgiHAAAAA=="]]}, "id": 1131840875812806656, "ignore": false, "lang": null, "power": 63703, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marek", "user_power": 63703}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgVJQAAAA=="]]}, "id": 1131837644470665216, "ignore": false, "lang": null, "power": 32531, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Vito de Vito", "user_power": 32531}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgHEQAAAA=="]]}, "id": 1131834037415366656, "ignore": false, "lang": null, "power": 2106, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Ta\u0142ajkowski", "user_power": 2106}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgFGgAAAA=="]]}, "id": 1131833571872841728, "ignore": false, "lang": null, "power": 23511, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Kuczynski", "user_power": 23511}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgBOAAAAA=="]]}, "id": 1131832690431467520, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAczBQAAAA=="]]}, "id": 1131829961604706305, "ignore": false, "lang": null, "power": 7211, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PGNiG przed\u0142u\u017cy\u0142o kontrakt z Grup\u0105 Azoty https://t.co/QldjF76sOw", "twitt_power": 2, "user": "wGospodarce.pl", "user_power": 7209}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcsIAAAAA=="]]}, "id": 1131828311980744704, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PolskaChemia @Grupa_Azoty Szkoda ze nie ma debaty na temat wp\u0142ywu chemii na kierunki rozwoju i potencja\u0142 sprzeda\u017cy d\u017awig\u00f3w osobowych potocznie nazywanych windami \ud83d\ude02\ud83e\udd22\ud83d\ude02\ud83e\udd22\ud83d\ude02 https://t.co/5DqykmisQt", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcYIgAAAA=="]]}, "id": 1131823287410057216, "ignore": false, "lang": null, "power": 6334, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Sp\u00f3\u0142ki z @Grupa_Azoty z\u0142o\u017cy\u0142y Polskiemu G\u00f3rnictwu Naftowemu i Gazownictwu SA o\u015bwiadczenia o przed\u0142u\u017ceniu do 30 wrze\u015bnia 2022 roku obowi\u0105zywania kontrakt\u00f3w na dostawy gazu ziemnego.\n@Energetyka_24\n\nhttps://t.co/L7b38jaxPo", "twitt_power": 3, "user": "Energetyka24", "user_power": 6331}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcJGAAAAA=="]]}, "id": 1131819468198502400, "ignore": false, "lang": null, "power": 2172, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "dr Wojciech Wardacki, Prezes Zarz\u0105du @Grupa_Azoty, ju\u017c 5 czerwca we\u017amie udzia\u0142 w debacie: Chemia Przysz\u0142o\u015bci - kluczowe kierunki rozwoju strategicznego sektora gospodarki podczas #KongresPolskaChemia2019 #KPCH2019 https://t.co/9Y7lBrr5vW", "twitt_power": 0, "user": "PIPC", "user_power": 2172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcALAAAAA=="]]}, "id": 1131817290461327361, "ignore": false, "lang": null, "power": 10165, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty traci przez otoczenie. Zysk netto wy\u017cszy o ponad 70% w I kwartale https://t.co/zNMBPw7aVs https://t.co/fHcvbPdcqO", "twitt_power": 0, "user": "comparic", "user_power": 10165}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAUOFAAAAA=="]]}, "id": 1131790512246132736, "ignore": false, "lang": null, "power": 454, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GKadzielawski: Rozmowa o #innowacje w @Grupa_Azoty z Red. @j_banka na antenie @RadioKrakow przy okazji podsumowania I rundy ScaleUP @KR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Clementine", "user_power": 454}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxYWIwAAAA=="]]}, "id": 1131686892800479234, "ignore": false, "lang": null, "power": 15449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Cichuta", "user_power": 15449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxUAAQAAAA=="]]}, "id": 1131666111764680705, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@Grupa_Azoty podsumowuj\u0105 pierwszy kwarta\u0142. Wy\u017csze przychody i wyniku https://t.co/ltKUW11b2O #BA24 #chemia #Polska https://t.co/JLy9o5k9eo", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMYMgAAAA=="]]}, "id": 1131642158631596032, "ignore": false, "lang": null, "power": 139, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jacek Ostrowski", "user_power": 139}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMKFQAAAA=="]]}, "id": 1131638515547160581, "ignore": false, "lang": null, "power": 850, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Przemo.J", "user_power": 850}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxInGQAAAA=="]]}, "id": 1131630729211908097, "ignore": false, "lang": null, "power": 145745, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Elzbieta Z\ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 145745}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxISDwAAAA=="]]}, "id": 1131625405327302658, "ignore": false, "lang": null, "power": 43921, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Jakubowski", "user_power": 43921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIQKwAAAA=="]]}, "id": 1131625016343302144, "ignore": false, "lang": null, "power": 654, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GKadzielawski: Rozmowa o #innowacje w @Grupa_Azoty z Red. @j_banka na antenie @RadioKrakow przy okazji podsumowania I rundy ScaleUP @KR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Hamad shamsi", "user_power": 654}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIQIQAAAA=="]]}, "id": 1131624973876027392, "ignore": false, "lang": null, "power": 39456, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ela Karpowicz", "user_power": 39456}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIQAgAAAA=="]]}, "id": 1131624848021757952, "ignore": false, "lang": null, "power": 379298, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ryszard Petru", "user_power": 379298}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIJFwAAAA=="]]}, "id": 1131623174351806464, "ignore": false, "lang": null, "power": 654, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GKadzielawski: Niezwykle inspiruj\u0105ce spotkanie z zespo\u0142em Instytutu Biopolimer\u00f3w i W\u0142\u00f3kien Chemicznych w @Miasto_Lodz i rozmowa o wsp\u00f3\u0142\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Hamad shamsi", "user_power": 654}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIJCwAAAA=="]]}, "id": 1131623122552152064, "ignore": false, "lang": null, "power": 654, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GKadzielawski: Niebawem @Grupa_Azoty przedstawi kolejn\u0105 ciekaw\u0105 #oferta dla #rolnik \ud83d\ude9c\ud83d\ude81 #rolnictwo #rolnictwowpolsce  #rolnictwoprecyzyj\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Hamad shamsi", "user_power": 654}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIFLwAAAA=="]]}, "id": 1131622264875749376, "ignore": false, "lang": null, "power": 76755, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxEPKQAAAA=="]]}, "id": 1131609658194636800, "ignore": false, "lang": null, "power": 245, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BiznesAlert: #PGE Energia Odnawialna zbuduje z @Grupa_Azoty Siarkopol farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 https://t.co/eydHqtfmvP #BA24 #OZE https://t\u2026", "twitt_power": 0, "user": "zakrzewski.m", "user_power": 245}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxAhEQAAAA=="]]}, "id": 1131598987725877248, "ignore": false, "lang": null, "power": 397775, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 397775}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxANFAAAAA=="]]}, "id": 1131593969337556992, "ignore": false, "lang": null, "power": 2114, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@tomaszewskitome @DanielObajtek @Grupa_Azoty Tamten jest asem z innego r\u0119kawa, wi\u0119c ma inne cele", "twitt_power": 0, "user": "Tata Campera", "user_power": 2114}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8vLAAAAA=="]]}, "id": 1131587523782860800, "ignore": false, "lang": null, "power": 37332, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Urba\u0144czyk", "user_power": 37332}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8rJwAAAA=="]]}, "id": 1131586497503735809, "ignore": false, "lang": null, "power": 223, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PAPBiznes: Grupa Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a z PGNiG kontrakty o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ponad 8 mld z\u0142 (opis)\nhttps://t.co/x8Ht3f1khO", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz", "user_power": 223}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8WEAAAAA=="]]}, "id": 1131581117197357056, "ignore": false, "lang": null, "power": 96873, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz #POLExit", "user_power": 96873}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8GGwAAAA=="]]}, "id": 1131577133648752640, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BiznesAlert @Grupa_Azoty Dzi\u015b Wardacki zaatakowa\u0142 @DanielObajtek ciekawe kiedy ugryzie Wo\u017aniaka #pgnig ? A mo\u017ce to jaka\u015b prywatna zemsta za brak zaanga\u017cowania w #pdh ? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/tzyPkfAqcB", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8AGAAAAA=="]]}, "id": 1131575611502280705, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RGwiazdowski To mo\u017ce jeszcze nie\u015bmia\u0142o prze\u015bledzi Pan \u201espektakularna\u201d karier\u0119 Wojciecha Wardackiego prezesa @grupa_azoty ? Od czas\u00f3w KLD przez PKP, Zachem, prywatne dzia\u0142alno\u015b\u0107 lobbingowa a\u017c po Azoty. Mo\u017ce rzuca si\u0119 Panu w oczy pewne nazwiska? Warto poszuka\u0107 i poczyta\u0107 a wtedy \u0142atwo zrozumie\u0107 https://t.co/VIDINbY7PC", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw43NQAAAA=="]]}, "id": 1131574474841755648, "ignore": false, "lang": null, "power": 382884, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 382884}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw43BwAAAA=="]]}, "id": 1131574284554575874, "ignore": false, "lang": null, "power": 61796, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Jakubiak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 61796}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw42CgAAAA=="]]}, "id": 1131574043289821186, "ignore": false, "lang": null, "power": 2851, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "BezZnaczenia", "user_power": 2851}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4zGAAAAA=="]]}, "id": 1131573349719642112, "ignore": false, "lang": null, "power": 99348, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzy\u015b", "user_power": 99348}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4yMAAAAA=="]]}, "id": 1131573196157849605, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4wOAAAAA=="]]}, "id": 1131572729512124416, "ignore": false, "lang": null, "power": 32136, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a umow\u0119 gazow\u0105 z #PGNiG do 2022 roku. Polska sp\u00f3\u0142ka gazowa ma zabezpieczone dostawy warte 8 mld z\u0142. Zaoferowa\u0142a indeksacj\u0119 ceny do gie\u0142dy. To przeciwie\u0144stwo typowej oferty Gazpromu z indeksem ropy https://t.co/tAuDNy9WYp https://t.co/RiCvOVh5vL", "twitt_power": 20, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4sMwAAAA=="]]}, "id": 1131571700942999552, "ignore": false, "lang": null, "power": 1061, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Galloway Gallegher", "user_power": 1061}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4SGAAAAA=="]]}, "id": 1131565043311685633, "ignore": false, "lang": null, "power": 13644, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Adam Pawlicki", "user_power": 13644}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4JEAAAAA=="]]}, "id": 1131562747081187329, "ignore": false, "lang": null, "power": 85, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PGNiG przed\u0142u\u017cy\u0142o umowy z Grup\u0105 Azoty na dostawy gazu \u2013 https://t.co/owvjGnTAQI", "twitt_power": 1, "user": "Cleaner Energy", "user_power": 84}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw07JgAAAA=="]]}, "id": 1131560320072331266, "ignore": false, "lang": null, "power": 34132, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Pilnujmy Polski!", "user_power": 34132}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw04IgAAAA=="]]}, "id": 1131559549549334528, "ignore": false, "lang": null, "power": 25460, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "R8uzz", "user_power": 25460}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw03LwAAAA=="]]}, "id": 1131559351322402816, "ignore": false, "lang": null, "power": 28753, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Monika G\u0142odek", "user_power": 28753}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw01MQAAAA=="]]}, "id": 1131558856654557184, "ignore": false, "lang": null, "power": 2491, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Igor", "user_power": 2491}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0yFQAAAA=="]]}, "id": 1131557983484350465, "ignore": false, "lang": null, "power": 1411, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @jacek_ziarno: Czy\u017cby w przysz\u0142o\u015bci wojna cenowa mi\u0119dzy Anwilem (Orlen) i Azotami? Tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 dopuszcza szef Grupy Azoty Wojciech Wa\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gorzata Tyszka", "user_power": 1411}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0uHQAAAA=="]]}, "id": 1131557012679090177, "ignore": false, "lang": null, "power": 8218, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @jacek_ziarno: Czy\u017cby w przysz\u0142o\u015bci wojna cenowa mi\u0119dzy Anwilem (Orlen) i Azotami? Tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 dopuszcza szef Grupy Azoty Wojciech Wa\u2026", "twitt_power": 0, "user": "wnp.pl", "user_power": 8218}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0tBAAAAA=="]]}, "id": 1131556654435037184, "ignore": false, "lang": null, "power": 1988, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PGNiG przed\u0142u\u017cy\u0142o umowy na dostawy gazu dla sp\u00f3\u0142ek Grupy Azoty do wrze\u015bnia 2022 https://t.co/XRNA30zZIz", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0qAAAAAA=="]]}, "id": 1131555882049912832, "ignore": false, "lang": null, "power": 21531, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a z PGNiG kontrakty o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ponad 8 mld z\u0142 (opis)\nhttps://t.co/x8Ht3f1khO", "twitt_power": 1, "user": "PAP Biznes", "user_power": 21530}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0qAAAAAA=="]]}, "id": 1131555881835999233, "ignore": false, "lang": null, "power": 0, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142a z PGNiG kontrakty o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ponad 8 mld z\u0142 (opis)\nhttp://pre-biznes.pap/NSE/pl/news/all/info/2505526,grupa-azoty-przedluzyla-z-pgnig-kontrakty-o-lacznej-wartosci-ponad-8-mld-zl-(opis)", "twitt_power": 0, "user": "Pap", "user_power": 0}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0mNAAAAA=="]]}, "id": 1131555096444186624, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#PGNiG b\u0119dzie dostawc\u0105 gazu dla @Grupa_Azoty do 2022 roku https://t.co/E03KfAvw9N #BA24 #energetyka https://t.co/FY0EK5cOcy", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0iKgAAAA=="]]}, "id": 1131554045498470401, "ignore": false, "lang": null, "power": 3024, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Sp\u00f3\u0142ki @Grupa_Azoty przed\u0142u\u017cy\u0142y do 2022 roku umow\u0119 z #PGNiG na dostawy gazu ziemnego. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 warto\u015b\u0107 4-letnich kontrakt\u00f3w (2018-2022) szacowana na ponad 8 mld z\u0142", "twitt_power": 1, "user": "Artur Dzieka\u0144ski", "user_power": 3023}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0iEwAAAA=="]]}, "id": 1131553950111621120, "ignore": false, "lang": null, "power": 18737, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Oskar Skrzypkowski", "user_power": 18737}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0hJQAAAA=="]]}, "id": 1131553771635564546, "ignore": false, "lang": null, "power": 7418, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PGNiG strategicznym dostawc\u0105 gazu dla Grupy Azoty do 2022 roku @Grupa_Azoty https://t.co/bB9Cu43LaK", "twitt_power": 0, "user": "Strefa Inwestor\u00f3w", "user_power": 7418}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0hIQAAAA=="]]}, "id": 1131553756116656130, "ignore": false, "lang": null, "power": 5007, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof", "user_power": 5007}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0cNQAAAA=="]]}, "id": 1131552583276007426, "ignore": false, "lang": null, "power": 25413, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pani Dubito", "user_power": 25413}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0TLwAAAA=="]]}, "id": 1131550292439388160, "ignore": false, "lang": null, "power": 232, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Czy\u017cby w przysz\u0142o\u015bci wojna cenowa mi\u0119dzy Anwilem (Orlen) i Azotami? Tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 dopuszcza szef Grupy Azoty Wojciech Wardacki. Idzie o nawozy azotowe i pewn\u0105 inwestycj\u0119 p\u0142occzan... Ot, wielkie pa\u0144stwowe koncerny i konkurencja...  https://t.co/BfnUSucbPt", "twitt_power": 2, "user": "Jacek Ziarno", "user_power": 230}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0LKwAAAA=="]]}, "id": 1131548261528023041, "ignore": false, "lang": null, "power": 49664, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ghost dog last samurai", "user_power": 49664}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0KAQAAAA=="]]}, "id": 1131547832681410560, "ignore": false, "lang": null, "power": 82565, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb Pa\u0144stwa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/TW5ERrgsVY", "twitt_power": 164, "user": "Robert Gwiazdowski", "user_power": 82401}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0FJAAAAA=="]]}, "id": 1131546721048252416, "ignore": false, "lang": null, "power": 9327, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Piotr_Stepinski: .@PKN_ORLEN startuje z now\u0105 inwestycj\u0105 w zak\u0142adach #Anwil, kt\u00f3ra ma zwi\u0119kszy\u0107 zdolno\u015bci produkcyjne i rozszerzy\u0107 portf\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0DKQAAAA=="]]}, "id": 1131546240590782466, "ignore": false, "lang": null, "power": 8219, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "- Znacz\u0105ce zwi\u0119kszanie mocy produkcyjnych mo\u017ce oznacza\u0107 istotn\u0105 nadpoda\u017c nawoz\u00f3w azotowych i w konsekwencji wojn\u0119 cenow\u0105 - oceni\u0142 prezes Grupy Azoty Wojciech Wardacki https://t.co/HHtjTGtzVa", "twitt_power": 1, "user": "wnp.pl", "user_power": 8218}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFws5NAAAAA=="]]}, "id": 1131529675744923648, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MorawieckiM @JerzyKwiecinski Czy inwestycja Anwilu to brak koordynacji polityki inwestycyjnej strategicznych firm SP skazuj\u0105cych je na kosztown\u0105 rywalizacj\u0119/kanibalizacj\u0119?\n Czy budowa dw\u00f3ch/trzech konglomerat\u00f3w przemys\u0142owych uporzadkowa\u0142a by sytuacj\u0119?\nhttps://t.co/KLtmHKBn7U https://t.co/IUxZz0JyR9", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsqOwAAAA=="]]}, "id": 1131525932378984449, "ignore": false, "lang": null, "power": 8218, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Kto jeszcze wejdzie w Polimery Police? Dwa podmioty zainteresowane projektem https://t.co/DLjV9Rz5Y7", "twitt_power": 0, "user": "wnp.pl", "user_power": 8218}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsiFgAAAA=="]]}, "id": 1131523764011843584, "ignore": false, "lang": null, "power": 1279, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wyniki kwartalne @Grupa_Azoty https://t.co/xS984ZSmwm #GrupaAzoty", "twitt_power": 0, "user": "FXMAG", "user_power": 1279}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsMHAAAAA=="]]}, "id": 1131518250041450497, "ignore": false, "lang": null, "power": 1411, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GrupaAzoty_ZAK: Wa\u017cne wydarzenia w Grupie Azoty ZAK S.A.\n#GrupaAzoty #GrupaAzoty1Q2019 https://t.co/1A8y6QOBe3", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gorzata Tyszka", "user_power": 1411}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsGFQAAAA=="]]}, "id": 1131516714255036421, "ignore": false, "lang": null, "power": 2974, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wa\u017cne wydarzenia w Grupie Azoty ZAK S.A.\n#GrupaAzoty #GrupaAzoty1Q2019 https://t.co/1A8y6QOBe3", "twitt_power": 5, "user": "Grupa Azoty ZAK S.A.", "user_power": 2969}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsEDwAAAA=="]]}, "id": 1131516183130329088, "ignore": false, "lang": null, "power": 2969, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wyniki Grupy Azoty ZAK S.A. w rozbiciu na jednostki produkcyjne\n#GrupaAzoty #GrupaAzoty1Q2019 https://t.co/Jr0NLRoLPZ", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty ZAK S.A.", "user_power": 2969}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsABAAAAA=="]]}, "id": 1131515130427138048, "ignore": false, "lang": null, "power": 2969, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wyniki finansowe Grupy Azoty ZAK S.A. za 1 kwarta\u0142 2019 r.\n#GrupaAzoty #GrupaAzoty1Q2019 https://t.co/ujrKllJBhg", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty ZAK S.A.", "user_power": 2969}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwo4LQAAAA=="]]}, "id": 1131514298595979264, "ignore": false, "lang": null, "power": 568, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sie\u0107 Badawcza \u0141ukasiewicz-Instytut Farmaceutyczny", "user_power": 568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwoiAgAAAA=="]]}, "id": 1131508579599618048, "ignore": false, "lang": null, "power": 53, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141UKASIEWICZ \u2013 Instytut Chemii Przemys\u0142owej", "user_power": 53}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwoEFAAAAA=="]]}, "id": 1131501106801127424, "ignore": false, "lang": null, "power": 2969, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 konferencja z analitykami rynku kapita\u0142owego, podsumowuj\u0105ca wyniki sp\u00f3\u0142ek Grupy Azoty za I kwarta\u0142 2019 roku. Zapraszamy do \u015bledzenia transmisji online: https://t.co/fRY9pHGYgt\n#GrupaAzoty #GrupaAzoty1Q2019", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty ZAK S.A.", "user_power": 2969}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwoCMgAAAA=="]]}, "id": 1131500727841505280, "ignore": false, "lang": null, "power": 240, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Polsko-polska wojna cenowa na nawozach si\u0119 nasila i to na nierosn\u0105cym rynku.\n\n#PKN #GrupaAzoty #nawozy\n\nhttps://t.co/ms3k7RFJV1", "twitt_power": 0, "user": "Strongcall", "user_power": 240}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwknIQAAAA=="]]}, "id": 1131494869061361665, "ignore": false, "lang": null, "power": 1988, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty: Sprzeda\u017c Compo Expert w Polsce mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 nawet pi\u0119ciokrotnie https://t.co/5eMzf3dzxb", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkVAwAAAA=="]]}, "id": 1131490211844673536, "ignore": false, "lang": null, "power": 1988, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty: Rozbudowa mocy przez Anwil mo\u017ce prowadzi\u0107 do nadpoda\u017cy nawoz\u00f3w https://t.co/2db6gqnAfZ", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkMIQAAAA=="]]}, "id": 1131488073596858369, "ignore": false, "lang": null, "power": 1988, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty spodziewa si\u0119 jeszcze dw\u00f3ch inwestor\u00f3w PDH Polska na 700 mln z\u0142 https://t.co/Y6NINLetMO", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwg1OgAAAA=="]]}, "id": 1131483399011602433, "ignore": false, "lang": null, "power": 15570, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#GrupaAzoty mocno poprawi\u0142a wyniki. Zarz\u0105d zapowiada dalsze kroki, kt\u00f3re maj\u0105 przyczyni\u0107 si\u0119 do poprawy kondycji sp\u00f3\u0142ki. https://t.co/pHZyKwSEid", "twitt_power": 2, "user": "Parkiet", "user_power": 15568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgzFwAAAA=="]]}, "id": 1131482748575780864, "ignore": false, "lang": null, "power": 10165, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty - o 70% wi\u0119kszy zysk w I kwartale. Na wykresie walka o zako\u0144czenie korekty https://t.co/MrobjNb4GA https://t.co/b4WfZgqCcQ", "twitt_power": 0, "user": "comparic", "user_power": 10165}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwc5NAAAAA=="]]}, "id": 1131469280376119297, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BiznesAlert @Grupa_Azoty Jak tam Wojtek Wardacki si\u0119 lansuje? A mo\u017ce przy wynikach oka\u017ce si\u0119 ze podpisa\u0142 jaki\u015b kolejny list? Mo\u017ce tym razem motywacyjny bi zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do pracy w @McDonalds ? Dasz rad\u0119 Wojtku \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/620873ZK1X", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcZHAAAAA=="]]}, "id": 1131461123591553024, "ignore": false, "lang": null, "power": 6395, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Ju\u017c za chwil\u0119 rozpoczynamy spotkanie prasowe po\u015bwi\u0119cone wynikom finansowym #GrupaAzoty1Q2019. Rekordowe w historii #GrupaAzoty przychody, EBIDTA i zysk netto w raportowanym okresie.  \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 wi\u0119cej informacji \u27a1\ufe0fhttps://t.co/4pIk6Quqj4 https://t.co/ATLPLuRX1d", "twitt_power": 5, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6390}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcEIgAAAA=="]]}, "id": 1131455864576126976, "ignore": false, "lang": null, "power": 12041, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@Grupa_Azoty podsumowuj\u0105 pierwszy kwarta\u0142. Wy\u017csze przychody i wyniku https://t.co/ltKUW0JAbg #BA24 #chemia https://t.co/Lr8u3GWcXb", "twitt_power": 1, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYkCgAAAA=="]]}, "id": 1131448717721165824, "ignore": false, "lang": null, "power": 7418, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wyniki @Grupa_Azoty w I kw. zgodne z wst\u0119pnymi szacunkami, zysk netto 323 mln z\u0142\n\nhttps://t.co/lDXs7ixpFz", "twitt_power": 0, "user": "Strefa Inwestor\u00f3w", "user_power": 7418}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYfIQAAAA=="]]}, "id": 1131447555017961472, "ignore": false, "lang": null, "power": 1988, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty mia\u0142a 294,78 mln z\u0142 zysku netto w I kw. 2019 r. https://t.co/q2YWFjfytg", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYdJwAAAA=="]]}, "id": 1131447076678713344, "ignore": false, "lang": null, "power": 1446, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@krzystanisz13 @BeataSzydlo Ju\u017c pisa\u0142em !! Zostanie pierwszym KOMINIARZEM UE , bedzie czy\u015bci\u0107 wszystkie najwi\u0119ksze kominy na \u015al\u0105sku , w Azoty Pu\u0142awy tez \ud83d\udcaa\ud83c\udfff\ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "twitt_power": 2, "user": "pisANTY", "user_power": 1444}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYSJQAAAA=="]]}, "id": 1131444300837990401, "ignore": false, "lang": null, "power": 7210, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Zyski Grupy Azoty - zgodne z oczekiwaniami https://t.co/esvO1uP3rP", "twitt_power": 1, "user": "wGospodarce.pl", "user_power": 7209}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYSJQAAAA=="]]}, "id": 1131444300837990401, "ignore": false, "lang": null, "power": 7210, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Zyski Grupy Azoty - zgodne z oczekiwaniami https://t.co/esvO1uP3rP", "twitt_power": 1, "user": "wGospodarce.pl", "user_power": 7209}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYSJQAAAA=="]]}, "id": 1131444300837990401, "ignore": false, "lang": null, "power": 7210, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Zyski Grupy Azoty - zgodne z oczekiwaniami https://t.co/esvO1uP3rP", "twitt_power": 1, "user": "wGospodarce.pl", "user_power": 7209}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUsIgAAAA=="]]}, "id": 1131435733057769473, "ignore": false, "lang": null, "power": 6390, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @adziekanski: Wyra\u017any wzrost przychod\u00f3w i wynik\u00f3w Grupy Azoty w I kw. 2019 roku. Grupa odnotowa\u0142a skonsolidowane przychody ze sprzeda\u017cy\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6390}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUjOQAAAA=="]]}, "id": 1131433564917125120, "ignore": false, "lang": null, "power": 79136, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Energetyka_24: Elektrownia fotowoltaiczna o mocy 5 MW powstanie w 2022 roku na terenach pog\u00f3rniczych Kopalni Siarki Osiek (\u015awi\u0119tokrzysk\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jolanta Turska", "user_power": 79136}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUIOgAAAA=="]]}, "id": 1131426773277782016, "ignore": false, "lang": null, "power": 3026, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Spotkanie prasowe @Grupa_Azoty dotycz\u0105ce wynik\u00f3w po IQ2019 dzis o 9.30 w sali notowa\u0144 @GPW_WSExchange Zapraszamy", "twitt_power": 3, "user": "Artur Dzieka\u0144ski", "user_power": 3023}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUEJwAAAA=="]]}, "id": 1131425687934570496, "ignore": false, "lang": null, "power": 3028, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wyra\u017any wzrost przychod\u00f3w i wynik\u00f3w Grupy Azoty w I kw. 2019 roku. Grupa odnotowa\u0142a skonsolidowane przychody ze sprzeda\u017cy na poziomie 3 365 mln z\u0142, czyli o 868 mln wi\u0119cej ni\u017c w analogicznym okresie 2018 roku.", "twitt_power": 5, "user": "Artur Dzieka\u0144ski", "user_power": 3023}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwQgEgAAAA=="]]}, "id": 1131417545943199744, "ignore": false, "lang": null, "power": 5507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Energetyka_24: Elektrownia fotowoltaiczna o mocy 5 MW powstanie w 2022 roku na terenach pog\u00f3rniczych Kopalni Siarki Osiek (\u015awi\u0119tokrzysk\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Przemyslaw Zaleski", "user_power": 5507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIMBwAAAA=="]]}, "id": 1131261471260852224, "ignore": false, "lang": null, "power": 2041, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek M\u00f3g\u0142by Pan udzieli\u0107 jakichkolwiek korepetycji prezesowi Wojciechowi Wardackiemu z @grupa_azoty dotycz\u0105cych prowadzenia biznesu? Rozumiem, ze pomaga\u0142by Pan konkurencji ale a\u017c \u017cal patrze\u0107 na to co si\u0119 dzieje z Azotami. Mo\u017ce chocia\u017c telefonicznie jakie\u015b 3 wa\u017cne s\u0142owa do prezesa WW? https://t.co/epqXRIchJE", "twitt_power": 1, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhAJFgAAAA=="]]}, "id": 1131230583277936641, "ignore": false, "lang": null, "power": 9854, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek Nie b\u0119dzie to konkurencja dla Grupy Azoty ?", "twitt_power": 0, "user": "malpeczka", "user_power": 9854}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg86GAAAAA=="]]}, "id": 1131227821614014464, "ignore": false, "lang": null, "power": 563, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ewa \u015amigiera", "user_power": 563}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg8IDgAAAA=="]]}, "id": 1131215195647488001, "ignore": false, "lang": null, "power": 54, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141UKASIEWICZ - Instytut Przemys\u0142u Organicznego", "user_power": 54}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg03HQAAAA=="]]}, "id": 1131196888038944768, "ignore": false, "lang": null, "power": 794, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sie\u0107 Badawcza \u0141UKASIEWICZ", "user_power": 794}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0yJwAAAA=="]]}, "id": 1131195671384657921, "ignore": false, "lang": null, "power": 320, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-badawcze. Szansa na wsp\u00f3\u0142prac\u0119? @PKN_ORLEN @azoty  @ImpactCEE #pccrokita #silesiapolymers https://t.co/KjAllA5rl3", "twitt_power": 11, "user": "\u0141ukasiewicz - Instytut IMPIB", "user_power": 309}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0SAQAAAA=="]]}, "id": 1131187459058995200, "ignore": false, "lang": null, "power": 73330, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@HaciendaTomasa @SylwekKaminski @MorawieckiM @JerzyKwiecinski Same tylko \"Azoty\" zu\u017cywaj\u0105 20% krajowego zu\u017cycia gazu...", "twitt_power": 1, "user": "EwaL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 73329}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwILgAAAA=="]]}, "id": 1131170031340072961, "ignore": false, "lang": null, "power": 141767, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Piotr_Stepinski @PKN_ORLEN @Grupa_Azoty @RzecznikORLEN Pytanie do zadawania @PKN_ORLEN i @Grupa_Azoty przy ka\u017cdej okazji: kiedy zast\u0105pi\u0105 produkcj\u0119 wodoru z gazu ziemnego elektroliz\u0105 z u\u017cyciem energii z OZE?", "twitt_power": 1, "user": "Michal Setlak", "user_power": 141766}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgshFAAAAA=="]]}, "id": 1131161115612909569, "ignore": false, "lang": null, "power": 175924, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Parkietcom: #ParkietChallenge: W ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu sesji akcje 5 sp\u00f3\u0142ek z #WIG30 podro\u017ca\u0142y o ponad 6 proc.: @GrupaLOTOS (15,3 proc\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Rzeczpospolita", "user_power": 175924}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgshDQAAAA=="]]}, "id": 1131161084465963009, "ignore": false, "lang": null, "power": 15569, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#ParkietChallenge: W ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu sesji akcje 5 sp\u00f3\u0142ek z #WIG30 podro\u017ca\u0142y o ponad 6 proc.: @GrupaLOTOS (15,3 proc.), @jsw_sa (11 proc.), @Grupa_Azoty (7,3 proc.), @Play_Polska (7,23 proc.) i @PKN_ORLEN (6,2 proc.) https://t.co/wu5uIMy6UN", "twitt_power": 1, "user": "Parkiet", "user_power": 15568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsAGgAAAA=="]]}, "id": 1131152834374918145, "ignore": false, "lang": null, "power": 9336, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN startuje z now\u0105 inwestycj\u0105 w zak\u0142adach #Anwil, kt\u00f3ra ma zwi\u0119kszy\u0107 zdolno\u015bci produkcyjne i rozszerzy\u0107 portfolio nawozowe. Czy tym samym p\u0142ocki koncern rzuca r\u0119kawice @Grupa_Azoty? #chemia #Si\u0142aEnergii @RzecznikORLEN https://t.co/eyYmZqSjqA", "twitt_power": 9, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFggULAAAAA=="]]}, "id": 1131112647993245696, "ignore": false, "lang": null, "power": 125322, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@KibicprzezduzeK @Jinxop My\u015bl\u0119, \u017ce Orlen, PGE, Azoty i Asseco s\u0105 w stanie wygenerowa\u0107 \u015brodki na fajerwerki.. Tylko kto\u015b my\u015bl\u0105cy nie dopuszcza do tego. Jaka by\u0142aby rywalizacja w lidze?", "twitt_power": 1, "user": "Atone Wolny \u271d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf", "user_power": 125321}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRELBwAAAA=="]]}, "id": 1130883733068898309, "ignore": false, "lang": null, "power": 27365, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@GalsonHM @_boje_sie @ElKova11 @keeenaaJ W\u0142a\u015bnie widz\u0119. Miasto dalo na Unie w tym roku nieca\u0142e 40 tysiecy. W realiach \u017cu\u017clowych to max jeden motocykl. Nic, kropla w morzu. Azoty co rok przelewaja wiele milion\u00f3w. O jakiej wi\u0119c dyskryminacji pilki m\u00f3wisz? Malo tego, na linii Unia-miasto jest konflikt.", "twitt_power": 1, "user": "Wojtek W\u0142osi\u0144ski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u26bd", "user_power": 27364}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRECLwAAAA=="]]}, "id": 1130881636969713665, "ignore": false, "lang": null, "power": 27365, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@GalsonHM @_boje_sie @ElKova11 @keeenaaJ Przecie\u017c miasto w Tarnowie daje grosze. Azoty utrzymuj\u0105 klub . Orientujesz si\u0119 w temacie?", "twitt_power": 1, "user": "Wojtek W\u0142osi\u0144ski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u26bd", "user_power": 27364}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ8UAgAAAA=="]]}, "id": 1130855777730621440, "ignore": false, "lang": null, "power": 1445, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Anna_Hev @BeataSzydlo Na najlepszego kominiarza PE , bedzie czy\u015bci\u0107 wszystkie kominy na \u015al\u0105sku , nooo i nie tylko w Pu\u0142awach Azoty tez \ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "twitt_power": 1, "user": "pisANTY", "user_power": 1444}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ4RLwAAAA=="]]}, "id": 1130840112957464576, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @michalprotaziuk: \"3 pos\u0142\u00f3w PO: Norberta Obryckiego, Arkadiusza Marchewk\u0119 oraz Stanis\u0142awa Gaw\u0142owskiego immunitetu chce pozbawi\u0107 i przed\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ01LAAAAA=="]]}, "id": 1130834061713465344, "ignore": false, "lang": null, "power": 2041, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@inzynieria_com @Grupa_Azoty @SwiatOZE @OZEpl @EnergiaTrendy Wojtek Wardacki nie pozowa\u0142 do zdj\u0119cia? C\u00f3\u017c za szkoda a by\u0142a szansa na nagrod\u0119 za zdj\u0119cie roku od @NatGeo albo od @AnimalPlanet \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/kAm6HjT8x5", "twitt_power": 1, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0dMQAAAA=="]]}, "id": 1130828042333491206, "ignore": false, "lang": null, "power": 1972, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Przedstawiciele Grupa Azoty #Siarkopol i #PGE Energia Odnawialna sygnowali list intencyjny ws. budowy elektrowni fotowoltaicznej na terenach pog\u00f3rniczych Kopalni Siarki #Osiek.\n#OZE @Grupa_Azoty @SwiatOZE @OZEpl @EnergiaTrendy \n\nhttps://t.co/1Tum7dVCQ3", "twitt_power": 1, "user": "inzynieria.com", "user_power": 1971}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQsnFgAAAA=="]]}, "id": 1130800244457795585, "ignore": false, "lang": null, "power": 2346, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#PGE uruchomi dla Grupy Azoty najwi\u0119ksz\u0105 farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 w Polsce. Stanie ona na terenach Kopalni Siarki Osiek (\u015bwi\u0119tokrzyskie).\nDzi\u015b najwi\u0119ksz\u0105 elektrowni\u0105 s\u0142oneczn\u0105 dysponuje w kraju #Energia: https://t.co/S9HA7R8v8v https://t.co/CeR8wkcAeL", "twitt_power": 2, "user": "Elektrowoz.pl - Samochody Elektryczne", "user_power": 2344}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQsiAwAAAA=="]]}, "id": 1130798909150978048, "ignore": false, "lang": null, "power": 144259, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @pwg2019: 15 maja 1889 roku urodzi\u0142 si\u0119 Tadeusz Zwis\u0142ocki, in\u017cynier chemik, \u017co\u0142nierz legionista, organizator polskich zak\u0142ad\u00f3w azotowych\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Szymczak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 144259}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQsbOQAAAA=="]]}, "id": 1130797371913383943, "ignore": false, "lang": null, "power": 18470, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @pwg2019: 15 maja 1889 roku urodzi\u0142 si\u0119 Tadeusz Zwis\u0142ocki, in\u017cynier chemik, \u017co\u0142nierz legionista, organizator polskich zak\u0142ad\u00f3w azotowych\u2026", "twitt_power": 0, "user": "romanzs", "user_power": 18470}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQsaMgAAAA=="]]}, "id": 1130797092639780864, "ignore": false, "lang": null, "power": 86034, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @pwg2019: 15 maja 1889 roku urodzi\u0142 si\u0119 Tadeusz Zwis\u0142ocki, in\u017cynier chemik, \u017co\u0142nierz legionista, organizator polskich zak\u0142ad\u00f3w azotowych\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kalinka", "user_power": 86034}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQoYFwAAAA=="]]}, "id": 1130781375991300098, "ignore": false, "lang": null, "power": 6523, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "III edycja Wolontariatu Pracowniczego w Grupie Azoty PU\u0141AWY: https://t.co/1I33j1C16T https://t.co/aXAUToY6YU", "twitt_power": 0, "user": "GRUPA AZOTY PU\u0141AWY", "user_power": 6523}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQk6EQAAAA=="]]}, "id": 1130774806532694016, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@zuw_szczecin @jbrudzinski @MSWiA_GOV_PL @tomaszhinc @arturszalabawka @JachMicha @l_dobrzynski Takie spotkanie nie ma sensu je\u017celi nie podpiszecie na nim przynajmniej jednego listu intencyjnego z udzia\u0142em Wojciecha Wardackiego z @grupa_azoty \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22 m\u00f3wi\u0119 Wam zupe\u0142nie si\u0119 nie liczy. Efekt jest taki jakby\u015bcie si\u0119 zupe\u0142nie nie spotkali \ud83d\ude1e", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQk4LwAAAA=="]]}, "id": 1130774431884816385, "ignore": false, "lang": null, "power": 382884, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Greennewspl1: Idzie nowe w energetyce - ju\u017c nawet pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki chc\u0105 korzysta\u0107 z zielonej energii. #PGE zbuduje dla Siarkopolu z @Gr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 382884}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQkkHwAAAA=="]]}, "id": 1130769328784236544, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Prosz\u0119 o wybaczenie sp\u00f3\u017anienia! Czym pr\u0119dzej spiesz\u0119 ze szczerymi \u017cyczeniami wszystkiego najlepszego z okazji imienin prezesa Wojciecha Wardackiego @grupa_azoty w ramach przeprosin dedykuj\u0119 Panu te oto piosenk\u0119 https://t.co/1wAHbZTwr6 @pisorgpl #PiS @FAKT24PL @BurzynskaAga \ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQkaLgAAAA=="]]}, "id": 1130766875061882880, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BiznesAlert @Grupa_Azoty A ca\u0142y ten ekologiczny pr\u0105d b\u0119dzie wykorzystany do nap\u0119dzania ekskluzywnych wind w PDH tylko do u\u017cytku \u201enajwy\u017cszych\u201d w\u0142adz GA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ku chwale #500+ i #PiS https://t.co/ZuNGCRxulO", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQkDEgAAAA=="]]}, "id": 1130760970463264768, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@JJPiszcza @Grupa_Azoty Jeszcze szybciej podpisuje si\u0119 kolejne listy intencyjne wiec po co budowa\u0107 cokolwiek \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQkCDwAAAA=="]]}, "id": 1130760705869848576, "ignore": false, "lang": null, "power": 7809, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@tomaszewskitome @Grupa_Azoty PVki buduje si\u0119 bardzo szybko, wi\u0119c mo\u017ce ten b\u0119dzie pierwszy ;)", "twitt_power": 1, "user": "JJPiszczatowska", "user_power": 7808}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQg7EwAAAA=="]]}, "id": 1130759966544080896, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@JJPiszcza Ile potrafi Pani wymieni\u0107 projekt\u00f3w za czas\u00f3w Wardackiego w @grupa_azoty kt\u00f3re wysz\u0142y poza etap listu intencyjnego i sta\u0142y si\u0119 \u201ecia\u0142em\u201d?", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQg6MAAAAA=="]]}, "id": 1130759838588448768, "ignore": false, "lang": null, "power": 14679, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Greennewspl1: Idzie nowe w energetyce - ju\u017c nawet pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki chc\u0105 korzysta\u0107 z zielonej energii. #PGE zbuduje dla Siarkopolu z @Gr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Karol Tokarczyk", "user_power": 14679}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQg3OgAAAA=="]]}, "id": 1130759122763296768, "ignore": false, "lang": null, "power": 7809, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "ICYMI: #PGE i Azoty b\u0119d\u0105 mia\u0142y spory PPA na energi\u0119 z farmy s\u0142onecznej na terenach Siarkopolu. Ciekawe https://t.co/0wUkspesvg", "twitt_power": 1, "user": "JJPiszczatowska", "user_power": 7808}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQgyBQAAAA=="]]}, "id": 1130757643923054592, "ignore": false, "lang": null, "power": 334, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Idzie nowe w energetyce - ju\u017c nawet pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki chc\u0105 korzysta\u0107 z zielonej energii. #PGE zbuduje dla Siarkopolu z @Grupa_Azoty farm\u0119 s\u0142oneczn\u0105 o mocy prawie 5 MW. \n\nhttps://t.co/mZTO0cvROA", "twitt_power": 10, "user": "Green-news.pl", "user_power": 324}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQgiIgAAAA=="]]}, "id": 1130753738040315904, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@TVPKielce \u201eTu na razie jest \u015bciernisko ale b\u0119dzie San Francisco\u201d podobno to ulubiona piosenka Wardackiego z @grupa_azoty \ud83d\ude02 mo\u017ce jeszcze Wielki Chemiczny Strateg zagospodaruje wyrobiska kopalniane, ha\u0142dy hutnicze, zarybi jeziora i rzeki, zalesi ugory a na koniec odtworzy populacje TURA \ud83d\ude08 https://t.co/yRX8SbWkYX", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQgEDwAAAA=="]]}, "id": 1130746110480453632, "ignore": false, "lang": null, "power": 3023, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Grupa_Azoty: Duma!!! Komunikacja #GrupaAzoty z rynkiem doceniona. Nasze dwie sp\u00f3\u0142ki Grupa Azoty S.A. i Grupa Azoty #Police otrzyma\u0142y za\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Artur Dzieka\u0144ski", "user_power": 3023}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQc0HQAAAA=="]]}, "id": 1130743147120726016, "ignore": false, "lang": null, "power": 15568, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Grupa_Azoty: Duma!!! Komunikacja #GrupaAzoty z rynkiem doceniona. Nasze dwie sp\u00f3\u0142ki Grupa Azoty S.A. i Grupa Azoty #Police otrzyma\u0142y za\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Parkiet", "user_power": 15568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQclOAAAAA=="]]}, "id": 1130739485967310848, "ignore": false, "lang": null, "power": 6399, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Duma!!! Komunikacja #GrupaAzoty z rynkiem doceniona. Nasze dwie sp\u00f3\u0142ki Grupa Azoty S.A. i Grupa Azoty #Police otrzyma\u0142y zaszczytny tytu\u0142 \u201eTransparentna Sp\u00f3\u0142ka Roku 2018\u201d w trzeciej edycji rankingu prowadzonego przez @Parkietcom oraz Instytut Rachunkowo\u015bci i Podatk\u00f3w. https://t.co/FncYOhvqJR", "twitt_power": 9, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6390}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBUsIwAAAA=="]]}, "id": 1130590165922136065, "ignore": false, "lang": null, "power": 493, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "W Osieku na potrzeby Grupy Azoty Siarkopol powstanie gigantyczna farma fotowoltaiczna produkuj\u0105ca pr\u0105d z energii s\u0142onecznej \n#tvp3kielce #region https://t.co/u2yZTe7wSi", "twitt_power": 1, "user": "TVP3 Kielce", "user_power": 492}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQXLgAAAA=="]]}, "id": 1130569827935019008, "ignore": false, "lang": null, "power": 2040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Energetyka_24 Ja ci\u0119 nie przepraszam \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Widz\u0119 ze Wojtek z @grupa_azoty nadal ma rozbuchane ego i szalone poczucie humoru \ud83d\ude02 kolejny list intencyjny \ud83e\udd73 czekam kiedy tylko og\u0142osi ze podpisa\u0142 list w sprawie og\u0142oszenia go b\u0142ogos\u0142awionym zbaFc\u0105 polskiej chemii \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #PiS @pisorgpl @MorawieckiM https://t.co/uS4ECrPPHm", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 2040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQGIQAAAA=="]]}, "id": 1130565494694531072, "ignore": false, "lang": null, "power": 192688, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Azoty bez Cadenasa. Wybra\u0142 ofert\u0119 Ademaru Leon https://t.co/1vGtHvL0X9", "twitt_power": 1, "user": "Przegl\u0105d Sportowy", "user_power": 192687}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBMqIwAAAA=="]]}, "id": 1130559463558139904, "ignore": false, "lang": null, "power": 6097, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Rados\u0142aw Ku\u0142ajewicz", "user_power": 6097}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBMVEQAAAA=="]]}, "id": 1130554101232750592, "ignore": false, "lang": null, "power": 577570, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wgospodarce: PGE i Grupa Azoty zbuduj\u0105 farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 https://t.co/QdUvEP8FvL", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech70", "user_power": 577570}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEwAwAAAA=="]]}, "id": 1130530641081241600, "ignore": false, "lang": null, "power": 2391, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Energetyka_24: Elektrownia fotowoltaiczna o mocy 5 MW powstanie w 2022 roku na terenach pog\u00f3rniczych Kopalni Siarki Osiek (\u015awi\u0119tokrzysk\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142", "user_power": 2391}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEYDwAAAA=="]]}, "id": 1130524651413811205, "ignore": false, "lang": null, "power": 40179, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Energetyka_24: Elektrownia fotowoltaiczna o mocy 5 MW powstanie w 2022 roku na terenach pog\u00f3rniczych Kopalni Siarki Osiek (\u015awi\u0119tokrzysk\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Kwa\u015bniewski", "user_power": 40179}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEWAAAAAA=="]]}, "id": 1130524083341291520, "ignore": false, "lang": null, "power": 6340, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Elektrownia fotowoltaiczna o mocy 5 MW powstanie w 2022 roku na terenach pog\u00f3rniczych Kopalni Siarki Osiek (\u015awi\u0119tokrzyskie). List intencyjny w tej sprawie podpisali w poniedzia\u0142ek przedstawiciele Grupy Azoty Siarkopol i PGE Energia Odnawialna.\n\nhttps://t.co/Pd2t0lwirx", "twitt_power": 9, "user": "Energetyka24", "user_power": 6331}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEGOQAAAA=="]]}, "id": 1130520298925842432, "ignore": false, "lang": null, "power": 4050, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@gorczynski_m @m_wojs Du\u017ce nazwisko ale nigdzie nie wykr\u0119ca\u0142 jaki\u015b wielkich wynik\u00f3w i wsz\u0119dzie gdzie si\u0119 z nim \u017cegnano to bez \u017calu. Je\u015bli Azoty decyduj\u0105 si\u0119 na opcje zagraniczn\u0105 to oby tym razem si\u0119 uda\u0142o, bo po niewypale z Markovi\u0107iem prezes na d\u0142ugo si\u0119 zablokowa\u0142 na trenera z zagranicy", "twitt_power": 1, "user": "Waldemar Prokopiuk `", "user_power": 4049}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBAuNQAAAA=="]]}, "id": 1130515244911124480, "ignore": false, "lang": null, "power": 7657, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Napisa\u0142em o tym, jak Manolo Cadenas flirtowa\u0142 z Azotami i ostatecznie wybra\u0142 Ademar. \u017bal mi prezesa Witaszka, bo znalaz\u0142 si\u0119 w bardzo trudnej sytuacji. Kogo w niej \"wyczaruje\" waszym zdaniem? Kogo\u015b pokroju Slavko Goluzy czy raczej Bogdana Kowalczyka?\n\nhttps://t.co/M0YQqwWGVP", "twitt_power": 2, "user": "Maciej Wojs", "user_power": 7655}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBAeAAAAAA=="]]}, "id": 1130510998467694593, "ignore": false, "lang": null, "power": 12044, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#PGE Energia Odnawialna zbuduje z @Grupa_Azoty Siarkopol farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 https://t.co/eydHqtfmvP #BA24 #OZE https://t.co/pqawyRIspc", "twitt_power": 4, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8VCgAAAA=="]]}, "id": 1130493675212038144, "ignore": false, "lang": null, "power": 64, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AlexMaciejowski @Grupa_Azoty Dzi\u0119kujemy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u263a\ufe0f", "twitt_power": 0, "user": "Renata", "user_power": 64}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8QAAAAAA=="]]}, "id": 1130492373778206722, "ignore": false, "lang": null, "power": 3024, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Renata12720834 @Grupa_Azoty \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fgratulacje", "twitt_power": 1, "user": "Alex Maciejowski", "user_power": 3023}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8LEgAAAA=="]]}, "id": 1130491191236202496, "ignore": false, "lang": null, "power": 187, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "daniel szoszkiewicz", "user_power": 187}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA42DgAAAA=="]]}, "id": 1130486897879474176, "ignore": false, "lang": null, "power": 65, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Puchar \u015bwiata w Dubaju jest nasz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @Grupa_Azoty https://t.co/MkAyDofVuH", "twitt_power": 1, "user": "Renata", "user_power": 64}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4UEgAAAA=="]]}, "id": 1130478358767312896, "ignore": false, "lang": null, "power": 265, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Energetyka_24: Elektrownia fotowoltaiczna o mocy 5 MW powstanie w 2022 roku na terenach pog\u00f3rniczych Kopalni Siarki Osiek (\u015awi\u0119tokrzysk\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Molly.SK", "user_power": 265}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4EBwAAAA=="]]}, "id": 1130474283799646210, "ignore": false, "lang": null, "power": 125575, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Energetyka_24: Elektrownia fotowoltaiczna o mocy 5 MW powstanie w 2022 roku na terenach pog\u00f3rniczych Kopalni Siarki Osiek (\u015awi\u0119tokrzysk\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anna Jewel\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf", "user_power": 125575}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4CAgAAAA=="]]}, "id": 1130473762749591552, "ignore": false, "lang": null, "power": 6335, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Elektrownia fotowoltaiczna o mocy 5 MW powstanie w 2022 roku na terenach pog\u00f3rniczych Kopalni Siarki Osiek (\u015awi\u0119tokrzyskie). List intencyjny w tej sprawie podpisali w poniedzia\u0142ek przedstawiciele Grupy Azoty Siarkopol i PGE Energia Odnawialna.\n\nhttps://t.co/Pd2t0lNTQ7", "twitt_power": 4, "user": "Energetyka24", "user_power": 6331}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0CGwAAAA=="]]}, "id": 1130458765055188992, "ignore": false, "lang": null, "power": 48343, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "KKaczor \ud83d\udc9a \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 48343}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwpLgAAAA=="]]}, "id": 1130453560825663488, "ignore": false, "lang": null, "power": 8418, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Majewski", "user_power": 8418}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwcEwAAAA=="]]}, "id": 1130450178115297280, "ignore": false, "lang": null, "power": 105684, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "K.Baca-Pogorzelska", "user_power": 105684}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsrEAAAAA=="]]}, "id": 1130438840978690049, "ignore": false, "lang": null, "power": 9946, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ludwik Pienkowski", "user_power": 9946}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAspCgAAAA=="]]}, "id": 1130438308834762752, "ignore": false, "lang": null, "power": 6404, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty #Siarkopol i #PGE Energia odnawialna podpisa\u0142y list intencyjny w sprawie budowy farmy fotowoltaicznej.  Instalacja o mocy 5 MW\ni rocznej produkcji 4,97 GWh w najbardziej prawdopod. wariancie ma zasili\u0107 w czyst\u0105 energi\u0119 zak\u0142ady #GrupaAzoty w Grzybowie. https://t.co/U5sfbG3MKg", "twitt_power": 14, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6390}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsnFQAAAA=="]]}, "id": 1130437854793031681, "ignore": false, "lang": null, "power": 15657, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Guzdraj", "user_power": 15657}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsmHQAAAA=="]]}, "id": 1130437635019874304, "ignore": false, "lang": null, "power": 2867, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Monika Morawiecka", "user_power": 2867}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAskEwAAAA=="]]}, "id": 1130437089579929600, "ignore": false, "lang": null, "power": 73, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Kucaj", "user_power": 73}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAskEQAAAA=="]]}, "id": 1130437081380073473, "ignore": false, "lang": null, "power": 2767, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikPGE: News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grup\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aga Pawelska", "user_power": 2767}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsiDgAAAA=="]]}, "id": 1130436564822220800, "ignore": false, "lang": null, "power": 5973, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "News! #PGE ma pierwsz\u0105 umow\u0119 na farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 o mocy 5 MW. Pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca zasili zak\u0142ady @Grupa_Azoty Docelowo Grupa #PGE planuje budow\u0119 \u0142\u0105cznie 2,5 GW elektrowni #PV do 2030 r. #PGEwProcesieZmiany https://t.co/AqKuLEFjfa", "twitt_power": 33, "user": "Maciej Szczepaniuk", "user_power": 5940}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAshNQAAAA=="]]}, "id": 1130436476187996160, "ignore": false, "lang": null, "power": 2265, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PGE zapowiada pierwsz\u0105 w Polsce umow\u0119 CPPA na energi\u0119 z fotowoltaiki, postawi farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 poza systemem wsparcia. Na ta\u0144szej energii skorzysta sp\u00f3\u0142ka z grupy Azoty.. ale dopiero w po\u0142owie 2022 https://t.co/vn7SvmIm2H", "twitt_power": 2, "user": "Gramwzielone.pl", "user_power": 2263}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsWDQAAAA=="]]}, "id": 1130433542402580480, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udce2 Patronat https://t.co/RdUwbjIz5k \ud83d\udd1c Kongres Polska Chemia https://t.co/Y0PPTZJZxV #BA24 #KPCH2019 @Grupa_Azoty @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @MPiT_GOV_PL https://t.co/yfGWVX8BWn", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsPNgAAAA=="]]}, "id": 1130431952518111232, "ignore": false, "lang": null, "power": 10005, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DWielowieyska @katarynaaa @KonradPiasecki Po to si\u0119 kupuje dzia\u0142ki \u017ceby je sprzedawa\u0107... kluczyk za p\u00f3\u0142 darmo kupi\u0142 azoty i te\u017c mieli\u015bcie pretensje do rz\u0105du?", "twitt_power": 1, "user": "Charlie\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd47\ud83d\udcaf", "user_power": 10004}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsNAQAAAA=="]]}, "id": 1130431228425986052, "ignore": false, "lang": null, "power": 7211, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PGE i Grupa Azoty zbuduj\u0105 farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 https://t.co/QdUvEP8FvL", "twitt_power": 2, "user": "wGospodarce.pl", "user_power": 7209}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsKLgAAAA=="]]}, "id": 1130430661016412160, "ignore": false, "lang": null, "power": 3029, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@Grupa_Azoty #Siarkopol i #PGE Energia Odnawialna chc\u0105 zbudowa\u0107 farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 https://t.co/LshHkvhV9v", "twitt_power": 6, "user": "Artur Dzieka\u0144ski", "user_power": 3023}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsHEgAAAA=="]]}, "id": 1130429789456748544, "ignore": false, "lang": null, "power": 76, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "List intencyjny #PGE Energia Odnawialna S.A. z @Grupa_Azoty Siarkopol o wsp\u00f3\u0142pracy w zakresie realizacji budowy elektrowni PV podpisany! https://t.co/c1HXFP7nl5", "twitt_power": 3, "user": "Micha\u0142 Kucaj", "user_power": 73}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAo6FgAAAA=="]]}, "id": 1130427538516434944, "ignore": false, "lang": null, "power": 73, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BiznesAlert: #PGE Energia Odnawialna zbuduje z @Grupa_Azoty Siarkopol farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 https://t.co/eydHqtfmvP #BA24 #OZE https://t\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Kucaj", "user_power": 73}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAouBAAAAA=="]]}, "id": 1130424444533583872, "ignore": false, "lang": null, "power": 12044, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#PGE Energia Odnawialna zbuduje z @Grupa_Azoty Siarkopol farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 https://t.co/eydHqtfmvP #BA24 #OZE https://t.co/Q5JucZWiav", "twitt_power": 4, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAoDAwAAAA=="]]}, "id": 1130413619919826944, "ignore": false, "lang": null, "power": 1990, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PGE Energia Odnawialna zbuduje z Grup\u0105 Azoty Siarkopol farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 https://t.co/A62WofvbpC", "twitt_power": 2, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAgyLAAAAA=="]]}, "id": 1130395419387809793, "ignore": false, "lang": null, "power": 7167, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "W terminie 24.05. \u2013 26.05. odb\u0119dzie si\u0119 turniej eliminacyjny Mistrzostw Polski Kobiet w siatk\u00f3wce pla\u017cowej \u201eGrand Prix Trzebie\u017c 2019\u201d.\n\nTurniej pod egid\u0105 Klubu Pi\u0142ki Siatkowej Chemik Police S.A. i Grupy Azoty \ud83c\udfd0\n\n#Chemiknapla\u017cy\n\nSzczeg\u00f3\u0142y \ud83d\udd3d\nhttps://t.co/4MQ3ImENc6 https://t.co/VydUaGesAg", "twitt_power": 4, "user": "KPS Chemik Police", "user_power": 7163}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAcFJgAAAA=="]]}, "id": 1130368969184030720, "ignore": false, "lang": null, "power": 8218, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Azoty Pu\u0142awy do\u0142o\u017cy si\u0119 do Polimer\u00f3w Police https://t.co/Tezy210I4h", "twitt_power": 0, "user": "wnp.pl", "user_power": 8218}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFExUmMQAAAA=="]]}, "id": 1130226325619396609, "ignore": false, "lang": null, "power": 7656, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Niezale\u017cnie od tego, co wydarzy\u0142o si\u0119 w ci\u0105gu dnia - Azoty i prezes Witaszek maj\u0105 niema\u0142y problem.", "twitt_power": 1, "user": "Maciej Wojs", "user_power": 7655}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwwaHwAAAA=="]]}, "id": 1130087337600458753, "ignore": false, "lang": null, "power": 4, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Ulice Osiedla Azoty [K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale] https://t.co/G10i8Qelfd", "twitt_power": 0, "user": "Dzie\u0144 dobry k-Ko\u017ale", "user_power": 4}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg8PNAAAAA=="]]}, "id": 1129767566023516161, "ignore": false, "lang": null, "power": 2803, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @pzn_pl: Podsumowanie Pucharu Grupy Azoty 2019 za nami \ud83c\udfc6 https://t.co/hNabvQn6wo", "twitt_power": 0, "user": "XC-skiing info", "user_power": 2803}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg8KFAAAAA=="]]}, "id": 1129766173887877127, "ignore": false, "lang": null, "power": 4691, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Podsumowanie Pucharu Grupy Azoty 2019 za nami \ud83c\udfc6 https://t.co/hNabvQn6wo", "twitt_power": 6, "user": "PZNarciarski", "user_power": 4685}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgoyEAAAAA=="]]}, "id": 1129700726609829889, "ignore": false, "lang": null, "power": 2803, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @pzn_pl: Rozpocz\u0119li\u015bmy szkolenie antydopingowe POLADA dla laureat\u00f3w Pucharu Grupy Azoty. Naszym prelegentem jest doktor Stanis\u0142aw Szyman\u2026", "twitt_power": 0, "user": "XC-skiing info", "user_power": 2803}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgk5IAAAAA=="]]}, "id": 1129687456532574208, "ignore": false, "lang": null, "power": 5068, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @pzn_pl: Rozpocz\u0119li\u015bmy szkolenie antydopingowe POLADA dla laureat\u00f3w Pucharu Grupy Azoty. Naszym prelegentem jest doktor Stanis\u0142aw Szyman\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8e \ud83c\udf39", "user_power": 5068}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgkWDgAAAA=="]]}, "id": 1129678571323166720, "ignore": false, "lang": null, "power": 4700, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Rozpocz\u0119li\u015bmy szkolenie antydopingowe POLADA dla laureat\u00f3w Pucharu Grupy Azoty. Naszym prelegentem jest doktor Stanis\u0142aw Szymanik. https://t.co/pNval581QT", "twitt_power": 15, "user": "PZNarciarski", "user_power": 4685}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgUgAwAAAA=="]]}, "id": 1129620643761102849, "ignore": false, "lang": null, "power": 192688, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Decyzja ju\u017c w niedziel\u0119 https://t.co/UFeIGmxbJT", "twitt_power": 1, "user": "Przegl\u0105d Sportowy", "user_power": 192687}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQsBQAAAA=="]]}, "id": 1129487778520158208, "ignore": false, "lang": null, "power": 469, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GKadzielawski: Rozmowa o #innowacje w @Grupa_Azoty z Red. @j_banka na antenie @RadioKrakow przy okazji podsumowania I rundy ScaleUP @KR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 Pichniarczyk", "user_power": 469}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8hLwAAAA=="]]}, "id": 1129409688964087808, "ignore": false, "lang": null, "power": 5205, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GKadzielawski: Rozmowa o #innowacje w @Grupa_Azoty z Red. @j_banka na antenie @RadioKrakow przy okazji podsumowania I rundy ScaleUP @KR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Sa\u0142asi\u0144ski", "user_power": 5205}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8XNwAAAA=="]]}, "id": 1129407202203058184, "ignore": false, "lang": null, "power": 2803, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @pzn_pl: W @cos_opo Zakopane trwaj\u0105 przygotowania do podsumowania Pucharu Grupy Azoty 2019. Pocz\u0105tek sobotniej konferencji zaplanowano n\u2026", "twitt_power": 0, "user": "XC-skiing info", "user_power": 2803}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8XAAAAAA=="]]}, "id": 1129406972640600064, "ignore": false, "lang": null, "power": 32487, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PremierRP Spolki SP tylko do reprezentacji, nie do klubow. Bo znowu bedzie rywalizacja Belchatowa z KGHM i jeszcze Leczna sie wlaczy plus Azoty w Tarnowie/Policach. Nie tedy droga", "twitt_power": 11, "user": "\u017belazna Logika", "user_power": 32476}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8MEAAAAA=="]]}, "id": 1129404271190056961, "ignore": false, "lang": null, "power": 6390, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GKadzielawski: Rozmowa o #innowacje w @Grupa_Azoty z Red. @j_banka na antenie @RadioKrakow przy okazji podsumowania I rundy ScaleUP @KR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6390}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8FAAAAAA=="]]}, "id": 1129402445489156098, "ignore": false, "lang": null, "power": 5901, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Rozmowa o #innowacje w @Grupa_Azoty z Red. @j_banka na antenie @RadioKrakow przy okazji podsumowania I rundy ScaleUP @KRKParkTech #badania #rozwoj https://t.co/QDjwWlH6Qo", "twitt_power": 18, "user": "GrzegorzK\u0105dzielawski", "user_power": 5883}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ0bBQAAAA=="]]}, "id": 1129377800572559362, "ignore": false, "lang": null, "power": 4693, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "W @cos_opo Zakopane trwaj\u0105 przygotowania do podsumowania Pucharu Grupy Azoty 2019. Pocz\u0105tek sobotniej konferencji zaplanowano na godz. 14:30. https://t.co/r6b7hVPwHS", "twitt_power": 8, "user": "PZNarciarski", "user_power": 4685}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQwnFQAAAA=="]]}, "id": 1129365789117755392, "ignore": false, "lang": null, "power": 7659, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@W_Prokopiuk @ad_1923 @szczuko23 @ARKADY_MC Rychu wszystko robi\u0142 na \"nos\", \u0142\u0105cznie z tym, \u017ce i w meczu reagowa\u0142 na \"nos\" - gdy by\u0142 w Pu\u0142awach mia\u0142 tak du\u017ce problemy z oczami, \u017ce nie widzia\u0142 co si\u0119 dzieje pod bramk\u0105 na kt\u00f3r\u0105 Azoty atakowa\u0142y. :)", "twitt_power": 4, "user": "Maciej Wojs", "user_power": 7655}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQwLLwAAAA=="]]}, "id": 1129358854318415873, "ignore": false, "lang": null, "power": 55578, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Chocia\u017c te\u017c mo\u017ce doj\u015b\u0107 do kuriozalnych rzeczy np. taka Grupa Azoty sobie ubzdura sobie zbudowa\u0107 w K\u0119dzierzynie albo w innym Tarnowie ekstraklasowy klub (a w teorii finansowo s\u0105 w stanie to zrobi\u0107), czy inne JSW w Jastrz\u0119biu.", "twitt_power": 0, "user": "Marek", "user_power": 55578}]