[{"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDBMHAgAAAA=="]]}, "id": 1127651412089950213, "lang": "pl", "power": 3867, "text": "\"Szef klubu parlamentarnego PO S\u0142awomir Neumann zarzuci\u0142 premierowi, \u017ce kierowany przez niego bank po\u015bredniczy\u0142 w p\u2026 https://t.co/jrWZJUZtfL", "twitt_power": 0, "user": "theorema", "user_power": 3867}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDBMBHAAAAA=="]]}, "id": 1127650012459098112, "lang": "pl", "power": 33856, "text": "By\u0142em zwolennikiem fuzji Lotosu z PGNiG, pasowa\u0142oby to teraz do wej\u015bcia Lotosu w projekt Polimery-Azoty, a tak to m\u2026 https://t.co/ClqSzXUT4V", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33856}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDBEPCgAAAA=="]]}, "id": 1127623260244533249, "lang": "pl", "power": 1990, "text": "@AgnieszkaKobyl2 Ja si\u0119 zastanawiam czy by\u0142a Agnieszka bohaterka publikacji @FAKT24PL https://t.co/oqYGDZHC2j czy k\u2026 https://t.co/uROqogdEO1", "twitt_power": 3, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA8oNAAAAA=="]]}, "id": 1127599531980394497, "lang": "pl", "power": 1987, "text": "@MorawieckiM Naprawd\u0119 traktuje Pan r\u00f3wno wszystkich Polak\u00f3w? Gdyby tak by\u0142o i gdyby m\u00f3wi\u0142 Pan prawd\u0119 to takie sytua\u2026 https://t.co/UWBCo6LB2H", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsrIAAAAA=="]]}, "id": 1127539805401886731, "lang": "pl", "power": 20119, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "\u017bulik", "user_power": 20119}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAo5AQAAAA=="]]}, "id": 1127528098159841280, "lang": "pl", "power": 7300, "text": "Wielki dzie\u0144 w Policach. We wsp\u00f3\u0142pracy z firm\u0105 Hyundai Grupa Azoty rozpoczyna realizacj\u0119 nowoczesnej wytw\u00f3rni polipropylenu. https://t.co/yr1NEfmAHc", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 M.", "user_power": 7300}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAopJQAAAA=="]]}, "id": 1127524222803304448, "lang": "pl", "power": 1987, "text": "@PremierRP @jbrudzinski @MorawieckiM @MSWiA_GOV_PL I to dlatego Pan Brudzi\u0144ski zrobi\u0142 prezesem @grupa_azoty cz\u0142owie\u2026 https://t.co/NeyBKGjihm", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAk1EgAAAA=="]]}, "id": 1127512063100821504, "lang": "pl", "power": 2371, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew J\u00f3zef Sobczyk", "user_power": 2371}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAk0CgAAAA=="]]}, "id": 1127511778617954305, "lang": "en", "power": 32974, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "Maria", "user_power": 32974}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAgzGQAAAA=="]]}, "id": 1127496487448055808, "lang": "pl", "power": 10668, "text": "Wielki dzie\u0144 w Policach. We wsp\u00f3\u0142pracy z firm\u0105 Hyundai Grupa Azoty rozpoczyna realizacj\u0119 nowoczesnej wytw\u00f3rni polipropylenu. https://t.co/yr1NEfmAHc", "twitt_power": 0, "user": "Marek Duklanowski", "user_power": 10668}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAgPAAAAAA=="]]}, "id": 1127487324735135744, "lang": "pl", "power": 618, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "ezrGtaM", "user_power": 618}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcbAwAAAA=="]]}, "id": 1127475257986699264, "lang": "pl", "power": 1987, "text": "@pisorgpl @MSWiA_GOV_PL @jbrudzinski A Prezes #pis Kaczy\u0144ski pozna\u0142 mo\u017ce Pania superdyrektor Agnieszk\u0119? Prezes Ward\u2026 https://t.co/3xvxsxAhIr", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcLMgAAAA=="]]}, "id": 1127471428423639040, "lang": "pl", "power": 34639, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty. https://t.co/E3YsJyOJ28", "twitt_power": 0, "user": "Anna", "user_power": 34639}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAYpCAAAAA=="]]}, "id": 1127463701055983616, "lang": "pl", "power": 112532, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Kulpa", "user_power": 112532}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAYiLQAAAA=="]]}, "id": 1127462097305182208, "lang": "pl", "power": 26996, "text": "Pan sprawdzi transfery Grupy Azoty. Tam te\u017c dziwnie si\u0119 dzieje https://t.co/tQ815k3heM", "twitt_power": 5, "user": "Beata Skwarska", "user_power": 26991}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAYiCAAAAA=="]]}, "id": 1127461942518591490, "lang": "pl", "power": 5297, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty. https://t.co/E3YsJyOJ28", "twitt_power": 0, "user": "PiS Zachodniopomorskie", "user_power": 5297}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAYeMAAAAA=="]]}, "id": 1127461103657787392, "lang": "pl", "power": 4714, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Karolczuk", "user_power": 4714}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAYXDAAAAA=="]]}, "id": 1127459189046095872, "lang": "pl", "power": 33857, "text": "Lotos zainwestuje w chemiczny projekt Grupy Azoty https://t.co/Iy2hu12AMo", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33856}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAUoCgAAAA=="]]}, "id": 1127448357872574464, "lang": "pl", "power": 36846, "text": "Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego. Kierowany przez niego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia polskiej sp\u00f3\u0142ki przez Rosjan? https://t.co/wrlGCxsUBI", "twitt_power": 0, "user": "JAN CIESIELSKI", "user_power": 36846}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAUhJQAAAA=="]]}, "id": 1127446709850779648, "lang": "pl", "power": 9639, "text": "Ciekawe... https://t.co/Mi0H4A3xyT", "twitt_power": 0, "user": "Quartz", "user_power": 9639}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAUdKgAAAA=="]]}, "id": 1127445727146315777, "lang": "pl", "power": 85276, "text": "Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego. Kierowany przez niego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia polskiej sp\u00f3\u0142ki przez Rosjan? https://t.co/wrlGCxsUBI", "twitt_power": 0, "user": "Robert Gretzyngier", "user_power": 85276}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAUXCgAAAA=="]]}, "id": 1127444082635288577, "lang": "pl", "power": 57633, "text": "Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego. Kierowany przez niego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia polskiej sp\u00f3\u0142ki przez Rosjan? https://t.co/wrlGCxsUBI", "twitt_power": 0, "user": "piotr politowski", "user_power": 57633}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAURIQAAAA=="]]}, "id": 1127442669599326208, "lang": "pl", "power": 17401, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Por\u0119ba", "user_power": 17401}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAUHGgAAAA=="]]}, "id": 1127440123715555335, "lang": "pl", "power": 1151, "text": "Ten dzie\u0144 przejdzie do historii Polic i Polski. Brawo dla Rz\u0105du \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 i  Zarz\u0105du Grupy Azoty \ud83d\udc4d https://t.co/MTCJgeKZJA", "twitt_power": 0, "user": "Ewa Chmielewska", "user_power": 1151}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAUFGAAAAA=="]]}, "id": 1127439609716199424, "lang": "pl", "power": 1151, "text": "Brawo dla Rz\u0105du i Zarz\u0105du Grupy Azoty. To szansa rozwoju dla Polic, i ca\u0142ego regionu. Nikt nie wierzy\u0142, \u017ce si\u0119 uda,\u2026 https://t.co/eamQXjmnP9", "twitt_power": 0, "user": "Ewa Chmielewska", "user_power": 1151}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxcjOgAAAA=="]]}, "id": 1127356704415461376, "lang": "pl", "power": 95559, "text": "RT @anodro_anna: Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego...\nhttps://t.co/cjMP1CypRv", "twitt_power": 0, "user": "Dorota Ciesielska#FBPE", "user_power": 95559}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxcONgAAAA=="]]}, "id": 1127351402077069317, "lang": "pl", "power": 5260, "text": "@radio_szczecin @Grupa_Azoty Pierwszy w Polsce? To co wytwarza Basell Orlem Polyolefins?\n\nNie wiesz, nie pisz. Dobr\u2026 https://t.co/mGHjRyUCuR", "twitt_power": 0, "user": "Tomek Urba\u0144czyk", "user_power": 5260}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxY0FQAAAA=="]]}, "id": 1127345726940487680, "lang": "pl", "power": 163, "text": "Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego. Kierowany przez niego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia polskiej s\u2026 https://t.co/1AikhLk5Kg", "twitt_power": 7, "user": "e.w", "user_power": 156}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxYIGgAAAA=="]]}, "id": 1127334676786503686, "lang": "pl", "power": 1138, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Regulski", "user_power": 1138}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxU4NwAAAA=="]]}, "id": 1127331779386462208, "lang": "en", "power": 24328, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "gra\u017cyna \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf37", "user_power": 24328}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxU1KAAAAA=="]]}, "id": 1127330960847048712, "lang": "pl", "power": 41540, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Zenon", "user_power": 41540}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUrDwAAAA=="]]}, "id": 1127328338274607106, "lang": "pl", "power": 46172, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Nasza Premier Jedna Dru\u017cyna", "user_power": 46172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUnCQAAAA=="]]}, "id": 1127327306131869697, "lang": "pl", "power": 4804, "text": "RT @anodro_anna: Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego...\nhttps://t.co/cjMP1CypRv", "twitt_power": 0, "user": "Kasiarzyna", "user_power": 4804}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUYDwAAAA=="]]}, "id": 1127323559704113153, "lang": "pl", "power": 385740, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385740}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUFOwAAAA=="]]}, "id": 1127318961945817089, "lang": "pl", "power": 69314, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu.\n\u27a1To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty\n\u27a1Koszt inwestycji szacuje si\u0119 na 5 mld z\u0142otych. Instalacja ma by\u0107 gotowa w 2022 roku. \n\u27a1Ten projekt uniezale\u017cni Polsk\u0119 od importu plastiku. https://t.co/13R8pdIvDV", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Marbin", "user_power": 69314}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQ2DgAAAA=="]]}, "id": 1127316003577372674, "lang": "en", "power": 20639, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "MikOS", "user_power": 20639}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQzDAAAAA=="]]}, "id": 1127315238993440768, "lang": "pl", "power": 33765, "text": "RT @anodro_anna: Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego...\nhttps://t.co/cjMP1CypRv", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew  Stec", "user_power": 33765}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQoFgAAAA=="]]}, "id": 1127312515405438976, "lang": "pl", "power": 6678, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Smoli\u0144ski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1#PiS4You", "user_power": 6678}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQmBQAAAA=="]]}, "id": 1127311940987101187, "lang": "pl", "power": 37187, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Dyczy\u0144ski", "user_power": 37187}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQeNQAAAA=="]]}, "id": 1127310128678567936, "lang": "pl", "power": 87019, "text": "Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego...\nhttps://t.co/cjMP1CypRv", "twitt_power": 6, "user": "Anna Odrowska", "user_power": 87013}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQWBgAAAA=="]]}, "id": 1127307915784749058, "lang": "pl", "power": 46172, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "Nasza Premier Jedna Dru\u017cyna", "user_power": 46172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQRHAAAAA=="]]}, "id": 1127306749814427649, "lang": "en", "power": 532, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Tak popieramy Joachima Brudzi\u0144skiego", "user_power": 532}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQFCgAAAA=="]]}, "id": 1127303656313950208, "lang": "pl", "power": 326, "text": "@beatamk @AndrzejPadre1 pani rzecznik, z foto wynika zupe\u0142nie co innego - \"... by Korea P\u0142d si\u0119 rozwija\u0142a\" \n1.Hyuna\u2026 https://t.co/8efeeSJNph", "twitt_power": 7, "user": "@andrzej", "user_power": 319}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMsHgAAAA=="]]}, "id": 1127298454265434118, "lang": "pl", "power": 44264, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty. https://t.co/E3YsJyOJ28", "twitt_power": 0, "user": "Arleta Wojnar", "user_power": 44264}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMsFwAAAA=="]]}, "id": 1127298424657842177, "lang": "pl", "power": 44264, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu.\n\u27a1To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty\n\u27a1Koszt inwestycji szacuje si\u0119 na 5 mld z\u0142otych. Instalacja ma by\u0107 gotowa w 2022 roku. \n\u27a1Ten projekt uniezale\u017cni Polsk\u0119 od importu plastiku. https://t.co/13R8pdIvDV", "twitt_power": 0, "user": "Arleta Wojnar", "user_power": 44264}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMsFwAAAA=="]]}, "id": 1127298424431357953, "lang": "pl", "power": 6678, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Smoli\u0144ski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1#PiS4You", "user_power": 6678}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMWBQAAAA=="]]}, "id": 1127292813945786381, "lang": "pl", "power": 284216, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu.\n\u27a1To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty\n\u27a1Koszt inwestycji szacuje si\u0119 na 5 mld z\u0142otych. Instalacja ma by\u0107 gotowa w 2022 roku. \n\u27a1Ten projekt uniezale\u017cni Polsk\u0119 od importu plastiku. https://t.co/13R8pdIvDV", "twitt_power": 0, "user": "Camilla\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 284216}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMVEQAAAA=="]]}, "id": 1127292613248409601, "lang": "pl", "power": 5921, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty. https://t.co/E3YsJyOJ28", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Hinc", "user_power": 5921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMJNAAAAA=="]]}, "id": 1127289739709702144, "lang": "pl", "power": 1987, "text": "@MarekSubocz @Grupa_Azoty @jbrudzinski A co pan tak wchodzisz bez wazeliny Joachimowi w mroczne zakamarki cia\u0142a? Mo\u2026 https://t.co/O2DKuL7MPC", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMIBAAAAA=="]]}, "id": 1127289284321599489, "lang": "pl", "power": 5921, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu.\n\u27a1To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty\n\u27a1Koszt inwestycji szacuje si\u0119 na 5 mld z\u0142otych. Instalacja ma by\u0107 gotowa w 2022 roku. \n\u27a1Ten projekt uniezale\u017cni Polsk\u0119 od importu plastiku. https://t.co/13R8pdIvDV", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Hinc", "user_power": 5921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMFEwAAAA=="]]}, "id": 1127288595985911811, "lang": "pl", "power": 44264, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Arleta Wojnar", "user_power": 44264}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMEDgAAAA=="]]}, "id": 1127288323511287814, "lang": "en-gb", "power": 20396, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Word & Sword", "user_power": 20396}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMBCgAAAA=="]]}, "id": 1127287549096091649, "lang": "pl", "power": 1987, "text": "@zuw_szczecin @Grupa_Azoty @PremierRP @MorawieckiM @tomaszhinc Panowie szlachta \u015bwi\u0119tuj\u0105 a Azoty ledwo dysza pod Wa\u2026 https://t.co/PQdpmDcUOr", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMAKwAAAA=="]]}, "id": 1127287434583138306, "lang": "pl", "power": 13504, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "\u0411.\u0421\u0432\u0435\u043d\u0442\u043e\u043b\u044c\u0434\u0438\u0447 \u041a\u0438\u0441\u0456\u043b\u044c", "user_power": 13504}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxI5AgAAAA=="]]}, "id": 1127286510997442560, "lang": "pl", "power": 1987, "text": "@wPolityce_pl A czy kto\u015b powiedzia\u0142 Prezesowi Kaczy\u0144skiemu ze prezes Wardacki @grupa_azoty ma specjalna Pania dyrek\u2026 https://t.co/ErbQgX0e6q", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIyKAAAAA=="]]}, "id": 1127284906919383042, "lang": "pl", "power": 19788, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Roman Potocki #PiS4you \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83d\udcaf", "user_power": 19788}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIyEwAAAA=="]]}, "id": 1127284821179490304, "lang": "pl", "power": 291685, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Pogarda \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 291685}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIxNwAAAA=="]]}, "id": 1127284716623814657, "lang": "pl", "power": 1620, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Adrian Wychowa\u0144ski", "user_power": 1620}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIxJAAAAA=="]]}, "id": 1127284639331246088, "lang": "pl", "power": 1620, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Adrian Wychowa\u0144ski", "user_power": 1620}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIwIgAAAA=="]]}, "id": 1127284380496474112, "lang": "en", "power": 4721, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "Jarek", "user_power": 4721}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxE5GAAAAA=="]]}, "id": 1127271502439751682, "lang": "pl", "power": 2966, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu.\n\u27a1To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty\n\u27a1Koszt inwestycji szacuje si\u0119 na 5 mld z\u0142otych. Instalacja ma by\u0107 gotowa w 2022 roku. \n\u27a1Ten projekt uniezale\u017cni Polsk\u0119 od importu plastiku. https://t.co/13R8pdIvDV", "twitt_power": 0, "user": "Aneta Kordowska", "user_power": 2966}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxE2GgAAAA=="]]}, "id": 1127270755530629120, "lang": "pl", "power": 7624, "text": "Wielki dzie\u0144 w Policach. We wsp\u00f3\u0142pracy z firm\u0105 Hyundai Grupa Azoty rozpoczyna realizacj\u0119 nowoczesnej wytw\u00f3rni polipropylenu. https://t.co/yr1NEfmAHc", "twitt_power": 0, "user": "Kamil Frelichowski", "user_power": 7624}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEyGwAAAA=="]]}, "id": 1127269751477153792, "lang": "pl", "power": 385740, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385740}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEqFAAAAA=="]]}, "id": 1127267712026148865, "lang": "pl", "power": 88139, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "jan kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 88139}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEpFwAAAA=="]]}, "id": 1127267469805129728, "lang": "pl", "power": 83368, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Nowy", "user_power": 83368}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEoOQAAAA=="]]}, "id": 1127267361218859009, "lang": "pl", "power": 88139, "text": "Wielki dzie\u0144 w Policach. We wsp\u00f3\u0142pracy z firm\u0105 Hyundai Grupa Azoty rozpoczyna realizacj\u0119 nowoczesnej wytw\u00f3rni polipropylenu. https://t.co/yr1NEfmAHc", "twitt_power": 0, "user": "jan kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 88139}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEnJwAAAA=="]]}, "id": 1127267034209947648, "lang": "de", "power": 642519, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "Ewa Michalska", "user_power": 642519}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEiMAAAAA=="]]}, "id": 1127265816775417856, "lang": "pl", "power": 88139, "text": "Prezes #PiS J. #Kaczy\u0144ski w @Grupa_Azoty #Police: Wierz\u0119, \u017ce dzisiejsze wydarzenie wpisze si\u0119 w histori\u0119 Polski i histori\u0119 stosunk\u00f3w polsko-korea\u0144skich \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 https://t.co/RXyEApWCCc", "twitt_power": 0, "user": "jan kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 88139}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEcMQAAAA=="]]}, "id": 1127264309950726145, "lang": "pl", "power": 385740, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385740}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEWLQAAAA=="]]}, "id": 1127262782901108738, "lang": "pl", "power": 8482, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "PiS \u015al\u0105skie", "user_power": 8482}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEWHwAAAA=="]]}, "id": 1127262722306056193, "lang": "pl", "power": 8482, "text": "Wielki dzie\u0144 w Policach. We wsp\u00f3\u0142pracy z firm\u0105 Hyundai Grupa Azoty rozpoczyna realizacj\u0119 nowoczesnej wytw\u00f3rni polipropylenu. https://t.co/yr1NEfmAHc", "twitt_power": 0, "user": "PiS \u015al\u0105skie", "user_power": 8482}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxETLQAAAA=="]]}, "id": 1127262026663854081, "lang": "pl", "power": 385740, "text": "Prezes #PiS J. #Kaczy\u0144ski w @Grupa_Azoty #Police: Wierz\u0119, \u017ce dzisiejsze wydarzenie wpisze si\u0119 w histori\u0119 Polski i histori\u0119 stosunk\u00f3w polsko-korea\u0144skich \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 https://t.co/RXyEApWCCc", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385740}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxETIwAAAA=="]]}, "id": 1127261983915614213, "lang": "pl", "power": 385740, "text": "Pierwszy w Polsce kompleks petrochemiczny produkuj\u0105cy polipropylen powstanie w Policach #Police @Grupa_Azoty \n\nhttps://t.co/nggRGRP2ij https://t.co/o40rJ3xWnt", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385740}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxESKwAAAA=="]]}, "id": 1127261768840036352, "lang": "en", "power": 19937, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz", "user_power": 19937}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEQNAAAAA=="]]}, "id": 1127261299879100416, "lang": "pl", "power": 5297, "text": "Wielki dzie\u0144 w Policach. We wsp\u00f3\u0142pracy z firm\u0105 Hyundai Grupa Azoty rozpoczyna realizacj\u0119 nowoczesnej wytw\u00f3rni polipropylenu. https://t.co/yr1NEfmAHc", "twitt_power": 0, "user": "PiS Zachodniopomorskie", "user_power": 5297}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEQEwAAAA=="]]}, "id": 1127261161546768384, "lang": "pl", "power": 5297, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "PiS Zachodniopomorskie", "user_power": 5297}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEQDAAAAA=="]]}, "id": 1127261135588220931, "lang": "pl", "power": 5297, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "PiS Zachodniopomorskie", "user_power": 5297}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEPMgAAAA=="]]}, "id": 1127261042852147201, "lang": "pl", "power": 5297, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu.\n\u27a1To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty\n\u27a1Koszt inwestycji szacuje si\u0119 na 5 mld z\u0142otych. Instalacja ma by\u0107 gotowa w 2022 roku. \n\u27a1Ten projekt uniezale\u017cni Polsk\u0119 od importu plastiku. https://t.co/13R8pdIvDV", "twitt_power": 0, "user": "PiS Zachodniopomorskie", "user_power": 5297}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxENDQAAAA=="]]}, "id": 1127260383088132096, "lang": "pl", "power": 186676, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na otwarciu projektu Polimery Police: \"dobra zmiana to szansa tak\u017ce dla polskiego przemys\u0142u\" https://t.co/YLD2y8pfzO #GrupaAzoty #polimery #Police #Kaczy\u0144ski #PiS @Grupa_Azoty", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech bez ziemii \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f", "user_power": 186676}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEMFQAAAA=="]]}, "id": 1127260165978378240, "lang": "en", "power": 3586, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "Stanis\u0142aw", "user_power": 3586}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEMCAAAAA=="]]}, "id": 1127260108919136257, "lang": "pl", "power": 112823, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Gonciarz", "user_power": 112823}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEIDAAAAA=="]]}, "id": 1127259118681645057, "lang": "pl", "power": 7176, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na otwarciu projektu Polimery Police: \"dobra zmiana to szansa tak\u017ce dla polskiego przemys\u0142u\"\u2026 https://t.co/OhzarnUSgm", "twitt_power": 4, "user": "wGospodarce.pl", "user_power": 7172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxA2NQAAAA=="]]}, "id": 1127255770951761921, "lang": "pl", "power": 17401, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Por\u0119ba", "user_power": 17401}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAqHQAAAA=="]]}, "id": 1127252648346959872, "lang": "en", "power": 32974, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "Maria", "user_power": 32974}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAkEQAAAA=="]]}, "id": 1127251089957560320, "lang": "pl", "power": 160283, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "ron - in", "user_power": 160283}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAiMQAAAA=="]]}, "id": 1127250720418336768, "lang": "pl", "power": 10812, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Anita", "user_power": 10812}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAhGAAAAA=="]]}, "id": 1127250362203889664, "lang": "pl", "power": 21763, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "Miros\u0142awa Mas\u0142owska", "user_power": 21763}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAgJgAAAA=="]]}, "id": 1127250171392417792, "lang": "pl", "power": 20495, "text": "@MarekSubocz @rutkowski1PiS @Grupa_Azoty @jbrudzinski Przy okazji odwiedz\u0105 stoczni\u0119 i zapoznaj\u0105 si z post\u0119pem prac\u2026 https://t.co/dfUwFrRub3", "twitt_power": 0, "user": "Wies\u0142aw", "user_power": 20495}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAfAgAAAA=="]]}, "id": 1127249767485059072, "lang": "pl", "power": 160283, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "ron - in", "user_power": 160283}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAdEgAAAA=="]]}, "id": 1127249331751354373, "lang": "pl", "power": 160283, "text": "Wielki dzie\u0144 w Policach. We wsp\u00f3\u0142pracy z firm\u0105 Hyundai Grupa Azoty rozpoczyna realizacj\u0119 nowoczesnej wytw\u00f3rni polipropylenu. https://t.co/yr1NEfmAHc", "twitt_power": 0, "user": "ron - in", "user_power": 160283}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAcOAAAAA=="]]}, "id": 1127249240428818432, "lang": "pl", "power": 75746, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "Rados\u0142aw Kuleta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 75746}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAcNwAAAA=="]]}, "id": 1127249233298513920, "lang": "pl", "power": 1105, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Tadeusz", "user_power": 1105}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAcCAAAAA=="]]}, "id": 1127249038137593856, "lang": "pl", "power": 10083, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bardzo wa\u017cnego\" https://t.co/UrIcg6CdHY", "twitt_power": 0, "user": "stan 57\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 10083}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAbKQAAAA=="]]}, "id": 1127248925772189697, "lang": "pl", "power": 53888, "text": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski komentuje porozumienie Grupy Azoty z Hyundai Engineering: \"Ta inwestycja to pocz\u0105tek czego\u015b bard\u2026 https://t.co/70yTw93eqi", "twitt_power": 39, "user": "wPolityce.pl", "user_power": 53849}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAbEwAAAA=="]]}, "id": 1127248830368559104, "lang": "pl", "power": 1580, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Zachodniopomorski Urz\u0105d Wojew\u00f3dzki", "user_power": 1580}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAaDwAAAA=="]]}, "id": 1127248561828134912, "lang": "pl", "power": 5921, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Hinc", "user_power": 5921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAYIgAAAA=="]]}, "id": 1127248140367802368, "lang": "pl", "power": 373653, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 373653}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAXGwAAAA=="]]}, "id": 1127247859261280257, "lang": "pl", "power": 5291, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "artur sza\u0142abawka", "user_power": 5291}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAXGwAAAA=="]]}, "id": 1127247859261280257, "lang": "pl", "power": 5291, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "artur sza\u0142abawka", "user_power": 5291}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAVFgAAAA=="]]}, "id": 1127247334277099520, "lang": "pl", "power": 45235, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": ".", "user_power": 45235}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAVFgAAAA=="]]}, "id": 1127247334277099520, "lang": "pl", "power": 45235, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwestycja w @Grupa_Azoty w zachodniopomorskim. W uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 premier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz @jbrudzinski https://t.co/G6HQrnBokb", "twitt_power": 0, "user": ".", "user_power": 45235}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxATOgAAAA=="]]}, "id": 1127246981267697664, "lang": "pl", "power": 373653, "text": "Wielki dzie\u0144 w Policach. We wsp\u00f3\u0142pracy z firm\u0105 Hyundai Grupa Azoty rozpoczyna realizacj\u0119 nowoczesnej wytw\u00f3rni polipropylenu. https://t.co/yr1NEfmAHc", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 373653}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxARKAAAAA=="]]}, "id": 1127246402382434304, "lang": "en", "power": 902, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To wielka przysz\u0142o\u015bciowa inwest\u2026 https://t.co/SjbvMJO5tp", "twitt_power": 37, "user": "Marek", "user_power": 865}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAQNAAAAA=="]]}, "id": 1127246200237957121, "lang": "pl", "power": 373653, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu.\n\u27a1To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty\n\u27a1Koszt inwestycji szacuje si\u0119 na 5 mld z\u0142otych. Instalacja ma by\u0107 gotowa w 2022 roku. \n\u27a1Ten projekt uniezale\u017cni Polsk\u0119 od importu plastiku. https://t.co/13R8pdIvDV", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 373653}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAPFgAAAA=="]]}, "id": 1127245826055725058, "lang": "pl", "power": 1569, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Ta\u0142ajkowski", "user_power": 1569}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAOMgAAAA=="]]}, "id": 1127245689552101377, "lang": "pl", "power": 385740, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu.\n\u27a1To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty\n\u27a1Koszt inwestycji szacuje si\u0119 na 5 mld z\u0142otych. Instalacja ma by\u0107 gotowa w 2022 roku. \n\u27a1Ten projekt uniezale\u017cni Polsk\u0119 od importu plastiku. https://t.co/13R8pdIvDV", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385740}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAKFAAAAA=="]]}, "id": 1127244560135020545, "lang": "pl", "power": 6370, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6370}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAJKgAAAA=="]]}, "id": 1127244397580566528, "lang": "pl", "power": 3941, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. List od @PremierRP @MorawieckiM odczyta\u0142 wojewoda @tomaszhinc https://t.co/gm20P9vH7a", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3941}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAGBgAAAA=="]]}, "id": 1127243491548061696, "lang": "pl", "power": 1619, "text": "W Policach @Grupa_Azoty dzi\u015b uroczysto\u015b\u0107 podpisania kontraktu i wbicia \u0142opaty pod budow\u0119 fabryki polipropylenu. Lis\u2026 https://t.co/YCKUuXp2FE", "twitt_power": 39, "user": "Zachodniopomorski Urz\u0105d Wojew\u00f3dzki", "user_power": 1580}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxADIwAAAA=="]]}, "id": 1127242858912731137, "lang": "pl", "power": 10589, "text": "Wielki dzie\u0144 w Policach. We wsp\u00f3\u0142pracy z firm\u0105 Hyundai Grupa Azoty rozpoczyna realizacj\u0119 nowoczesnej wytw\u00f3rni polip\u2026 https://t.co/q7ZM903UEN", "twitt_power": 24, "user": "Leszek Dobrzy\u0144ski", "user_power": 10565}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw86KQAAAA=="]]}, "id": 1127241626563301377, "lang": "pl", "power": 3965, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police podpisano kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu.\n\u27a1To najwi\u0119ksza inwestycja w\u2026 https://t.co/EV2dnduYBa", "twitt_power": 24, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3941}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw86HwAAAA=="]]}, "id": 1127241585622769664, "lang": "pl", "power": 385740, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty. https://t.co/E3YsJyOJ28", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385740}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8zHwAAAA=="]]}, "id": 1127239823079694336, "lang": "pl", "power": 62197, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "El\u017cbieta Jan", "user_power": 62197}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8yHQAAAA=="]]}, "id": 1127239563477422081, "lang": "pl", "power": 62197, "text": "Prezes #PiS J. #Kaczy\u0144ski w @Grupa_Azoty #Police: Wierz\u0119, \u017ce dzisiejsze wydarzenie wpisze si\u0119 w histori\u0119 Polski i histori\u0119 stosunk\u00f3w polsko-korea\u0144skich \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 https://t.co/RXyEApWCCc", "twitt_power": 0, "user": "El\u017cbieta Jan", "user_power": 62197}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8vLwAAAA=="]]}, "id": 1127238881609441280, "lang": "pl", "power": 1553, "text": "@pisorgpl Kuriozum w Grupie Azoty. Rz\u0105dzi asystentka prezesa, a sp\u00f3\u0142ka ma si\u0119 coraz gorzej. \n\nhttps://t.co/9pnYPjYjQV", "twitt_power": 5, "user": "Rafa\u0142 Prygiel", "user_power": 1548}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8vAwAAAA=="]]}, "id": 1127238698595172352, "lang": "pl", "power": 109014, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty. https://t.co/E3YsJyOJ28", "twitt_power": 0, "user": "Radca W\u0119growicz", "user_power": 109014}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8uCAAAAA=="]]}, "id": 1127238467715465217, "lang": "pl", "power": 45389, "text": "Prezes #PiS J. #Kaczy\u0144ski w @Grupa_Azoty #Police: Wierz\u0119, \u017ce dzisiejsze wydarzenie wpisze si\u0119 w histori\u0119 Polski i histori\u0119 stosunk\u00f3w polsko-korea\u0144skich \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 https://t.co/RXyEApWCCc", "twitt_power": 0, "user": "Ludwik Olczyk\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 45389}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8rLwAAAA=="]]}, "id": 1127237875278467073, "lang": "pl", "power": 1550, "text": "@pisorgpl ... a na powa\u017cnie: Tak wygl\u0105daj\u0105 wyniki Grupa Azoty za #PiS https://t.co/HTtCwzWdKz", "twitt_power": 2, "user": "Rafa\u0142 Prygiel", "user_power": 1548}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8rAwAAAA=="]]}, "id": 1127237692473925633, "lang": "pl", "power": 36256, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty. https://t.co/E3YsJyOJ28", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 Szefernaker \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 36256}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8qIgAAAA=="]]}, "id": 1127237569790533640, "lang": "pl", "power": 116854, "text": "Prezes #PiS J. #Kaczy\u0144ski w @Grupa_Azoty #Police: Wierz\u0119, \u017ce dzisiejsze wydarzenie wpisze si\u0119 w histori\u0119 Polski i histori\u0119 stosunk\u00f3w polsko-korea\u0144skich \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 https://t.co/RXyEApWCCc", "twitt_power": 0, "user": "e.mlynarska", "user_power": 116854}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8pOwAAAA=="]]}, "id": 1127237424873127936, "lang": "pl", "power": 116854, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "e.mlynarska", "user_power": 116854}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8pKgAAAA=="]]}, "id": 1127237352546500609, "lang": "pl", "power": 34783, "text": "Pierwszy w Polsce kompleks petrochemiczny produkuj\u0105cy polipropylen powstanie w Policach #Police @Grupa_Azoty \n\nhttps://t.co/nggRGRP2ij https://t.co/o40rJ3xWnt", "twitt_power": 0, "user": "Jan Mi\u0142oszy\u0144ski", "user_power": 34783}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8pEwAAAA=="]]}, "id": 1127237254882168833, "lang": "pl", "power": 34783, "text": "Prezes #PiS J. #Kaczy\u0144ski w @Grupa_Azoty #Police: Wierz\u0119, \u017ce dzisiejsze wydarzenie wpisze si\u0119 w histori\u0119 Polski i histori\u0119 stosunk\u00f3w polsko-korea\u0144skich \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 https://t.co/RXyEApWCCc", "twitt_power": 0, "user": "Jan Mi\u0142oszy\u0144ski", "user_power": 34783}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8oDAAAAA=="]]}, "id": 1127236974484578306, "lang": "pl", "power": 3941, "text": "Pierwszy w Polsce kompleks petrochemiczny produkuj\u0105cy polipropylen powstanie w Policach #Police @Grupa_Azoty \n\nhttps://t.co/nggRGRP2ij https://t.co/o40rJ3xWnt", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3941}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8oBQAAAA=="]]}, "id": 1127236944512147456, "lang": "pl", "power": 109014, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "Radca W\u0119growicz", "user_power": 109014}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8kLgAAAA=="]]}, "id": 1127236110738972672, "lang": "pl", "power": 3953, "text": "Prezes #PiS J. #Kaczy\u0144ski w @Grupa_Azoty #Police: Wierz\u0119, \u017ce dzisiejsze wydarzenie wpisze si\u0119 w histori\u0119 Polski i h\u2026 https://t.co/VFiIucgm01", "twitt_power": 12, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3941}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8jIAAAAA=="]]}, "id": 1127235800075317248, "lang": "pl", "power": 34783, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty. https://t.co/E3YsJyOJ28", "twitt_power": 0, "user": "Jan Mi\u0142oszy\u0144ski", "user_power": 34783}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8jAgAAAA=="]]}, "id": 1127235675567403009, "lang": "pl", "power": 57220, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119 Azoty wytw\u00f3rni polipropylenu - wielkiej inwestycji wartej oko\u0142o 6 miliard\u00f3w z\u0142. https://t.co/uAb5f377GV", "twitt_power": 0, "user": "Irena Skrzyniarz", "user_power": 57220}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8iIgAAAA=="]]}, "id": 1127235555929022464, "lang": "pl", "power": 56883, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksza inwestycja w @Grupa_Azoty. https://t.co/E3YsJyOJ28", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz Lewicki \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 56883}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8gGAAAAA=="]]}, "id": 1127235011906875398, "lang": "pl", "power": 10603, "text": "Police. Wyst\u0105pienie prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w czasie uroczysto\u015bci podpisania umowy na realizacj\u0119 przez Grup\u0119\u2026 https://t.co/Cbjuoea6ab", "twitt_power": 38, "user": "Leszek Dobrzy\u0144ski", "user_power": 10565}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8eLQAAAA=="]]}, "id": 1127234598700822534, "lang": "pl", "power": 3968, "text": "W Zak\u0142adach Chemicznych #Police za chwil\u0119 zostanie podpisany kontrakt na budow\u0119 fabryki polipropylenu. To najwi\u0119ksz\u2026 https://t.co/Sfq8eYTlSE", "twitt_power": 27, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3941}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4tIwAAAA=="]]}, "id": 1127223230949883905, "lang": "pl", "power": 116854, "text": "Pierwszy w Polsce kompleks petrochemiczny produkuj\u0105cy polipropylen powstanie w Policach #Police @Grupa_Azoty \n\nhttps://t.co/nggRGRP2ij https://t.co/o40rJ3xWnt", "twitt_power": 0, "user": "e.mlynarska", "user_power": 116854}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4kGgAAAA=="]]}, "id": 1127220929153642496, "lang": "en", "power": 13742, "text": "Pierwszy w Polsce kompleks petrochemiczny produkuj\u0105cy polipropylen powstanie w Policach #Police @Grupa_Azoty\u2026 https://t.co/g99YfSE25H", "twitt_power": 9, "user": "Radio Szczecin", "user_power": 13733}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwVFwAAAA=="]]}, "id": 1127186941064228864, "lang": "pl", "power": 3941, "text": "RT @radio_szczecin: Wielki kontrakt na fabryk\u0119 w Policach @Grupa_Azoty #Police\n\nhttps://t.co/PnyO5sKt6m https://t.co/1YdOVxlpCC", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3941}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwsyGQAAAA=="]]}, "id": 1127179146080260097, "lang": "pl", "power": 23588, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Mazur", "user_power": 23588}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwsoNQAAAA=="]]}, "id": 1127176750042157056, "lang": "pl", "power": 7163, "text": "@MorawieckiM https://t.co/hSiJ20PGMT\nJak nasz premier sprzedawa\u0142 Azoty Rosjanom.", "twitt_power": 0, "user": "Sebastian \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7163}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwslNAAAAA=="]]}, "id": 1127175991451844609, "lang": "pl", "power": 7163, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Sebastian \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7163}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwk4IAAAAA=="]]}, "id": 1127150486606557184, "lang": "pl", "power": 137230, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof W\u0142adys\u0142aw", "user_power": 137230}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwkPHQAAAA=="]]}, "id": 1127140157734445062, "lang": "pl", "power": 33141, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof", "user_power": 33141}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwg2AgAAAA=="]]}, "id": 1127134757559705601, "lang": "en", "power": 13737, "text": "Wielki kontrakt na fabryk\u0119 w Policach @Grupa_Azoty #Police\n\nhttps://t.co/PnyO5sKt6m https://t.co/1YdOVxlpCC", "twitt_power": 4, "user": "Radio Szczecin", "user_power": 13733}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwgeKgAAAA=="]]}, "id": 1127128888461733890, "lang": "pl", "power": 43649, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "JOANNA K", "user_power": 43649}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwgWKAAAAA=="]]}, "id": 1127126864768716800, "lang": "pl", "power": 67257, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "El\u017cbieta Igras", "user_power": 67257}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwgUAQAAAA=="]]}, "id": 1127126200160280576, "lang": "pl", "power": 14418, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Dawid ORPYCH", "user_power": 14418}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwgQKwAAAA=="]]}, "id": 1127125370661158912, "lang": "pl", "power": 40757, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "rebelia.vs.imperium", "user_power": 40757}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwclCgAAAA=="]]}, "id": 1127115415916879873, "lang": "pl", "power": 1276, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Sebastian", "user_power": 1276}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcOFQAAAA=="]]}, "id": 1127109672530526209, "lang": "pl", "power": 20876, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Luba", "user_power": 20876}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwUlKAAAAA=="]]}, "id": 1127085343830880256, "lang": "pl", "power": 7818, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Leszek \uf8ff", "user_power": 7818}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwUhBQAAAA=="]]}, "id": 1127084190695088128, "lang": "pl", "power": 12036, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej O\u017c\u00f3g", "user_power": 12036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwUWEAAAAA=="]]}, "id": 1127081468151377920, "lang": "en", "power": 46047, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Kama", "user_power": 46047}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwURHQAAAA=="]]}, "id": 1127080264604246016, "lang": "en", "power": 5292, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Robert Suligowski", "user_power": 5292}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwQ5IwAAAA=="]]}, "id": 1127075253891497984, "lang": "pl", "power": 215733, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Penelopa \u0106wierciakiewiczowna", "user_power": 215733}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwQxHAAAAA=="]]}, "id": 1127073213127823360, "lang": "pl", "power": 190265, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Bo\u017cena Pryli\u0144ska", "user_power": 190265}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwQXNAAAAA=="]]}, "id": 1127066771071086592, "lang": "pl", "power": 78755, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "AgaSte", "user_power": 78755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwQAEQAAAA=="]]}, "id": 1127060836667797506, "lang": "pl", "power": 7724, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Basajew", "user_power": 7724}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwMrAgAAAA=="]]}, "id": 1127056492908175360, "lang": "en", "power": 446, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Tola", "user_power": 446}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwIYCwAAAA=="]]}, "id": 1127036649274257409, "lang": "pl", "power": 53877, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz.J", "user_power": 53877}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwABGgAAAA=="]]}, "id": 1127000727262568453, "lang": "pl", "power": 26455, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "eR-Jot", "user_power": 26455}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChYgMwAAAA=="]]}, "id": 1126978432422821888, "lang": "pl", "power": 143477, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Marcin", "user_power": 143477}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChYTBAAAAA=="]]}, "id": 1126974965889290241, "lang": "en", "power": 17938, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "ela troyanska", "user_power": 17938}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChYRFwAAAA=="]]}, "id": 1126974541085978625, "lang": "pl", "power": 4014, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "MichPru", "user_power": 4014}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChU1FwAAAA=="]]}, "id": 1126968500503875584, "lang": "en", "power": 30471, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Bibi \u017bylinska", "user_power": 30471}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChUQIgAAAA=="]]}, "id": 1126959238310518785, "lang": "en", "power": 40856, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Jarek", "user_power": 40856}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChUHKQAAAA=="]]}, "id": 1126957000103989249, "lang": "pl", "power": 1987, "text": "@forsalpl Ma porozumienie. Ma palet\u0119 list\u00f3w intencyjnych. @grupa_azoty stoi na papierze taki to domek z kart buduje\u2026 https://t.co/SGJ7Z920eq", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChQ6DAAAAA=="]]}, "id": 1126954616271323136, "lang": "pl", "power": 32906, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Jerryone\ud83d\udca5\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 32906}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChQ4MwAAAA=="]]}, "id": 1126954275165306880, "lang": "pl", "power": 22103, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Zyta Kulesza", "user_power": 22103}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChQqLwAAAA=="]]}, "id": 1126950733201518593, "lang": "pl", "power": 76286, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Jerzy Lipka  \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 76286}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChQlHgAAAA=="]]}, "id": 1126949403921612800, "lang": "en", "power": 11683, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "GraceGral", "user_power": 11683}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChQcCgAAAA=="]]}, "id": 1126947056273301514, "lang": "en", "power": 3507, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Anetak1980", "user_power": 3507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChQDIAAAAA=="]]}, "id": 1126940858698412032, "lang": "pl", "power": 5970, "text": "Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego. Kierowany przez niego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia polskiej sp\u00f3\u0142ki przez Rosjan?  https://t.co/eqfoN5etm6", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Wojtek\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2764\ud83d\udc4d", "user_power": 5970}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChQCMQAAAA=="]]}, "id": 1126940677483499520, "lang": "pl", "power": 9989, "text": "Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego. Kierowany przez niego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia polskiej sp\u00f3\u0142ki przez Rosjan?  https://t.co/eqfoN5etm6", "twitt_power": 0, "user": "Archie_Choar", "user_power": 9989}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChQCEwAAAA=="]]}, "id": 1126940552459628545, "lang": "pl", "power": 40334, "text": "Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego. Kierowany przez niego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia polskiej s\u2026 https://t.co/CexTtRwRze", "twitt_power": 2, "user": "DariuszKowalski\u00ae", "user_power": 40332}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChM2EAAAAA=="]]}, "id": 1126938524740145154, "lang": "pl", "power": 61749, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Leszek K.", "user_power": 61749}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChM0KwAAAA=="]]}, "id": 1126938134758002688, "lang": "pl", "power": 22307, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Chudy", "user_power": 22307}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChMzGgAAAA=="]]}, "id": 1126937813017071616, "lang": "pl", "power": 31830, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "wPiSuarze EU", "user_power": 31830}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChMlDwAAAA=="]]}, "id": 1126934241797918721, "lang": "pl", "power": 176347, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Ela", "user_power": 176347}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChMOLQAAAA=="]]}, "id": 1126928581492453376, "lang": "pl", "power": 14094, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Max J. H.", "user_power": 14094}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChI6DgAAAA=="]]}, "id": 1126924422408024066, "lang": "pl", "power": 1213, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Alicja", "user_power": 1213}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChI0GQAAAA=="]]}, "id": 1126922961733263361, "lang": "pl", "power": 13159, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Niedzialkowsk", "user_power": 13159}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChIzKgAAAA=="]]}, "id": 1126922779490701312, "lang": "pl", "power": 40898, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof X", "user_power": 40898}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChIrFwAAAA=="]]}, "id": 1126920685434101761, "lang": "pl", "power": 20177, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Witczak", "user_power": 20177}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChIkLgAAAA=="]]}, "id": 1126919020672880641, "lang": "pl", "power": 133732, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Janusz", "user_power": 133732}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChISLAAAAA=="]]}, "id": 1126914484021362688, "lang": "pl", "power": 8437, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Przemek Makowski\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 8437}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChICGQAAAA=="]]}, "id": 1126910375453179907, "lang": "pl", "power": 2530, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "R\u017cana Baba", "user_power": 2530}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChE7HQAAAA=="]]}, "id": 1126909638417448961, "lang": "pl", "power": 29061, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "seahorse2", "user_power": 29061}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChE6NwAAAA=="]]}, "id": 1126909496213803008, "lang": "pl", "power": 11405, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Bartkowiak", "user_power": 11405}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChEQEwAAAA=="]]}, "id": 1126898773584695296, "lang": "en-gb", "power": 56152, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "MB\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #FBPE", "user_power": 56152}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChEQAgAAAA=="]]}, "id": 1126898705708257281, "lang": "pl", "power": 160294, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Sylvia", "user_power": 160294}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChEJDAAAAA=="]]}, "id": 1126896984835727361, "lang": "pl", "power": 6825, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "mechanik", "user_power": 6825}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChAgHQAAAA=="]]}, "id": 1126887743789981702, "lang": "pl", "power": 44496, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Monika Kam", "user_power": 44496}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChAcJwAAAA=="]]}, "id": 1126886781331308545, "lang": "pl", "power": 93062, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "c-h-i-m-e-k", "user_power": 93062}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChAYLgAAAA=="]]}, "id": 1126885804255662087, "lang": "pl", "power": 380, "text": "#Z KART HISTORII. Od\u015bwie\u017camy pami\u0119\u0107. Psujemy, coraz bardziej niepokalany, wizerunek pierwszego zmy\u015blacza Rzeczpospo\u2026 https://t.co/BKqHSgHabe", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Durau", "user_power": 380}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChARKwAAAA=="]]}, "id": 1126884026516672512, "lang": "pl", "power": 47766, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "romana prusik", "user_power": 47766}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChADJQAAAA=="]]}, "id": 1126880479410573313, "lang": "pl", "power": 41458, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Bachin 1717", "user_power": 41458}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChAAEAAAAA=="]]}, "id": 1126879636498132993, "lang": "pl", "power": 14714, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Janek Kowalski", "user_power": 14714}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg84KQAAAA=="]]}, "id": 1126878735825764352, "lang": "en", "power": 9544, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Jacek Placek", "user_power": 9544}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8uNgAAAA=="]]}, "id": 1126876271374475265, "lang": "pl", "power": 124016, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Warszawski \u264f\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 124016}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8uNQAAAA=="]]}, "id": 1126876267016597504, "lang": "en", "power": 28993, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Bozena Piegza", "user_power": 28993}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8rLwAAAA=="]]}, "id": 1126875489384173569, "lang": "pl", "power": 11727, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Krystyna D Ruda", "user_power": 11727}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8rAQAAAA=="]]}, "id": 1126875294655295489, "lang": "pl", "power": 46192, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Joanna", "user_power": 46192}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8rAQAAAA=="]]}, "id": 1126875294655295489, "lang": "pl", "power": 46192, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Joanna", "user_power": 46192}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8rAQAAAA=="]]}, "id": 1126875294655295489, "lang": "pl", "power": 46192, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Joanna", "user_power": 46192}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8mOAAAAA=="]]}, "id": 1126874268606828544, "lang": "pl", "power": 57543, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Beata Zelazo", "user_power": 57543}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8mNwAAAA=="]]}, "id": 1126874264513257472, "lang": "pl", "power": 53985, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Babcia48", "user_power": 53985}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8hAgAAAA=="]]}, "id": 1126872785157017601, "lang": "pl", "power": 212670, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "A\u0274\u1d05\u028f L\u1d07\u1d1b\u1d0b\u026a\u1d07\u1d21\u026a\u1d04\u1d22 \u2122 \u2615\ufe0f\ud83c\udfbc", "user_power": 212670}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8bOwAAAA=="]]}, "id": 1126871514559676416, "lang": "pl", "power": 264, "text": "Grupa Azoty Zak\u0142ady Azotowe \u201ePu\u0142awy\u201d S.A. wyprodukowa\u0142a  dwumilionow\u0105 ton\u0119 kaprolaktamu - https://t.co/SKZRCO3I8S https://t.co/47vyfrVCtQ", "twitt_power": 0, "user": "Portal LPU24.pl", "user_power": 264}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8XBwAAAA=="]]}, "id": 1126870288099160064, "lang": "pl", "power": 155603, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof Andrijew", "user_power": 155603}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8TNgAAAA=="]]}, "id": 1126869478271324161, "lang": "pl", "power": 23231, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Artur", "user_power": 23231}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8KKgAAAA=="]]}, "id": 1126867162176663552, "lang": "pl", "power": 43009, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Ch\u0142opaku ch\u0142opaku", "user_power": 43009}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8GLgAAAA=="]]}, "id": 1126866171662356481, "lang": "pl", "power": 106761, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Miros\u0142aw Kaczy\u0144ski", "user_power": 106761}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8EEwAAAA=="]]}, "id": 1126865554583752705, "lang": "pl", "power": 11800, "text": "RT @forsalpl: Finansowanie Polimer\u00f3w Police. Grupa Azoty ma porozumienie z Hyundai i KIND https://t.co/E6tUv2fW24", "twitt_power": 0, "user": "Karwat Zenon \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udded\ud83c\uddf7 \u262f\ufe0f \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "user_power": 11800}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg47HAAAAA=="]]}, "id": 1126864334423056384, "lang": "pl", "power": 7335, "text": "Grupa Azoty ma porozumienie o wsp\u00f3\u0142pracy inwestycyjnej z Hyundai i KIND ws. Polimery Police https://t.co/bHWHedRle6", "twitt_power": 0, "user": "Strefa Inwestor\u00f3w", "user_power": 7335}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg43IgAAAA=="]]}, "id": 1126863352561524736, "lang": "pl", "power": 14455, "text": "Finansowanie Polimer\u00f3w Police. Grupa Azoty ma porozumienie z Hyundai i KIND https://t.co/E6tUv2fW24", "twitt_power": 1, "user": "Forsal.pl", "user_power": 14454}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4mAwAAAA=="]]}, "id": 1126858944884797440, "lang": "pl", "power": 1978, "text": "Grupa Azoty ma porozumienie z Hyundai i KIND nt. finansowania Polimer\u00f3w Police https://t.co/pLjoe0Endy", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1978}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4aOwAAAA=="]]}, "id": 1126856162958282753, "lang": "pl", "power": 22741, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Aleksandra", "user_power": 22741}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4GJAAAAA=="]]}, "id": 1126851029990035456, "lang": "pl", "power": 5599, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Matylda Biesiak", "user_power": 5599}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0yBQAAAA=="]]}, "id": 1126846875615879170, "lang": "pl", "power": 54267, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "MarekKozielski\ud83d\udee9", "user_power": 54267}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0wDgAAAA=="]]}, "id": 1126846408814993408, "lang": "pl", "power": 357172, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Ilonaw", "user_power": 357172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0uDAAAAA=="]]}, "id": 1126845899114733569, "lang": "pl", "power": 70062, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Leszek", "user_power": 70062}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0pMAAAAA=="]]}, "id": 1126844788970524673, "lang": "pl", "power": 13289, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Ewa Agata \u015amietanka", "user_power": 13289}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0RGQAAAA=="]]}, "id": 1126838653152579584, "lang": "pl", "power": 14435, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "M.K \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 14435}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0OGwAAAA=="]]}, "id": 1126837906612658176, "lang": "pl", "power": 46141, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Andrju S", "user_power": 46141}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0LAQAAAA=="]]}, "id": 1126837043303260161, "lang": "pl", "power": 127330, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Endrju Dyzma", "user_power": 127330}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgw7GQAAAA=="]]}, "id": 1126834124885458950, "lang": "en", "power": 10024, "text": "@jacek_liberski @BarbaraWojcick1 @MorawieckiM @pisorgpl MORAWIECKI SPRZEDAWAL AZOTY ROSJANOM!", "twitt_power": 2, "user": "Marek Gongolewicz", "user_power": 10022}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwsHQAAAA=="]]}, "id": 1126830366017376258, "lang": "de", "power": 50793, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "SebBreadless", "user_power": 50793}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwoIwAAAA=="]]}, "id": 1126829385066192896, "lang": "pl", "power": 7879, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Anna Ryfka", "user_power": 7879}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwlLgAAAA=="]]}, "id": 1126828677004759040, "lang": "pt", "power": 1860, "text": "Rating Update for Grupa Azoty Zaklady Chemiczne Police SA $PCE https:/", "twitt_power": 0, "user": "SADIF - Analytics", "user_power": 1860}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwfNwAAAA=="]]}, "id": 1126827203528884224, "lang": "pl", "power": 59010, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Barbara Wojcicka", "user_power": 59010}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgweFgAAAA=="]]}, "id": 1126826814410776579, "lang": "pl", "power": 5931, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "chris", "user_power": 5931}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwUJQAAAA=="]]}, "id": 1126824359602081793, "lang": "pl", "power": 567, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "aRGot", "user_power": 567}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwNFQAAAA=="]]}, "id": 1126822530851979265, "lang": "pl", "power": 4804, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "M. J\u00f3zef", "user_power": 4804}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwLIwAAAA=="]]}, "id": 1126822088713670656, "lang": "pl", "power": 103670, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Anna", "user_power": 103670}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsrOgAAAA=="]]}, "id": 1126815136667271169, "lang": "pl", "power": 6398, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Janusz Kozlowski", "user_power": 6398}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsmFQAAAA=="]]}, "id": 1126813723799298049, "lang": "pl", "power": 6045, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Ewa", "user_power": 6045}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgshGAAAAA=="]]}, "id": 1126812478254587905, "lang": "pl", "power": 114552, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Joanna", "user_power": 114552}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsfIAAAAA=="]]}, "id": 1126812006135283712, "lang": "en", "power": 27286, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Edyta Butters", "user_power": 27286}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsYOQAAAA=="]]}, "id": 1126810350672908288, "lang": "pl", "power": 48385, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Jacek Rymkiewicz", "user_power": 48385}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsPBgAAAA=="]]}, "id": 1126807873537941504, "lang": "pl", "power": 120703, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Monika Ignatowska", "user_power": 120703}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsMKwAAAA=="]]}, "id": 1126807273081311232, "lang": "pl", "power": 27778, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "no-man's land", "user_power": 27778}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgo7EgAAAA=="]]}, "id": 1126803895873888256, "lang": "pl", "power": 61366, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Renata Gaw\u0142owska", "user_power": 61366}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgo2AAAAAA=="]]}, "id": 1126802560436842496, "lang": "de", "power": 32819, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "G\u0119si Paw\u0142owa", "user_power": 32819}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgo1DgAAAA=="]]}, "id": 1126802369059205121, "lang": "pl", "power": 16715, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mask", "user_power": 16715}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoyFgAAAA=="]]}, "id": 1126801649807364096, "lang": "pl", "power": 51802, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "PiotrG", "user_power": 51802}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoyBQAAAA=="]]}, "id": 1126801575970787328, "lang": "pl", "power": 143542, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Petew", "user_power": 143542}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgowOQAAAA=="]]}, "id": 1126801292914040832, "lang": "pl", "power": 4346, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "inny gorszy sort", "user_power": 4346}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgokKwAAAA=="]]}, "id": 1126798212097032192, "lang": "pl", "power": 79491, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Alicja", "user_power": 79491}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgojBQAAAA=="]]}, "id": 1126797802296811522, "lang": "pl", "power": 35628, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "asdpb", "user_power": 35628}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgogJwAAAA=="]]}, "id": 1126797190347751424, "lang": "pl", "power": 20284, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bushido po polsku", "user_power": 20284}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgofKgAAAA=="]]}, "id": 1126796949368258560, "lang": "pl", "power": 186238, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Matylda", "user_power": 186238}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgodBwAAAA=="]]}, "id": 1126796302027841536, "lang": "pl", "power": 23673, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "dobson", "user_power": 23673}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgobOwAAAA=="]]}, "id": 1126796013996597249, "lang": "pl", "power": 6519, "text": "Dwumilionowa tona kaprolatamu wyjecha\u0142a z Grupy Azoty PU\u0141AWY. Szczeg\u00f3\u0142y\u27a1\ufe0f https://t.co/tq9ajeFKFC https://t.co/mfyFuV9QMg", "twitt_power": 2, "user": "GRUPA AZOTY PU\u0141AWY", "user_power": 6517}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoZLgAAAA=="]]}, "id": 1126795457689202689, "lang": "pl", "power": 34981, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Marlena P-W", "user_power": 34981}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoXKAAAAA=="]]}, "id": 1126794930423324672, "lang": "pl", "power": 36298, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 Tym", "user_power": 36298}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoXDAAAAA=="]]}, "id": 1126794810239721472, "lang": "pl", "power": 33803, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141otr Kryszta\u0142owy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 33803}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoTDgAAAA=="]]}, "id": 1126793812498632704, "lang": "en", "power": 293, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "olek101@interia.eu", "user_power": 293}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoSGwAAAA=="]]}, "id": 1126793617631322120, "lang": "pl", "power": 8473, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Ma_Grus", "user_power": 8473}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoOGAAAAA=="]]}, "id": 1126792596213436417, "lang": "en", "power": 521890, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "POLSKA BEZ pisu", "user_power": 521890}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoJGgAAAA=="]]}, "id": 1126791348814798848, "lang": "pl", "power": 24909, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "well_unknown #FBPE", "user_power": 24909}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoFIQAAAA=="]]}, "id": 1126790367809015809, "lang": "pl", "power": 9968, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Kot", "user_power": 9968}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoAMQAAAA=="]]}, "id": 1126789178568654848, "lang": "pl", "power": 236380, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Renata\ud83c\udf02\ud83c\udf3f", "user_power": 236380}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgk2JwAAAA=="]]}, "id": 1126787626130866182, "lang": "pl", "power": 24357, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Dobbek", "user_power": 24357}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgk0GgAAAA=="]]}, "id": 1126787067101556737, "lang": "pl", "power": 261410, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Ewa Romanowska", "user_power": 261410}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkzNgAAAA=="]]}, "id": 1126786934691520517, "lang": "pl", "power": 63098, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Grze\u015b", "user_power": 63098}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkvBwAAAA=="]]}, "id": 1126785729110130688, "lang": "pl", "power": 1987, "text": "@strefainw @grupa_azoty prze\u017cywa dramatyczny czas pod rz\u0105dami Wardackiego. Jak tak dalej p\u00f3jdzie to @DanielObajtek\u2026 https://t.co/t4fNmYR9Ls", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgknOgAAAA=="]]}, "id": 1126783932131938304, "lang": "pl", "power": 11198, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Cafe_Biba", "user_power": 11198}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkmMQAAAA=="]]}, "id": 1126783641626005504, "lang": "pl", "power": 46191, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Mark Sweet  \ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "user_power": 46191}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkmCAAAAA=="]]}, "id": 1126783470141886465, "lang": "pl", "power": 171425, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Witold Zalewski", "user_power": 171425}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkgDgAAAA=="]]}, "id": 1126781983298920449, "lang": "pl", "power": 42937, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Barbara B", "user_power": 42937}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkgCQAAAA=="]]}, "id": 1126781965728923648, "lang": "pl", "power": 6104, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Easton", "user_power": 6104}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkfKgAAAA=="]]}, "id": 1126781852365225984, "lang": "en", "power": 18638, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "\u015awiadomiPL", "user_power": 18638}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkaMgAAAA=="]]}, "id": 1126780626705817601, "lang": "en", "power": 236212, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Anna Pawardza", "user_power": 236212}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkaCgAAAA=="]]}, "id": 1126780457771765760, "lang": "pl", "power": 7302, "text": "W kategorii sp\u00f3\u0142ka gie\u0142dowa (za najlepszy IR) nominowane s\u0105:\n\n@CDPROJEKTRED_IR\n@ImsSensory\n@kruk_sa\n@EnergaSA\u2026 https://t.co/1kbf4N6PPO", "twitt_power": 4, "user": "Stow. Inwest. Ind. \ud83d\udcc8", "user_power": 7298}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkXKQAAAA=="]]}, "id": 1126779832740777984, "lang": "pl", "power": 29815, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Oko\u0144", "user_power": 29815}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkVKgAAAA=="]]}, "id": 1126779334721585153, "lang": "pl", "power": 73665, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "mari42\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 73665}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkVKAAAAA=="]]}, "id": 1126779327591403520, "lang": "pl", "power": 25686, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "magdalena", "user_power": 25686}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkVDgAAAA=="]]}, "id": 1126779217243529216, "lang": "pl", "power": 24580, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Iwona Krzystyniak", "user_power": 24580}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkPBQAAAA=="]]}, "id": 1126777667771150336, "lang": "pl", "power": 69719, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Magda", "user_power": 69719}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkPAQAAAA=="]]}, "id": 1126777653917171713, "lang": "pl", "power": 5643, "text": "K\u0142amteusz as wywiadu, szkoda \u017ce nie naszego\ud83d\ude09\nhttps://t.co/Q7whOjaMqw", "twitt_power": 0, "user": "R\u00f3wny Smokom", "user_power": 5643}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkHLQAAAA=="]]}, "id": 1126775823615152128, "lang": "pl", "power": 181636, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "leszek krupa", "user_power": 181636}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkEEwAAAA=="]]}, "id": 1126774960297369603, "lang": "pl", "power": 6771, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Pavulon007", "user_power": 6771}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkCIQAAAA=="]]}, "id": 1126774514866483203, "lang": "pl", "power": 25634, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Dorota", "user_power": 25634}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkBGwAAAA=="]]}, "id": 1126774236662489088, "lang": "pl", "power": 3778, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Jola BK", "user_power": 3778}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg7MgAAAA=="]]}, "id": 1126773831803125761, "lang": "pl", "power": 57519, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Julka Palmer", "user_power": 57519}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg6JgAAAA=="]]}, "id": 1126773531335806977, "lang": "pl", "power": 102182, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Kpt. Sowa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 102182}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg4MQAAAA=="]]}, "id": 1126773070692098051, "lang": "en", "power": 58842, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "ella", "user_power": 58842}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg4JQAAAA=="]]}, "id": 1126773020024926213, "lang": "pl", "power": 110237, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "AM", "user_power": 110237}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg3DQAAAA=="]]}, "id": 1126772667783102465, "lang": "pl", "power": 42583, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gorzata Kowalska", "user_power": 42583}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg2LAAAAA=="]]}, "id": 1126772546869682176, "lang": "pl", "power": 45655, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "housewife", "user_power": 45655}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg1BAAAAA=="]]}, "id": 1126772127216967681, "lang": "en", "power": 13144, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Ania", "user_power": 13144}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg0BAAAAA=="]]}, "id": 1126771878020780032, "lang": "pl", "power": 266623, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "MarioAwario", "user_power": 266623}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggyIgAAAA=="]]}, "id": 1126771499807862787, "lang": "pl", "power": 169659, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Michal Stokowski", "user_power": 169659}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggxCAAAAA=="]]}, "id": 1126771137508102144, "lang": "pl", "power": 71467, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Damian D\u0119bi\u0144ski", "user_power": 71467}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggxBwAAAA=="]]}, "id": 1126771134693662724, "lang": "pl", "power": 21552, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwartym kredytem. \nKa\u017cdego dnia premier przedstawia si\u0119 wyznawcom @pisorgpl jako wielki, polski patriota, a oni w ciemno to kupuj\u0105. \nhttps://t.co/lWbklsyQVc", "twitt_power": 0, "user": "Jinxop", "user_power": 21552}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggwBAAAAA=="]]}, "id": 1126770869131300864, "lang": "pl", "power": 74820, "text": "BZ WBK kierowany przez @MorawieckiM po\u015bredniczy\u0142 w sprzeda\u017cy Azot\u00f3w rosyjskiej sp\u00f3\u0142ce. Wspiera\u0142 te\u017c t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 otwar\u2026 https://t.co/UnrvB1fGQp", "twitt_power": 400, "user": "Jacek Liberski", "user_power": 74420}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggmCgAAAA=="]]}, "id": 1126768376984899584, "lang": "pl", "power": 76723, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u2602\ufe0fBeata\u00ae \ud83c\udf4c #FBPE \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 76723}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggjGgAAAA=="]]}, "id": 1126767691371384833, "lang": "en", "power": 18638, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u015awiadomiPL", "user_power": 18638}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgQ3IgAAAA=="]]}, "id": 1126712359496454144, "lang": "en", "power": 47950, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Honorata Kaczmarek", "user_power": 47950}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgM0MgAAAA=="]]}, "id": 1126696574178844674, "lang": "pl", "power": 98564, "text": "RT @jarkono: @wPolityce_pl @MorawieckiM jako prezes banku BZ WBK by\u0142 gotowy kredytowa\u0107 Rosji wrogie przej\u0119cie Azot\u00f3w Tarn\u00f3w: https://t.co/i\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Edward", "user_power": 98564}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgMbEAAAAA=="]]}, "id": 1126690139197939714, "lang": "pl", "power": 31832, "text": "@wPolityce_pl @MorawieckiM jako prezes banku BZ WBK by\u0142 gotowy kredytowa\u0107 Rosji wrogie przej\u0119cie Azot\u00f3w Tarn\u00f3w: https://t.co/i6R0qIfCC5", "twitt_power": 2, "user": "wPiSuarze EU", "user_power": 31830}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUSMAAAAA=="]]}, "id": 1126597411995099153, "lang": "en", "power": 236212, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anna Pawardza", "user_power": 236212}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUSMAAAAA=="]]}, "id": 1126597411995099153, "lang": "en", "power": 236212, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anna Pawardza", "user_power": 236212}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUSMAAAAA=="]]}, "id": 1126597411995099153, "lang": "en", "power": 236212, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anna Pawardza", "user_power": 236212}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUECAAAAA=="]]}, "id": 1126593720911110149, "lang": "pl", "power": 96537, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141otr Husar \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 96537}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQ1GAAAAA=="]]}, "id": 1126591018047086599, "lang": "pl", "power": 17917, "text": "@Andreas_Grauer @zKaszebe @Diablica_Zwinna @m_ignatowska @jbrudzinski Teraz do szko\u0142y przyje\u017cd\u017caj\u0105 z firm i oferuj\u0105\u2026 https://t.co/SlGazmwmrY", "twitt_power": 0, "user": "Mirek Jagieniak", "user_power": 17917}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQ0AAAAAA=="]]}, "id": 1126590668095332356, "lang": "pl", "power": 22103, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zyta Kulesza", "user_power": 22103}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQwOAAAAA=="]]}, "id": 1126589895231848449, "lang": "pl", "power": 1714, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tt", "user_power": 1714}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQkKAAAAA=="]]}, "id": 1126586807297171456, "lang": "pl", "power": 77659, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Strefa Euro i Polska", "user_power": 77659}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQeJQAAAA=="]]}, "id": 1126585284517421057, "lang": "pl", "power": 17056, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Barbara Faliszewska", "user_power": 17056}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQWGQAAAA=="]]}, "id": 1126583219145662467, "lang": "pl", "power": 72604, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "krystyna skucha", "user_power": 72604}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQTCwAAAA=="]]}, "id": 1126582408231497729, "lang": "de", "power": 42017, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Macius 52", "user_power": 42017}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQFLQAAAA=="]]}, "id": 1126579027505029120, "lang": "pl", "power": 32798, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ewa Tomczak #FBPE", "user_power": 32798}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQELwAAAA=="]]}, "id": 1126578783224516611, "lang": "de", "power": 32819, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "G\u0119si Paw\u0142owa", "user_power": 32819}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQEKAAAAA=="]]}, "id": 1126578755827372032, "lang": "pl", "power": 28108, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ala Kowalska #FBPE #FPHD", "user_power": 28108}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQEGAAAAA=="]]}, "id": 1126578686432563201, "lang": "en", "power": 56534, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anita Fogler #FBPE #FPHD", "user_power": 56534}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQEBQAAAA=="]]}, "id": 1126578607789346816, "lang": "pl", "power": 29061, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "seahorse2", "user_power": 29061}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQCGgAAAA=="]]}, "id": 1126578194134523907, "lang": "pl", "power": 54071, "text": "\"...rz\u0105d, kt\u00f3rym Morawiecki dopiero zaczyna kierowa\u0107, \"prowadzi prorosyjsk\u0105  polityk\u0119\". \u2013 Zbyt du\u017co os\u00f3b m\u00f3wi\u0105cych po rosyjsku jest blisko pana  ministr\u00f3w \u2013 doda\u0142 @SlawekNeumann \n\nA teraz mamy ksi\u0105\u017ck\u0119 @Tomasz5ek ... Rz\u0105d powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji!\nhttps://t.co/KkaUP5zW3d", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Rybkiewicz", "user_power": 54071}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQANAAAAA=="]]}, "id": 1126577796858490880, "lang": "pl", "power": 42929, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Iwona Zelent\u270c", "user_power": 42929}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRM6DwAAAA=="]]}, "id": 1126577139015462912, "lang": "pl", "power": 17849, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Lisowski", "user_power": 17849}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRM6CgAAAA=="]]}, "id": 1126577117720920070, "lang": "pl", "power": 9989, "text": "\"...rz\u0105d, kt\u00f3rym Morawiecki dopiero zaczyna kierowa\u0107, \"prowadzi prorosyjsk\u0105  polityk\u0119\". \u2013 Zbyt du\u017co os\u00f3b m\u00f3wi\u0105cych po rosyjsku jest blisko pana  ministr\u00f3w \u2013 doda\u0142 @SlawekNeumann \n\nA teraz mamy ksi\u0105\u017ck\u0119 @Tomasz5ek ... Rz\u0105d powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji!\nhttps://t.co/KkaUP5zW3d", "twitt_power": 0, "user": "Archie_Choar", "user_power": 9989}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRM6AAAAAA=="]]}, "id": 1126577077405220865, "lang": "pl", "power": 48107, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ewa J\u0119drych", "user_power": 48107}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRM5JAAAAA=="]]}, "id": 1126576977375264769, "lang": "pl", "power": 30630, "text": "\"...rz\u0105d, kt\u00f3rym Morawiecki dopiero zaczyna kierowa\u0107, \"prowadzi prorosyjsk\u0105  polityk\u0119\". \u2013 Zbyt du\u017co os\u00f3b m\u00f3wi\u0105cych\u2026 https://t.co/JxDeWL8oQE", "twitt_power": 4, "user": "RoR EU PL", "user_power": 30626}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRM2IQAAAA=="]]}, "id": 1126576207301103616, "lang": "pl", "power": 55336, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "KGB", "user_power": 55336}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRM1DwAAAA=="]]}, "id": 1126575881193959425, "lang": "pl", "power": 95536, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Fija\u0142kowski #FBPE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ufe0f\ufe0f", "user_power": 95536}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMnAAAAAA=="]]}, "id": 1126572296515280897, "lang": "en", "power": 1662, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jacek", "user_power": 1662}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMeAAAAAA=="]]}, "id": 1126570031809167360, "lang": "pl", "power": 57633, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "piotr politowski", "user_power": 57633}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMbCAAAAA=="]]}, "id": 1126569310061723648, "lang": "pl", "power": 186238, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Matylda", "user_power": 186238}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMVNgAAAA=="]]}, "id": 1126567990483410945, "lang": "pl", "power": 13675, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "DJ.Miron\u270c\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 13675}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMTIwAAAA=="]]}, "id": 1126567407487737856, "lang": "en", "power": 815, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "MaaJaa", "user_power": 815}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMSAAAAAA=="]]}, "id": 1126567011969052677, "lang": "pl", "power": 5511, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Yacta Wesh", "user_power": 5511}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMRMQAAAA=="]]}, "id": 1126566964401463296, "lang": "pl", "power": 110237, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "AM", "user_power": 110237}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMOGAAAAA=="]]}, "id": 1126566104040726533, "lang": "en-gb", "power": 33211, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Darek Tanas", "user_power": 33211}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMOFQAAAA=="]]}, "id": 1126566091747155969, "lang": "pl", "power": 2388, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Meluzyna", "user_power": 2388}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMNNQAAAA=="]]}, "id": 1126565975250354178, "lang": "pl", "power": 40054, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 Ners", "user_power": 40054}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMMOQAAAA=="]]}, "id": 1126565740331638787, "lang": "pl", "power": 23409, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "-Vidmo N\u00ebgative-", "user_power": 23409}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMMAwAAAA=="]]}, "id": 1126565511519789059, "lang": "en", "power": 74356, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej G. #FBPE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #CSB", "user_power": 74356}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMKMAAAAA=="]]}, "id": 1126565196368175105, "lang": "de", "power": 53752, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Guy Fawkes jr.", "user_power": 53752}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMKIwAAAA=="]]}, "id": 1126565144744607747, "lang": "en", "power": 71561, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "David Pozarski", "user_power": 71561}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMJNQAAAA=="]]}, "id": 1126564968890023937, "lang": "pl", "power": 21467, "text": "RT @PolskaNormalna: Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhtt\u2026", "twitt_power": 0, "user": "anna malgorzata", "user_power": 21467}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMJJwAAAA=="]]}, "id": 1126564910371082240, "lang": "pl", "power": 27438, "text": "Przypominamy\nKierowany przez Morawieckiego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa przez Rosjan.\nhttps://t.co/r2qy4j3Z1M", "twitt_power": 97, "user": "PolskaNormalna", "user_power": 27341}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRIQJgAAAA=="]]}, "id": 1126551566629179393, "lang": "pl", "power": 1437, "text": "Powa\u017cne oskar\u017cenia pod adresem Morawieckiego. Kierowany przez niego bank po\u015bredniczy\u0142 w pr\u00f3bie przej\u0119cia polskiej s\u2026 https://t.co/jQG1lZtaPq", "twitt_power": 0, "user": "maria dmochowska", "user_power": 1437}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCREdCAAAAA=="]]}, "id": 1126539613777158146, "lang": "pl", "power": 3751, "text": "PiSowcy pr\u00f3buj\u0105 o\u015bmiesza\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119 Tomasza Pi\u0105tka. Praca Mateusza Morawieckiego na rzecz przej\u0119cia Azot\u00f3w przez Rosjan nie by\u0142a jednak dowcipem.\nhttps://t.co/94UykjGva6", "twitt_power": 0, "user": "Janusz Piotrowski", "user_power": 3751}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCREUHgAAAA=="]]}, "id": 1126537441475813376, "lang": "pl", "power": 61366, "text": "PiSowcy pr\u00f3buj\u0105 o\u015bmiesza\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119 Tomasza Pi\u0105tka. Praca Mateusza Morawieckiego na rzecz przej\u0119cia Azot\u00f3w przez Rosjan nie by\u0142a jednak dowcipem.\nhttps://t.co/94UykjGva6", "twitt_power": 0, "user": "Renata Gaw\u0142owska", "user_power": 61366}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCREGDgAAAA=="]]}, "id": 1126533849046028288, "lang": "pl", "power": 124016, "text": "PiSowcy pr\u00f3buj\u0105 o\u015bmiesza\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119 Tomasza Pi\u0105tka. Praca Mateusza Morawieckiego na rzecz przej\u0119cia Azot\u00f3w przez Rosjan nie by\u0142a jednak dowcipem.\nhttps://t.co/94UykjGva6", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Warszawski \u264f\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 124016}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRECBwAAAA=="]]}, "id": 1126532814076248071, "lang": "pl", "power": 23409, "text": "PiSowcy pr\u00f3buj\u0105 o\u015bmiesza\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119 Tomasza Pi\u0105tka. Praca Mateusza Morawieckiego na rzecz przej\u0119cia Azot\u00f3w przez Rosjan nie by\u0142a jednak dowcipem.\nhttps://t.co/94UykjGva6", "twitt_power": 0, "user": "-Vidmo N\u00ebgative-", "user_power": 23409}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRA0OwAAAA=="]]}, "id": 1126530514578550784, "lang": "pl", "power": 200083, "text": "PiSowcy pr\u00f3buj\u0105 o\u015bmiesza\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119 Tomasza Pi\u0105tka. Praca Mateusza Morawieckiego na rzecz przej\u0119cia Azot\u00f3w przez Rosjan nie by\u0142a jednak dowcipem.\nhttps://t.co/94UykjGva6", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Otto", "user_power": 200083}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRAyGAAAAA=="]]}, "id": 1126529863735754752, "lang": "pl", "power": 9781, "text": "PiSowcy pr\u00f3buj\u0105 o\u015bmiesza\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119 Tomasza Pi\u0105tka. Praca Mateusza Morawieckiego na rzecz przej\u0119cia Azot\u00f3w przez Rosj\u2026 https://t.co/5Tn5sNvJk3", "twitt_power": 26, "user": "Krzysztof Krol", "user_power": 9755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRAaHgAAAA=="]]}, "id": 1126523848936054789, "lang": "pl", "power": 78060, "text": "@szarapolka @tvp_info @MorawieckiM jako prezes banku BZ WBK by\u0142 gotowy kredytowa\u0107 Rosji wrogie przej\u0119cie Azot\u00f3w Tarn\u00f3w: https://t.co/i6R0qIfCC5", "twitt_power": 0, "user": "Nola Rajs", "user_power": 78060}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ8eNwAAAA=="]]}, "id": 1126509860839780353, "lang": "pl", "power": 2988, "text": "RT @strefainw: Zarz\u0105d Grupy Azoty rekomenduje przeznaczenie zysku za '18 na kapita\u0142 zapasowy\nhttps://t.co/na6fVSHGrb", "twitt_power": 0, "user": "Artur Dzieka\u0144ski", "user_power": 2988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ8LBAAAAA=="]]}, "id": 1126504865880928256, "lang": "pl", "power": 1978, "text": "Grupa Azoty rekomenduje pozostawienie zysku za 2018 r. w sp\u00f3\u0142ce https://t.co/2KkBiv8Wi8", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1978}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ8DLgAAAA=="]]}, "id": 1126503029354582018, "lang": "pl", "power": 7336, "text": "Zarz\u0105d Grupy Azoty rekomenduje przeznaczenie zysku za '18 na kapita\u0142 zapasowy\nhttps://t.co/na6fVSHGrb", "twitt_power": 1, "user": "Strefa Inwestor\u00f3w", "user_power": 7335}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ4VHQAAAA=="]]}, "id": 1126492388405342208, "lang": "pl", "power": 31831, "text": "@RepublikaTV @MorawieckiM jako prezes banku BZ WBK by\u0142 gotowy kredytowa\u0107 Rosji wrogie przej\u0119cie Azot\u00f3w Tarn\u00f3w: https://t.co/i6R0qIfCC5", "twitt_power": 1, "user": "wPiSuarze EU", "user_power": 31830}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwjOwAAAA=="]]}, "id": 1126465841267187712, "lang": "pl", "power": 31830, "text": "@MarcinPalade @MorawieckiM @MorawieckiM jako prezes banku BZ WBK by\u0142 gotowy kredytowa\u0107 Rosji wrogie przej\u0119cie Azot\u00f3\u2026 https://t.co/kD6YmyAKt6", "twitt_power": 0, "user": "wPiSuarze EU", "user_power": 31830}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwABgAAAA=="]]}, "id": 1126456807281524738, "lang": "pl", "power": 34258, "text": "@szarapolka @tvp_info @MorawieckiM jako prezes banku BZ WBK by\u0142 gotowy kredytowa\u0107 Rosji wrogie przej\u0119cie Azot\u00f3w Tarn\u00f3w: https://t.co/i6R0qIfCC5", "twitt_power": 0, "user": "Szarapolka", "user_power": 34258}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQs3OgAAAA=="]]}, "id": 1126455770801954822, "lang": "pl", "power": 31838, "text": "@szarapolka @tvp_info @MorawieckiM jako prezes banku BZ WBK by\u0142 gotowy kredytowa\u0107 Rosji wrogie przej\u0119cie Azot\u00f3w Tar\u2026 https://t.co/j7FTRn3FL9", "twitt_power": 8, "user": "wPiSuarze EU", "user_power": 31830}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBM2CgAAAA=="]]}, "id": 1126213722844872705, "lang": "pl", "power": 31830, "text": "@wirtualnapolska @MorawieckiM jako prezes banku BZ WBK by\u0142 gotowy kredytowa\u0107 Rosji wrogie przej\u0119cie Azot\u00f3w Tarn\u00f3w: https://t.co/i6R0qIfCC5", "twitt_power": 0, "user": "wPiSuarze EU", "user_power": 31830}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBM0JAAAAA=="]]}, "id": 1126213328370585600, "lang": "pl", "power": 31830, "text": "@wirtualnapolska @PresidentWalesa ma racj\u0119 @KornelMorawiec1 to kret https://t.co/9DkjyNyh8D przygarn\u0105\u0142\u2026 https://t.co/lGkPyOShP5", "twitt_power": 0, "user": "wPiSuarze EU", "user_power": 31830}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBxYfOQAAAA=="]]}, "id": 1125891043059093505, "lang": "en", "power": 2781, "text": "RT @Skipol_pl: Nagradzaj\u0105 najlepszych https://t.co/9cr2jvuZ6U", "twitt_power": 0, "user": "XC-skiing info", "user_power": 2781}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBxIzJAAAAA=="]]}, "id": 1125835592733011975, "lang": "pl", "power": 715, "text": "Nagradzaj\u0105 najlepszych https://t.co/9cr2jvuZ6U", "twitt_power": 1, "user": "Skipol.pl", "user_power": 714}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBw8dJwAAAA=="]]}, "id": 1125784768963072001, "lang": "pl", "power": 6370, "text": "Dr in\u017c. T.Zieli\u0144ski Prezes Zarz\u0105du @PIPC, wraz z @EY_Poland, @Grupa_Azoty,  Synthos, INSCh, ICSO \"Blachownia\", @PolBizHouse bierze udzia\u0142 w panelu otwieraj\u0105cym konferencj\u0119 XXIII Trendy Ekorozwoju.\n#polskachemia #konkurencyjnosc #innowacje https://t.co/8nleigWhH4", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6370}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBw8WHgAAAA=="]]}, "id": 1125782970294468609, "lang": "pl", "power": 2101, "text": "Dr in\u017c. T.Zieli\u0144ski Prezes Zarz\u0105du @PIPC, wraz z @EY_Poland, @Grupa_Azoty,  Synthos, INSCh, ICSO \"Blachownia\",\u2026 https://t.co/OL2es0ZMWN", "twitt_power": 2, "user": "PIPC", "user_power": 2099}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwcBNAAAAA=="]]}, "id": 1125656982210400256, "lang": "pl", "power": 6370, "text": "Partnerem Strategicznym #KongresPolskaChemia2019 jest @Grupa_Azoty, jedna z kluczowych grup kapita\u0142owych bran\u017cy nawozowo-chemicznej w Europie. https://t.co/UzXI6sX2XA", "twitt_power": 0, "user": "Grupa Azoty", "user_power": 6370}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwY2KwAAAA=="]]}, "id": 1125655181859938304, "lang": "pl", "power": 2103, "text": "Partnerem Strategicznym #KongresPolskaChemia2019 jest @Grupa_Azoty, jedna z kluczowych grup kapita\u0142owych bran\u017cy naw\u2026 https://t.co/K3OF8G2sGV", "twitt_power": 4, "user": "PIPC", "user_power": 2099}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwYyEAAAAA=="]]}, "id": 1125654063041871872, "lang": "en", "power": 4144, "text": "@Tomasz5ek @ObserwatorXY @PresidentWalesa ma racj\u0119 @KornelMorawiec1 to kret https://t.co/9DkjyNyh8D przygarn\u0105\u0142 #\u041f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044b\u0439\u0418\u0434\u0438\u043e\u0442'\u00f3w: @Andruszkiewicz1'a i @S_Chruszcz https://t.co/l1L1GDtjgz do @WolniiSolidarni! @MorawieckiM by\u0142 gotowy kredytowa\u0107 Rosji wrogie przej\u0119cie Azot\u00f3w Tarn\u00f3w: https://t.co/i6R0qIfCC5", "twitt_power": 0, "user": "KateMateFate", "user_power": 4144}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhULNwAAAA=="]]}, "id": 1125508515869671424, "lang": "pl", "power": 119, "text": "Stosuj RSM z g\u0142ow\u0105. O tym musisz pami\u0119ta\u0107\nhttps://t.co/7vjOtBlbOJ #nawo\u017cenie #rolnictwo #uprawa #RSM @Grupa_Azoty @GA_PULAWY @GrupaAzoty_ZAK @GKadzielawski https://t.co/0mqPkFJGO8", "twitt_power": 0, "user": "R\u0119bielice Kr\u00f3lewskie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 119}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIsCgAAAA=="]]}, "id": 1125471334287511553, "lang": "pl", "power": 4977, "text": "@karpbezcisnien @nSport_plus Cokolwiek tematu LM dotkniecie? Jak go\u015bciem by\u0142 \u0141y\u017cwa, to mimo \u017ce Azoty gra\u0142y w EHF, n\u2026 https://t.co/Isfja90Y7X", "twitt_power": 0, "user": "Ad.", "user_power": 4977}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhElCgAAAA=="]]}, "id": 1125454470492635138, "lang": "en", "power": 1628, "text": "RT @KatMokrzycka: 2/2 #wod\u00f3r #raport plany polskich firm @GrupaLOTOS @NCBR_pl @Grupa_Azoty @jsw_sa #PGNiG @EnergaSA https://t.co/KfkoWGEH2h", "twitt_power": 0, "user": "300Gospodarka", "user_power": 1628}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhEkMwAAAA=="]]}, "id": 1125454391274815488, "lang": "pl", "power": 11810, "text": "2/2 #wod\u00f3r #raport plany polskich firm @GrupaLOTOS @NCBR_pl @Grupa_Azoty @jsw_sa #PGNiG @EnergaSA https://t.co/KfkoWGEH2h", "twitt_power": 3, "user": "Katarzyna Mokrzycka", "user_power": 11807}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg84BQAAAA=="]]}, "id": 1125429030961012736, "lang": "pl", "power": 10210, "text": "RT @Piechocinski: Grupa Azoty ZAK S.A z 16 mln z\u0142 zysku za 2018 rok", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Grabowski", "user_power": 10210}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg8tOgAAAA=="]]}, "id": 1125426486973014017, "lang": "pl", "power": 1989, "text": "@RDNmalopolska Wyjasnila si\u0119 ju\u017c sprawa wsp\u00f3\u0142pracy pani syna z @grupa_azoty ? Wszystko tam by\u0142o \u201epo bo\u017cemu\u201d?\u2026 https://t.co/Wsu7EfI7jD", "twitt_power": 2, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg8dEgAAAA=="]]}, "id": 1125422291112869889, "lang": "pl", "power": 76586, "text": "Grupa Azoty ZAK S.A z 16 mln z\u0142 zysku za 2018 rok", "twitt_power": 5, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76581}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg4mEQAAAA=="]]}, "id": 1125409454575452160, "lang": "pl", "power": 1987, "text": "@Piechocinski Te 16 mln to oczywi\u015bcie olbrzymi i niezaprzeczalny sukces Prezesa Doktora Ekonomii Wojciecha Wardacki\u2026 https://t.co/GeuV2qoLdx", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1987}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgstAQAAAA=="]]}, "id": 1125365851601887232, "lang": "pl", "power": 31834, "text": "@Tomasz5ek @ObserwatorXY @PresidentWalesa ma racj\u0119 @KornelMorawiec1 to kret https://t.co/9DkjyNyh8D przygarn\u0105\u0142\u2026 https://t.co/E6Vr7iJLsL", "twitt_power": 4, "user": "wPiSuarze EU", "user_power": 31830}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgcIEQAAAA=="]]}, "id": 1125296208019378177, "lang": "pl", "power": 30781, "text": "Stosuj RSM z g\u0142ow\u0105. O tym musisz pami\u0119ta\u0107\nhttps://t.co/7vjOtBlbOJ #nawo\u017cenie #rolnictwo #uprawa #RSM @Grupa_Azoty\u2026 https://t.co/Nqe5muPPWd", "twitt_power": 2, "user": "Agropolska", "user_power": 30779}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgY1KAAAAA=="]]}, "id": 1125292528079646720, "lang": "pl", "power": 153216, "text": "Grupa Azoty ZAK S.A. w K\u0119dzierzynie-Ko\u017alu odnotowa\u0142a w 2018 roku zysk netto w wysoko\u015bci 16 mln z\u0142 przy przychodach ze sprzeda\u017cy na poziomie 1,96 mld z\u0142", "twitt_power": 0, "user": "Theodore Boone", "user_power": 153216}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgYkJwAAAA=="]]}, "id": 1125288246408294401, "lang": "pl", "power": 10210, "text": "Grupa Azoty ZAK S.A. w K\u0119dzierzynie-Ko\u017alu odnotowa\u0142a w 2018 roku zysk netto w wysoko\u015bci 16 mln z\u0142 przy przychodach ze sprzeda\u017cy na poziomie 1,96 mld z\u0142", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Grabowski", "user_power": 10210}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgUpIQAAAA=="]]}, "id": 1125274380848836609, "lang": "pl", "power": 76586, "text": "Grupa Azoty ZAK S.A. w K\u0119dzierzynie-Ko\u017alu odnotowa\u0142a w 2018 roku zysk netto w wysoko\u015bci 16 mln z\u0142 przy przychodach\u2026 https://t.co/B6pUHZqbIr", "twitt_power": 5, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76581}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0MFwAAAA=="]]}, "id": 1125025449065816064, "lang": "pl", "power": 101713, "text": "RT @johnsmiths74: @adamlubi Cen\u0105 s\u0105 zak\u0142ady Azoty Pu\u0142awy. Jest na to notatka, nied\u0142ugo ujawni\u0119.", "twitt_power": 0, "user": "AdamLubi.", "user_power": 101713}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0KLAAAAA=="]]}, "id": 1125025034106494982, "lang": "en-gb", "power": 47589, "text": "@adamlubi Cen\u0105 s\u0105 zak\u0142ady Azoty Pu\u0142awy. Jest na to notatka, nied\u0142ugo ujawni\u0119.", "twitt_power": 4, "user": "Rambo 2", "user_power": 47585}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQs4JgAAAA=="]]}, "id": 1125006383676567554, "lang": "pl", "power": 7578, "text": "Srebrny medal dla Onico \na Zaksa w Hali Azoty zdoby\u0142a medal z\u0142oty.\n\n#Siatk\u00f3wka #Warszawa #Mazowsze #Polska\u2026 https://t.co/eVDPnNOJNP", "twitt_power": 2, "user": "Warszawa.pl", "user_power": 7576}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQoBJAAAAA=="]]}, "id": 1124977437094371328, "lang": "en", "power": 445, "text": "@jbrudzinski @domidlugosz Jedna r\u0119ka nie klaszcze. Panie Ministrze, brawo za fig\u0119 w #Woronicza17. Tak trzyma\u0107, maci\u2026 https://t.co/r1oejfr4Nl", "twitt_power": 0, "user": "Mr Br", "user_power": 445}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQk7HQAAAA=="]]}, "id": 1124976902664609792, "lang": "en", "power": 445, "text": "@jbrudzinski @Hetman_K Jedna r\u0119ka nie klaszcze. Panie Ministrze, brawo za fig\u0119 w #Woronicza17. Tak trzyma\u0107, macie m\u2026 https://t.co/FyZ46jXxV4", "twitt_power": 0, "user": "Mr Br", "user_power": 445}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQk4LQAAAA=="]]}, "id": 1124976216547766272, "lang": "pl", "power": 2975, "text": "Z cyklu: prze\u017cyjmy to jeszcze raz! https://t.co/BMe7mhcRWz @SiatkarskaLiga @Miasto_KK https://t.co/uzIpIpWSIi", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Moc\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 2975}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQkrBgAAAA=="]]}, "id": 1124972782113185793, "lang": "pl", "power": 2961, "text": "Dzi\u0119kujemy \ud83d\udc99\u26aa\ufe0f\u2764\ufe0f\nZ dum\u0105 wspieramy Mistrz\u00f3w Polski!\n@ZAKSA_official @Grupa_Azoty #jestchemiami\u0119dzynami https://t.co/7w3su48YYw", "twitt_power": 5, "user": "Grupa Azoty ZAK S.A.", "user_power": 2956}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQkpOgAAAA=="]]}, "id": 1124972495914901504, "lang": "pl", "power": 10029, "text": "@Jinxop prawda tak albo odchodzi do Italia, ratuj\u0105 grupa Azoty ,a Francuz nie przyjdzie", "twitt_power": 0, "user": "Pietrus72", "user_power": 10029}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQkQKQAAAA=="]]}, "id": 1124966134132944896, "lang": "pl", "power": 50, "text": "Grupa Azoty ZAK z\u00a016 mln z\u0142\u00a0zysku za\u00a02018 r....\nhttps://t.co/NOgxyjiR2i", "twitt_power": 0, "user": "Latkowski Grzegorz", "user_power": 50}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQc7OwAAAA=="]]}, "id": 1124946831404937217, "lang": "pl", "power": 7173, "text": "Grupa Azoty ZAK  z 16 mln z\u0142 zysku https://t.co/j8IK8JdOUy", "twitt_power": 1, "user": "wGospodarce.pl", "user_power": 7172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQQ0JwAAAA=="]]}, "id": 1124899686270345217, "lang": "en", "power": 348, "text": "Szacunkowe wyniki Grupy Azoty po IQ2019: \"Opublikowane wyniki okaza\u0142y si\u0119 te\u017c znacznie lepsze od oczekiwanych przez og\u00f3\u0142 analityk\u00f3w.\" \u2b07\ufe0fhttps://t.co/mlFprzLaTW", "twitt_power": 0, "user": "Arabella", "user_power": 348}]