[{"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBMEEAAAAA=="]]}, "id": 1131999372496048128, "ignore": false, "lang": null, "power": 4858, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MSiT_GOV_PL @PKOL_pl Czy @WitoldBanka da nam\u00f3wi\u0107 si\u0119 na mecz siatk\u00f3wki na strefie @PKN_ORLEN ?", "twitt_power": 0, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBMBLwAAAA=="]]}, "id": 1131998749159546881, "ignore": false, "lang": null, "power": 6555, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AnitaWlodarczyk @PKN_ORLEN @PKOL_pl My \ud83d\ude01 do zobaczenia \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "twitt_power": 0, "user": "Arena Pruszkow", "user_power": 6555}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBIxJQAAAA=="]]}, "id": 1131995687044997122, "ignore": false, "lang": null, "power": 4633, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@jzpinski @EwaLTylkoPytam @pisorgpl @PKN_ORLEN Doskona\u0142e! Co\u015b takiego wypatrzy\u0107! Ale jaja PL w sumie i kierunek Izrael, byle jak najszybciej! Mistrzostwo!", "twitt_power": 0, "user": "TT Observer", "user_power": 4633}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBIqOAAAAA=="]]}, "id": 1131994001475821569, "ignore": false, "lang": null, "power": 37198, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@kacperatus @RexonaF1 @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Koniecznie #Kartoning \ud83d\ude02", "twitt_power": 1, "user": "Leon Fettel", "user_power": 37197}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBIpNgAAAA=="]]}, "id": 1131993742162972673, "ignore": false, "lang": null, "power": 12959, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@LeonFettel @RexonaF1 @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Tyyyy, to jest my\u015bl!!! Wezm\u0119 Lewisa do sklepu i poprosimy, \u017ceby po promocji przygarn\u0105\u0107 koleg\u0119 z kartingu \ud83d\ude02", "twitt_power": 1, "user": "Kacper Guga\u0142a", "user_power": 12958}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBIoMQAAAA=="]]}, "id": 1131993472767004672, "ignore": false, "lang": null, "power": 37198, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@kacperatus @RexonaF1 @WilliamsRacing @PKN_ORLEN We\u017a go do domu... do kolegi... \ud83d\ude02", "twitt_power": 1, "user": "Leon Fettel", "user_power": 37197}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBInMwAAAA=="]]}, "id": 1131993225890336768, "ignore": false, "lang": null, "power": 8506, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Bartoszrosa1 @WilliamsRacing @HungaroringF1 @F1 @PKN_ORLEN Dzi\u0119ki \ud83d\udc4d", "twitt_power": 0, "user": "Wojtek Hamera", "user_power": 8506}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBIlGAAAAA=="]]}, "id": 1131992612397887488, "ignore": false, "lang": null, "power": 12960, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "A przy dezodorantach... \ud83d\ude0e\n\n@RexonaF1 @WilliamsRacing\n@PKN_ORLEN\n#Kubica #elevenf1 #f1pl https://t.co/1mQfL43Ag1", "twitt_power": 2, "user": "Kacper Guga\u0142a", "user_power": 12958}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBIkOAAAAA=="]]}, "id": 1131992494118510593, "ignore": false, "lang": null, "power": 6562, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Zapraszamy jutro na 21 Piknik Olimpijski \ud83d\ude01 @PKOL_pl @urszulalos94 b\u0119dzie w strefie @PKN_ORLEN \ud83d\udcaa\ud83c\udffb @WitoldBanka @MSiT_GOV_PL @UlmanAnna @AnnaZiobron @m_czykier @KamilWolnicki @Polsport @parfjanowicz @sport_tvppl @pytanie_na @MarekBobakowski @adamprobosz @RulkiewiczAnna @a_bellka https://t.co/8ZR7gtB57G", "twitt_power": 7, "user": "Arena Pruszkow", "user_power": 6555}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBIdEwAAAA=="]]}, "id": 1131990576235257857, "ignore": false, "lang": null, "power": 1261, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Nie", "user_power": 1261}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBIWOgAAAA=="]]}, "id": 1131988977609793536, "ignore": false, "lang": null, "power": 4631, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@w_hamera @WilliamsRacing @HungaroringF1 @F1 @PKN_ORLEN Szacun \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "twitt_power": 1, "user": "Bartosz Rosa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #RK88", "user_power": 4630}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBINMAAAAA=="]]}, "id": 1131986669874425856, "ignore": false, "lang": null, "power": 6556, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AnnaZiobron @PKN_ORLEN @PKOL_pl B\u0119dziemy \ud83d\ude01", "twitt_power": 1, "user": "Arena Pruszkow", "user_power": 6555}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBICAwAAAA=="]]}, "id": 1131983714991394817, "ignore": false, "lang": null, "power": 22337, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS faktycznie - spojrza\u0142em bardzo blisko - tu\u017c za Odr\u0119", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Pilch", "user_power": 22337}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBEzKgAAAA=="]]}, "id": 1131981111616266240, "ignore": false, "lang": null, "power": 23434, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Fundacja_PFN: W K\u0119szycy Le\u015bnej s\u0105 z nami Ewa Anna Kami\u0144ska, przedstawiciel @PKN_ORLEN  i cz\u0142onek Rady @Fundacja_PFN, a tak\u017ce gen. dyw.\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u017b\u00f3\u0142wik_Ben_PL_\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u015al\u0105sk", "user_power": 23434}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBEyJwAAAA=="]]}, "id": 1131980846926356481, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS _Mareta\" z rosyjsk\u0105 rop\u0105 z Ust-\u0141uga odp\u0142ywa do Rotterdamu, jako pierwsza z 4 tankowc\u00f3w z rop\u0105 z Ust-\u0141uga stoj\u0105cych na redzie gda\u0144skiego Naftoportu?\nCzy skumulowanie dostaw z Ust-\u0141uga na czwartek 23.05 by\u0142o elementem presji na zawarcie kompromisu podczas spotkania w Warszawie?", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBExCAAAAA=="]]}, "id": 1131980464577830912, "ignore": false, "lang": null, "power": 29286, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Fundacja_PFN: W K\u0119szycy Le\u015bnej s\u0105 z nami Ewa Anna Kami\u0144ska, przedstawiciel @PKN_ORLEN  i cz\u0142onek Rady @Fundacja_PFN, a tak\u017ce gen. dyw.\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Cezary Andrzej Jurkiewicz", "user_power": 29286}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBEtGwAAAA=="]]}, "id": 1131979537015857152, "ignore": false, "lang": null, "power": 266487, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnnaZiobron: Piknik Olimpijski ju\u017c jutro. Od 12:00 na K\u0119pie Potockiej. @PKN_ORLEN @PKOL_pl b\u0105d\u017acie z nami. https://t.co/hBbJI4rF4O", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof Stanowski", "user_power": 266487}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBEsNgAAAA=="]]}, "id": 1131979396821278720, "ignore": false, "lang": null, "power": 10957, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "W K\u0119szycy Le\u015bnej s\u0105 z nami Ewa Anna Kami\u0144ska, przedstawiciel @PKN_ORLEN  i cz\u0142onek Rady @Fundacja_PFN, a tak\u017ce gen. dyw. Stanis\u0142aw Czosnek - Dow\u00f3dca 11 Dywizji Kawalerii Pancernej \n#11LDKPanc\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/Op2swMETN9", "twitt_power": 8, "user": "Fundacja_PFN", "user_power": 10949}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBEsHQAAAA=="]]}, "id": 1131979293867819008, "ignore": false, "lang": null, "power": 4866, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Piknik Olimpijski ju\u017c jutro. Od 12:00 na K\u0119pie Potockiej. @PKN_ORLEN @PKOL_pl b\u0105d\u017acie z nami. https://t.co/hBbJI4rF4O", "twitt_power": 8, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBARIwAAAA=="]]}, "id": 1131957426519986176, "ignore": false, "lang": null, "power": 4824, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@8kac8 @PKN_ORLEN Jeste\u015bmy na ty? W kt\u00f3rej dziedzinie mam braki edukacyjne. W gimbazie?", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof", "user_power": 4824}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBAONQAAAA=="]]}, "id": 1131956745771917312, "ignore": false, "lang": null, "power": 12490, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@jzpinski @pisorgpl @PKN_ORLEN A rosyjska i turecka wystarczaj\u0105co wysoko czy jeszcze podnie\u015b\u0107 trzeba \ud83e\udd26", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 12490}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBAMLQAAAA=="]]}, "id": 1131956209186156545, "ignore": false, "lang": null, "power": 661, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@KrzysSw @PKN_ORLEN Tak, Polacy wtopili z twoj\u0105 edukacj\u0105.", "twitt_power": 0, "user": "Zefir Klauczy\u0144ski", "user_power": 661}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBAJHwAAAA=="]]}, "id": 1131955394119634945, "ignore": false, "lang": null, "power": 125321, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnitaWlodarczyk: \ud83d\udce3\ud83d\udce3 Tak tak , to ju\u017c  jutro -&gt; Piknik Olimpijski \ud83d\ude0d Kto z Was si\u0119 wybiera ? \ud83e\udd14 Do zobaczenia od godz.12:00 na K\u0119pie Potoc\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Atone Wolny \u271d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf", "user_power": 125321}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBAEOAAAAA=="]]}, "id": 1131954241302650886, "ignore": false, "lang": null, "power": 21007, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnitaWlodarczyk: \ud83d\udce3\ud83d\udce3 Tak tak , to ju\u017c  jutro -&gt; Piknik Olimpijski \ud83d\ude0d Kto z Was si\u0119 wybiera ? \ud83e\udd14 Do zobaczenia od godz.12:00 na K\u0119pie Potoc\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz", "user_power": 21007}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGBACOQAAAA=="]]}, "id": 1131953740225875970, "ignore": false, "lang": null, "power": 13071, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3 Tak tak , to ju\u017c  jutro -&gt; Piknik Olimpijski \ud83d\ude0d Kto z Was si\u0119 wybiera ? \ud83e\udd14 Do zobaczenia od godz.12:00 na K\u0119pie Potockiej \ud83d\udc4a Zapraszam do\nStrefy @PKN_ORLEN w kt\u00f3rej nie zabraknie wsp\u00f3lnej zabawy , zdj\u0119\u0107 i autograf\u00f3w \ud83d\ude18 \n\n@PKN_ORLEN  @PKOL_pl https://t.co/PMMbsqoHST", "twitt_power": 9, "user": "anita wlodarczyk", "user_power": 13062}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA8jOQAAAA=="]]}, "id": 1131946949412839426, "ignore": false, "lang": null, "power": 785, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Grzesiek_twitt @BartekPiekarski @dariovieri @PKN_ORLEN Raczej tylu poszkodowanych.", "twitt_power": 0, "user": "Maga", "user_power": 785}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA8UEgAAAA=="]]}, "id": 1131943007790489600, "ignore": false, "lang": null, "power": 22743, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @jzpinski: Znamienne gdzie na swoich plakatach kontrolowany przez @pisorgpl koncern @PKN_ORLEN  umie\u015bci\u0142 flag\u0119 Polski, a gdzie flag\u0119 Izr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jack Underhill", "user_power": 22743}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA8NOQAAAA=="]]}, "id": 1131941410817683457, "ignore": false, "lang": null, "power": 176, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@jzpinski @EwaLTylkoPytam @pisorgpl @PKN_ORLEN Normalne oni Polsk\u0119 maj\u0105 w dupie", "twitt_power": 0, "user": "Jan", "user_power": 176}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA8ENQAAAA=="]]}, "id": 1131939128369659905, "ignore": false, "lang": null, "power": 89294, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@jzpinski @pisorgpl @PKN_ORLEN Esbecki gambit, jak to mawia @jozefmoneta", "twitt_power": 0, "user": "Jarek Myjak", "user_power": 89294}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA8EJgAAAA=="]]}, "id": 1131939065673191424, "ignore": false, "lang": null, "power": 73329, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @jzpinski: Znamienne gdzie na swoich plakatach kontrolowany przez @pisorgpl koncern @PKN_ORLEN  umie\u015bci\u0142 flag\u0119 Polski, a gdzie flag\u0119 Izr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "EwaL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 73329}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA8CNgAAAA=="]]}, "id": 1131938629889253377, "ignore": false, "lang": null, "power": 6531, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Znamienne gdzie na swoich plakatach kontrolowany przez @pisorgpl koncern @PKN_ORLEN  umie\u015bci\u0142 flag\u0119 Polski, a gdzie flag\u0119 Izraela.... https://t.co/LtxfrdSIr1", "twitt_power": 17, "user": "Jan Pi\u0144ski", "user_power": 6514}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA4tGwAAAA=="]]}, "id": 1131934238037688320, "ignore": false, "lang": null, "power": 2173, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udd14 Trwaj\u0105 ostatnie dni zapis\u00f3w na #KongresPolskaChemia2019 \u27a1\ufe0f Ju\u017c 5 i 6 czerwca spotkamy si\u0119 w P\u0142ocku, aby rozmawia\u0107 o #PolskaChemia. Partnerami Strategicznymi #KPCH2019 s\u0105 @Grupa_Azoty i @PKN_ORLEN \u27a1\ufe0f Rejestracja dost\u0119pna tu: https://t.co/4JpWqQQS5b https://t.co/5ZgH4xzDXz", "twitt_power": 1, "user": "PIPC", "user_power": 2172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA4OHwAAAA=="]]}, "id": 1131926455397552130, "ignore": false, "lang": null, "power": 10659, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@intpublic @PKN_ORLEN Czyli jak lis agituje jak za bieruta to dziennikarz... ale jak czlowiek raz napisze co mysli to juz nie \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Wy i ta wasza podwojna moralnosc \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f", "twitt_power": 0, "user": "Bartek Piekarski", "user_power": 10659}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0iDgAAAA=="]]}, "id": 1131916318045810688, "ignore": false, "lang": null, "power": 29855, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@SebastianKosza @PKN_ORLEN Wol\u0119 regaty.", "twitt_power": 1, "user": "Zbigniew Boles\u0142awski", "user_power": 29854}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0gCgAAAA=="]]}, "id": 1131915797339754497, "ignore": false, "lang": null, "power": 25996, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN Emocje si\u0119gaj\u0105 zenitu,  dojedzie czy nie dojedzie ?", "twitt_power": 0, "user": "Van Vorten", "user_power": 25996}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0aCQAAAA=="]]}, "id": 1131914281044332544, "ignore": false, "lang": null, "power": 2038, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN i kolejny raz uko\u0144czenie wy\u015bcigu, to b\u0119dzie wszystko na co sta\u0107 Kubice", "twitt_power": 0, "user": "Adam Wo\u017aniczko", "user_power": 2038}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0KMgAAAA=="]]}, "id": 1131910426864869376, "ignore": false, "lang": null, "power": 102099, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AwskiZbigniew @PKN_ORLEN Jeste\u015b f1fobem?", "twitt_power": 1, "user": "Sebastian Koszal", "user_power": 102098}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0HNQAAAA=="]]}, "id": 1131909686847000577, "ignore": false, "lang": null, "power": 29855, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN Gdyby Kubica prowadzi\u0142 jacht, ogl\u0105da\u0142bym", "twitt_power": 1, "user": "Zbigniew Boles\u0142awski", "user_power": 29854}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0HKQAAAA=="]]}, "id": 1131909633336107008, "ignore": false, "lang": null, "power": 4824, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN Z tt przebija niewiara, \u017ce Kubica dojedzie do mety. \nUtopiono pieni\u0105dze Polak\u00f3w!", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof", "user_power": 4824}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0HDwAAAA=="]]}, "id": 1131909526419050496, "ignore": false, "lang": null, "power": 20686, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN Ceny paliwa na waszych stacjach te\u017c ju\u017c podobne jak w Monaco\ud83d\udc7d", "twitt_power": 1, "user": "Krzy Siek\u2122  \ud83d\udde1", "user_power": 20685}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGA0CCAAAAA=="]]}, "id": 1131908239338233856, "ignore": false, "lang": null, "power": 7307, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Natomiast w \ud83d\uddd3 pi\u0105tek 31.05 po po\u0142udniu swoje prezentacj\u0119 przeprowadz\u0105:\n\n@GrupaPZU\n@TauronPE\n@GrupaLOTOS\n@kghm_sa\n@PKN_ORLEN\nMostostal Zabrze\n\nWi\u0119cej informacji i zapisy \u2192 https://t.co/HeE57XvyqP", "twitt_power": 1, "user": "Stow. Inwest. Ind. \ud83d\udcc8", "user_power": 7306}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAw7GgAAAA=="]]}, "id": 1131907556962709505, "ignore": false, "lang": null, "power": 21956, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek Panie czy wy w tym @PKN_ORLEN samych pociotk\u00f3w debili zatrudniacie 2100 r. pan wie co to za data #Jprdl \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ioOYQhGYxl", "twitt_power": 1, "user": "Tomasz Wolf \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udf0d", "user_power": 21955}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAwzAQAAAA=="]]}, "id": 1131905439006908418, "ignore": false, "lang": null, "power": 4446, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Dziennikarz :D", "twitt_power": 0, "user": "Settembrini", "user_power": 4446}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAwgGAAAAA=="]]}, "id": 1131900754103549952, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: Jest porozumienie o dostawach rosyjskiej ropy do Polski. Do uzgodnienia pozostaj\u0105 rekompensaty https://t.co/93OqnCO1v\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAwQKAAAAA=="]]}, "id": 1131896794902867970, "ignore": false, "lang": null, "power": 5430, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Przy\u0142\u0105czamy si\u0119 do \u017cycze\u0144!\n\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwill\u2026", "twitt_power": 0, "user": "potato hugged alan walker \u2601\ufe0f", "user_power": 5430}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAwGCQAAAA=="]]}, "id": 1131894150574555136, "ignore": false, "lang": null, "power": 16271, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: Jest porozumienie o dostawach rosyjskiej ropy do Polski. Do uzgodnienia pozostaj\u0105 rekompensaty https://t.co/93OqnCO1v\u2026", "twitt_power": 0, "user": "zupazwojtusia", "user_power": 16271}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsZJwAAAA=="]]}, "id": 1131883956616531968, "ignore": false, "lang": null, "power": 89, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Ju\u017c jutro rusza 21. Piknik Olimpijski w warszawskim Parku K\u0119pa Potocka!\n\u23f0Start godz. 12:00\n\ud83d\udc49 Wst\u0119p wolny! \n\nDo zobaczenia w strefie @PKN_ORLEN \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n @MSiT_GOV_PL @PKOL_pl #orlen #GrupaSportowaOrlen https://t.co/bzIo9u8Y07", "twitt_power": 4, "user": "Urszula \u0141o\u015b", "user_power": 85}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsYKwAAAA=="]]}, "id": 1131883722331107328, "ignore": false, "lang": null, "power": 13594, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: Jest porozumienie o dostawach rosyjskiej ropy do Polski. Do uzgodnienia pozostaj\u0105 rekompensaty https://t.co/93OqnCO1v\u2026", "twitt_power": 0, "user": "W.o.j.t.e.k \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 13594}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsXJQAAAA=="]]}, "id": 1131883444643012608, "ignore": false, "lang": null, "power": 13449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: Jest porozumienie o dostawach rosyjskiej ropy do Polski. Do uzgodnienia pozostaj\u0105 rekompensaty https://t.co/93OqnCO1v\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bartek", "user_power": 13449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsVIgAAAA=="]]}, "id": 1131882927766351872, "ignore": false, "lang": null, "power": 3911, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Przy\u0142\u0105czamy si\u0119 do \u017cycze\u0144!\n\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/6ki1WbzCNb", "twitt_power": 14, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsVAwAAAA=="]]}, "id": 1131882799592542208, "ignore": false, "lang": null, "power": 7780, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Oficjalne otwarcie II edycja #GovTech  Polska ju\u017c za nami.Go\u015b\u0107mi specjalnymi byli Min.@JEmilewicz i Min.@ZagorskiMarek. Wczo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7780}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsUOwAAAA=="]]}, "id": 1131882783251619841, "ignore": false, "lang": null, "power": 7780, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7780}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsUNwAAAA=="]]}, "id": 1131882765874540544, "ignore": false, "lang": null, "power": 7780, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikORLEN: Dzi\u015b we W\u0142oc\u0142awku inaugurujemy strategiczn\u0105 inwestycj\u0119, kt\u00f3ra wzmocni pozycj\u0119 konkurencyjn\u0105 ca\u0142ej Grupy @PKN_ORLEN #roln\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7780}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsULQAAAA=="]]}, "id": 1131882724896251904, "ignore": false, "lang": null, "power": 7780, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolitykaInsight: Kt\u00f3r\u0119dy wiedzie droga do mobilno\u015bci autonomicznej? Mi\u0119dzy innymi na ten temat @andrzejbobinski rozmawia\u0107 b\u0119dzie z Szym\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7780}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsRHAAAAA=="]]}, "id": 1131881896231804928, "ignore": false, "lang": null, "power": 2173, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Zbigniew Leszczy\u0144ski, Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Rozwoju, @PKN_ORLEN,  ju\u017c 5 czerwca we\u017amie udzia\u0142 w debacie: Chemia Przysz\u0142o\u015bci - kluczowe kierunki rozwoju strategicznego sektora gospodarki podczas #KongresPolskaChemia2019 #KPCH2019 w P\u0142ocku! https://t.co/fB8tSAtCVf", "twitt_power": 1, "user": "PIPC", "user_power": 2172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsNCAAAAA=="]]}, "id": 1131880807918919681, "ignore": false, "lang": null, "power": 6083, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 Bie77", "user_power": 6083}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAsJIQAAAA=="]]}, "id": 1131879904763678720, "ignore": false, "lang": null, "power": 823, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @gnapieralski: Dzi\u015b ostatni dzie\u0144 akcji wyborczej. #\u015awinouj\u015bcie #Kolobrzeg #Gryfice #Stargard #Pyrzyce #My\u015blib\u00f3rz #Gryfino to niekt\u00f3re o\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ukryta opcja lewacka \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_power": 823}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAo0LwAAAA=="]]}, "id": 1131875688234061825, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @MinEnergii @pern_sa @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN To ju\u017c zmartwienie Transnieftu i Bia\u0142orusi. My powinni\u015bmy si\u0119 w tej chwili koncentrowa\u0107 na optymalizacji koszt\u00f3w logistyki transportu morskiego #ropanaftowa bo IMO wchodz\u0105c w t\u0105 sytuacj\u0119 z marszu (zmuszeni zablok Przyja\u017ani) mogli\u015bmy straci\u0107 kontrol\u0119 nad kosztami tych operacji.", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoxOQAAAA=="]]}, "id": 1131874973302349825, "ignore": false, "lang": null, "power": 37603, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dzi\u015b ostatni dzie\u0144 akcji wyborczej. #\u015awinouj\u015bcie #Kolobrzeg #Gryfice #Stargard #Pyrzyce #My\u015blib\u00f3rz #Gryfino to niekt\u00f3re odwiedzone miasta na trasie. @NewsPlatforma @OGeblewicz 26.maja #WielkiWyb\u00f3r na zdj\u0119ciu w My\u015bliborzu @PKN_ORLEN smaczne hotdogi. https://t.co/yHOKs8E2IB", "twitt_power": 8, "user": "Grzegorz Napieralski", "user_power": 37595}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAopFgAAAA=="]]}, "id": 1131872814431186944, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@SylwekKaminski @MinEnergii @pern_sa @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN Ano! Mo\u017ce by\u0107 r\u00f3\u017cnie odebrany i zobaczymy czy minister Nowak dotrzyma s\u0142owa", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAohNQAAAA=="]]}, "id": 1131870931108945920, "ignore": false, "lang": null, "power": 34151, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @MinEnergii @pern_sa @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN W sensie merytorycznym to powt\u00f3rzenie wczorajszego o\u015bwiadczenia @pern_sa natomiast dodatkowo bardzo dobry ruch z podzi\u0119kowaniami Min. K.Tch\u00f3rzewskiego skierowanymi do Min. A.Novaka.", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoTOwAAAA=="]]}, "id": 1131867430979080194, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Krajobraz po bitwie:\nRosnieft ma wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 na dostawy Przyja\u017ani\u0105 i tankowcami ropy do CEE,\n@PKN_ORLEN DE odkupuje udzia\u0142y Rosnieft DE w Schwedt i Miro/Karlsruhe, Unipetrol odkupuje aktywa Rosnieftu DE w Bayernoil.\nW oparciu o 3 rafinerie rozwijaj\u0105 sie\u0107 detaliczn\u0105 stacji STAR.", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoREAAAAA=="]]}, "id": 1131866747659800578, "ignore": false, "lang": null, "power": 13317, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Zover44: Wielki sukces reklamowy @PKN_Orlen za 100mln z\u0142 @pisorgpl widzicie to? @MorawieckiM Jak si\u0119 ma prezes Obajtek, kt\u00f3ry sam podj\u0105\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 Sudewicz", "user_power": 13317}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoMBQAAAA=="]]}, "id": 1131865445227749376, "ignore": false, "lang": null, "power": 397775, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: Jest porozumienie o dostawach rosyjskiej ropy do Polski. Do uzgodnienia pozostaj\u0105 rekompensaty https://t.co/93OqnCO1v\u2026", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 397775}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoLBwAAAA=="]]}, "id": 1131865199970070530, "ignore": false, "lang": null, "power": 125, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Klaudia", "user_power": 125}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoICQAAAA=="]]}, "id": 1131864453329379328, "ignore": false, "lang": null, "power": 99348, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: Jest porozumienie o dostawach rosyjskiej ropy do Polski. Do uzgodnienia pozostaj\u0105 rekompensaty https://t.co/93OqnCO1v\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzy\u015b", "user_power": 99348}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoHNAAAAA=="]]}, "id": 1131864384614150145, "ignore": false, "lang": null, "power": 2575, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Dardzi\u0144ski", "user_power": 2575}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoHAgAAAA=="]]}, "id": 1131864171941945344, "ignore": false, "lang": null, "power": 32129, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#WA\u017bNE: Jest porozumienie o dostawach rosyjskiej ropy do Polski. Do uzgodnienia pozostaj\u0105 rekompensaty https://t.co/93OqnCO1vr @MinEnergii @pern_sa  @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN https://t.co/c6LyTSsMM3", "twitt_power": 13, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoDGwAAAA=="]]}, "id": 1131863269063430144, "ignore": false, "lang": null, "power": 6110, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "danuta", "user_power": 6110}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoCLgAAAA=="]]}, "id": 1131863097868738562, "ignore": false, "lang": null, "power": 34151, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS And, what if?\nRosnieft wycina Transnieft z dostaw ropy rurociagiem Przyja\u017a\u0144 na rynki CEE to bez finalnej akceptacji Orlenu+ (Lotos-PERN) nic nie ugra, dlatego musi zaproponowa\u0107 Orlenowi \"bonus\" i to nie upust cenowy. \nIMO \"bonusem\" mog\u0105 by\u0107 Schwedt i inne aktywa Rosnieftu w DE.", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAoABgAAAA=="]]}, "id": 1131862428113936386, "ignore": false, "lang": null, "power": 32710, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kamil Ma", "user_power": 32710}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAk3GAAAAA=="]]}, "id": 1131861244535816192, "ignore": false, "lang": null, "power": 29069, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SylwekKaminski: @wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Wniosek:\nMo\u017cemy mie\u0107 doczynienia z \"wojn\u0105 podw\u00f3rkow\u0105\" pomi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Artur", "user_power": 29069}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAkoJAAAAA=="]]}, "id": 1131857522518896641, "ignore": false, "lang": null, "power": 394239, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SylwekKaminski: @wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Wniosek:\nMo\u017cemy mie\u0107 doczynienia z \"wojn\u0105 podw\u00f3rkow\u0105\" pomi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anna Dumicz", "user_power": 394239}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAkgFAAAAA=="]]}, "id": 1131855438515986432, "ignore": false, "lang": null, "power": 3906, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Kto wie wi\u0119cej o Grand Prix Monaco? Robert #Kubica czy George #Russell? Odpowied\u017a w filmiku poni\u017cej \n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/z3qH0BpXt8", "twitt_power": 9, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAkeMQAAAA=="]]}, "id": 1131855060651118592, "ignore": false, "lang": null, "power": 1230, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Szkodzi\u0144ski", "user_power": 1230}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAkYLQAAAA=="]]}, "id": 1131853530103459840, "ignore": false, "lang": null, "power": 10433, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BSP_Brussels @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @kghm_sa @lotto_pl @Grupa_Azoty @PocztaPolska @WalbrzyskaSSE @PWPW_SA @Lukasiewicz_pl I @KatowickaSSE mocno przyk\u0142adamy si\u0119:)", "twitt_power": 1, "user": "Janusz Micha\u0142ek", "user_power": 10432}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAkWBQAAAA=="]]}, "id": 1131852860470308865, "ignore": false, "lang": null, "power": 382884, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SylwekKaminski: @wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Pi\u0119knie rozwijaj\u0105 si\u0119 dostawy drog\u0105 morsk\u0105 #ropanaftowa do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 382884}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAkVMAAAAA=="]]}, "id": 1131852789234245632, "ignore": false, "lang": null, "power": 382884, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SylwekKaminski: @wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Wniosek:\nMo\u017cemy mie\u0107 doczynienia z \"wojn\u0105 podw\u00f3rkow\u0105\" pomi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 382884}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAkSFQAAAA=="]]}, "id": 1131851920124076032, "ignore": false, "lang": null, "power": 34154, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Pi\u0119knie rozwijaj\u0105 si\u0119 dostawy drog\u0105 morsk\u0105 #ropanaftowa do naszych terminali naftowych w Gdansku i Butyndze.. #PGNiG czeka podobna \"rozgrywka\" w 2022roku, wi\u0119c radz\u0119 obserwowa\u0107 i wyci\u0105ga\u0107 wnioski.\nhttps://t.co/MF3UzVrXnP", "twitt_power": 4, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgvAAAAAA=="]]}, "id": 1131844030986428416, "ignore": false, "lang": null, "power": 7415, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof P katolik ot taka \u015bwinia w b\u0142ocie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 7415}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgoAwAAAA=="]]}, "id": 1131842283467182080, "ignore": false, "lang": null, "power": 119, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Chcesz zobaczy\u0107 na \u017cywo jak wygl\u0105da Zak\u0142ad Produkcyjny ORLENU?: Jak co roku, PKN ORLEN zaprasza na OPEN Day \u2013 drzwi otwarte Koncernu. Ju\u017c 1 czerwca uczestnicy b\u0119d\u0105 mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w zwiedzaniu Zak\u0142adu G\u0142\u00f3wnego w P\u0142ocku \u201eod kuchni\u201d. Mieszka\u0144cy w\u2026 https://t.co/BmksVz3u21", "twitt_power": 0, "user": "PetroNews_pl", "user_power": 119}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgcBQAAAA=="]]}, "id": 1131839271839703046, "ignore": false, "lang": null, "power": 3416, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PAWE\u0141_W \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udc4d\ud83d\udcaf", "user_power": 3416}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgVJQAAAA=="]]}, "id": 1131837644470665216, "ignore": false, "lang": null, "power": 32531, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Vito de Vito", "user_power": 32531}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgPBwAAAA=="]]}, "id": 1131836008029401088, "ignore": false, "lang": null, "power": 34158, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Wniosek:\nMo\u017cemy mie\u0107 doczynienia z \"wojn\u0105 podw\u00f3rkow\u0105\" pomi\u0119dzy Rosnieftem a Transnieftem, gdzie ten pierwszy chce wyeliminowa\u0107 tego drugiego z rynku dostaw ropy do Europy \u015arodk, vide zesz\u0142oroczny raport OSW. \nGdzie si\u0119 dw\u00f3ch bije tam trzeci (MY) korzysta!\nhttps://t.co/iaK61lL0ry", "twitt_power": 8, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgFIAAAAA=="]]}, "id": 1131833596489084929, "ignore": false, "lang": null, "power": 119, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "ORLEN bez tajemnic: Po co obr\u0105czkuje si\u0119 pisklaki soko\u0142a w\u0119drownego?: Niedawno pisali\u015bmy o jajach, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y soko\u0142y w\u0119drowne na kominie IOS Zak\u0142adu Produkcyjnego PKN ORLEN w P\u0142ocku, a ju\u017c mamy dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 \u2013 po raz pierwszy na tym kominie dosz\u0142o\u2026 https://t.co/maG2ZVKJPx", "twitt_power": 0, "user": "PetroNews_pl", "user_power": 119}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAgCNgAAAA=="]]}, "id": 1131832935592726528, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS 3. 4 tankowce po 100.000t ropy ka\u017cdy z terminalu naftowego w Ust-\u0141uga (dostawa od Transnieftu?) stoj\u0105 od 18 maja na redzie gda\u0144skiego Naftoportu czekaj\u0105c na roz\u0142adunek. \nDrobiazgowa kontrola jako\u015bci dostarczonej ropy, czy r\u00f3wnie\u017c \"argument\" negocjacyjny @pern_sa z Transnieftem?", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAczBAAAAA=="]]}, "id": 1131829954356961280, "ignore": false, "lang": null, "power": 1658, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "GregKrzyzanowski", "user_power": 1658}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAckNgAAAA=="]]}, "id": 1131826392419753985, "ignore": false, "lang": null, "power": 34152, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @MorawieckiM @Pern 2. Rosnieft dostarcza drog\u0105 morsk\u0105 czyst\u0105 rop\u0119 z terminala naftowego w Primorsku do rafinerii @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS oraz prawdopodobnie do rafinerii Totalu w enerdowskiej Leuna via Naftoport w Gda\u0144sku i zachodni odcinek ruroci\u0105gu Przyja\u017a\u0144, o dostawach do Schwedt nic nie wiem.", "twitt_power": 2, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAceMAAAAA=="]]}, "id": 1131824853680631808, "ignore": false, "lang": null, "power": 85393, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@K_in_Warsaw @pk_wawa @naprawdejoanna @Piotr_ibin_Alab @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell Ok- mo\u017ce w sprzeda\u017cy detalicznej pewnie jaki\u015b sens to ma- ale uwierz mi \u017ce w mojej \"dzia\u0142ce \" kompletnie nie", "twitt_power": 1, "user": "Patrick House M.D.", "user_power": 85392}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcbOQAAAA=="]]}, "id": 1131824139269005312, "ignore": false, "lang": null, "power": 2935, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lisa", "user_power": 2935}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcbGAAAAA=="]]}, "id": 1131823999745445888, "ignore": false, "lang": null, "power": 62511, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marta Halicka", "user_power": 62511}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcYJQAAAA=="]]}, "id": 1131823300114571264, "ignore": false, "lang": null, "power": 14773, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Wcze\u015bniej specjalnie je\u017adzi\u0142em na Lotos mimo i\u017c mia\u0142em dalej", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz Skalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 14773}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcYEwAAAA=="]]}, "id": 1131823222574473217, "ignore": false, "lang": null, "power": 14773, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Tankuje na Orlenie odk\u0105d wspieraj\u0105 Kubic\u0119", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz Skalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 14773}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcSDQAAAA=="]]}, "id": 1131821689925492736, "ignore": false, "lang": null, "power": 114085, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Cecylia W.", "user_power": 114085}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcQDgAAAA=="]]}, "id": 1131821189133950981, "ignore": false, "lang": null, "power": 66773, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dzandzar", "user_power": 66773}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcOLQAAAA=="]]}, "id": 1131820817761878018, "ignore": false, "lang": null, "power": 14135, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "BarbaraN \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 14135}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcOFgAAAA=="]]}, "id": 1131820720214953984, "ignore": false, "lang": null, "power": 44543, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@naprawdejoanna @pk_wawa @patrick22s @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell Dlatego ja sobie tylko pod nosem mamrocze. \ud83d\ude1c", "twitt_power": 1, "user": "\u062a\u0633\u0627\u0645\u062d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "user_power": 44542}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcFFAAAAA=="]]}, "id": 1131818444674994176, "ignore": false, "lang": null, "power": 49554, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@pk_wawa @naprawdejoanna @patrick22s @Piotr_ibin_Alab @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell Gdyby to nie dzia\u0142a\u0142o, to \"geniuszy\" by pogonili :)", "twitt_power": 2, "user": "Krzysiek", "user_power": 49552}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcEAwAAAA=="]]}, "id": 1131818124880355328, "ignore": false, "lang": null, "power": 48287, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@pk_wawa @patrick22s @Piotr_ibin_Alab @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell Wiem, dlatego przesta\u0142am si\u0119 na to wkurza\u0107.", "twitt_power": 2, "user": "Joanna", "user_power": 48285}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcDJwAAAA=="]]}, "id": 1131818022602248192, "ignore": false, "lang": null, "power": 48286, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@patrick22s @Piotr_ibin_Alab @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell Robi\u0119 podobnie.\nTo nie ich wina.", "twitt_power": 1, "user": "Joanna", "user_power": 48285}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAcDJwAAAA=="]]}, "id": 1131818022602248192, "ignore": false, "lang": null, "power": 48286, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@patrick22s @Piotr_ibin_Alab @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell Robi\u0119 podobnie.\nTo nie ich wina.", "twitt_power": 1, "user": "Joanna", "user_power": 48285}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAY2IwAAAA=="]]}, "id": 1131815742897303553, "ignore": false, "lang": null, "power": 2725, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@naprawdejoanna @patrick22s @Piotr_ibin_Alab @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell No bo musi. Bo tak wymy\u015blili geniusze od marketingu. Bo w jednym przypadku na pi\u0119\u0107dziesi\u0105t zadzia\u0142a... A jak nie zaproponuje to jej ocen\u0119 okresow\u0105 obni\u017c\u0105 i po premii pojad\u0105...", "twitt_power": 3, "user": "Pawe\u0142 K\u0142opotowski", "user_power": 2722}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAY1HQAAAA=="]]}, "id": 1131815465343492097, "ignore": false, "lang": null, "power": 85400, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@naprawdejoanna @Piotr_ibin_Alab @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell Dok\u0142adnie- wi\u0119c te\u017c si\u0119 nauczy\u0142em \u017ce m\u00f3wi\u0119 \" chc\u0119 tylko to\" bo zak\u0142adam \u017ce dla pracownik\u00f3w klepanie nonstop tych formu\u0142ek musi by\u0107 niebywale vqrviaj\u0105ce", "twitt_power": 8, "user": "Patrick House M.D.", "user_power": 85392}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAY1DgAAAA=="]]}, "id": 1131815402143657984, "ignore": false, "lang": null, "power": 174486, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@naprawdejoanna @patrick22s @Piotr_ibin_Alab @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell Niestety tak jest we wszystkich sieciowkach je\u015bli tego nie powie a b\u0119dzie tzw tajemniczy klient jest po premii lub zwolnienie z pracy", "twitt_power": 3, "user": "Michal Stokowski", "user_power": 174483}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYyMgAAAA=="]]}, "id": 1131814796804993024, "ignore": false, "lang": null, "power": 48293, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@patrick22s @Piotr_ibin_Alab @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell To samo w Hebe. Podchodz\u0119 do kasy i od razu uprzedzam, \u017ce nie  jestem zainteresowana dodatkowymi produktami. Kiedy\u015b si\u0119 zapyta\u0142am, po co tak\u0105 litani\u0119 wyg\u0142aszaj\u0105, to mi pani powiedzia\u0142a, \u017ce tak musi.", "twitt_power": 8, "user": "Joanna", "user_power": 48285}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYxNgAAAA=="]]}, "id": 1131814562959904768, "ignore": false, "lang": null, "power": 3401, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dobros\u0142aw Rodziewicz", "user_power": 3401}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYwAQAAAA=="]]}, "id": 1131814088445693952, "ignore": false, "lang": null, "power": 85396, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Piotr_ibin_Alab @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell Nie zmieni\u0105 bo dla martketingowc\u00f3w tzw standardy obs\u0142ugi s\u0105 jak \u015bw Graal. Podobne \"standardy wizyty \" maj\u0105 w firmach farm- jak mi Frau opowiedzia\u0142a czego ich ucz\u0105 na tych ko\u0142czingach to a\u017c mnie z\u0119by i w\u0142osy bola\u0142y", "twitt_power": 4, "user": "Patrick House M.D.", "user_power": 85392}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYuMAAAAA=="]]}, "id": 1131813780734861312, "ignore": false, "lang": null, "power": 164041, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Robert Nowoc", "user_power": 164041}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYtKAAAAA=="]]}, "id": 1131813496910417920, "ignore": false, "lang": null, "power": 74328, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Zover44 @MruczinoM @PKN_ORLEN @pisorgpl @MorawieckiM @jbrudzinski @PK_GOV_PL @ZiobroPL Jaki %", "twitt_power": 1, "user": "piotruchg", "user_power": 74327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYsBgAAAA=="]]}, "id": 1131813101337227264, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DSL_power @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS nie tylko. Tak\u017ce Total w Leunie, kt\u00f3remu zaszkodzi\u0142a zepsuta ropa. Nic dziwnego, \u017ce jest rezerwa wobec planu wymieszania surowca. Winny jest w Rosji i powinien zap\u0142aci\u0107", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYrNAAAAA=="]]}, "id": 1131813044550590465, "ignore": false, "lang": null, "power": 44546, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@patrick22s @K_in_Warsaw @DolinaRoztoki @PanZolty Wiem ale w..rwia mnie to niesamowicie. Hej @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @Shell mo\u017ce zmienicie te posrane \"standardy\"?", "twitt_power": 4, "user": "\u062a\u0633\u0627\u0645\u062d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "user_power": 44542}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYrCwAAAA=="]]}, "id": 1131812871946559488, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYmEAAAAA=="]]}, "id": 1131811633687388160, "ignore": false, "lang": null, "power": 17751, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "K A R O L \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 17751}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYkHwAAAA=="]]}, "id": 1131811196531875840, "ignore": false, "lang": null, "power": 4767, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jan Pieklo", "user_power": 4767}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYXHgAAAA=="]]}, "id": 1131807917605363712, "ignore": false, "lang": null, "power": 79135, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jolanta Turska", "user_power": 79135}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYUGwAAAA=="]]}, "id": 1131807150894997505, "ignore": false, "lang": null, "power": 132674, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 132674}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAYLBQAAAA=="]]}, "id": 1131804795071864832, "ignore": false, "lang": null, "power": 7841, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "TenTyp", "user_power": 7841}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAUiJQAAAA=="]]}, "id": 1131795617448169472, "ignore": false, "lang": null, "power": 189076, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Zover44: Wielki sukces reklamowy @PKN_Orlen za 100mln z\u0142 @pisorgpl widzicie to? @MorawieckiM Jak si\u0119 ma prezes Obajtek, kt\u00f3ry sam podj\u0105\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech LECHITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f", "user_power": 189076}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAUhHQAAAA=="]]}, "id": 1131795332600410112, "ignore": false, "lang": null, "power": 1464, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Jak jeste\u015bmy w Polsce to tylko Orlen, i maja najlepsze hot dogi\ud83d\udc4c\ud83d\ude0b", "twitt_power": 0, "user": "Aga Dudek\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 1464}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAUfOQAAAA=="]]}, "id": 1131794945801691136, "ignore": false, "lang": null, "power": 1464, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aga Dudek\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 1464}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAUaGgAAAA=="]]}, "id": 1131793555696050176, "ignore": false, "lang": null, "power": 1332, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @dariovieri @PKN_ORLEN Wyrok w sprawie Amber Gold s\u0105d rozpocz\u0105\u0142 odczytywa\u0107 kilka dni temu. Ma to potrwa\u0107 a\u017c 4 miesi\u0105ce! Ty\u0142u winnych czy co? \ud83e\udd14", "twitt_power": 0, "user": "Greg", "user_power": 1332}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAUZMgAAAA=="]]}, "id": 1131793406693396480, "ignore": false, "lang": null, "power": 82781, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Talecki", "user_power": 82781}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAUJGAAAAA=="]]}, "id": 1131789271612960770, "ignore": false, "lang": null, "power": 135265, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 135265}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQ5GgAAAA=="]]}, "id": 1131786257955205121, "ignore": false, "lang": null, "power": 107123, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Robert", "user_power": 107123}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQ4GwAAAA=="]]}, "id": 1131786013716697088, "ignore": false, "lang": null, "power": 10777, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Ja wyrobi\u0142em Mikroflot\u0119 i co miesi\u0105c zostawiam ponad 1k PLN. Dobrze widzie\u0107, \u017ce s\u0105 tego rezultaty :-)", "twitt_power": 0, "user": "Sylwester Hendzel \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 10777}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQzJgAAAA=="]]}, "id": 1131784798643609601, "ignore": false, "lang": null, "power": 13449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bartek", "user_power": 13449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQxJQAAAA=="]]}, "id": 1131784294144385024, "ignore": false, "lang": null, "power": 1445, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: @Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN A kto robil portale dla bezdomnych za 50mln. Kto wydawal kase na madonne (mucha\u2026", "twitt_power": 0, "user": "A.Fidyk", "user_power": 1445}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQpFAAAAA=="]]}, "id": 1131782208878985216, "ignore": false, "lang": null, "power": 10659, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@z0rr064 @Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN Dokladnie tak! Brawo!", "twitt_power": 0, "user": "Bartek Piekarski", "user_power": 10659}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQeBQAAAA=="]]}, "id": 1131779374980751360, "ignore": false, "lang": null, "power": 25030, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Botfather", "user_power": 25030}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQcAAAAAA=="]]}, "id": 1131778850323668994, "ignore": false, "lang": null, "power": 7606, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: @Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN A kto robil portale dla bezdomnych za 50mln. Kto wydawal kase na madonne (mucha\u2026", "twitt_power": 0, "user": "El\u017cbieta Ostrowska", "user_power": 7606}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQWIAAAAA=="]]}, "id": 1131777475502063617, "ignore": false, "lang": null, "power": 23215, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Agnieszka", "user_power": 23215}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQVIwAAAA=="]]}, "id": 1131777238876205056, "ignore": false, "lang": null, "power": 3070, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kukunia", "user_power": 3070}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQMDgAAAA=="]]}, "id": 1131774886194634752, "ignore": false, "lang": null, "power": 6456, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN To jest w\u0142a\u015bnie ten Barejowy s\u0142omiany mi\u015b , tym misiem ( madonn\u0105 , portalem ,elektrownia ) otwierali wszystkim niedowiarkom oczy .. TO JEST NASZE https://t.co/S265jxJBpR", "twitt_power": 1, "user": "z0rr0", "user_power": 6455}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQGLwAAAA=="]]}, "id": 1131773514984431621, "ignore": false, "lang": null, "power": 22526, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "efka \ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 22526}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAQFLwAAAA=="]]}, "id": 1131773260021084162, "ignore": false, "lang": null, "power": 50682, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: @Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN A kto robil portale dla bezdomnych za 50mln. Kto wydawal kase na madonne (mucha\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Halina Wo\u017aniak", "user_power": 50682}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAM7AAAAAA=="]]}, "id": 1131771554071744518, "ignore": false, "lang": null, "power": 12731, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dodi", "user_power": 12731}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAMvDgAAAA=="]]}, "id": 1131768594478587905, "ignore": false, "lang": null, "power": 10659, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@KuperKaczy @PKN_ORLEN Dokladnie! \ud83d\udc4f", "twitt_power": 0, "user": "Bartek Piekarski", "user_power": 10659}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAMrIAAAAA=="]]}, "id": 1131767662948831232, "ignore": false, "lang": null, "power": 142213, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz malkus", "user_power": 142213}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAMlNQAAAA=="]]}, "id": 1131766241738334208, "ignore": false, "lang": null, "power": 31613, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: @Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN A kto robil portale dla bezdomnych za 50mln. Kto wydawal kase na madonne (mucha\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ewelina", "user_power": 31613}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAMZLwAAAA=="]]}, "id": 1131763196250005504, "ignore": false, "lang": null, "power": 2472, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Robert jed\u017a, nie narzekaj. @PKN_ORLEN #100milion\u00f3w\nhttps://t.co/EjYogcR3Fr", "twitt_power": 0, "user": "@GonzoDemon", "user_power": 2472}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAMMKgAAAA=="]]}, "id": 1131759902068740097, "ignore": false, "lang": null, "power": 513, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN A pami\u0119tacie jaki by\u0142 jazgot kiedy Obajtek zosta\u0142 prezesem Orlenu? \u017be to go\u015b\u0107 z pierdziszewa dolnego, \u017ce taki awans to tylko po znajomo\u015bciach, \u017ce tak to tylko w PiSie itp itd. Ale, \u017ce Orlen cudownie zarabia kas\u0119 to jako\u015b o tym nic nie pisali i nie m\u00f3wili do \"dzisiaj\".", "twitt_power": 1, "user": "Kaczy Kuper", "user_power": 512}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAEyHwAAAA=="]]}, "id": 1131739222321319936, "ignore": false, "lang": null, "power": 28372, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Adam Kania", "user_power": 28372}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAERCAAAAA=="]]}, "id": 1131730821029683201, "ignore": false, "lang": null, "power": 6055, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "mikehike", "user_power": 6055}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAAvMwAAAA=="]]}, "id": 1131723450761056256, "ignore": false, "lang": null, "power": 34706, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Zover44 @PKN_ORLEN @pisorgpl @MorawieckiM @jbrudzinski @PK_GOV_PL @ZiobroPL Poczytaj ile ju\u017c z tego si\u0119 zwr\u00f3ci\u0142o a nie p\u0142acz. Jak nie ogarniasz pewnych rzeczy,to si\u0119 doedukuj :-)", "twitt_power": 2, "user": "kosaTSW", "user_power": 34704}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAAsFwAAAA=="]]}, "id": 1131722577565704193, "ignore": false, "lang": null, "power": 106369, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 soalann", "user_power": 106369}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAAoNgAAAA=="]]}, "id": 1131721701643956234, "ignore": false, "lang": null, "power": 84062, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Laura Dar", "user_power": 84062}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFGAAYMwAAAA=="]]}, "id": 1131717660822130693, "ignore": false, "lang": null, "power": 21788, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Pusz\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 21788}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxc3DgAAAA=="]]}, "id": 1131710207212576768, "ignore": false, "lang": null, "power": 2778, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marlena Kupnowicka \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 2778}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxcnKAAAAA=="]]}, "id": 1131706289866850306, "ignore": false, "lang": null, "power": 58281, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "El\u017cbieta Pabisiak", "user_power": 58281}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxcnEgAAAA=="]]}, "id": 1131706197348892672, "ignore": false, "lang": null, "power": 60431, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: @Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN A kto robil portale dla bezdomnych za 50mln. Kto wydawal kase na madonne (mucha\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ewe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf", "user_power": 60431}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxceEwAAAA=="]]}, "id": 1131703937751441409, "ignore": false, "lang": null, "power": 2491, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Po\u0142\u0105czenie z Lotosem, zakaz handlu , w\u0142\u0105czenie kilku innych sp\u00f3\u0142ek i od razu skala sukces\u00f3w w\u00f3jta Obajtka przeogromna \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "twitt_power": 0, "user": "Premie nam si\u0119 nale\u017c\u0105", "user_power": 2491}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxccMwAAAA=="]]}, "id": 1131703567482380288, "ignore": false, "lang": null, "power": 2491, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@m_uciechowska @BartekPiekarski @PKN_ORLEN Ty kobieto@tak bredzisz zawodowo czy z g\u0142upoty. Wspaniali Obsjtek jak teoja fryzura\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "twitt_power": 0, "user": "Premie nam si\u0119 nale\u017c\u0105", "user_power": 2491}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxccCQAAAA=="]]}, "id": 1131703392223485952, "ignore": false, "lang": null, "power": 2491, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Jsk dodam sobie Lotos i pare innych sp\u00f3\u0142ek w\u0142\u0105czonych fo Orlenu od 2016 to tez bud\u0119 mia\u0142 tylllw sukcedow i wzrost\u00f3w ze ho ho. We\u017a se facet wsad\u017a w d..... te k\u0142amliwe brednie. Podaj kto wchodzi\u0142 wxsklad Orlenu w latach 2007-2016 a potem wciskaj kory idiotom \ud83d\ude02\ud83c\udf32\ud83c\udf32", "twitt_power": 0, "user": "Premie nam si\u0119 nale\u017c\u0105", "user_power": 2491}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxcRGgAAAA=="]]}, "id": 1131700694774407168, "ignore": false, "lang": null, "power": 4392, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Renchard \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 4392}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxcRDQAAAA=="]]}, "id": 1131700640399417345, "ignore": false, "lang": null, "power": 3684, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ADHD", "user_power": 3684}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxcBEwAAAA=="]]}, "id": 1131696639419117569, "ignore": false, "lang": null, "power": 32828, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Grzesiek_twitt: @BartekPiekarski @dariovieri @PKN_ORLEN Polecam lektur\u0119 raportu nt. wydatk\u00f3w ogromnych sum na r\u00f3\u017cne duperele w latach t\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anka Murano \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddfa #MuremzapPJK \ud83d\udc96", "user_power": 32828}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxcBCwAAAA=="]]}, "id": 1131696608255434752, "ignore": false, "lang": null, "power": 32828, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: @Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN A kto robil portale dla bezdomnych za 50mln. Kto wydawal kase na madonne (mucha\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anka Murano \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddfa #MuremzapPJK \ud83d\udc96", "user_power": 32828}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxcABQAAAA=="]]}, "id": 1131696328965316609, "ignore": false, "lang": null, "power": 44345, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Zover44: Wielki sukces reklamowy @PKN_Orlen za 100mln z\u0142 @pisorgpl widzicie to? @MorawieckiM Jak si\u0119 ma prezes Obajtek, kt\u00f3ry sam podj\u0105\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kris77", "user_power": 44345}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxY6LQAAAA=="]]}, "id": 1131695994528292864, "ignore": false, "lang": null, "power": 4187, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "G.Prze\u017adziecki", "user_power": 4187}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxY1EwAAAA=="]]}, "id": 1131694626354675719, "ignore": false, "lang": null, "power": 66371, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Grabski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 66371}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxYxOQAAAA=="]]}, "id": 1131693777914085376, "ignore": false, "lang": null, "power": 19553, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Zover44: Wielki sukces reklamowy @PKN_Orlen za 100mln z\u0142 @pisorgpl widzicie to? @MorawieckiM Jak si\u0119 ma prezes Obajtek, kt\u00f3ry sam podj\u0105\u2026", "twitt_power": 0, "user": "MarSki", "user_power": 19553}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxYvMAAAAA=="]]}, "id": 1131693236802785280, "ignore": false, "lang": null, "power": 18893, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Paliwo i kawa najlepsze na Orlen \ud83d\ude42", "twitt_power": 1, "user": "Krzysztof Ludwig 4\ufe0f\u20e3\u270c\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 18892}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxYoDwAAAA=="]]}, "id": 1131691336489472000, "ignore": false, "lang": null, "power": 19568, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: @Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN A kto robil portale dla bezdomnych za 50mln. Kto wydawal kase na madonne (mucha\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Yoszko", "user_power": 19568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxYnKQAAAA=="]]}, "id": 1131691196978475008, "ignore": false, "lang": null, "power": 19568, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Yoszko", "user_power": 19568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxYnBQAAAA=="]]}, "id": 1131691045278949378, "ignore": false, "lang": null, "power": 35515, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Brat Wodza \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 35515}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxYhCAAAAA=="]]}, "id": 1131689548226945025, "ignore": false, "lang": null, "power": 22775, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dochody @PKN_ORLEN . https://t.co/WYiU2c9ato", "twitt_power": 0, "user": "rouza57", "user_power": 22775}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxYWIwAAAA=="]]}, "id": 1131686892800479234, "ignore": false, "lang": null, "power": 15449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Cichuta", "user_power": 15449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxUpLwAAAA=="]]}, "id": 1131676624099905536, "ignore": false, "lang": null, "power": 7966, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Zover44: Wielki sukces reklamowy @PKN_Orlen za 100mln z\u0142 @pisorgpl widzicie to? @MorawieckiM Jak si\u0119 ma prezes Obajtek, kt\u00f3ry sam podj\u0105\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Kapeli\u0144ski", "user_power": 7966}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxUmEQAAAA=="]]}, "id": 1131675742654402560, "ignore": false, "lang": null, "power": 9333, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Ko  \ud83d\udcaf \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 9333}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxUYGwAAAA=="]]}, "id": 1131672261264584722, "ignore": false, "lang": null, "power": 10682, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Grzesiek_twitt @dariovieri @PKN_ORLEN A kto robil portale dla bezdomnych za 50mln. Kto wydawal kase na madonne (mucha) kto wydal 300 mln na elektrownie atmow\u0105, nawet lopaty nie wbili pod budowe...", "twitt_power": 23, "user": "Bartek Piekarski", "user_power": 10659}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxUNHQAAAA=="]]}, "id": 1131669501202837521, "ignore": false, "lang": null, "power": 8314, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Zover44: Wielki sukces reklamowy @PKN_Orlen za 100mln z\u0142 @pisorgpl widzicie to? @MorawieckiM Jak si\u0119 ma prezes Obajtek, kt\u00f3ry sam podj\u0105\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Charyzmatyk Marek Linwicz", "user_power": 8314}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxUMBAAAAA=="]]}, "id": 1131669145404223491, "ignore": false, "lang": null, "power": 7211, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ola.mka", "user_power": 7211}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxUFLQAAAA=="]]}, "id": 1131667558573182976, "ignore": false, "lang": null, "power": 18623, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "P_Rz", "user_power": 18623}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxUCNAAAAA=="]]}, "id": 1131666830387490826, "ignore": false, "lang": null, "power": 125467, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Zover44 @PKN_ORLEN @pisorgpl @MorawieckiM @jbrudzinski @PK_GOV_PL @ZiobroPL a wszystko przez to ze na klamca morawiecki tasmach powiedzial - \"cale szczescie ze Kubica zlamal reke\"", "twitt_power": 5, "user": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "user_power": 125462}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxUCFAAAAA=="]]}, "id": 1131666696626941957, "ignore": false, "lang": null, "power": 125462, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Zover44: Wielki sukces reklamowy @PKN_Orlen za 100mln z\u0142 @pisorgpl widzicie to? @MorawieckiM Jak si\u0119 ma prezes Obajtek, kt\u00f3ry sam podj\u0105\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "user_power": 125462}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQ5NgAAAA=="]]}, "id": 1131665582225534985, "ignore": false, "lang": null, "power": 161755, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ron - in", "user_power": 161755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQ5FwAAAA=="]]}, "id": 1131665450344034305, "ignore": false, "lang": null, "power": 25484, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Tadek Maszewski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u0646", "user_power": 25484}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQyFgAAAA=="]]}, "id": 1131663685628375044, "ignore": false, "lang": null, "power": 112407, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Cezary Antoni Felix", "user_power": 112407}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQtHAAAAA=="]]}, "id": 1131662453761290246, "ignore": false, "lang": null, "power": 322, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ryszard H.", "user_power": 322}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQpOAAAAA=="]]}, "id": 1131661561309868047, "ignore": false, "lang": null, "power": 14805, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Zover44 @PKN_ORLEN @pisorgpl @MorawieckiM @jbrudzinski @PK_GOV_PL @ZiobroPL Jak Kubica dojedzie do mety to b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 si\u0119 czu\u0107 ojcem sukcesu w ko\u0144cu wszyscy zrobili\u015bmy zrzutk\u0119 na jego pwoort do F1. Tylko dziwne, \u017ce na finansowanie czyjego\u015b hobby jest kasa, a na wa\u017cniejsze sprawy nie ma. Te\u017c bym chcia\u0142 dosta\u0107 100mln na jakie\u015b moje hobby.", "twitt_power": 1, "user": "Mr.D", "user_power": 14804}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQnFQAAAA=="]]}, "id": 1131660912228798464, "ignore": false, "lang": null, "power": 2223, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Grzesiek_twitt @BartekPiekarski @dariovieri @PKN_ORLEN M\u00f3g\u0142by pan podlinkowa\u0107? Ch\u0119tnie poczytam.", "twitt_power": 0, "user": "Kamil B\u0105k", "user_power": 2223}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQnBAAAAA=="]]}, "id": 1131660841215057922, "ignore": false, "lang": null, "power": 1692, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 K \ud83d\udcaf \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 1692}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQlBwAAAA=="]]}, "id": 1131660351014154241, "ignore": false, "lang": null, "power": 5928, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Stefan Kulesza \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 5928}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQfGgAAAA=="]]}, "id": 1131658922060845056, "ignore": false, "lang": null, "power": 20915, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "S\u0142awek Witek", "user_power": 20915}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQdKQAAAA=="]]}, "id": 1131658481193431040, "ignore": false, "lang": null, "power": 122793, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "sasmen\uf8ff\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 122793}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQaNwAAAA=="]]}, "id": 1131657783038873601, "ignore": false, "lang": null, "power": 4082, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MIR_GOV_PL @PKN_ORLEN @PMPG_PL @JerzyKwiecinski @TygodnikWPROST @Wprostbiznes co to jest czepion? dla siebie pytam..", "twitt_power": 0, "user": "mr. lee", "user_power": 4082}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxQaCgAAAA=="]]}, "id": 1131657594207129601, "ignore": false, "lang": null, "power": 12166, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MIR_GOV_PL: Tylko 6 polskich firm to \u015bwiatowe czepiony. Dzisiejszy laureat @PKN_ORLEN jest jednym z nich.\u00a0Dzisiejsza impreza @PMPG_PL j\u2026", "twitt_power": 0, "user": "#PolskieMedia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 12166}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxM0MwAAAA=="]]}, "id": 1131649212570058752, "ignore": false, "lang": null, "power": 4325, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN @TeamORLEN  Czy to jaki\u015b znak? \ud83e\udd14 Jak my\u015blicie? \ud83d\ude09 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "twitt_power": 0, "user": "Anita H", "user_power": 4325}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMhIQAAAA=="]]}, "id": 1131644354311987200, "ignore": false, "lang": null, "power": 42404, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ula Gosk", "user_power": 42404}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMbNAAAAA=="]]}, "id": 1131642925341921283, "ignore": false, "lang": null, "power": 397775, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 397775}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMYMgAAAA=="]]}, "id": 1131642158631596032, "ignore": false, "lang": null, "power": 139, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jacek Ostrowski", "user_power": 139}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMKFQAAAA=="]]}, "id": 1131638515547160581, "ignore": false, "lang": null, "power": 850, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Przemo.J", "user_power": 850}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMIAAAAAA=="]]}, "id": 1131637922732662786, "ignore": false, "lang": null, "power": 39768, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Dzisiejsze wypowiedzi Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilli\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39768}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMHEQAAAA=="]]}, "id": 1131637743505858561, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Koniec jazd na dzisiaj. W drugim treningu George #Russell uplasowa\u0142 si\u0119 na miejscu 19-tym a Robert #Kubica na 20-tym\n#\ufe0f\u20e3\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMHCgAAAA=="]]}, "id": 1131637713814327296, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wynik ko\u0144cowe drugiego treningu\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwil\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMGFAAAAA=="]]}, "id": 1131637503168061441, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Dzisiejsze wypowiedzi Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilli\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMFMgAAAA=="]]}, "id": 1131637380010643456, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wypowiedzi po dzisiejszych sesjach treningowych\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #El\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxMFJgAAAA=="]]}, "id": 1131637328395612161, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Obowi\u0105zkowo ju\u017c za 30 minut !!!\n\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIzFAAAAA=="]]}, "id": 1131633731368869888, "ignore": false, "lang": null, "power": 152304, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "jack stronk", "user_power": 152304}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIzFAAAAA=="]]}, "id": 1131633731368869888, "ignore": false, "lang": null, "power": 152304, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "jack stronk", "user_power": 152304}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIzFAAAAA=="]]}, "id": 1131633731368869888, "ignore": false, "lang": null, "power": 152304, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "jack stronk", "user_power": 152304}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIxOgAAAA=="]]}, "id": 1131633384952860673, "ignore": false, "lang": null, "power": 89934, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@fourchue89 @BartekPiekarski @PKN_ORLEN Mo\u017ce nikt mu nie powiedzia\u0142, \u017ce ceny ropy spad\u0142y, a ceny paliwa na stacjach si\u0119 utrzymuj\u0105?", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Filipek \ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 89934}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIrNgAAAA=="]]}, "id": 1131631858628943872, "ignore": false, "lang": null, "power": 3239, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dawid", "user_power": 3239}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxInGQAAAA=="]]}, "id": 1131630729211908097, "ignore": false, "lang": null, "power": 145745, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Elzbieta Z\ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 145745}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIdNAAAAA=="]]}, "id": 1131628325816815616, "ignore": false, "lang": null, "power": 3902, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Obowi\u0105zkowo ju\u017c za 30 minut !!!\n\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/6VNEIeaRsB", "twitt_power": 5, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIWBwAAAA=="]]}, "id": 1131626378116382722, "ignore": false, "lang": null, "power": 704, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing @alo_oficial Jak ja bym chcia\u0142 ich widzie\u0107 razem w jakiej\u015b stajni.. Marzenie..moje ciche.. https://t.co/Wne6kJEqh2", "twitt_power": 1, "user": "Robert", "user_power": 703}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxISDwAAAA=="]]}, "id": 1131625405327302658, "ignore": false, "lang": null, "power": 43921, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Jakubowski", "user_power": 43921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIQIQAAAA=="]]}, "id": 1131624973876027392, "ignore": false, "lang": null, "power": 39456, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ela Karpowicz", "user_power": 39456}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIQAgAAAA=="]]}, "id": 1131624848021757952, "ignore": false, "lang": null, "power": 379298, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ryszard Petru", "user_power": 379298}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIPGgAAAA=="]]}, "id": 1131624692916412417, "ignore": false, "lang": null, "power": 41719, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Pewnie zakaz handlu w niedziele nie pom\u00f3g\u0142 co \ud83d\ude43\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "twitt_power": 1, "user": "polonais_fourchette89 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 41718}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIOJAAAAA=="]]}, "id": 1131624484673347585, "ignore": false, "lang": null, "power": 22061, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Christophoros", "user_power": 22061}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIKLwAAAA=="]]}, "id": 1131623525117304832, "ignore": false, "lang": null, "power": 13381, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "elssa", "user_power": 13381}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIFLwAAAA=="]]}, "id": 1131622267119722499, "ignore": false, "lang": null, "power": 4866, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wracaj\u0105ca po kontuzji Iga gwiazd\u0105 ORLEN Memoria\u0142u Kusoci\u0144skiego. To b\u0119dzie wydarzenie!! 16 czerwca @StadionSlaski @PZLANews @PKN_ORLEN #GrupaSportowaOrlen https://t.co/tZOITdGk7F", "twitt_power": 8, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxIFLwAAAA=="]]}, "id": 1131622264875749376, "ignore": false, "lang": null, "power": 76755, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxE6KgAAAA=="]]}, "id": 1131620484108509184, "ignore": false, "lang": null, "power": 14521, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Agnieszka Filipiak", "user_power": 14521}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxE3IwAAAA=="]]}, "id": 1131619700205662208, "ignore": false, "lang": null, "power": 8732, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "halina stepien", "user_power": 8732}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxEuEQAAAA=="]]}, "id": 1131617357464514560, "ignore": false, "lang": null, "power": 5423, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Splinter", "user_power": 5423}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxElDgAAAA=="]]}, "id": 1131615083002515456, "ignore": false, "lang": null, "power": 322, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Darek.Dziedzic", "user_power": 322}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxEUAwAAAA=="]]}, "id": 1131610758725423105, "ignore": false, "lang": null, "power": 39768, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Dedykacja dla Niki Laudy na bolidzie Roberta.\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Robe\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39768}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxEFAgAAAA=="]]}, "id": 1131606980236271616, "ignore": false, "lang": null, "power": 119, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Masz utalentowane dziecko? Zg\u0142o\u015b je do Talentiady!: Podczas Dni Chemika utalentowani m\u0142odzi p\u0142occzanie b\u0119d\u0105 mogli zaprezentowa\u0107 si\u0119 w konkursie \u201eTalentiada\u201d. Jak co roku, jest to wydarzenie organizowane przez PKN ORLEN specjalnie dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy.\u2026 https://t.co/7TCcmDBoiI", "twitt_power": 0, "user": "PetroNews_pl", "user_power": 119}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxEDBAAAAA=="]]}, "id": 1131606483664285701, "ignore": false, "lang": null, "power": 55238, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wiktoria Zywien", "user_power": 55238}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxA3IwAAAA=="]]}, "id": 1131604598203002880, "ignore": false, "lang": null, "power": 60401, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Irena Skrzyniarz", "user_power": 60401}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxA1MQAAAA=="]]}, "id": 1131604155771101185, "ignore": false, "lang": null, "power": 23511, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Kuczynski", "user_power": 23511}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxAwNwAAAA=="]]}, "id": 1131602924185034752, "ignore": false, "lang": null, "power": 30471, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wielki sukces reklamowy @PKN_Orlen za 100mln z\u0142 @pisorgpl widzicie to? @MorawieckiM Jak si\u0119 ma prezes Obajtek, kt\u00f3ry sam podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o defraudacji 100mln w aferze na Kubic\u0119? @jbrudzinski @PK_GOV_PL @ZiobroPL Niez\u0142y przekr\u0119ty, wywali\u0107 z pa\u0144stowej sp\u00f3\u0142ki 100mln, #wybory2019  :) https://t.co/7Pl5Hdr9ak", "twitt_power": 25, "user": "Zov Hax", "user_power": 30446}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxAwGgAAAA=="]]}, "id": 1131602802453766144, "ignore": false, "lang": null, "power": 19730, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "adam kowalik", "user_power": 19730}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxAtIQAAAA=="]]}, "id": 1131602075304042496, "ignore": false, "lang": null, "power": 22337, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS niemcy to rosnieft", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Pilch", "user_power": 22337}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxAtEAAAAA=="]]}, "id": 1131602002654502913, "ignore": false, "lang": null, "power": 22337, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Pilch", "user_power": 22337}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxAgOQAAAA=="]]}, "id": 1131598902728298498, "ignore": false, "lang": null, "power": 34083, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wPolityce_pl: .@PKN_ORLEN inwestuje w produkcj\u0119 nawoz\u00f3w w Anwilu. @DanielObajtek:\"To du\u017cy wk\u0142ad dla bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bciowego kraju\"\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Monika Szul\u017cyk", "user_power": 34083}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxAeMQAAAA=="]]}, "id": 1131598366213890048, "ignore": false, "lang": null, "power": 16743, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen inwestuje w produkcj\u0119 nawoz\u00f3w w Anwilu https://t.co/opne7s6X77", "twitt_power": 2, "user": "Artur D. Zysk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 16741}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxAbHQAAAA=="]]}, "id": 1131597530188402688, "ignore": false, "lang": null, "power": 3902, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wypowiedzi po dzisiejszych sesjach treningowych\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/h93bJuzOmg", "twitt_power": 5, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxAECgAAAA=="]]}, "id": 1131591660184449024, "ignore": false, "lang": null, "power": 4326, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MartaWitecka1 @RzecznikORLEN @Iwona00881698 @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Obym si\u0119 myli\u0142a \ud83d\ude09", "twitt_power": 1, "user": "Anita H", "user_power": 4325}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFxABDwAAAA=="]]}, "id": 1131590925849964548, "ignore": false, "lang": null, "power": 32963, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@visionula @MartaWitecka1 @RzecznikORLEN @Iwona00881698 @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN ...wszystko ju\u017c jasne \ud83d\ude4a\ud83d\ude49\ud83d\ude48... niebawem info\ud83d\ude09", "twitt_power": 2, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw83MQAAAA=="]]}, "id": 1131589559194673153, "ignore": false, "lang": null, "power": 32962, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@TeamORLEN Brawo... Super... Gratulacje\ud83d\udc4d\n@fia @F1 @WilliamsRacing @rokitofficial @PKN_ORLEN #Verva #Platinum\n@Acronis #Sofina @DtexSystems @PPG @alpinestars @pirellisport @thalesgroup\n@APLbasketball #Harvest @Omnitudeorg @symantec #NetJets @FinancialTimes  #WeAreRacing\ud83e\udd1c", "twitt_power": 1, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8vLAAAAA=="]]}, "id": 1131587523782860800, "ignore": false, "lang": null, "power": 37332, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Urba\u0144czyk", "user_power": 37332}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8hIQAAAA=="]]}, "id": 1131583956019761152, "ignore": false, "lang": null, "power": 1269, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marek Kopacz.Tylko 4.", "user_power": 1269}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8hCQAAAA=="]]}, "id": 1131583855507496960, "ignore": false, "lang": null, "power": 586, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u017belazny", "user_power": 586}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8dMwAAAA=="]]}, "id": 1131583022573268992, "ignore": false, "lang": null, "power": 9327, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Jak informuje @TransneftEn czysta #ropa ma trafi\u0107 do Polski 9-10 czerwca. Plan rosyjskiego koncernu mia\u0142 uzyska\u0107 pozytywn\u0105 opinie od @pern_sa, @PKN_ORLEN oraz @GrupaLOTOS @MinEnergii https://t.co/OZNfs7fi3b", "twitt_power": 0, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8aJwAAAA=="]]}, "id": 1131582219947040768, "ignore": false, "lang": null, "power": 23172, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MartaWitecka1 @RzecznikORLEN @Iwona00881698 @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Jak b\u0119dziesz co\u015b wiedzie\u0107 daj znac\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "twitt_power": 2, "user": "Visionula", "user_power": 23170}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8WOgAAAA=="]]}, "id": 1131581290657062913, "ignore": false, "lang": null, "power": 3909, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dzisiejsze wypowiedzi Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/wdcaqsoWqu", "twitt_power": 12, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8WEAAAAA=="]]}, "id": 1131581117197357056, "ignore": false, "lang": null, "power": 96873, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz #POLExit", "user_power": 96873}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8UOgAAAA=="]]}, "id": 1131580787504177152, "ignore": false, "lang": null, "power": 101989, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kot Mruk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf\u271d\ufe0f", "user_power": 101989}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8MJwAAAA=="]]}, "id": 1131578695418810368, "ignore": false, "lang": null, "power": 16867, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RzecznikORLEN @Iwona00881698 @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Jestem na czuwaniu nawet w nocy \ud83d\ude02", "twitt_power": 2, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16865}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8MIQAAAA=="]]}, "id": 1131578671481929728, "ignore": false, "lang": null, "power": 540, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "markopolo.671", "user_power": 540}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8LLwAAAA=="]]}, "id": 1131578478413996038, "ignore": false, "lang": null, "power": 1949, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MartaWitecka1 @Iwona00881698 @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Niebawem, stay tuned ;)", "twitt_power": 2, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw8AAQAAAA=="]]}, "id": 1131575516090126337, "ignore": false, "lang": null, "power": 41797, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Starcom zajmie si\u0119 obs\u0142ug\u0105 mediow\u0105 @PKN_ORLEN https://t.co/ox7X9iGkvq", "twitt_power": 0, "user": "Wirtualnemedia.pl", "user_power": 41797}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw44MQAAAA=="]]}, "id": 1131574710876164096, "ignore": false, "lang": null, "power": 4325, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MartaWitecka1 @RzecznikORLEN @Iwona00881698 @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Zapewne niespodzianka tylko dla ograniczonej grupy ludzi na jednej stacji w Warszawie\ud83d\ude12", "twitt_power": 0, "user": "Anita H", "user_power": 4325}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw42CgAAAA=="]]}, "id": 1131574043289821186, "ignore": false, "lang": null, "power": 2851, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "BezZnaczenia", "user_power": 2851}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4wJAAAAA=="]]}, "id": 1131572643000442880, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen: Dialog w sprawie dostaw ropy z Rosji b\u0119dzie kontynuowany https://t.co/CxVtJM6kW3 przez @BiznesAlert", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4uGgAAAA=="]]}, "id": 1131572096654557184, "ignore": false, "lang": null, "power": 146, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jaros\u0142aw \u017b\u00f3\u0142kowski", "user_power": 146}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4uAAAAAA=="]]}, "id": 1131571990115037192, "ignore": false, "lang": null, "power": 14859, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Roman Stycze\u0144", "user_power": 14859}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4sMwAAAA=="]]}, "id": 1131571700942999552, "ignore": false, "lang": null, "power": 1061, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Galloway Gallegher", "user_power": 1061}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4pDwAAAA=="]]}, "id": 1131570793920520192, "ignore": false, "lang": null, "power": 3900, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wynik ko\u0144cowe drugiego treningu\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP2 #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/WpqPhnVMPE", "twitt_power": 3, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4iBgAAAA=="]]}, "id": 1131568992710287362, "ignore": false, "lang": null, "power": 3904, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Koniec jazd na dzisiaj. W drugim treningu George #Russell uplasowa\u0142 si\u0119 na miejscu 19-tym a Robert #Kubica na 20-tym\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP2 #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/aXY6HLCIVF", "twitt_power": 7, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4hGgAAAA=="]]}, "id": 1131568826544467969, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN : Dialog w sprawie dostaw #ropa z Rosji b\u0119dzie kontynuowany https://t.co/GhXgoTqnPo #BA24 #energetyka https://t.co/Vul3u23gkO", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4YCgAAAA=="]]}, "id": 1131566493848805378, "ignore": false, "lang": null, "power": 31022, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @twojprzyjaciell: PKN Orlen -1,46% na GPW po spinie Kubicy w Monaco, niesamowite jak jeden cz\u0142owiek rujnuje polsk\u0105 gospodark\u0119.", "twitt_power": 0, "user": "Pajkiel", "user_power": 31022}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4SGAAAAA=="]]}, "id": 1131565043311685633, "ignore": false, "lang": null, "power": 13644, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Adam Pawlicki", "user_power": 13644}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw4NFgAAAA=="]]}, "id": 1131563778611568640, "ignore": false, "lang": null, "power": 4625, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @Wodzimi39911944 @PKN_ORLEN Kart\u0119 Orlenu mam, tankuje tylko tam. No mo\u017ce jeszcze na Lotosie\ud83d\ude09 Wi\u0119cej stacji Orlenu by si\u0119 przyda\u0142o.", "twitt_power": 1, "user": "Kicia Ro\u017cek", "user_power": 4624}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw07JgAAAA=="]]}, "id": 1131560320072331266, "ignore": false, "lang": null, "power": 34132, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Pilnujmy Polski!", "user_power": 34132}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw07EQAAAA=="]]}, "id": 1131560233476734976, "ignore": false, "lang": null, "power": 5387, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Jak gazeta \u017cydowska cie chwali...\nTo wiedz, \u017ce co\u015b si\u0119 dzieje", "twitt_power": 0, "user": "Szymon Lisiecki", "user_power": 5387}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw07AQAAAA=="]]}, "id": 1131560164417343489, "ignore": false, "lang": null, "power": 67414, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aneta \ud83d\udcaf\ud83d\udc9f R_ska", "user_power": 67414}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw04IgAAAA=="]]}, "id": 1131559549549334528, "ignore": false, "lang": null, "power": 25456, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "R8uzz", "user_power": 25456}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw03LwAAAA=="]]}, "id": 1131559351322402816, "ignore": false, "lang": null, "power": 28753, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Monika G\u0142odek", "user_power": 28753}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw01MQAAAA=="]]}, "id": 1131558856654557184, "ignore": false, "lang": null, "power": 2491, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Igor", "user_power": 2491}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0zOAAAAA=="]]}, "id": 1131558383696392192, "ignore": false, "lang": null, "power": 4446, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Dobrzy\u0144ski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 4446}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0vMAAAAA=="]]}, "id": 1131557344742117377, "ignore": false, "lang": null, "power": 9153, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dom\u017ci", "user_power": 9153}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0tAAAAAA=="]]}, "id": 1131556638664601600, "ignore": false, "lang": null, "power": 8474, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Adam Marecik", "user_power": 8474}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0lEgAAAA=="]]}, "id": 1131554698912313344, "ignore": false, "lang": null, "power": 112459, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wPolityce_pl: .@PKN_ORLEN inwestuje w produkcj\u0119 nawoz\u00f3w w Anwilu. @DanielObajtek:\"To du\u017cy wk\u0142ad dla bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bciowego kraju\"\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Radca W\u0119growicz", "user_power": 112459}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0jFQAAAA=="]]}, "id": 1131554211144114176, "ignore": false, "lang": null, "power": 1335, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @dariovieri @PKN_ORLEN Polecam lektur\u0119 raportu nt. wydatk\u00f3w ogromnych sum na r\u00f3\u017cne duperele w latach tzw. \"kryzysu gospodarczego\" kt\u00f3ry akurat dopad\u0142 PO. \ud83e\udd2d", "twitt_power": 3, "user": "Greg", "user_power": 1332}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0iEwAAAA=="]]}, "id": 1131553950111621120, "ignore": false, "lang": null, "power": 18737, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Oskar Skrzypkowski", "user_power": 18737}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0iCwAAAA=="]]}, "id": 1131553916917882880, "ignore": false, "lang": null, "power": 3583, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wPolityce_pl @PKN_ORLEN @DanielObajtek @wgospodarce Fakt. Pisobolszewia lubi je\u015b\u0107 naw\u00f3z... szczeg\u00f3lnie kaczy. Co nie siostry Karnowskie?", "twitt_power": 0, "user": "Crotalus", "user_power": 3583}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0hIQAAAA=="]]}, "id": 1131553756116656130, "ignore": false, "lang": null, "power": 5007, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof", "user_power": 5007}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0gOAAAAA=="]]}, "id": 1131553603288784898, "ignore": false, "lang": null, "power": 54453, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN inwestuje w produkcj\u0119 nawoz\u00f3w w Anwilu. @DanielObajtek:\"To du\u017cy wk\u0142ad dla bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bciowego kraju\" @wgospodarce  https://t.co/MsdMtAQPcj", "twitt_power": 7, "user": "wPolityce.pl", "user_power": 54446}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0cNQAAAA=="]]}, "id": 1131552583276007426, "ignore": false, "lang": null, "power": 25412, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pani Dubito", "user_power": 25412}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0cJQAAAA=="]]}, "id": 1131552515399528449, "ignore": false, "lang": null, "power": 7222, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzyniewski", "user_power": 7222}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0NEQAAAA=="]]}, "id": 1131548655331217408, "ignore": false, "lang": null, "power": 55585, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SylwekKaminski: @slaw_sieradzki Coraz bardziej lubi\u0119 Czechy i Czech\u00f3w: Rafinerie w Litwinowie i Kralupach, ponad 400 stacji, Petrochemi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "An Ni", "user_power": 55585}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0NDwAAAA=="]]}, "id": 1131548649127858176, "ignore": false, "lang": null, "power": 30014, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "W\u0142odzimierz", "user_power": 30014}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0LKwAAAA=="]]}, "id": 1131548261528023041, "ignore": false, "lang": null, "power": 49664, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RGwiazdowski: Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb P\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ghost dog last samurai", "user_power": 49664}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0KAQAAAA=="]]}, "id": 1131547832681410560, "ignore": false, "lang": null, "power": 82563, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Przypomn\u0119 nie\u015bmia\u0142o, \u017ce w\u0142a\u015bcicielem Grupy Azoty i PKN Orlen, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem Anwilu jest jeden i ten sam Skarb Pa\u0144stwa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/TW5ERrgsVY", "twitt_power": 164, "user": "Robert Gwiazdowski", "user_power": 82399}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0JFAAAAA=="]]}, "id": 1131547663952949248, "ignore": false, "lang": null, "power": 153742, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dario Vieri", "user_power": 153742}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0IEQAAAA=="]]}, "id": 1131547399636312066, "ignore": false, "lang": null, "power": 3201, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marek Machalski", "user_power": 3201}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFw0FJAAAAA=="]]}, "id": 1131546721048252416, "ignore": false, "lang": null, "power": 9327, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Piotr_Stepinski: .@PKN_ORLEN startuje z now\u0105 inwestycj\u0105 w zak\u0142adach #Anwil, kt\u00f3ra ma zwi\u0119kszy\u0107 zdolno\u015bci produkcyjne i rozszerzy\u0107 portf\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFww5GAAAAA=="]]}, "id": 1131544660839735298, "ignore": false, "lang": null, "power": 7260, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Cyrek", "user_power": 7260}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFww4CQAAAA=="]]}, "id": 1131544346707283969, "ignore": false, "lang": null, "power": 6127, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RafalWos @tygodnik W l. 90-tych kilka tys. najemc\u00f3w mieszka\u0144 zak\u0142adowych nale\u017c\u0105cych do MZRiP (PKN Orlen) w P\u0142ocku otrzyma\u0142o propozycj\u0119 wykupu, zw. zaw. za\u0142atwi\u0142y kredyt u pracodawcy na zakup, kt\u00f3ry po jakim\u015b czasie zosta\u0142 umorzony. Niesprzedane mieszkania trafi\u0142y do zasobu komunalnego miasta.", "twitt_power": 0, "user": "Jarek  Kozanecki", "user_power": 6127}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFww3AQAAAA=="]]}, "id": 1131544060831907841, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jeszcze chwila i zaczynamy drugi trening. A tu kilka uj\u0119\u0107 z porannej sesji.\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwzBQAAAA=="]]}, "id": 1131543070363799552, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jeszcze chwila i zaczynamy drugi trening. A tu kilka uj\u0119\u0107 z porannej sesji.\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwvMQAAAA=="]]}, "id": 1131542245763629056, "ignore": false, "lang": null, "power": 42602, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Adam A. Jarek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 42602}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwuEAAAAA=="]]}, "id": 1131541857866002432, "ignore": false, "lang": null, "power": 3911, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Jeszcze chwila i zaczynamy drugi trening. A tu kilka uj\u0119\u0107 z porannej sesji.\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubicaKlub #RobertKubica #Kubica #Orlen #F1 #MonacoGP #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/0YGO6706vZ", "twitt_power": 14, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwtKgAAAA=="]]}, "id": 1131541712764063748, "ignore": false, "lang": null, "power": 22972, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@jolao_s @BartekPiekarski @PKN_ORLEN Ja na Lotosie i Orlenie", "twitt_power": 1, "user": "Jerzy z Ciemnogrodu", "user_power": 22971}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwrFAAAAA=="]]}, "id": 1131541119710433286, "ignore": false, "lang": null, "power": 82232, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Te\u017c tankuj\u0119 tylko na ORLENIE \ud83d\udcaa\ud83d\ude09", "twitt_power": 2, "user": "JolaoS", "user_power": 82230}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwqNAAAAA=="]]}, "id": 1131541003360440321, "ignore": false, "lang": null, "power": 82230, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "JolaoS", "user_power": 82230}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwnIgAAAA=="]]}, "id": 1131540169939660801, "ignore": false, "lang": null, "power": 77810, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "SL \ud83d\udcaf \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u271d\ufe0f \u2648", "user_power": 77810}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwkNAAAAA=="]]}, "id": 1131539489829081088, "ignore": false, "lang": null, "power": 16867, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RzecznikORLEN @Iwona00881698 @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Uuu to niespodzianka. A kiedy jaki\u015b news bo siedzimy jak na szpilkach", "twitt_power": 2, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16865}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwiMgAAAA=="]]}, "id": 1131538978144968704, "ignore": false, "lang": null, "power": 34156, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@slaw_sieradzki Coraz bardziej lubi\u0119 Czechy i Czech\u00f3w: Rafinerie w Litwinowie i Kralupach, ponad 400 stacji, Petrochemia Unipetrol, @PKN_ORLEN Logistyka @pkpcargo_media ,wchodzimy w bankowo\u015b\u0107 @PKOBP , du\u017ca nadwy\u017cka w eksporcie. To spory i g\u0142\u0119boki rynek, o kt\u00f3ry nale\u017cy bardzo dba\u0107, oby tak dalej!", "twitt_power": 6, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwbLAAAAA=="]]}, "id": 1131537195054096384, "ignore": false, "lang": null, "power": 14623, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen: zasilimy rynek nowoczesnymi nawozami. https://t.co/Rbpqd0vnH0 https://t.co/ATgBn431f0", "twitt_power": 1, "user": "Centrum Prasowe PAP", "user_power": 14622}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwQAAAAAA=="]]}, "id": 1131534240850599936, "ignore": false, "lang": null, "power": 22024, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Zapraszamy te\u017c @PKN_ORLEN do wsparcia ten inicjatywy https://t.co/PZNDWjho2A", "twitt_power": 9, "user": "Grzegorz Ziemnik", "user_power": 22015}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwPIQAAAA=="]]}, "id": 1131534129160445955, "ignore": false, "lang": null, "power": 1951, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MartaWitecka1 @Iwona00881698 @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Nie tym razem ;)", "twitt_power": 4, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwOJAAAAA=="]]}, "id": 1131533886457032705, "ignore": false, "lang": null, "power": 18912, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Trwaj\u0105 negocjacje ws. brudnej rosyjskiej ropy. Prezes @PKN_ORLEN: Musimy dba\u0107 o interes #PKNORLEN, ale i o bezpiecze\u0144stwo energetyczne Polski\n#energetyka #Rosja \n\nhttps://t.co/DGloHLjpdZ", "twitt_power": 1, "user": "Salon24.pl", "user_power": 18911}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwHOAAAAA=="]]}, "id": 1131532210161487873, "ignore": false, "lang": null, "power": 275786, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TeamORLEN: \ud83d\udce2@WilliamsRacing melduje si\u0119 na stacji @PKN_ORLEN! Co\u015b si\u0119 szykuje\u2026 I to co\u015b bardzo du\u017cego... B\u0105d\u017acie czujni!\n\n#VervaStreetR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Filippo Ferrarista\ud83e\udd47\ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00ae", "user_power": 275786}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwwHOAAAAA=="]]}, "id": 1131532210161487873, "ignore": false, "lang": null, "power": 275786, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TeamORLEN: \ud83d\udce2@WilliamsRacing melduje si\u0119 na stacji @PKN_ORLEN! Co\u015b si\u0119 szykuje\u2026 I to co\u015b bardzo du\u017cego... B\u0105d\u017acie czujni!\n\n#VervaStreetR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Filippo Ferrarista\ud83e\udd47\ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00ae", "user_power": 275786}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFws0GQAAAA=="]]}, "id": 1131528306879283200, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN: Apeluje o system wsparcia #offshore https://t.co/NfWwdIJtr3 #BA24 #energetyka #BEIF 2019 https://t.co/F9TgWQNuQ8", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFws0GQAAAA=="]]}, "id": 1131528306879283200, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN: Apeluje o system wsparcia #offshore https://t.co/NfWwdIJtr3 #BA24 #energetyka #BEIF 2019 https://t.co/F9TgWQNuQ8", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsjCAAAAA=="]]}, "id": 1131523957088239616, "ignore": false, "lang": null, "power": 136, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude09\ud83d\ude42", "twitt_power": 0, "user": "Arkadiusz Dembinski", "user_power": 136}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwshBwAAAA=="]]}, "id": 1131523447446736896, "ignore": false, "lang": null, "power": 20438, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Dedykacja dla Niki Laudy na bolidzie Roberta.\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Robe\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 20438}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsfMAAAAA=="]]}, "id": 1131523117199831040, "ignore": false, "lang": null, "power": 48500, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Danusia", "user_power": 48500}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsdCAAAAA=="]]}, "id": 1131522448191610881, "ignore": false, "lang": null, "power": 22339, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen -1,46% na GPW po spinie Kubicy w Monaco, niesamowite jak jeden cz\u0142owiek rujnuje polsk\u0105 gospodark\u0119.", "twitt_power": 27, "user": "Piotrek", "user_power": 22312}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsMIwAAAA=="]]}, "id": 1131518281997836289, "ignore": false, "lang": null, "power": 43060, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Gawron", "user_power": 43060}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsIFAAAAA=="]]}, "id": 1131517213268238336, "ignore": false, "lang": null, "power": 21007, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz", "user_power": 21007}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsIDgAAAA=="]]}, "id": 1131517185564782594, "ignore": false, "lang": null, "power": 15913, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jarek \u0141uczkiewicz", "user_power": 15913}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwsELwAAAA=="]]}, "id": 1131516319415906304, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Dedykacja dla Niki Laudy na bolidzie Roberta.\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Robe\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwo5MwAAAA=="]]}, "id": 1131514574899834880, "ignore": false, "lang": null, "power": 11694, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN Ciekawe co \ud83e\udd14\u2753", "twitt_power": 1, "user": "Tomasz Tylczy\u0144ski", "user_power": 11693}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwo4LQAAAA=="]]}, "id": 1131514298595979264, "ignore": false, "lang": null, "power": 568, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sie\u0107 Badawcza \u0141ukasiewicz-Instytut Farmaceutyczny", "user_power": 568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwozBgAAAA=="]]}, "id": 1131512876122816512, "ignore": false, "lang": null, "power": 605, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: \"Wszyscy wiemy jak wspania\u0142ym kierowc\u0105 jest Fernando...\" RK o Alonso na wczorajszej konferencji FIA\n#ThrowbackThursday\ud83d\udcf8#\u20e3\u2026", "twitt_power": 0, "user": "RKjp", "user_power": 605}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwowAwAAAA=="]]}, "id": 1131512107873185793, "ignore": false, "lang": null, "power": 23866, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: \"Wszyscy wiemy jak wspania\u0142ym kierowc\u0105 jest Fernando...\" RK o Alonso na wczorajszej konferencji FIA\n#ThrowbackThursday\ud83d\udcf8#\u20e3\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u590f\u91ce\ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\udfce\ufe0f", "user_power": 23866}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwovDgAAAA=="]]}, "id": 1131511901404434432, "ignore": false, "lang": null, "power": 99476, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "JanPLOCICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\u26ea", "user_power": 99476}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwosLAAAAA=="]]}, "id": 1131511272544059392, "ignore": false, "lang": null, "power": 11560, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Dedykacja dla Niki Laudy na bolidzie Roberta.\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Robe\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Struna\ud83e\udd1a", "user_power": 11560}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwopBwAAAA=="]]}, "id": 1131510362229153793, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wyniki ko\u0144cowe pierwszego treningu\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokit\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwomEQAAAA=="]]}, "id": 1131509649440747522, "ignore": false, "lang": null, "power": 3905, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wyniki ko\u0144cowe pierwszego treningu\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP #FP1 @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/Gbl7yC3KPQ", "twitt_power": 8, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwokAQAAAA=="]]}, "id": 1131509078709231617, "ignore": false, "lang": null, "power": 2795, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Gabriel T", "user_power": 2795}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwoiAgAAAA=="]]}, "id": 1131508579599618048, "ignore": false, "lang": null, "power": 53, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141UKASIEWICZ \u2013 Instytut Chemii Przemys\u0142owej", "user_power": 53}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwoUFAAAAA=="]]}, "id": 1131505132674387969, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Dedykacja dla Niki Laudy na bolidzie Roberta.\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Robe\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwoBBQAAAA=="]]}, "id": 1131500287850635264, "ignore": false, "lang": null, "power": 3922, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dedykacja dla Niki Laudy na bolidzie Roberta.\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubicaKlub #Kubica #RobertKubica #F1 #MonacoGP #FP1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/pqkOi2vumO", "twitt_power": 25, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwk6OQAAAA=="]]}, "id": 1131499749629202432, "ignore": false, "lang": null, "power": 2586, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @mastarosta @PKN_ORLEN W kwestii tankowania te\u017c si\u0119 zgadzam into ju\u017c od... 8 lat. Tylko #PKN Orlen", "twitt_power": 2, "user": "miruna", "user_power": 2584}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwknHgAAAA=="]]}, "id": 1131494855090343936, "ignore": false, "lang": null, "power": 32964, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN Gratulacje, \u015bwietny pomys\u0142 ... to b\u0119dzie przys\u0142owiowa petarda - VSR2019\ud83d\udc4d\n#VSR2019 #Orlen @TeamORLEN #Verva #Platinum @WilliamsRacing", "twitt_power": 3, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkkCQAAAA=="]]}, "id": 1131494013620633601, "ignore": false, "lang": null, "power": 50653, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jan Wieleba", "user_power": 50653}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkgJQAAAA=="]]}, "id": 1131493124931489792, "ignore": false, "lang": null, "power": 63088, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TeamORLEN: \ud83d\udce2@WilliamsRacing melduje si\u0119 na stacji @PKN_ORLEN! Co\u015b si\u0119 szykuje\u2026 I to co\u015b bardzo du\u017cego... B\u0105d\u017acie czujni!\n\n#VervaStreetR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Roksana \u0106wik", "user_power": 63088}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkaIwAAAA=="]]}, "id": 1131491606367019009, "ignore": false, "lang": null, "power": 6348, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "W\u0142adys\u0142awa", "user_power": 6348}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkXNwAAAA=="]]}, "id": 1131490936305926144, "ignore": false, "lang": null, "power": 4865, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Rajd Dakar 2020 w Arabii Sudyjskiej. Trwa prezentacja nowej edycji. @TeamORLEN @PKN_ORLEN #ORLENTeam https://t.co/wfGN4E0bDI", "twitt_power": 7, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkVMAAAAA=="]]}, "id": 1131490401527959553, "ignore": false, "lang": null, "power": 63940, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TeamORLEN: \ud83d\udce2@WilliamsRacing melduje si\u0119 na stacji @PKN_ORLEN! Co\u015b si\u0119 szykuje\u2026 I to co\u015b bardzo du\u017cego... B\u0105d\u017acie czujni!\n\n#VervaStreetR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Artur Najdecki", "user_power": 63940}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkKFAAAAA=="]]}, "id": 1131487517759422464, "ignore": false, "lang": null, "power": 15278, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TeamORLEN: \ud83d\udce2@WilliamsRacing melduje si\u0119 na stacji @PKN_ORLEN! Co\u015b si\u0119 szykuje\u2026 I to co\u015b bardzo du\u017cego... B\u0105d\u017acie czujni!\n\n#VervaStreetR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "RK F1", "user_power": 15278}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkKAAAAAA=="]]}, "id": 1131487432455663617, "ignore": false, "lang": null, "power": 16865, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Iwona00881698 @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Ta co zawsze ;)", "twitt_power": 0, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16865}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwkJBwAAAA=="]]}, "id": 1131487211650781184, "ignore": false, "lang": null, "power": 8644, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BenLuczynski @PKN_ORLEN @DanielObajtek M\u00f3wi\u0105, \u017ce nie maj\u0105", "twitt_power": 0, "user": "Jan Pop\u0142awski", "user_power": 8644}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwg3JAAAAA=="]]}, "id": 1131483808459632641, "ignore": false, "lang": null, "power": 587, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "J\u00f3zef", "user_power": 587}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgzAAAAAA=="]]}, "id": 1131482649204338688, "ignore": false, "lang": null, "power": 1420, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@janpoplawski @PKN_ORLEN @DanielObajtek Ale nie mieli w og\u00f3le czy po prostu le\u017cy zamro\u017cona w worze i nie chce ci si\u0119 czeka\u0107?", "twitt_power": 0, "user": "Beniamin", "user_power": 1420}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgvLwAAAA=="]]}, "id": 1131481839292620800, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jeszcze 20 minut i zaczynamy pierwszy trening\n\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #E\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgvCAAAAA=="]]}, "id": 1131481677308600322, "ignore": false, "lang": null, "power": 16274, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Edward", "user_power": 16274}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgpIAAAAA=="]]}, "id": 1131480267863003136, "ignore": false, "lang": null, "power": 3904, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Jeszcze 20 minut i zaczynamy pierwszy trening\n\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP #FP1 @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/vGzWkYX7Qf", "twitt_power": 7, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgkHQAAAA=="]]}, "id": 1131478998234599427, "ignore": false, "lang": null, "power": 4198, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TeamORLEN: \ud83d\udce2@WilliamsRacing melduje si\u0119 na stacji @PKN_ORLEN! Co\u015b si\u0119 szykuje\u2026 I to co\u015b bardzo du\u017cego... B\u0105d\u017acie czujni!\n\n#VervaStreetR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Strumykowa", "user_power": 4198}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgiBAAAAA=="]]}, "id": 1131478388487708673, "ignore": false, "lang": null, "power": 313, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN \"Przestanie byc b\u0119dzie\"?", "twitt_power": 0, "user": "Wojtek ", "user_power": 313}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgeJwAAAA=="]]}, "id": 1131477529708105728, "ignore": false, "lang": null, "power": 54, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: \"Wszyscy wiemy jak wspania\u0142ym kierowc\u0105 jest Fernando...\" RK o Alonso na wczorajszej konferencji FIA\n#ThrowbackThursday\ud83d\udcf8#\u20e3\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz", "user_power": 54}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgZMAAAAA=="]]}, "id": 1131476310361034753, "ignore": false, "lang": null, "power": 3571, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TeamORLEN: \ud83d\udce2@WilliamsRacing melduje si\u0119 na stacji @PKN_ORLEN! Co\u015b si\u0119 szykuje\u2026 I to co\u015b bardzo du\u017cego... B\u0105d\u017acie czujni!\n\n#VervaStreetR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pastor", "user_power": 3571}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgIGQAAAA=="]]}, "id": 1131471932908556288, "ignore": false, "lang": null, "power": 30814, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: \"Wszyscy wiemy jak wspania\u0142ym kierowc\u0105 jest Fernando...\" RK o Alonso na wczorajszej konferencji FIA\n#ThrowbackThursday\ud83d\udcf8#\u20e3\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\udfce", "user_power": 30814}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgHMwAAAA=="]]}, "id": 1131471792462282752, "ignore": false, "lang": null, "power": 38333, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wies\u0142awa Kosewska", "user_power": 38333}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwgCLAAAAA=="]]}, "id": 1131470504752222209, "ignore": false, "lang": null, "power": 8085, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TeamORLEN: \ud83d\udce2@WilliamsRacing melduje si\u0119 na stacji @PKN_ORLEN! Co\u015b si\u0119 szykuje\u2026 I to co\u015b bardzo du\u017cego... B\u0105d\u017acie czujni!\n\n#VervaStreetR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mike", "user_power": 8085}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwc7IwAAAA=="]]}, "id": 1131469710585991168, "ignore": false, "lang": null, "power": 4862, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Co\u015b si\u0119 \u015bwi\u0119ci.... \ud83d\udd1c VSR2019 @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/JZLzgqd51G", "twitt_power": 4, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwc5HgAAAA=="]]}, "id": 1131469185832423426, "ignore": false, "lang": null, "power": 11036, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartSaw: Niemieckie rafinerie wycofa\u0142y si\u0119 ze wst\u0119pnego porozumienia jak poradzi\u0107 sobie z brudn\u0105 #ropa. Dlaczego? Jak nie wiadomo o co\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 11036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwc4LAAAAA=="]]}, "id": 1131468992588210176, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Robert Kubica - Grand Prix Monaco - Dzie\u0144 2 - Pierwszy I Drugi Trening\n\nZapraszamy do komentowania\nhttps://t.co/Xs3HXv08zI\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwc3GQAAAA=="]]}, "id": 1131468662941069312, "ignore": false, "lang": null, "power": 4653, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @ForfiterP @PKN_ORLEN Na Lotosie te\u017c Pan mo\u017ce. \ud83d\ude09", "twitt_power": 1, "user": "Pawe\u0142M\u00f3wiNaRa", "user_power": 4652}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwczEwAAAA=="]]}, "id": 1131467631343689728, "ignore": false, "lang": null, "power": 90110, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "jan kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 90110}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcwMAAAAA=="]]}, "id": 1131466996451860480, "ignore": false, "lang": null, "power": 4176, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Kornak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\u271d\ufe0f", "user_power": 4176}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcrGQAAAA=="]]}, "id": 1131465644266917895, "ignore": false, "lang": null, "power": 11, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Dajcie znac ktora to stacja w Warszawie.", "twitt_power": 0, "user": "Iwona", "user_power": 11}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcpDQAAAA=="]]}, "id": 1131465087687036928, "ignore": false, "lang": null, "power": 32964, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@TeamORLEN Kacper gratulacje i wszystkiego najszybszego!\n@PKN_ORLEN #Verva #Platinum #Ca\u0142yOrlenZawszeRazem #GoKacper", "twitt_power": 3, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcfIgAAAA=="]]}, "id": 1131462660204171265, "ignore": false, "lang": null, "power": 2881, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udce2@WilliamsRacing melduje si\u0119 na stacji @PKN_ORLEN! Co\u015b si\u0119 szykuje\u2026 I to co\u015b bardzo du\u017cego... B\u0105d\u017acie czujni!\n\n#VervaStreetRacing #ORLEN #ORLENTeam https://t.co/tcQaMYhVOW", "twitt_power": 68, "user": "ORLEN Team", "user_power": 2813}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcdBwAAAA=="]]}, "id": 1131462043851214848, "ignore": false, "lang": null, "power": 9498, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Joanna K\u0119dzierska", "user_power": 9498}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcWJgAAAA=="]]}, "id": 1131460411608522754, "ignore": false, "lang": null, "power": 9076, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Whyatt", "user_power": 9076}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcTCwAAAA=="]]}, "id": 1131459545702785024, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Ju\u017c za p\u00f3\u0142 godzinki kolejny Magazyn ElevenF1 a w nim min. wywiad z Robertem Kubic\u0105\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcROAAAAA=="]]}, "id": 1131459229695598593, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: \"Wszyscy wiemy jak wspania\u0142ym kierowc\u0105 jest Fernando...\" RK o Alonso na wczorajszej konferencji FIA\n#ThrowbackThursday\ud83d\udcf8#\u20e3\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcRCwAAAA=="]]}, "id": 1131459041740427264, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Robert Kubica - Grand Prix Monaco - Dzie\u0144 2 - Pierwszy I Drugi Trening\n\nZapraszamy do komentowania\nhttps://t.co/Xs3HXv08zI\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcIDwAAAA=="]]}, "id": 1131456793815728128, "ignore": false, "lang": null, "power": 23087, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Storczyk", "user_power": 23087}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcEBgAAAA=="]]}, "id": 1131455747689259008, "ignore": false, "lang": null, "power": 1442, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Guba\u0142a", "user_power": 1442}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwcCJwAAAA=="]]}, "id": 1131455383699107842, "ignore": false, "lang": null, "power": 59138, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zdzis\u0142aw Kreska  \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 59138}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwY5EAAAAA=="]]}, "id": 1131454026632048640, "ignore": false, "lang": null, "power": 11561, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing @alo_oficial Oni s\u0105 niepowtarzalni...", "twitt_power": 1, "user": "Struna\ud83e\udd1a", "user_power": 11560}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwY0JAAAAA=="]]}, "id": 1131452852528918529, "ignore": false, "lang": null, "power": 3261, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @Brat_Bartok @PKN_ORLEN To sk\u0105d wcze\u015bniej mia\u0142 by\u0107 wysoki zysk, skoro Pan nie tankowal na Orlenie?", "twitt_power": 0, "user": "Patrick Hattrick", "user_power": 3261}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYuHwAAAA=="]]}, "id": 1131451322325184512, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Robert Kubica - Grand Prix Monaco - Dzie\u0144 2 - Pierwszy I Drugi Trening\n\nZapraszamy do komentowania\nhttps://t.co/Xs3HXv08zI\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYsOAAAAA=="]]}, "id": 1131450922910064640, "ignore": false, "lang": null, "power": 2751, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "CIRE.pl", "user_power": 2751}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYkOwAAAA=="]]}, "id": 1131448924135395328, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYiGgAAAA=="]]}, "id": 1131448281123446785, "ignore": false, "lang": null, "power": 3912, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Robert Kubica - Grand Prix Monaco - Dzie\u0144 2 - Pierwszy I Drugi Trening\n\nZapraszamy do komentowania\nhttps://t.co/Xs3HXv08zI\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #MonacoGP #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing", "twitt_power": 15, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYiDAAAAA=="]]}, "id": 1131448224961761280, "ignore": false, "lang": null, "power": 32227, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Dlaczego do cholery nie mo\u017cemy po prostu przesta\u0107 kupowa\u0107 rop\u0119 od tych zapijaczonych ruskich bandzior\u00f3w i oprze\u0107 si\u0119 na imporcie z Norwegii czy USA?", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Polak", "user_power": 32227}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYhEgAAAA=="]]}, "id": 1131447997508804608, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYdDwAAAA=="]]}, "id": 1131446976317407232, "ignore": false, "lang": null, "power": 487, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Robert", "user_power": 487}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYUAQAAAA=="]]}, "id": 1131444655210549248, "ignore": false, "lang": null, "power": 24719, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Roso\u0142owski", "user_power": 24719}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYPLwAAAA=="]]}, "id": 1131443589765128192, "ignore": false, "lang": null, "power": 6149, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aneta", "user_power": 6149}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYPHwAAAA=="]]}, "id": 1131443522584961024, "ignore": false, "lang": null, "power": 337, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wsiura warszawska", "user_power": 337}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYOOgAAAA=="]]}, "id": 1131443382939729920, "ignore": false, "lang": null, "power": 32151, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Prosz\u0119 o RT. Plan oczyszczenia ropy z Rosji na celowniku dezinformacji. Sputnik sugeruje, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na Polak\u00f3w. Nie wspomina o incydencie w Niemczech, kt\u00f3ry mo\u017ce uniemo\u017cliwi\u0107 porozumienie. Dzi\u015b rozmowy w Warszawie https://t.co/i0LI5ZhKBF @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS https://t.co/AfqNtLgmzS", "twitt_power": 35, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYMIwAAAA=="]]}, "id": 1131442782206418944, "ignore": false, "lang": null, "power": 120, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Artur Bazyd\u0142o", "user_power": 120}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwYDDQAAAA=="]]}, "id": 1131440424973946882, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: \"Wszyscy wiemy jak wspania\u0142ym kierowc\u0105 jest Fernando...\" RK o Alonso na wczorajszej konferencji FIA\n#ThrowbackThursday\ud83d\udcf8#\u20e3\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwU6CwAAAA=="]]}, "id": 1131439160080904193, "ignore": false, "lang": null, "power": 6769, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: \"Wszyscy wiemy jak wspania\u0142ym kierowc\u0105 jest Fernando...\" RK o Alonso na wczorajszej konferencji FIA\n#ThrowbackThursday\ud83d\udcf8#\u20e3\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6769}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwU6AgAAAA=="]]}, "id": 1131439120604192769, "ignore": false, "lang": null, "power": 132089, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Boguslawa", "user_power": 132089}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwU3MgAAAA=="]]}, "id": 1131438570189803521, "ignore": false, "lang": null, "power": 15190, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mama Muminka", "user_power": 15190}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwU1HwAAAA=="]]}, "id": 1131437986128773125, "ignore": false, "lang": null, "power": 3327, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Fundacja @PKN_ORLEN \u2013 DAR SERCA og\u0142osi\u0142a nab\u00f3r wniosk\u00f3w w ramach programu \u201eCzuwamy! Pami\u0119tamy!\u201d. Nab\u00f3r wniosk\u00f3w zostanie przeprowadzony w terminie: 28 maja \u2013 1 lipca 2019 r.\nCzytaj dalej: https://t.co/ACYWFrPeop\n#granty #dotacje #fundusze #dofinansowanie #CzuwamyPamietamy", "twitt_power": 0, "user": "granty.pl", "user_power": 3327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUzIAAAAA=="]]}, "id": 1131437486213877761, "ignore": false, "lang": null, "power": 3950, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\"Wszyscy wiemy jak wspania\u0142ym kierowc\u0105 jest Fernando...\" RK o Alonso na wczorajszej konferencji FIA\n#ThrowbackThursday\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RobertKubicaKlub #Kubica #RK88 #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing #FernandoAlonso  @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing @alo_oficial https://t.co/Q4E5F1CLa4", "twitt_power": 53, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUvLQAAAA=="]]}, "id": 1131436532689248256, "ignore": false, "lang": null, "power": 112459, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Radca W\u0119growicz", "user_power": 112459}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUuGQAAAA=="]]}, "id": 1131436197262299137, "ignore": false, "lang": null, "power": 186401, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gorzata Starosta", "user_power": 186401}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUtBAAAAA=="]]}, "id": 1131435859536949248, "ignore": false, "lang": null, "power": 16820, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN I ja tankuj\u0119 wy\u0142\u0105cznie na ORLENIE!", "twitt_power": 1, "user": "Oswald Drewniak", "user_power": 16819}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUsHAAAAA=="]]}, "id": 1131435707552141318, "ignore": false, "lang": null, "power": 16819, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Oswald Drewniak", "user_power": 16819}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUoHQAAAA=="]]}, "id": 1131434704375300096, "ignore": false, "lang": null, "power": 42554, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Rosi\u0144ski", "user_power": 42554}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUjJQAAAA=="]]}, "id": 1131433480041189376, "ignore": false, "lang": null, "power": 18415, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "marian kalita", "user_power": 18415}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUiIgAAAA=="]]}, "id": 1131433217695846405, "ignore": false, "lang": null, "power": 37190, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz Kardas", "user_power": 37190}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUYBwAAAA=="]]}, "id": 1131430588681019392, "ignore": false, "lang": null, "power": 53367, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Koniunktura by\u0142a, kt\u00f3ra wypracowa\u0142a @Platforma_org !", "twitt_power": 0, "user": "Ojciec Dyrektor \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 53367}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUVJwAAAA=="]]}, "id": 1131429967361957890, "ignore": false, "lang": null, "power": 20431, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bratek", "user_power": 20431}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUPKAAAAA=="]]}, "id": 1131428462181453825, "ignore": false, "lang": null, "power": 23950, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "APac", "user_power": 23950}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUOHgAAAA=="]]}, "id": 1131428165342117888, "ignore": false, "lang": null, "power": 96349, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kalosh", "user_power": 96349}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwUCCgAAAA=="]]}, "id": 1131425061800423426, "ignore": false, "lang": null, "power": 3036, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @FilandFi: @BartekPiekarski @WojciechW4 @PKN_ORLEN Kurs akcji @Agora_SA (wydawca #g\u00f3wna @gazeta_wyborcza) w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni spada o 10,0\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mariamarta4 bot\ud83d\ude0e", "user_power": 3036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwQlNgAAAA=="]]}, "id": 1131418954658922497, "ignore": false, "lang": null, "power": 55238, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wiktoria Zywien", "user_power": 55238}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwQlKAAAAA=="]]}, "id": 1131418897368932352, "ignore": false, "lang": null, "power": 14549, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Ku\u017amiuk", "user_power": 14549}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwQjAQAAAA=="]]}, "id": 1131418231443533825, "ignore": false, "lang": null, "power": 7333, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Arkadiusz Ha\u0142o\u0144", "user_power": 7333}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwQeMAAAAA=="]]}, "id": 1131417169416400896, "ignore": false, "lang": null, "power": 32227, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Polak", "user_power": 32227}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwQdBAAAAA=="]]}, "id": 1131416733783339009, "ignore": false, "lang": null, "power": 42285, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jerzy Si\u0144czak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 42285}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwQEFwAAAA=="]]}, "id": 1131410519557120000, "ignore": false, "lang": null, "power": 4885, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Roman Konecki", "user_power": 4885}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwM4DQAAAA=="]]}, "id": 1131408466449453056, "ignore": false, "lang": null, "power": 33848, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Rafa\u0142 Paj\u0105k", "user_power": 33848}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwM4DQAAAA=="]]}, "id": 1131408466449453056, "ignore": false, "lang": null, "power": 33848, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Rafa\u0142 Paj\u0105k", "user_power": 33848}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwM4DQAAAA=="]]}, "id": 1131408466449453056, "ignore": false, "lang": null, "power": 33848, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Rafa\u0142 Paj\u0105k", "user_power": 33848}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwMSMgAAAA=="]]}, "id": 1131399058784841728, "ignore": false, "lang": null, "power": 83600, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jakub W\u0119drowycz", "user_power": 83600}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwMLIgAAAA=="]]}, "id": 1131397228021596160, "ignore": false, "lang": null, "power": 74826, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Tuskizm Platformizm", "user_power": 74826}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwMLDAAAAA=="]]}, "id": 1131397137131016193, "ignore": false, "lang": null, "power": 11517, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Pawelec \ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd97\ud83d\ude9cPiS4you", "user_power": 11517}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwIgAwAAAA=="]]}, "id": 1131387285285605376, "ignore": false, "lang": null, "power": 7627, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Karolewski", "user_power": 7627}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwIdBQAAAA=="]]}, "id": 1131386539659931648, "ignore": false, "lang": null, "power": 132152, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Stelpa", "user_power": 132152}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwIDIAAAAA=="]]}, "id": 1131380108252647425, "ignore": false, "lang": null, "power": 55585, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "An Ni", "user_power": 55585}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwE2MAAAAA=="]]}, "id": 1131377912253485056, "ignore": false, "lang": null, "power": 118711, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Chris P. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "user_power": 118711}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwExCQAAAA=="]]}, "id": 1131376488815767553, "ignore": false, "lang": null, "power": 118510, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "e.mlynarska", "user_power": 118510}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwEZBQAAAA=="]]}, "id": 1131370432001654784, "ignore": false, "lang": null, "power": 51668, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pazi1791", "user_power": 51668}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFwAaHwAAAA=="]]}, "id": 1131355692965814273, "ignore": false, "lang": null, "power": 11141, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Andrew", "user_power": 11141}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYrBAAAAA=="]]}, "id": 1131329659206078464, "ignore": false, "lang": null, "power": 103117, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wsurala @janpoplawski @PKN_ORLEN @DanielObajtek Czekam, a\u017c ten temat pojawi si\u0119 w programach wyborczych.", "twitt_power": 2, "user": "\u0141ukasz Wiz\u0142a", "user_power": 103115}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYoAwAAAA=="]]}, "id": 1131328899231735808, "ignore": false, "lang": null, "power": 8896, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@janpoplawski @PKN_ORLEN @DanielObajtek Twoje relacje z Orlenu to najwa\u017cniejsze co jest obecnie na TT. Dzi\u0119kuje Ci. Walcz!", "twitt_power": 6, "user": "Wojtek Sura\u0142a", "user_power": 8890}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYaGwAAAA=="]]}, "id": 1131325476738392064, "ignore": false, "lang": null, "power": 2723, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "MrStone", "user_power": 2723}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYWCAAAAA=="]]}, "id": 1131324391403544581, "ignore": false, "lang": null, "power": 393, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @NataliaNitek @PKN_ORLEN Jedyna nadzieja to PiS! W ciezkich czasach to najlepsze co mog\u0142o spotka\u0107 nasz kraj!", "twitt_power": 2, "user": "KacperG", "user_power": 391}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYVDQAAAA=="]]}, "id": 1131324161161347072, "ignore": false, "lang": null, "power": 391, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "KacperG", "user_power": 391}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYQFgAAAA=="]]}, "id": 1131322937879998465, "ignore": false, "lang": null, "power": 4019, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz", "user_power": 4019}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYKBgAAAA=="]]}, "id": 1131321363069845506, "ignore": false, "lang": null, "power": 63965, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@janpoplawski @PKN_ORLEN @DanielObajtek Ja tam nie wiem, nie tankuj\u0119 na Orlenie.", "twitt_power": 0, "user": "Anna-Maria \u017bukowska \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "user_power": 63965}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYICAAAAA=="]]}, "id": 1131320866430685185, "ignore": false, "lang": null, "power": 26600, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@R_Filewski Kurcze kawa sie ostatnio pogorszyla @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "ananiasz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 26600}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYFOgAAAA=="]]}, "id": 1131320323142500353, "ignore": false, "lang": null, "power": 65672, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Te\u017c tankujemy na stacji Orlen a poza tym Pan Obajtek jest wspania\u0142y!", "twitt_power": 4, "user": "Maria\ud83d\udcaf \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 65668}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYDOQAAAA=="]]}, "id": 1131319813220044800, "ignore": false, "lang": null, "power": 10660, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@OperatorpUga @PKN_ORLEN Tak wiem... jakos tak z rozpedu napisalem...", "twitt_power": 1, "user": "Bartek Piekarski", "user_power": 10659}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhYAKwAAAA=="]]}, "id": 1131319001999712266, "ignore": false, "lang": null, "power": 8647, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Znowu nie by\u0142o wega\u0144skiej par\u00f3wki na @PKN_ORLEN @DanielObajtek https://t.co/HdU3lrsFep", "twitt_power": 3, "user": "Jan Pop\u0142awski", "user_power": 8644}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhU6HgAAAA=="]]}, "id": 1131318445419696134, "ignore": false, "lang": null, "power": 8844, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN robie podobnie :) czasami nadrabiajac 20km :)", "twitt_power": 2, "user": "marxl", "user_power": 8842}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhU5MQAAAA=="]]}, "id": 1131318273352638464, "ignore": false, "lang": null, "power": 8842, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "marxl", "user_power": 8842}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhU3AgAAAA=="]]}, "id": 1131317573193273344, "ignore": false, "lang": null, "power": 35421, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Farl\u0e4f\u0e4fn \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 35421}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhU2JgAAAA=="]]}, "id": 1131317472081174539, "ignore": false, "lang": null, "power": 4295, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz Owsiak", "user_power": 4295}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUwCwAAAA=="]]}, "id": 1131315846591258624, "ignore": false, "lang": null, "power": 66551, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wilt", "user_power": 66551}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUuGgAAAA=="]]}, "id": 1131315407959265282, "ignore": false, "lang": null, "power": 233343, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej K", "user_power": 233343}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUrKwAAAA=="]]}, "id": 1131314724384268288, "ignore": false, "lang": null, "power": 17627, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Zysk netto jak ju\u017c... \ud83d\ude09", "twitt_power": 3, "user": "OperatorP\u0142uga", "user_power": 17624}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUYFAAAAA=="]]}, "id": 1131309843330027520, "ignore": false, "lang": null, "power": 26849, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Boober", "user_power": 26849}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUWBAAAAA=="]]}, "id": 1131309273844203521, "ignore": false, "lang": null, "power": 13305, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0411.\u0421\u0432\u0435\u043d\u0442\u043e\u043b\u044c\u0434\u0438\u0447 \u041a\u0438\u0441\u0456\u043b\u044c", "user_power": 13305}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUMCQAAAA=="]]}, "id": 1131306777268686854, "ignore": false, "lang": null, "power": 12747, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Hermenegilda", "user_power": 12747}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhULKwAAAA=="]]}, "id": 1131306669688971265, "ignore": false, "lang": null, "power": 18429, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Praying Mantis", "user_power": 18429}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUHKQAAAA=="]]}, "id": 1131305656567377920, "ignore": false, "lang": null, "power": 18340, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "bogdan adamkowski", "user_power": 18340}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUGJgAAAA=="]]}, "id": 1131305389960650756, "ignore": false, "lang": null, "power": 8874, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @melanisdotir @PKN_ORLEN Co ciekawe, \u017ce Prezes Orlenu za PIS zarabia po\u0142ow\u0119 tego co za PO \ud83d\ude02", "twitt_power": 8, "user": "Robert Filewski \ud83d\udcaf \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 8866}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUEOgAAAA=="]]}, "id": 1131304973512400899, "ignore": false, "lang": null, "power": 21366, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "zuraw58", "user_power": 21366}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhUEIAAAAA=="]]}, "id": 1131304861058916352, "ignore": false, "lang": null, "power": 24476, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kasia G......", "user_power": 24476}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQ2BAAAAA=="]]}, "id": 1131302228063604736, "ignore": false, "lang": null, "power": 2306, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfaPiotr Dolny\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "user_power": 2306}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQ0HQAAAA=="]]}, "id": 1131301828363268096, "ignore": false, "lang": null, "power": 16597, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "MICHALKEM0A123R  Spanboobu96", "user_power": 16597}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQ0FAAAAA=="]]}, "id": 1131301791860219904, "ignore": false, "lang": null, "power": 192281, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wredna Ma\u0142pa", "user_power": 192281}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQ0AgAAAA=="]]}, "id": 1131301715314204677, "ignore": false, "lang": null, "power": 34283, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "STANISLAW WOJCIECH SZROBORZ", "user_power": 34283}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQyIQAAAA=="]]}, "id": 1131301341589069826, "ignore": false, "lang": null, "power": 14549, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Adam Goszczy\u0144ski", "user_power": 14549}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQxAAAAAA=="]]}, "id": 1131300953880186882, "ignore": false, "lang": null, "power": 18660, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Poziomek1906\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2b50\ud83d\udc4a", "user_power": 18660}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQuBwAAAA=="]]}, "id": 1131300227724578818, "ignore": false, "lang": null, "power": 60431, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ewe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf", "user_power": 60431}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQtLAAAAA=="]]}, "id": 1131300131633016832, "ignore": false, "lang": null, "power": 14247, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anita", "user_power": 14247}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQsMQAAAA=="]]}, "id": 1131299899780341760, "ignore": false, "lang": null, "power": 10609, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Oskar Maria Bramski", "user_power": 10609}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQqNQAAAA=="]]}, "id": 1131299414977470468, "ignore": false, "lang": null, "power": 173, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142", "user_power": 173}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQpIAAAAA=="]]}, "id": 1131299073447870466, "ignore": false, "lang": null, "power": 4285, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Pola\u0144ski", "user_power": 4285}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQeJAAAAA=="]]}, "id": 1131296324371013632, "ignore": false, "lang": null, "power": 78333, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "annamaria", "user_power": 78333}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQdDAAAAA=="]]}, "id": 1131295970304634880, "ignore": false, "lang": null, "power": 27562, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "APrawdaWasWyzwoli\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 27562}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQYKwAAAA=="]]}, "id": 1131294841504186368, "ignore": false, "lang": null, "power": 3087, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Czes\u0142aw Wi\u015bniak", "user_power": 3087}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQXEwAAAA=="]]}, "id": 1131294488582852608, "ignore": false, "lang": null, "power": 75814, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Edward Owczarski", "user_power": 75814}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQWFAAAAA=="]]}, "id": 1131294243715203073, "ignore": false, "lang": null, "power": 30511, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Adamm", "user_power": 30511}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQVOwAAAA=="]]}, "id": 1131294155886477316, "ignore": false, "lang": null, "power": 6281, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz", "user_power": 6281}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQTMwAAAA=="]]}, "id": 1131293615916036097, "ignore": false, "lang": null, "power": 10175, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\ud83e\udd43\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "user_power": 10175}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhQEAQAAAA=="]]}, "id": 1131289632329617414, "ignore": false, "lang": null, "power": 20369, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Gal Anomim \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 20369}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhM5CQAAAA=="]]}, "id": 1131287904188338177, "ignore": false, "lang": null, "power": 4767, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@PKN_Orlen nie zako\u0144czy negocjacji z Rosjanami dop\u00f3ki nie zabezpieczy jako\u015bci #ropa. W mediach rosyjskich ju\u017c mo\u017cna znale\u017a\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jan Pieklo", "user_power": 4767}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhM3BAAAAA=="]]}, "id": 1131287382068748288, "ignore": false, "lang": null, "power": 79185, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\"PKN Orlen prowadzi negocjacje z innymi rafineriami, kt\u00f3re odbiera\u0142y rosyjsk\u0105 rop\u0119 naftow\u0105 ruroci\u0105giem Przyja\u017a\u0144, a tak\u017ce ze stron\u0105 rosyjsk\u0105, i dop\u00f3ki nie uzyska zadowalaj\u0105cych efekt\u00f3w, nie podpisze porozumienia\".\n\nhttps://t.co/V7F1DDgu7k", "twitt_power": 0, "user": "TVN24 BiS", "user_power": 79185}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMoNgAAAA=="]]}, "id": 1131283815207440390, "ignore": false, "lang": null, "power": 27615, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anna_Stelm", "user_power": 27615}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMjIQAAAA=="]]}, "id": 1131282469779644416, "ignore": false, "lang": null, "power": 93251, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "magda", "user_power": 93251}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMeIgAAAA=="]]}, "id": 1131281214382460929, "ignore": false, "lang": null, "power": 40816, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Arwena Undomiel", "user_power": 40816}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMdMAAAAA=="]]}, "id": 1131281022748745729, "ignore": false, "lang": null, "power": 29951, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Romanowski", "user_power": 29951}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMcAgAAAA=="]]}, "id": 1131280575447359488, "ignore": false, "lang": null, "power": 117112, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maria Fronk", "user_power": 117112}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMYHQAAAA=="]]}, "id": 1131279685567037440, "ignore": false, "lang": null, "power": 6895, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@SMP_PL @AnnaZiobron @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @RzecznikORLEN @EECKatowice @zachodni @PrasoweSlaskie @tvp_info @sport_tvppl To by\u0142 ciekawy panel dyskusyjny.", "twitt_power": 2, "user": "Grzegorz Kita", "user_power": 6893}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMXFgAAAA=="]]}, "id": 1131279402631876608, "ignore": false, "lang": null, "power": 22935, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Hex \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 22935}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMVAQAAAA=="]]}, "id": 1131278812212281346, "ignore": false, "lang": null, "power": 14571, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 Powiatu \u0141osickiego", "user_power": 14571}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMULAAAAA=="]]}, "id": 1131278738770022400, "ignore": false, "lang": null, "power": 24706, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Roman", "user_power": 24706}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMUHgAAAA=="]]}, "id": 1131278679936577536, "ignore": false, "lang": null, "power": 1223, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "SceptykPL", "user_power": 1223}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMTIQAAAA=="]]}, "id": 1131278441670746112, "ignore": false, "lang": null, "power": 518967, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@PKN_Orlen nie zako\u0144czy negocjacji z Rosjanami dop\u00f3ki nie zabezpieczy jako\u015bci #ropa. W mediach rosyjskich ju\u017c mo\u017cna znale\u017a\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jaros\u0142aw Szmyt", "user_power": 518967}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMSMAAAAA=="]]}, "id": 1131278251748405248, "ignore": false, "lang": null, "power": 22568, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BP_Polska @pcze @PKN_ORLEN polecam i zalecam :)", "twitt_power": 2, "user": "Maciej Gnyszka", "user_power": 22566}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMPAgAAAA=="]]}, "id": 1131277304389394432, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: .@PKN_Orlen nie zako\u0144czy negocjacji z Rosjanami dop\u00f3ki nie zabezpieczy jako\u015bci #ropa. W mediach rosyjskich ju\u017c mo\u017cna znale\u017a\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMMDAAAAA=="]]}, "id": 1131276593207361539, "ignore": false, "lang": null, "power": 69907, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "2112", "user_power": 69907}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMEFwAAAA=="]]}, "id": 1131274626628280320, "ignore": false, "lang": null, "power": 14945, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "JurekDo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 14945}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhMDKQAAAA=="]]}, "id": 1131274447795695616, "ignore": false, "lang": null, "power": 166140, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Polski", "user_power": 166140}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhI6FgAAAA=="]]}, "id": 1131273111985414145, "ignore": false, "lang": null, "power": 8543, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "J\u00f3zef Le\u015bniak", "user_power": 8543}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhI6DAAAAA=="]]}, "id": 1131273068813389828, "ignore": false, "lang": null, "power": 477779, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Panie Adamie", "user_power": 477779}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhI3JQAAAA=="]]}, "id": 1131272418507595777, "ignore": false, "lang": null, "power": 1302, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz Czech", "user_power": 1302}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhI3AgAAAA=="]]}, "id": 1131272272457740288, "ignore": false, "lang": null, "power": 195124, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jerzy Ostrowski #PiS4You\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1PL", "user_power": 195124}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhI1OAAAAA=="]]}, "id": 1131271995734286336, "ignore": false, "lang": null, "power": 4075, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzysiek", "user_power": 4075}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIzIgAAAA=="]]}, "id": 1131271400403144705, "ignore": false, "lang": null, "power": 179226, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ojciec Scholastyk de Bot", "user_power": 179226}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIyNAAAAA=="]]}, "id": 1131271226196942849, "ignore": false, "lang": null, "power": 129396, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcafclom", "user_power": 129396}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIyIQAAAA=="]]}, "id": 1131271143061630977, "ignore": false, "lang": null, "power": 84935, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lidia Za\u0142\u0119cka", "user_power": 84935}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIwOQAAAA=="]]}, "id": 1131270742375587842, "ignore": false, "lang": null, "power": 16734, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Natalia Nitek-P\u0142a\u017cy\u0144ska", "user_power": 16734}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIuFwAAAA=="]]}, "id": 1131270097451012101, "ignore": false, "lang": null, "power": 68638, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof Sobolewski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1100PL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 68638}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIsBAAAAA=="]]}, "id": 1131269514165927938, "ignore": false, "lang": null, "power": 136829, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ForfiterPolityczny", "user_power": 136829}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIpFgAAAA=="]]}, "id": 1131268835326222336, "ignore": false, "lang": null, "power": 13381, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "elssa", "user_power": 13381}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIlGwAAAA=="]]}, "id": 1131267848846872576, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Rozpoczynamy konferencj\u0119 FIA\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #Mon\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIlGQAAAA=="]]}, "id": 1131267840445767680, "ignore": false, "lang": null, "power": 57341, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PiotrMakowiec", "user_power": 57341}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIkIwAAAA=="]]}, "id": 1131267628075556866, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: M\u00f3wi si\u0119, \u017ce nadzieja umiera ostatnia... \n\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIjOQAAAA=="]]}, "id": 1131267470440972288, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wypowiedzi Roberta z dzisiejszej konferencji\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #Eleve\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIjMgAAAA=="]]}, "id": 1131267438958514176, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Par\u0119 s\u0142\u00f3w od Roberta przed weekendem wy\u015bcigowym\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #E\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIjGwAAAA=="]]}, "id": 1131267343378784256, "ignore": false, "lang": null, "power": 366587, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Gra\u017cyna", "user_power": 366587}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIjCgAAAA=="]]}, "id": 1131267275061911558, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Ju\u017c za p\u00f3\u0142 godzinki kolejny Magazyn ElevenF1 a w nim min. wywiad z Robertem Kubic\u0105\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIiLQAAAA=="]]}, "id": 1131267170099499009, "ignore": false, "lang": null, "power": 15354, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Roman vel Ronfox\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "user_power": 15354}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIgKwAAAA=="]]}, "id": 1131266654602694657, "ignore": false, "lang": null, "power": 101328, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Osiedlowy monitoring", "user_power": 101328}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIfHQAAAA=="]]}, "id": 1131266345335758848, "ignore": false, "lang": null, "power": 61477, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ignacy O\u0142owski", "user_power": 61477}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIeKgAAAA=="]]}, "id": 1131266149772083201, "ignore": false, "lang": null, "power": 3904, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Ju\u017c za p\u00f3\u0142 godzinki kolejny Magazyn ElevenF1 a w nim min. wywiad z Robertem Kubic\u0105\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/cQmMi9qvJ6", "twitt_power": 7, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIbJgAAAA=="]]}, "id": 1131265378502479877, "ignore": false, "lang": null, "power": 77658, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Rados\u0142aw Kuleta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 77658}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIaMwAAAA=="]]}, "id": 1131265178467733510, "ignore": false, "lang": null, "power": 32904, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr P\u0119szy\u0144ski", "user_power": 32904}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIaMwAAAA=="]]}, "id": 1131265178467733510, "ignore": false, "lang": null, "power": 32904, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr P\u0119szy\u0144ski", "user_power": 32904}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIaMwAAAA=="]]}, "id": 1131265178467733510, "ignore": false, "lang": null, "power": 32904, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr P\u0119szy\u0144ski", "user_power": 32904}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIYKAAAAA=="]]}, "id": 1131264632541388801, "ignore": false, "lang": null, "power": 29427, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "gabus", "user_power": 29427}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIWGAAAAA=="]]}, "id": 1131264061927239680, "ignore": false, "lang": null, "power": 53787, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Agata \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "user_power": 53787}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhITMQAAAA=="]]}, "id": 1131263408983220225, "ignore": false, "lang": null, "power": 44142, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @WojciechW4 @PKN_ORLEN Kurs akcji @Agora_SA (wydawca #g\u00f3wna @gazeta_wyborcza) w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni spada o 10,03 %. Kurs \ud83d\udcb9 @PKN_ORLEN stabilny i zale\u017cny od kursu #USDPLN https://t.co/vq3ywOpL5s", "twitt_power": 5, "user": "Filipek Andrzej", "user_power": 44137}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIPFQAAAA=="]]}, "id": 1131262285484298241, "ignore": false, "lang": null, "power": 167781, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ksawery MetaKowalski", "user_power": 167781}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIONQAAAA=="]]}, "id": 1131262167561506823, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIOLAAAAA=="]]}, "id": 1131262129888272395, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wypowiedzi Roberta z dzisiejszej konferencji\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #Eleve\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhINOQAAAA=="]]}, "id": 1131261935473840133, "ignore": false, "lang": null, "power": 41461, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jasiek", "user_power": 41461}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhINOAAAAA=="]]}, "id": 1131261929450872833, "ignore": false, "lang": null, "power": 554, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pergamo Twain", "user_power": 554}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhILGAAAAA=="]]}, "id": 1131261291753033729, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Par\u0119 s\u0142\u00f3w od Roberta przed weekendem wy\u015bcigowym\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #E\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhILFwAAAA=="]]}, "id": 1131261286157869057, "ignore": false, "lang": null, "power": 3920, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Damian \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 3920}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhILBQAAAA=="]]}, "id": 1131261211230834699, "ignore": false, "lang": null, "power": 3036, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mariamarta4 bot\ud83d\ude0e", "user_power": 3036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIKJwAAAA=="]]}, "id": 1131261104653574144, "ignore": false, "lang": null, "power": 8218, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wa\u017cna deklaracja prezesa @PKN_ORLEN https://t.co/4VXoeiUXc8", "twitt_power": 0, "user": "wnp.pl", "user_power": 8218}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIJJgAAAA=="]]}, "id": 1131260848570294273, "ignore": false, "lang": null, "power": 1605, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN I to GW napisa\u0142a? Obawiam si\u0119 \u017ce autor tego artyku\u0142u ju\u017c tam nie pracuje.", "twitt_power": 19, "user": "Martinko \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 1586}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIJHQAAAA=="]]}, "id": 1131260810267942914, "ignore": false, "lang": null, "power": 1748, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Robert", "user_power": 1748}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIJEQAAAA=="]]}, "id": 1131260758287945729, "ignore": false, "lang": null, "power": 648370, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ewa Michalska", "user_power": 648370}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIGLQAAAA=="]]}, "id": 1131260121353400320, "ignore": false, "lang": null, "power": 110930, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @irek59d1 @PKN_ORLEN Brawo!", "twitt_power": 3, "user": "Teresa Wawrzonkowska", "user_power": 110927}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIGCQAAAA=="]]}, "id": 1131259969158959104, "ignore": false, "lang": null, "power": 110927, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Teresa Wawrzonkowska", "user_power": 110927}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIGAQAAAA=="]]}, "id": 1131259936091115522, "ignore": false, "lang": null, "power": 27318, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Zajonz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 27318}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIDMgAAAA=="]]}, "id": 1131259388839309317, "ignore": false, "lang": null, "power": 111901, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "CONTROVERSIALIST", "user_power": 111901}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIBOwAAAA=="]]}, "id": 1131258924194238469, "ignore": false, "lang": null, "power": 212314, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "AM", "user_power": 212314}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIBMgAAAA=="]]}, "id": 1131258883069095936, "ignore": false, "lang": null, "power": 87587, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Miros\u0142awa Sz", "user_power": 87587}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhIBGgAAAA=="]]}, "id": 1131258784280662018, "ignore": false, "lang": null, "power": 57804, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Gajowy Marucha", "user_power": 57804}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhE6KwAAAA=="]]}, "id": 1131258101368262656, "ignore": false, "lang": null, "power": 99348, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzy\u015b", "user_power": 99348}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhE6BgAAAA=="]]}, "id": 1131257944371290112, "ignore": false, "lang": null, "power": 113632, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekPiekarski @PKN_ORLEN Nie wierz\u0119 \u017ce czerska to napisala", "twitt_power": 4, "user": "Stanley gwardiak....", "user_power": 113628}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhE5IgAAAA=="]]}, "id": 1131257812745633792, "ignore": false, "lang": null, "power": 35010, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartekPiekarski: Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Niez\u0142omna", "user_power": 35010}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhE4IwAAAA=="]]}, "id": 1131257561628520448, "ignore": false, "lang": null, "power": 11342, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dochody @PKN_ORLEN w latach 2007-2015 to 5 Miliard\u00f3w , w 2016-2019 to 19 Miliard\u00f3w! Cud? Nie! To proste! Wystarczy nie kra\u015b\u0107!! Ale by to si\u0119 sta\u0142o trzeba by\u0142o zmieni\u0107 w\u0142adze! Ps. Przy okazji dodam, \u017ce od jesieni 2015 tankuj\u0119 wy\u0142\u0105cznie na stacjach Orlenu i wam te\u017c to sugeruje \ud83d\ude03\u270c\ufe0f https://t.co/FXcC9Y222r", "twitt_power": 683, "user": "Bartek Piekarski", "user_power": 10659}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhExBAAAAA=="]]}, "id": 1131255671771545602, "ignore": false, "lang": null, "power": 66530, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ARROW\ud83d\udcaf:\u0644\u0642\u0637\u0629:\u93e1\u982d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 66530}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhEtBQAAAA=="]]}, "id": 1131254669546807298, "ignore": false, "lang": null, "power": 7127, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Oficjalne otwarcie II edycja #GovTech  Polska ju\u017c za nami.Go\u015b\u0107mi specjalnymi byli Min.@JEmilewicz i Min.@ZagorskiMarek. Wczo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Kanownik", "user_power": 7127}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhEpJAAAAA=="]]}, "id": 1131253792958291968, "ignore": false, "lang": null, "power": 50682, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @OniRazem: Hej @PKN_ORLEN to jakie\u015b \u017carty??!!! Bia\u0142ystok, ul. Ks. Suchowolca, wylot na Lublin. P\u00f3\u0142ka z gazetami i NIE na pierwszym plani\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Halina Wo\u017aniak", "user_power": 50682}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhElIwAAAA=="]]}, "id": 1131252780818214913, "ignore": false, "lang": null, "power": 1852, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @ValtteriBottas @WilliamsRacing \u201cRobert, jak ju\u017c przyjdziesz do nas, to ja Ci wyt\u0142umacz\u0119 co i jak ;)\u201d", "twitt_power": 3, "user": "Kris Kon KK", "user_power": 1849}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhEdHgAAAA=="]]}, "id": 1131250749399273472, "ignore": false, "lang": null, "power": 1975, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Sektor publiczny coraz bardziej si\u0119 otwiera na innowacje\ud83d\udd25- m\u00f3wi @JustOrlowska na panelu podczas @ImpactCEE z #PatrycjaPanasi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz Stasiak", "user_power": 1975}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhEcDwAAAA=="]]}, "id": 1131250433136177153, "ignore": false, "lang": null, "power": 4174, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Ju\u017c tylko niespe\u0142na 100 dni dzieli nas od najwa\u017cniejszego turnieju siatk\u00f3wki pla\u017cowej @PKN_ORLEN Mistrzostwa Polski w Siatk\u00f3wce Pla\u017cowej TORU\u0143 2019 \ud83c\udfd0\ud83c\udfc6 Nie zabraknie na nim tak\u017ce naszej fundacji \u2764 Szczeg\u00f3\u0142y niebawem \ud83d\udd1c @PlazaGotyku Wi\u0119cej informacji \ud83d\udc49 https://t.co/WD94vgR2Ms https://t.co/k4MHfccJiN", "twitt_power": 2, "user": "Fundacja Herosi", "user_power": 4172}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhEQDgAAAA=="]]}, "id": 1131247408359366657, "ignore": false, "lang": null, "power": 17328, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnitaWlodarczyk: Klucz do dominacji \u2935\ufe0f @PKN_ORLEN https://t.co/wkbgV5bG5J", "twitt_power": 0, "user": "Sara Pova ME! \ud83e\udd8b\u2764\ufe0f", "user_power": 17328}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhEOGQAAAA=="]]}, "id": 1131246951821975553, "ignore": false, "lang": null, "power": 11038, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#BEIF2019: Ustawa o #offshore czy ma\u0142a #NowelaOZE, aby zd\u0105\u017cy\u0107 przed wyborami?\n\nhttps://t.co/OsyoO2miwW\n\nhttps://t.co/9fj80eP189\n\nhttps://t.co/3mrDWp3sbG\n\nhttps://t.co/bcsoZL1ZHn\n\nhttps://t.co/0fyCRV9DGY\n\nhttps://t.co/pgORML09zQ\n\nhttps://t.co/zYyaMaUaVH\n\nhttps://t.co/fsE3bCxQmW https://t.co/NwCeX3R36K", "twitt_power": 2, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 11036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhEKGAAAAA=="]]}, "id": 1131245939446898688, "ignore": false, "lang": null, "power": 13079, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Klucz do dominacji \u2935\ufe0f @PKN_ORLEN https://t.co/wkbgV5bG5J", "twitt_power": 17, "user": "anita wlodarczyk", "user_power": 13062}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhEHDgAAAA=="]]}, "id": 1131245143439364096, "ignore": false, "lang": null, "power": 846, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MaciejGnyszka @pcze @PKN_ORLEN Dzi\u0119kujemy, zapoznamy si\u0119 z materia\u0142em.", "twitt_power": 2, "user": "BP_Polska", "user_power": 844}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhEFFgAAAA=="]]}, "id": 1131244674805579777, "ignore": false, "lang": null, "power": 22568, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BP_Polska @pcze @PKN_ORLEN Prosz\u0119 bardzo: https://t.co/wKpwVzevKs \ud83d\ude0a", "twitt_power": 2, "user": "Maciej Gnyszka", "user_power": 22566}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhATLwAAAA=="]]}, "id": 1131233203228991489, "ignore": false, "lang": null, "power": 845, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@palladyn6 @leszeka @PKN_ORLEN O gustach si\u0119 nie rozmawia :) #WildBeanCafeTeam", "twitt_power": 1, "user": "BP_Polska", "user_power": 844}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhATAgAAAA=="]]}, "id": 1131233013134766082, "ignore": false, "lang": null, "power": 846, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@pcze @MaciejGnyszka @PKN_ORLEN Poprosimy o wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.", "twitt_power": 2, "user": "BP_Polska", "user_power": 844}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFhARFwAAAA=="]]}, "id": 1131232600037761024, "ignore": false, "lang": null, "power": 0, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN @F1 A kiedy konkurs z loteri\u0105 odwiedzin w pierdlu u 'nic nie mog\u0119 Obajtka' zamkni\u0119tego za marnotrawstwo /je\u015bli nie defraudacj\u0119/ 100 milion\u00f3w na F1? \ud83c\udf45", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej D\u00f3pa", "user_power": 0}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg86GAAAAA=="]]}, "id": 1131227821614014464, "ignore": false, "lang": null, "power": 563, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ewa \u015amigiera", "user_power": 563}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg8lDAAAAA=="]]}, "id": 1131222487763771392, "ignore": false, "lang": null, "power": 6769, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Par\u0119 s\u0142\u00f3w od Roberta przed weekendem wy\u015bcigowym\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #E\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6769}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg8ULQAAAA=="]]}, "id": 1131218346232504321, "ignore": false, "lang": null, "power": 32126, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_Orlen nie zako\u0144czy negocjacji z Rosjanami dop\u00f3ki nie zabezpieczy jako\u015bci #ropa. W mediach rosyjskich ju\u017c mo\u017cna znale\u017a\u0107 materia\u0142y, \u017ce problem trwa przez niesfornych Polak\u00f3w, ale to ba\u0142agan Rosjan, za kt\u00f3ry ci s\u0142ono zap\u0142ac\u0105, ale jeszcze si\u0119 targuj\u0105 https://t.co/atgOCm2S7H https://t.co/ZQONwzVPkR", "twitt_power": 10, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg8QBgAAAA=="]]}, "id": 1131217174587224065, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#Dybowski: Poszukujemy do\u015bwiadczonego inwestora w offshore https://t.co/gbhwhTIPOX #BA24 #energetyka #BEIF2019 @PKN_Orlen https://t.co/CFm5yFsvxn", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg8IDgAAAA=="]]}, "id": 1131215195647488001, "ignore": false, "lang": null, "power": 54, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141UKASIEWICZ - Instytut Przemys\u0142u Organicznego", "user_power": 54}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg8DFQAAAA=="]]}, "id": 1131213969778204673, "ignore": false, "lang": null, "power": 46170, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Obajtek: PKN Orlen w pewnym bezpiecznym zakresie korzysta ju\u017c z zanieczyszczonej ropy https://t.co/vgga2i4gTH", "twitt_power": 0, "user": "Antoni Graniszewski", "user_power": 46170}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg44FAAAAA=="]]}, "id": 1131212200121647105, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Rozpoczynamy konferencj\u0119 FIA\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #Mon\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg40LAAAAA=="]]}, "id": 1131211294252687360, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Par\u0119 s\u0142\u00f3w od Roberta przed weekendem wy\u015bcigowym\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #E\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4sMwAAAA=="]]}, "id": 1131209313018667008, "ignore": false, "lang": null, "power": 5598, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@GovTechPL @JustOrlowska @ImpactCEE @PKN_ORLEN @the_Paph @TauronPE @lotto_pl @radzym_w @bakermckenzie Ciekawe https://t.co/iZPPxWs3R1", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz Jarosiewicz", "user_power": 5598}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4rJwAAAA=="]]}, "id": 1131209009510457344, "ignore": false, "lang": null, "power": 5598, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MPiT_GOV_PL @ImpactCEE @JEmilewicz @GovTechPL @PolskiSenat @TauronPE @PKN_ORLEN @lotto_pl Czas na nowy, prawdziwy i sprawny system oparty o wiedz\u0119 #neos", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz Jarosiewicz", "user_power": 5598}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4lKAAAAA=="]]}, "id": 1131207503591682048, "ignore": false, "lang": null, "power": 39768, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Par\u0119 s\u0142\u00f3w od Roberta przed weekendem wy\u015bcigowym\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #E\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39768}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4lFgAAAA=="]]}, "id": 1131207428752773122, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN chce z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o przej\u0119cie @GrupaLOTOS w tej kadencji Komisji Europejskiej https://t.co/F1eTmoavMO #BA24 #energetyka https://t.co/xfy4LVvAtx", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4jGwAAAA=="]]}, "id": 1131206945275351040, "ignore": false, "lang": null, "power": 1754, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#PKN_ORLEN  \u2013 trend wzrostowy utrzymany \ud83d\udcc8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd85#pknorlen #orlen #sp\u00f3\u0142ka #analizatechniczna #wiadomo\u015bci @PKN_ORLEN \nhttps://t.co/Ni9OSyieR6", "twitt_power": 0, "user": "Ticker.pl", "user_power": 1754}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4iIgAAAA=="]]}, "id": 1131206725669859328, "ignore": false, "lang": null, "power": 1754, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN  \u2013 trend wzrostowy utrzymany \ud83d\udcc8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd85#pknorlen #orlen #sp\u00f3\u0142ka #analizatechniczna #wiadomo\u015bci \nhttps://t.co/Ni9OSyzPIE", "twitt_power": 0, "user": "Ticker.pl", "user_power": 1754}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4hGgAAAA=="]]}, "id": 1131206439769399296, "ignore": false, "lang": null, "power": 1754, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN  \u2013 trend wzrostowy utrzymany \ud83d\udcc8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd85#pknorlen #orlen #sp\u00f3\u0142ka #analizatechniczna #wiadomo\u015bci \nhttps://t.co/Ni9OSyieR6", "twitt_power": 0, "user": "Ticker.pl", "user_power": 1754}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4eAAAAAA=="]]}, "id": 1131205574190882816, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dywersyfikacja @PKN_ORLEN w chemii. Inwestycja #Anwil'u zmniejszy zale\u017cno\u015b\u0107 od importu nawoz\u00f3w https://t.co/KEfiQdwHtb  #BA24 https://t.co/kSc32tNctw", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4cIAAAAA=="]]}, "id": 1131205207034142720, "ignore": false, "lang": null, "power": 1754, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN - trend wzrostowy utrzymany \ud83d\udcc8\ud83e\udd85\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #orlen #pkn #sp\u00f3\u0142ka #Polska #analizatechniczna #stacja #analizatechniczna #wiadomo\u015bci #exerianetwork \nhttps://t.co/Ni9OSyieR6", "twitt_power": 0, "user": "Ticker.pl", "user_power": 1754}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4cFwAAAA=="]]}, "id": 1131205167041454082, "ignore": false, "lang": null, "power": 3917, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Par\u0119 s\u0142\u00f3w od Roberta przed weekendem wy\u015bcigowym\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/aGnl8plMy4", "twitt_power": 20, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4OKQAAAA=="]]}, "id": 1131201721122938880, "ignore": false, "lang": null, "power": 3878, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Sektor publiczny coraz bardziej si\u0119 otwiera na innowacje\ud83d\udd25- m\u00f3wi @JustOrlowska na panelu podczas @ImpactCEE z #PatrycjaPanasi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Makuszewski", "user_power": 3878}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4JNAAAAA=="]]}, "id": 1131200509212151809, "ignore": false, "lang": null, "power": 3905, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wypowiedzi Roberta z dzisiejszej konferencji\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/COYezFMpx7", "twitt_power": 8, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4GEQAAAA=="]]}, "id": 1131199605495009281, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: M\u00f3wi si\u0119, \u017ce nadzieja umiera ostatnia... \n\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg4EAgAAAA=="]]}, "id": 1131199040270602240, "ignore": false, "lang": null, "power": 7604, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#digitalstate at #Impact19! How to get from LAB to #GOV presented @JustOrlowska @GovTechPL Patrycja Panasiuk, @PKN_ORLEN - Impact'19 Premium Partner and Pawe\u0142 Poneta, @TauronPE - #Impact19 Strategic Partner, Maciej Makuszewski, Totalizator Sportowy, moderated by Radzym W\u00f3jcik! https://t.co/AgH7st1GFT", "twitt_power": 1, "user": "ImpactCEE", "user_power": 7603}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg03HQAAAA=="]]}, "id": 1131196888038944768, "ignore": false, "lang": null, "power": 794, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @IMPIB_pl: Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-bada\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sie\u0107 Badawcza \u0141UKASIEWICZ", "user_power": 794}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0yJwAAAA=="]]}, "id": 1131195671384657921, "ignore": false, "lang": null, "power": 320, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Grupa Chemia @Lukasiewicz_pl  @pdardzinski gor\u0105ce dyskusje na platformie instytuty - przedsi\u0119biorcy. Du\u017ce centra naukowo-badawcze. Szansa na wsp\u00f3\u0142prac\u0119? @PKN_ORLEN @azoty  @ImpactCEE #pccrokita #silesiapolymers https://t.co/KjAllA5rl3", "twitt_power": 11, "user": "\u0141ukasiewicz - Instytut IMPIB", "user_power": 309}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0xFgAAAA=="]]}, "id": 1131195347915673610, "ignore": false, "lang": null, "power": 1759, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lidia Bartkowiak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 1759}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0uEAAAAA=="]]}, "id": 1131194568043573249, "ignore": false, "lang": null, "power": 40584, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek: Trzecia linia produkcji nawoz\u00f3w przed\u0142u\u017cy \u017cywotno\u015b\u0107 Anwilu https://t.co/hldRTM9FJN", "twitt_power": 2, "user": "Radio Maryja", "user_power": 40582}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0lBgAAAA=="]]}, "id": 1131192263516839937, "ignore": false, "lang": null, "power": 174724, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Przekopu Mierzei nie m\u00f3g\u0142by wykona\u0107 np. @PKN_ORLEN w zamian za 50 lat koncesji na eksploatacj\u0119 i pob\u00f3r op\u0142at?", "twitt_power": 0, "user": "JanushOpi", "user_power": 174724}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0kCwAAAA=="]]}, "id": 1131192030925873152, "ignore": false, "lang": null, "power": 92, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Brawo@PKN_ORLEN https://t.co/1lu6IIZS9K", "twitt_power": 0, "user": "R. de Lewin-Lewi\u0144ski", "user_power": 92}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0jJAAAAA=="]]}, "id": 1131191884121088000, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Rozpoczynamy konferencj\u0119 FIA\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #Mon\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0jBgAAAA=="]]}, "id": 1131191758879121408, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: M\u00f3wi si\u0119, \u017ce nadzieja umiera ostatnia... \n\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0fIgAAAA=="]]}, "id": 1131190871679016960, "ignore": false, "lang": null, "power": 1008, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Sektor publiczny coraz bardziej si\u0119 otwiera na innowacje\ud83d\udd25- m\u00f3wi @JustOrlowska na panelu podczas @ImpactCEE z #PatrycjaPanasiuk (@PKN_ORLEN),@the_Paph(@TauronPE), #AlbertPasek (@lotto_pl), @radzym_w (@bakermckenzie). https://t.co/5IFn19y2LP", "twitt_power": 9, "user": "GovTech Polska", "user_power": 999}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0WKwAAAA=="]]}, "id": 1131188642377064449, "ignore": false, "lang": null, "power": 130, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Do programu mentoringowego w tegorocznej edycji Go4Poland do\u0142\u0105czy\u0142a Wioletta Kandziak, Dyrektor Wykonawczy ds. Kadr w @PKN_ORLEN \nWarto wykorzysta\u0107 szans\u0119 na kontakt z do\u015bwiadczon\u0105 mentork\u0105. Studenci, rejestrujcie si\u0119 do Programu: https://t.co/n14u31XDHe https://t.co/3yfWrZGCp7", "twitt_power": 1, "user": "Go4Poland - wybierz Polsk\u0119!", "user_power": 129}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0NBQAAAA=="]]}, "id": 1131186219466076160, "ignore": false, "lang": null, "power": 3910, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "M\u00f3wi si\u0119, \u017ce nadzieja umiera ostatnia... \n\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/r3vw73jLEj", "twitt_power": 13, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0LEwAAAA=="]]}, "id": 1131185773401784321, "ignore": false, "lang": null, "power": 32973, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "zaczynamy... 2019 Monaco GP @fia Press Conferences... Robert Kubica ca\u0142y czas mocno zatroskany... #MonacoGP\n@F1 @rokitofficial @PKN_ORLEN @Acronis #Sofina @DtexSystems \n@PPG @alpinestars @pirellisport @thalesgroup @APLbasketball\n#Harvest @Omnitudeorg @symantec #WeAreRacing\ud83e\udd1c https://t.co/Yuh0pRssOw", "twitt_power": 12, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0FIgAAAA=="]]}, "id": 1131184327042228224, "ignore": false, "lang": null, "power": 3909, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Rozpoczynamy konferencj\u0119 FIA\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/pm4Gv08Cvm", "twitt_power": 12, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFg0CFgAAAA=="]]}, "id": 1131183520066494466, "ignore": false, "lang": null, "power": 151, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Problemy z ropoci\u0105giem Przyja\u017a\u0144. Prezes PKN Orlen: Bezpiecze\u0144stwo paliwowe kraju jest zachowane https://t.co/U4zjcL0Fuc", "twitt_power": 0, "user": "Wiadomosci", "user_power": 151}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgw0DAAAAA=="]]}, "id": 1131180960844800000, "ignore": false, "lang": null, "power": 9327, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BiznesAlert: Dywersyfikacja @PKN_ORLEN w chemii. Inwestycja #Anwil'u zmniejszy zale\u017cno\u015b\u0107 od importu nawoz\u00f3w https://t.co/KEfiQdwHtb #BA\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwzMgAAAA=="]]}, "id": 1131180870323310594, "ignore": false, "lang": null, "power": 9327, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BiznesAlert: .@PKN_ORLEN nie zako\u0144czy negocjacji z #Rosja'nami dop\u00f3ki nie zabezpieczy jako\u015bci #ropa https://t.co/6fkLAt5jqQ #BA24 #ener\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwxJwAAAA=="]]}, "id": 1131180322320715776, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: co do jego statusu potencjalnego mistrza \u015bwiata\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokit\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwwIwAAAA=="]]}, "id": 1131180053285486592, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wywiad z Claire\nRobert wygrywa\u0142 ju\u017c GP w przesz\u0142o\u015bci. Czy zobaczymy go jeszcze na najwy\u017cszym podium?\n\n- My\u015bl\u0119, \u017ce tak, o i\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwwGwAAAA=="]]}, "id": 1131180018435072001, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: C\u00f3\u017c, nie nam juz to komentowa\u0107 ... \n\n\"ko\u0144 jaki jest ka\u017cdy widzi...\"\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwwEwAAAA=="]]}, "id": 1131179987137191936, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Nie do takich rzeczy przyzwyczajony Robert :) \n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwvNgAAAA=="]]}, "id": 1131179882141147136, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Robert Kubica - Grand Prix Monaco 2019 - Dzie\u0144 1 - Media Day\n\nhttps://t.co/aAwrgFf08Y\n\nZapraszamy do komentowania https://\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwtJAAAAA=="]]}, "id": 1131179300454129664, "ignore": false, "lang": null, "power": 6331, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\"Patrz\u0105c na perspektywy demograficzne, zu\u017cycie energii, emisje dwutlenku w\u0119gla, wida\u0107, \u017ce kontynuacja dotychczasowych modeli rozwoju napotyka powa\u017cne bariery\u201d - m\u00f3wi dr Adam Czy\u017cewski, G\u0142\u00f3wny Ekonomista PKN Orlen w rozmowie z serwisem Energetyka24.\n\nhttps://t.co/ZSk4aX4xsy", "twitt_power": 0, "user": "Energetyka24", "user_power": 6331}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwpHAAAAA=="]]}, "id": 1131178262674194433, "ignore": false, "lang": null, "power": 85, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen korzysta w bezpieczny dla instalacji spos\u00f3b z zanieczyszczonej ropy. https://t.co/h19p5V6znd", "twitt_power": 1, "user": "Cleaner Energy", "user_power": 84}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwnJwAAAA=="]]}, "id": 1131177805197320192, "ignore": false, "lang": null, "power": 11409, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN wybra\u0142 dostawc\u0119 us\u0142ug mediowych https://t.co/X5UyF3oUI8", "twitt_power": 0, "user": "Marketing przy Kawie", "user_power": 11409}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwlKQAAAA=="]]}, "id": 1131177311162830848, "ignore": false, "lang": null, "power": 309, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Oficjalne otwarcie II edycja #GovTech  Polska ju\u017c za nami.Go\u015b\u0107mi specjalnymi byli Min.@JEmilewicz i Min.@ZagorskiMarek. Wczo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasiewicz - Instytut IMPIB", "user_power": 309}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwfBgAAAA=="]]}, "id": 1131175651636129792, "ignore": false, "lang": null, "power": 12041, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN nie zako\u0144czy negocjacji z #Rosja'nami dop\u00f3ki nie zabezpieczy jako\u015bci #ropa https://t.co/6fkLAt5jqQ #BA24 #energetyka https://t.co/4JDu9jhTWE", "twitt_power": 1, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgweBAAAAA=="]]}, "id": 1131175394462187520, "ignore": false, "lang": null, "power": 52204, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Obajtek: PKN Orlen w pewnym bezpiecznym zakresie korzysta ju\u017c z zanieczyszczonej ropy https://t.co/M7xgBcHPyh", "twitt_power": 0, "user": "Dziennik.pl", "user_power": 52204}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwZBgAAAA=="]]}, "id": 1131174143783833601, "ignore": false, "lang": null, "power": 4905, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f @PKN_ORLEN rozpoczyna szersz\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z kolarzami torowymi / #sponsor #kolarstwo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/7Q7sF6u8Kr https://t.co/fHlwJlbK1U", "twitt_power": 0, "user": "SportMarketing.pl", "user_power": 4905}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwWHAAAAA=="]]}, "id": 1131173478906892288, "ignore": false, "lang": null, "power": 85, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen liczy na decyzje KE w tej kadencji \u2013 https://t.co/53D9L3kweM", "twitt_power": 1, "user": "Cleaner Energy", "user_power": 84}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwVHAAAAA=="]]}, "id": 1131173226778890240, "ignore": false, "lang": null, "power": 3905, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Nie do takich rzeczy przyzwyczajony Robert :) \n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/GiH7EYWkfE", "twitt_power": 8, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwUDgAAAA=="]]}, "id": 1131172918938013697, "ignore": false, "lang": null, "power": 530, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojtek Garwatowski", "user_power": 530}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwQAAAAAA=="]]}, "id": 1131171851533770752, "ignore": false, "lang": null, "power": 21530, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen przygotowuje si\u0119 do kolejnych inwestycji w Anwilu - Obajtek\nhttps://t.co/KbgO10VzX9", "twitt_power": 0, "user": "PAP Biznes", "user_power": 21530}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwQAAAAAA=="]]}, "id": 1131171851349237760, "ignore": false, "lang": null, "power": 0, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen przygotowuje si\u0119 do kolejnych inwestycji w Anwilu - Obajtek\nhttp://pre-biznes.pap/NSE/pl/news/all/info/2504669,pkn-orlen-przygotowuje-sie-do-kolejnych-inwestycji-w-anwilu---obajtek", "twitt_power": 0, "user": "Pap", "user_power": 0}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwPJgAAAA=="]]}, "id": 1131171762421600256, "ignore": false, "lang": null, "power": 841, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Parkietcom: We W\u0142oc\u0142awku rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 budowa trzeciej linii do wytwarzania nawoz\u00f3w sztucznych. Dzi\u0119ki niej #Anwil, zale\u017cny od @PKN_OR\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Karola Magna", "user_power": 841}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwOAAAAAA=="]]}, "id": 1131171347999199233, "ignore": false, "lang": null, "power": 21530, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen przygotowuje si\u0119 do kolejnych inwestycji w Anwilu - Obajtek\nhttps://t.co/opA3L7YHEn", "twitt_power": 0, "user": "PAP Biznes", "user_power": 21530}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwIMgAAAA=="]]}, "id": 1131170050671611904, "ignore": false, "lang": null, "power": 15569, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "We W\u0142oc\u0142awku rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 budowa trzeciej linii do wytwarzania nawoz\u00f3w sztucznych. Dzi\u0119ki niej #Anwil, zale\u017cny od @PKN_ORLEN, zwi\u0119kszy produkcj\u0119 o po\u0142ow\u0119, a zyski o 57 mln euro rocznie.\nhttps://t.co/vqLbtm0ABT", "twitt_power": 1, "user": "Parkiet", "user_power": 15568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwIMgAAAA=="]]}, "id": 1131170050671611904, "ignore": false, "lang": null, "power": 15569, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "We W\u0142oc\u0142awku rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 budowa trzeciej linii do wytwarzania nawoz\u00f3w sztucznych. Dzi\u0119ki niej #Anwil, zale\u017cny od @PKN_ORLEN, zwi\u0119kszy produkcj\u0119 o po\u0142ow\u0119, a zyski o 57 mln euro rocznie.\nhttps://t.co/vqLbtm0ABT", "twitt_power": 1, "user": "Parkiet", "user_power": 15568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwIMgAAAA=="]]}, "id": 1131170050671611904, "ignore": false, "lang": null, "power": 15569, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "We W\u0142oc\u0142awku rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 budowa trzeciej linii do wytwarzania nawoz\u00f3w sztucznych. Dzi\u0119ki niej #Anwil, zale\u017cny od @PKN_ORLEN, zwi\u0119kszy produkcj\u0119 o po\u0142ow\u0119, a zyski o 57 mln euro rocznie.\nhttps://t.co/vqLbtm0ABT", "twitt_power": 1, "user": "Parkiet", "user_power": 15568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgwILgAAAA=="]]}, "id": 1131170031340072961, "ignore": false, "lang": null, "power": 141767, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Piotr_Stepinski @PKN_ORLEN @Grupa_Azoty @RzecznikORLEN Pytanie do zadawania @PKN_ORLEN i @Grupa_Azoty przy ka\u017cdej okazji: kiedy zast\u0105pi\u0105 produkcj\u0119 wodoru z gazu ziemnego elektroliz\u0105 z u\u017cyciem energii z OZE?", "twitt_power": 1, "user": "Michal Setlak", "user_power": 141766}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgs6GQAAAA=="]]}, "id": 1131167429374173189, "ignore": false, "lang": null, "power": 84, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN Wiadomo \u017ce nie chodzi bo chasis. Robert sam to m\u00f3wi\u0142", "twitt_power": 0, "user": "Karol", "user_power": 84}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgs5DQAAAA=="]]}, "id": 1131167124561510400, "ignore": false, "lang": null, "power": 3901, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "C\u00f3\u017c, nie nam juz to komentowa\u0107 ... \n\n\"ko\u0144 jaki jest ka\u017cdy widzi...\"\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/Uxa7rEeSG9", "twitt_power": 4, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsuAwAAAA=="]]}, "id": 1131164313677287429, "ignore": false, "lang": null, "power": 1988, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen liczy, \u017ce decyzj\u0119 w sprawie Lotosu podejmie obecna Komisja Europejska https://t.co/Wh29W9ldFf", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgslAwAAAA=="]]}, "id": 1131162050405605378, "ignore": false, "lang": null, "power": 1988, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen 'w pewnym', bezpiecznym zakresie korzysta ju\u017c z zanieczyszczonej ropy https://t.co/4Xm9UW4Qg6", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgshFAAAAA=="]]}, "id": 1131161115612909569, "ignore": false, "lang": null, "power": 175923, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Parkietcom: #ParkietChallenge: W ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu sesji akcje 5 sp\u00f3\u0142ek z #WIG30 podro\u017ca\u0142y o ponad 6 proc.: @GrupaLOTOS (15,3 proc\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Rzeczpospolita", "user_power": 175923}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgshDQAAAA=="]]}, "id": 1131161084465963009, "ignore": false, "lang": null, "power": 15569, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#ParkietChallenge: W ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu sesji akcje 5 sp\u00f3\u0142ek z #WIG30 podro\u017ca\u0142y o ponad 6 proc.: @GrupaLOTOS (15,3 proc.), @jsw_sa (11 proc.), @Grupa_Azoty (7,3 proc.), @Play_Polska (7,23 proc.) i @PKN_ORLEN (6,2 proc.) https://t.co/wu5uIMy6UN", "twitt_power": 1, "user": "Parkiet", "user_power": 15568}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsfFgAAAA=="]]}, "id": 1131160618705313792, "ignore": false, "lang": null, "power": 175772, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aleksandra W\u00f3jcicka \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f\ud83d\udcaf", "user_power": 175772}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgscLgAAAA=="]]}, "id": 1131159967803871232, "ignore": false, "lang": null, "power": 20485, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Oficjalne otwarcie II edycja #GovTech  Polska ju\u017c za nami.Go\u015b\u0107mi specjalnymi byli Min.@JEmilewicz i Min.@ZagorskiMarek. Wczo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20485}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsYNQAAAA=="]]}, "id": 1131158988450607104, "ignore": false, "lang": null, "power": 3180, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Oficjalne otwarcie II edycja #GovTech  Polska ju\u017c za nami.Go\u015b\u0107mi specjalnymi byli Min.@JEmilewicz i Min.@ZagorskiMarek. Wczo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "LOTTO", "user_power": 3180}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsXAgAAAA=="]]}, "id": 1131158523252039681, "ignore": false, "lang": null, "power": 7603, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Oficjalne otwarcie II edycja #GovTech  Polska ju\u017c za nami.Go\u015b\u0107mi specjalnymi byli Min.@JEmilewicz i Min.@ZagorskiMarek. Wczo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ImpactCEE", "user_power": 7603}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsWBwAAAA=="]]}, "id": 1131158293341253633, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wywiad z Claire\nRobert wygrywa\u0142 ju\u017c GP w przesz\u0142o\u015bci. Czy zobaczymy go jeszcze na najwy\u017cszym podium?\n\n- My\u015bl\u0119, \u017ce tak, o i\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsVGAAAAA=="]]}, "id": 1131158113804062721, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KibiceKubicy: w gara\u017cu @WilliamsRacing praca wre... Jaki to b\u0119dzie weekend dla Robert Kubica &amp; @GeorgeRussell63... po smutnym pocz\u0105tku\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsPKwAAAA=="]]}, "id": 1131156682384596992, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@DanielObajtek (@PKN_ORLEN): Dop\u00f3ki nie b\u0119dziemy pewni, \u017ce otrzymujemy dobr\u0105 #ropa, b\u0119dziemy negocjowa\u0107. Postawili\u015bmy mocne warunki. Nie b\u0119dziemy dzia\u0142ali wbrew interesom sp\u00f3\u0142ki ani bezpiecze\u0144stwa paliwowego pa\u0144stwa\n\n#BA24 #energetyka #Polska", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsNIgAAAA=="]]}, "id": 1131156142380523520, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@DanielObajtek (@PKN_ORLEN): Kluczowe dla nas jest ustalenie kwestii https://t.co/FBz29pFjD9. podzia\u0142u ropy, poziomu zainfekowania ropy, odpowiedzialno\u015bci w tym zakresie oraz ustalenia odszkodowania. Prowadzimy rozmowy z innymi rafineriami oraz stron\u0105 rosyjsk\u0105\n\n#BA24 #energetyka", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsMKgAAAA=="]]}, "id": 1131155921755942913, "ignore": false, "lang": null, "power": 1018, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Oficjalne otwarcie II edycja #GovTech  Polska ju\u017c za nami.Go\u015b\u0107mi specjalnymi byli Min.@JEmilewicz i Min.@ZagorskiMarek. Wczoraj na @ImpactCEE,@lotto_pl @PKN_ORLEN @TauronPE @PolskiSenat #UrzadPatentowy po raz pierwszy mogli si\u0119 spotka\u0107 ze #startups i przedyskutowa\u0107 swoje wyzwania https://t.co/DvFBYywp3i", "twitt_power": 19, "user": "GovTech Polska", "user_power": 999}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsKNwAAAA=="]]}, "id": 1131155475322556417, "ignore": false, "lang": null, "power": 99348, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BiznesAlert: .@DanielObajtek (@PKN_ORLEN): Uruchomili\u015bmy proces dywersyfikacji dostaw ropy. Nie ma \u017cadnego niebezpiecze\u0144stwa. Nie zwoln\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzy\u015b", "user_power": 99348}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsKHQAAAA=="]]}, "id": 1131155366195224577, "ignore": false, "lang": null, "power": 12042, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@DanielObajtek (@PKN_ORLEN): Uruchomili\u015bmy proces dywersyfikacji dostaw ropy. Nie ma \u017cadnego niebezpiecze\u0144stwa. Nie zwolnili\u015bmy cyklu produkcji. U\u017cytkujemy zapasy. Rynek polski jest zabezpieczany\n\n#BA24 #energetyka #Polska", "twitt_power": 2, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsHGwAAAA=="]]}, "id": 1131154603033202688, "ignore": false, "lang": null, "power": 3921, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wywiad z Claire\nRobert wygrywa\u0142 ju\u017c GP w przesz\u0142o\u015bci. Czy zobaczymy go jeszcze na najwy\u017cszym podium?\n\n- My\u015bl\u0119, \u017ce tak, o ile b\u0119dzie mia\u0142 odpowiedni samoch\u00f3d.\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN\n@DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/5gb3eqv6lR", "twitt_power": 24, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgsAGgAAAA=="]]}, "id": 1131152834374918145, "ignore": false, "lang": null, "power": 9336, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN startuje z now\u0105 inwestycj\u0105 w zak\u0142adach #Anwil, kt\u00f3ra ma zwi\u0119kszy\u0107 zdolno\u015bci produkcyjne i rozszerzy\u0107 portfolio nawozowe. Czy tym samym p\u0142ocki koncern rzuca r\u0119kawice @Grupa_Azoty? #chemia #Si\u0142aEnergii @RzecznikORLEN https://t.co/eyYmZqSjqA", "twitt_power": 9, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgo7DAAAAA=="]]}, "id": 1131152527037272064, "ignore": false, "lang": null, "power": 34572, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Barbara Zarzecka", "user_power": 34572}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgo2FgAAAA=="]]}, "id": 1131151308407345152, "ignore": false, "lang": null, "power": 4814, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Olga Marszewska", "user_power": 4814}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgoyDwAAAA=="]]}, "id": 1131150271361572865, "ignore": false, "lang": null, "power": 9833, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "eko", "user_power": 9833}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgoxDQAAAA=="]]}, "id": 1131150011012722688, "ignore": false, "lang": null, "power": 11036, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BiznesAlert: Dywersyfikacja @PKN_ORLEN w chemii. Inwestycja #Anwil'u zmniejszy zale\u017cno\u015b\u0107 od importu nawoz\u00f3w https://t.co/KEfiQdwHtb #BA\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 11036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgouAgAAAA=="]]}, "id": 1131149210626207745, "ignore": false, "lang": null, "power": 12043, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dywersyfikacja @PKN_ORLEN w chemii. Inwestycja #Anwil'u zmniejszy zale\u017cno\u015b\u0107 od importu nawoz\u00f3w https://t.co/KEfiQdwHtb #BA24 https://t.co/E8yoyZUFb3", "twitt_power": 3, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgosBgAAAA=="]]}, "id": 1131148725873782784, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KibiceKubicy: ju\u017c tylko 150 min do I oficjalnej konferencji prasowej FIA przed\n#MonacoGP\ud83c\uddf2\ud83c\udde8z udzia\u0142em Robert Kubica. Zapraszamy na weeke\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgooJQAAAA=="]]}, "id": 1131147850627321856, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Inauguracja budowy trzeciej linii do produkcji nawoz\u00f3w azotowych we W\u0142oc\u0142awku. Pierwsza tona saletry amonowej wyjecha\u0142a z W\u0142oc\u0142awka w 1971 roku\n\n#BA24 @PKN_ORLEN #Anwil https://t.co/26oeEgXQPz", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgooHgAAAA=="]]}, "id": 1131147817874010113, "ignore": false, "lang": null, "power": 6332, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek i prezes Anwil Agnieszka \u017byro wmurowali kapsu\u0142\u0119 czasu w miejscu, gdzie powsta\u0107 ma trzecia instalacja do wytwarzania nawoz\u00f3w azotowych. https://t.co/HyFRsFSu2p", "twitt_power": 1, "user": "Energetyka24", "user_power": 6331}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgolMgAAAA=="]]}, "id": 1131147146873454592, "ignore": false, "lang": null, "power": 32969, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "ju\u017c tylko 150 min do I oficjalnej konferencji prasowej FIA przed\n#MonacoGP\ud83c\uddf2\ud83c\udde8z udzia\u0142em Robert Kubica. Zapraszamy na weekend z\n@f1 na Circuit de Monaco...\n@rokitofficial @PKN_ORLEN @Acronis #Sofina @PPG\n@alpinestars #NetJets #Thales #Harvest @symantec\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/3cEYpyAq3N https://t.co/Hwqn5jNLTt", "twitt_power": 8, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgolLQAAAA=="]]}, "id": 1131147127705485313, "ignore": false, "lang": null, "power": 9329, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN zainaugurowa\u0142 budow\u0119 3 linii do produkcji nawoz\u00f3w w zak\u0142adach #Anwil we W\u0142oc\u0142awku. Dzi\u0119ki wartej ok. 1.3 mld z\u0142 inwestycji zdolno\u015bci produkcyjne Anwilu wzrosn\u0105 o ponad 50% do 1.5 mln ton rocznie. Budowa ma si\u0119 zakonczy\u0107 w 2021 roku https://t.co/QOccOj3FS9", "twitt_power": 2, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgogAgAAAA=="]]}, "id": 1131145686769119232, "ignore": false, "lang": null, "power": 1947, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgoeJQAAAA=="]]}, "id": 1131145333722034176, "ignore": false, "lang": null, "power": 20485, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 proje\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20485}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgoeAQAAAA=="]]}, "id": 1131145179346407424, "ignore": false, "lang": null, "power": 8488, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Nowa inwestycja to korzy\u015bci dla Grupy @PKN_ORLEN, ale te\u017c dla polskich rolnik\u00f3w. Po zako\u0144czeniu wartego 1,3 mld z\u0142 projektu, zapewnimy im dost\u0119p do najwy\u017cszej jako\u015bci produkt\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 w stanie zast\u0105pi\u0107 nawozy importowane  \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/JwfYKyN78Z", "twitt_power": 41, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8447}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgoNBgAAAA=="]]}, "id": 1131140923159715840, "ignore": false, "lang": null, "power": 3904, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "co do jego statusu potencjalnego mistrza \u015bwiata\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek\n @TeamORLEN https://t.co/bWV26FY8Ab", "twitt_power": 7, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgoNAwAAAA=="]]}, "id": 1131140912850132992, "ignore": false, "lang": null, "power": 3910, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@eddstrawF1 : https://t.co/hCo5oAQXej 2010 r\n\"Nikt, kto by\u0142 \u015bwiadkiem z bliska Roberta Kubicy w Q w Monako w 2010 roku, nie m\u00f3g\u0142 mie\u0107 \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci \n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/8cU4hMiFNG", "twitt_power": 13, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgoEEQAAAA=="]]}, "id": 1131138705538920448, "ignore": false, "lang": null, "power": 20485, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikORLEN: Dzi\u015b we W\u0142oc\u0142awku inaugurujemy strategiczn\u0105 inwestycj\u0119, kt\u00f3ra wzmocni pozycj\u0119 konkurencyjn\u0105 ca\u0142ej Grupy @PKN_ORLEN #roln\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20485}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgoDKgAAAA=="]]}, "id": 1131138558222381058, "ignore": false, "lang": null, "power": 8447, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RzecznikORLEN: Dzi\u015b we W\u0142oc\u0142awku inaugurujemy strategiczn\u0105 inwestycj\u0119, kt\u00f3ra wzmocni pozycj\u0119 konkurencyjn\u0105 ca\u0142ej Grupy @PKN_ORLEN #roln\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8447}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgoBKwAAAA=="]]}, "id": 1131138057309171712, "ignore": false, "lang": null, "power": 1964, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dzi\u015b we W\u0142oc\u0142awku inaugurujemy strategiczn\u0105 inwestycj\u0119, kt\u00f3ra wzmocni pozycj\u0119 konkurencyjn\u0105 ca\u0142ej Grupy @PKN_ORLEN #rolnictwo #rozw\u00f3j #nawozy \ud83c\udf3e\ud83e\uddf1\ud83c\udfd7\ufe0f https://t.co/4d5gVhYbdm", "twitt_power": 17, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgk7KgAAAA=="]]}, "id": 1131137551866191872, "ignore": false, "lang": null, "power": 32974, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "w gara\u017cu @WilliamsRacing praca wre... Jaki to b\u0119dzie weekend dla Robert Kubica &amp; @GeorgeRussell63... po smutnym pocz\u0105tku tygodnia w niedziel\u0119 musi by\u0107 tylko lepiej... #MonacoGP\ud83c\uddf2\ud83c\udde8@F1 @rokitofficial @PKN_ORLEN @Acronis #Sofina @alpinestars\nforza Robert, forza George, good luck Team https://t.co/xt1SkiWBrT", "twitt_power": 13, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgk1EQAAAA=="]]}, "id": 1131135935394078720, "ignore": false, "lang": null, "power": 32962, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@TeamORLEN nie da si\u0119 by\u0107 w kilku miejscach naraz\ud83e\udd14, a szkoda... ale trzymamy \ud83e\udd1cza wszystkich\n@F1 @WilliamsRacing #MonacoGP #GoRobert\n@rallykazakhstan #GoKuba #GoTimo @XraidTeam\n#MistrzostwaPolskiMX #MotocrossMistrzostwaPolski2019 #Gda\u0144sk\n@PKN_ORLEN #Verva #Platinum #Ca\u0142yOrlenZawszeRazem", "twitt_power": 1, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgkxMwAAAA=="]]}, "id": 1131135072118157312, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Anwil we W\u0142oc\u0142awku zwi\u0119kszy produkcj\u0119 nawoz\u00f3w sztucznych. Dzi\u015b nast\u0105pi inauguracja budowy trzeciej linii do produkcji nawoz\u00f3w azotowych\n\n#BA24  #chemia @PKN_ORLEN https://t.co/6xTN5z5OPX", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFggvNAAAAA=="]]}, "id": 1131119473686142977, "ignore": false, "lang": null, "power": 34151, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @PKN_ORLEN \"Ofensywna logistyka\" to zdolno\u015b\u0107 polskiego sytemu @pern_sa Naftoport=&gt; ruroci\u0105gi do pe\u0142nego zaopatrzenia w #ropanaftowa rafinerii w Gda\u0144sku, P\u0142ocku, Schwedt, Leuna, Litvinow, Kralupy, a w przysz\u0142o\u015bci mo\u017ce te\u017c w bia\u0142oruskim Mozyrzu.\nNiezb\u0119dne inwestycje i przej\u0119cie czeskiego Mero", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFggdAAAAAA=="]]}, "id": 1131114726530924544, "ignore": false, "lang": null, "power": 4893, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MaciekMMA @SPRWisla @kielcehandball @nSport_plus @handballpolska @WPSportoweFakty @przeglad @Handball_Echo @handballnewspl @iskrakielce @miasto_kielce @WyborczaPlock @PKN_ORLEN @Nafciarze_Info :p My\u015blami ju\u017c przy rewan\u017cu. Dzisiaj start transmisji to 19:45 #Finaly2019", "twitt_power": 1, "user": "PGNIG Superliga", "user_power": 4892}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFggTHwAAAA=="]]}, "id": 1131112340915671040, "ignore": false, "lang": null, "power": 34151, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik Dopiero budowa przez @pern_sa 2giej nitki ruroci\u0105gu Pomorskiego (+25 mln t) pozwoli na \"ofensywne\" rozgrywanie logistyki #ropanaftowa ale to dopiero b\u0119dzie w 2024/25r. \nPriorytet nr 2 to budowa ruroci\u0105gu z Leuna do rafinerii Unipetrol @PKN_ORLEN w Litvinowie, to zamknie obieg.", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgcCDQAAAA=="]]}, "id": 1131092884596449280, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Robert Kubica - Grand Prix Monaco 2019 - Dzie\u0144 1 - Media Day\n\nhttps://t.co/aAwrgFf08Y\n\nZapraszamy do komentowania https://\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgY4AAAAAA=="]]}, "id": 1131091321622585344, "ignore": false, "lang": null, "power": 32117, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#PoranekBA24:\n\n\u26a1\ufe0fWydarzenie @PKN_ORLEN &amp; Anwil\n\u26a1\ufe0fSpotkanie z dziennikarzami w @pse_pl \n\u26a1\ufe0f #BEIF2019 \n\nWi\u0119cej: https://t.co/siNO2NP6St", "twitt_power": 1, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgYiLgAAAA=="]]}, "id": 1131085980474269696, "ignore": false, "lang": null, "power": 889, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@GovTechPL @ImpactCEE @TauronPE @PKN_ORLEN @PolskiSenat @lotto_pl Nie mo\u017cemy si\u0119 doczeka\u0107 \ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "twitt_power": 0, "user": "LikiMobileSolutions", "user_power": 889}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgYcOwAAAA=="]]}, "id": 1131084523977039874, "ignore": false, "lang": null, "power": 3907, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Robert Kubica - Grand Prix Monaco 2019 - Dzie\u0144 1 - Media Day\n\nhttps://t.co/aAwrgFf08Y\n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/3op1OewQ5Z\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN", "twitt_power": 10, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgYWGwAAAA=="]]}, "id": 1131082879486889985, "ignore": false, "lang": null, "power": 2075, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udc49 Doskona\u0142a informacja #otoeCar jest #dealerem #Dealer tych #EVcharging #DC 50kW w #Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Poland #ev #bev #ElectricVehicles #Elektroauto #Elektromobilit\u00e4t #elektromobilno\u015b\u0107 #Orlen @PKN_ORLEN https://t.co/lPLqgyRbJG", "twitt_power": 0, "user": "otoeCar \u2606 otoPV", "user_power": 2075}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgYAEQAAAA=="]]}, "id": 1131077302027280384, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Reuters: 23 maja w Warszawie odb\u0119d\u0105 si\u0119 rozmowy o zanieczyszczonej #ropa. Rosjanie jak zwykle siej\u0105 zam\u0119t. Jak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgUtFwAAAA=="]]}, "id": 1131073550843097088, "ignore": false, "lang": null, "power": 125575, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Reuters: 23 maja w Warszawie odb\u0119d\u0105 si\u0119 rozmowy o zanieczyszczonej #ropa. Rosjanie jak zwykle siej\u0105 zam\u0119t. Jak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anna Jewel\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf", "user_power": 125575}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgUrHQAAAA=="]]}, "id": 1131073070993743872, "ignore": false, "lang": null, "power": 95, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Reuters: 23 maja w Warszawie odb\u0119d\u0105 si\u0119 rozmowy o zanieczyszczonej #ropa. Rosjanie jak zwykle siej\u0105 zam\u0119t. Jak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u0141ukasz", "user_power": 95}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFgUqCQAAAA=="]]}, "id": 1131072737802432513, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Reuters: 23 maja w Warszawie odb\u0119d\u0105 si\u0119 rozmowy o zanieczyszczonej #ropa. Rosjanie jak zwykle siej\u0105 zam\u0119t. Jak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRUGHgAAAA=="]]}, "id": 1130942971053056000, "ignore": false, "lang": null, "power": 429, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DSL_power @PKN_ORLEN @DanielObajtek @GovTechPL Koreluj\u0105c dane z kilku \u017ar\u00f3de\u0142 kamery, smartfon da\u0142o by si\u0119 opracowa\u0107 sensowny mechanizm identyfikacji/autoryzacji. Trzeba by zna\u0107 oczekiwania Orlenu. Niestety nie uda\u0142o mi si\u0119 z nimi dzi\u015b pogada\u0107 \u2639\ufe0f", "twitt_power": 0, "user": "Rafa\u0142 Garbacz", "user_power": 429}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRQ4BwAAAA=="]]}, "id": 1130940357448011776, "ignore": false, "lang": null, "power": 22337, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@r_garbacz @PKN_ORLEN @DanielObajtek @GovTechPL jaka\u015b autoryzacja/potwierdzenie powinna by\u0107 - do 24 godzin na potwierdzenie p\u0142atno\u015bci , \u017ceby nie by\u0142o \u017ce po\u017cyczasz fur\u0119 i kto\u015b robi sobie zakupy \ud83d\ude03", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Pilch", "user_power": 22337}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRQ2AQAAAA=="]]}, "id": 1130939827296395265, "ignore": false, "lang": null, "power": 12043, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MIR_GOV_PL: Tylko 6 polskich firm to \u015bwiatowe czepiony. Dzisiejszy laureat @PKN_ORLEN jest jednym z nich.\u00a0Dzisiejsza impreza @PMPG_PL j\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jerzy Kwieci\u0144ski", "user_power": 12043}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRQtFgAAAA=="]]}, "id": 1130937649915727873, "ignore": false, "lang": null, "power": 429, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DSL_power @PKN_ORLEN @DanielObajtek @GovTechPL Wiem, ale id\u017amy krok dalej po co nam kody QK. System czyta tablice i dostajesz tylko powiadomienie, opcjonalnie potwierdzasz transakcje", "twitt_power": 0, "user": "Rafa\u0142 Garbacz", "user_power": 429}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRQmAAAAAA=="]]}, "id": 1130935798877085696, "ignore": false, "lang": null, "power": 22337, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@r_garbacz @PKN_ORLEN @DanielObajtek @GovTechPL apka jak na animacji juz dzia\u0142a na te kody qr", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Pilch", "user_power": 22337}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRQkAgAAAA=="]]}, "id": 1130935301206093824, "ignore": false, "lang": null, "power": 429, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DSL_power @PKN_ORLEN @DanielObajtek @GovTechPL W sumie \u0142atwy temat: kamery maj\u0105 na stacjach, identyfikacja tablic troch\u0119 danych z apki do AI + w apce spi\u0119te auta i gotowe \ud83d\ude00", "twitt_power": 0, "user": "Rafa\u0142 Garbacz", "user_power": 429}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRMUJgAAAA=="]]}, "id": 1130916327131160577, "ignore": false, "lang": null, "power": 2677, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN #Orlen podtrzymuje koniec 2019 roku jako termin przej\u0119cia Grupy #Lotos. Sp\u00f3\u0142ka intensywnie rozmawia na ten temat z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 https://t.co/J4K1cX3IKz", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Rolka", "user_power": 2677}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRItNgAAAA=="]]}, "id": 1130907586390368256, "ignore": false, "lang": null, "power": 53419, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Reuters: 23 maja w Warszawie odb\u0119d\u0105 si\u0119 rozmowy o zanieczyszczonej #ropa. Rosjanie jak zwykle siej\u0105 zam\u0119t. Jak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "AlenaPosh", "user_power": 53419}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRIgLgAAAA=="]]}, "id": 1130904282298028032, "ignore": false, "lang": null, "power": 8724, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnitaWlodarczyk: Br\u0105zowy medal \ud83e\udd49z wynikiem 73,64m - to jest dobre rozpocz\u0119cie sezonu , kiedy wraca si\u0119 do rywalizacji po kontuzji \ud83d\ude00 Dzi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "marek", "user_power": 8724}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRIJMAAAAA=="]]}, "id": 1130898499476885505, "ignore": false, "lang": null, "power": 788, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@katabielo @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL Zgadzam si\u0119. to Jest bardzo korzystne \u017ce SSP bezpo\u015brednio wspieraj\u0105 zawodnik\u00f3w. To pozytywnie wp\u0142ywa na ich warto\u015b\u0107 medialna, wizerunek dyscypliny i jej rozw\u00f3j. R\u00f3wnie\u017c uczy zawodnik\u00f3w pewnych obowi\u0105zk\u00f3w. Stad moje zdziwienie", "twitt_power": 2, "user": "Jakub Jaworski", "user_power": 786}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRIGKAAAAA=="]]}, "id": 1130897712587710469, "ignore": false, "lang": null, "power": 25817, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Cze\u015b\u0107 wszystkim\u2757\ufe0fZesp\u00f3\u0142\u00a0#GovTech\u00a0melduje si\u0119 na\u00a0@ImpactCEE !\u00a0\ud83d\udd25A ju\u017c jutro zapraszamy na pierwsze konsultacje z biznesem II e\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Zaj\u0105czkowski", "user_power": 25817}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRE7EAAAAA=="]]}, "id": 1130895852409696258, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wypowiedzi przed #MonacoGP\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFREyAAAAAA=="]]}, "id": 1130893518245945345, "ignore": false, "lang": null, "power": 899, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@JakubJaworshtr @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL Znam sytuacj\u0119 w kolarskim i naszym wsp\u00f3lnym\ud83d\ude00W innych nie...I do g\u0142owy by mi nie przysz\u0142o negowanie czegokolwiek.Inna sprawa,\u017ce porozumienie pomi\u0119dzy ssp a zawodnikiem,jest zupe\u0142nie niezale\u017cne od zwi\u0105zku.Takie by\u0142o za\u0142o\u017cenie tego wsparcia. I ok, wa\u017cne, \u017ce si\u0119 dzieje\ud83d\ude0a", "twitt_power": 1, "user": "Katarzyna Dzi\u0119cio\u0142-Bie\u0142owie\u017cec", "user_power": 898}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRExOwAAAA=="]]}, "id": 1130893513372184577, "ignore": false, "lang": null, "power": 2077, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udc49 Druga generacja tej #EVcharging #DC 50kW debiutuje dzisiaj na @EVS32_ w #Lyon @PLinLyon\n#elektromobilno\u015b\u0107 #Elektromobilit\u00e4t #Elektroauto\n@EfacecPteLtd @GaroPolska @PKN_ORLEN @GWOperator @bderski @rzedowska https://t.co/JitvMcJI4x", "twitt_power": 2, "user": "otoeCar \u2606 otoPV", "user_power": 2075}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRESCwAAAA=="]]}, "id": 1130885513156734979, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Robert #Kubica b\u0119dzie na jutrzejszej konferencji prasowej\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orle\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFREPEAAAAA=="]]}, "id": 1130884778448830464, "ignore": false, "lang": null, "power": 2417, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "postrzegacz", "user_power": 2417}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRA6GwAAAA=="]]}, "id": 1130880546979102721, "ignore": false, "lang": null, "power": 786, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@katabielo @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL Rzucam w eter, bo nadarzy\u0142a si\u0119 okazja. Z ch\u0119ci\u0105 jednak poznam Twoje zdanie.", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Jaworski", "user_power": 786}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRAhNQAAAA=="]]}, "id": 1130874362138169344, "ignore": false, "lang": null, "power": 24720, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Tak! Niszczysz jedno\u015b\u0107 pans\u0142owia\u0144ska", "twitt_power": 1, "user": "Marcin Roso\u0142owski", "user_power": 24719}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRAZGQAAAA=="]]}, "id": 1130872233176510464, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jamie Chadwick do\u0142\u0105cza do zespo\u0142u @WilliamsRacing jako kierowca rozwojowy\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRAZAgAAAA=="]]}, "id": 1130872134249648130, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Robert #Kubica b\u0119dzie na jutrzejszej konferencji prasowej\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orle\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRAYMwAAAA=="]]}, "id": 1130872091803361281, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wypowiedzi przed #MonacoGP\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRAXMgAAAA=="]]}, "id": 1130871832452784129, "ignore": false, "lang": null, "power": 43132, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BP_Polska Ogarnijcie histori\u0119 jak\u0105 @MaciejGnyszka jaki\u015b czas temu tu opisywa\u0142 o przygodach z tankowaniem u Was i na @PKN_ORLEN \ud83d\ude09", "twitt_power": 1, "user": "Piotr Czerwi\u0144ski", "user_power": 43131}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRATJwAAAA=="]]}, "id": 1130870779514634241, "ignore": false, "lang": null, "power": 382884, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Reuters: 23 maja w Warszawie odb\u0119d\u0105 si\u0119 rozmowy o zanieczyszczonej #ropa. Rosjanie jak zwykle siej\u0105 zam\u0119t. Jak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 382884}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRAPLQAAAA=="]]}, "id": 1130869798089494535, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@mrosolowski @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS My\u015blisz, \u017ce powinienem podrze\u0107 CV kt\u00f3re mia\u0142em do nich s\u0142a\u0107 na stanowisko trybuna ludowego?", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRANNwAAAA=="]]}, "id": 1130869338192453633, "ignore": false, "lang": null, "power": 32227, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Reuters: 23 maja w Warszawie odb\u0119d\u0105 si\u0119 rozmowy o zanieczyszczonej #ropa. Rosjanie jak zwykle siej\u0105 zam\u0119t. Jak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Polak", "user_power": 32227}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRANAAAAAA=="]]}, "id": 1130869109418340354, "ignore": false, "lang": null, "power": 105, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AnitaWlodarczyk @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL Gratulacje i dzi\u0119kujemy za wiele rado\u015bci kt\u00f3re ju\u017c prze\u017cyli\u015bmy a nast\u0119pne na pewno przyjd\u0105.", "twitt_power": 0, "user": "TVSleza", "user_power": 105}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRAJGgAAAA=="]]}, "id": 1130868208519589888, "ignore": false, "lang": null, "power": 24719, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Nie b\u0119dzie z Ciebie dzia\u0142acza Konfederacji z takimi pogl\u0105dami", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Roso\u0142owski", "user_power": 24719}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRAIHgAAAA=="]]}, "id": 1130867973592367104, "ignore": false, "lang": null, "power": 32127, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Reuters: 23 maja w Warszawie odb\u0119d\u0105 si\u0119 rozmowy o zanieczyszczonej #ropa. Rosjanie jak zwykle siej\u0105 zam\u0119t. Jak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z takim partnerem? Dalsza dywersyfikacja to konieczno\u015b\u0107 https://t.co/iMnueKxaJp @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS https://t.co/csw46dFjGN", "twitt_power": 11, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFRACMQAAAA=="]]}, "id": 1130866545402376192, "ignore": false, "lang": null, "power": 11037, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Rosyjski operator sieci przesy\u0142owej ropy jego polski odpowiednik @pern_sa , a tak\u017ce przedstawiciele rafinerii w Polsce @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN i Niemczech maj\u0105 rozmawia\u0107 w czwartek w Warszawie o wznowieniu dostaw #ropa naftowej #Ropoci\u0105gPrzyja\u017a\u0144. https://t.co/DiVneVPLGy", "twitt_power": 1, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 11036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ8zCQAAAA=="]]}, "id": 1130863611172331520, "ignore": false, "lang": null, "power": 14014, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AnitaWlodarczyk @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL Gratulacje!", "twitt_power": 0, "user": "S\u0142awomirWies\u0142aw Sala", "user_power": 14014}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ8pKAAAAA=="]]}, "id": 1130861222805614598, "ignore": false, "lang": null, "power": 98070, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnitaWlodarczyk: Br\u0105zowy medal \ud83e\udd49z wynikiem 73,64m - to jest dobre rozpocz\u0119cie sezonu , kiedy wraca si\u0119 do rywalizacji po kontuzji \ud83d\ude00 Dzi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "W\u0142odzimierz Depta", "user_power": 98070}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ8nFwAAAA=="]]}, "id": 1130860649725059073, "ignore": false, "lang": null, "power": 13133, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Br\u0105zowy medal \ud83e\udd49z wynikiem 73,64m - to jest dobre rozpocz\u0119cie sezonu , kiedy wraca si\u0119 do rywalizacji po kontuzji \ud83d\ude00 Dzi\u0119kuje , \u017ce byli\u015bcie my\u015blami ze mn\u0105 \ud83d\ude18\ud83d\ude18 @PKN_ORLEN #nike #Stadion\u015al\u0105ski #\u015al\u0105skie @MSiT_GOV_PL #hammerthrowchallenge #china #nanjing https://t.co/WH1scz3ju4", "twitt_power": 71, "user": "anita wlodarczyk", "user_power": 13062}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ8ANAAAAA=="]]}, "id": 1130850955962929153, "ignore": false, "lang": null, "power": 87587, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Miros\u0142awa Sz", "user_power": 87587}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ40CQAAAA=="]]}, "id": 1130848762748854272, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Rewolucja mentalna na drogach. Czy @PKN_Orlen p\u00f3jdzie w #carsharing? (RELACJA) https://t.co/23CqiS57RK #BA24 #innowacje #elektromobilno\u015b\u0107 https://t.co/NqzPiCgH0M", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ4kEgAAAA=="]]}, "id": 1130844772090826753, "ignore": false, "lang": null, "power": 11825, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PolitykaInsight @andrzejbobinski @MinEnergii @kkarolczak @PKN_ORLEN @ImpactCEE Nie pozbawiajcie nas przyjemno\u015bci prowadzenia auta!", "twitt_power": 1, "user": "Piotr Walczak", "user_power": 11824}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ4QKAAAAA=="]]}, "id": 1130839832706527234, "ignore": false, "lang": null, "power": 22337, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN @DanielObajtek @GovTechPL nie skanujecie rejestracji przy dystrybutorze ?", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Pilch", "user_power": 22337}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ4EDAAAAA=="]]}, "id": 1130836693014204416, "ignore": false, "lang": null, "power": 899, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@JakubJaworshtr @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL Kuba, to pytanie do mnie?", "twitt_power": 1, "user": "Katarzyna Dzi\u0119cio\u0142-Bie\u0142owie\u017cec", "user_power": 898}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ02CAAAAA=="]]}, "id": 1130834161751789568, "ignore": false, "lang": null, "power": 786, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@katabielo @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL Jak to jest \u017ce niekt\u00f3re zwi\u0105zki sportowe chwal\u0105 si\u0119 rozpocz\u0119ciem wsp\u00f3\u0142pracy przez zawodnik\u00f3w kt\u00f3rzy s\u0105 ich cz\u0142onkami z SSP a inne o tym milcz\u0105 lub nawet nieoficjalnie to neguj\u0105?", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Jaworski", "user_power": 786}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0pCgAAAA=="]]}, "id": 1130830897404620804, "ignore": false, "lang": null, "power": 7603, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolitykaInsight: Jak w ci\u0105gu najbli\u017cszych 10 lat dojdziemy do \u015bwiata, w kt\u00f3rym samochody b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 bez kierowc\u00f3w? Pyta @andrzejbobin\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ImpactCEE", "user_power": 7603}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0oGQAAAA=="]]}, "id": 1130830710212890624, "ignore": false, "lang": null, "power": 7603, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: Cze\u015b\u0107 wszystkim\u2757\ufe0fZesp\u00f3\u0142\u00a0#GovTech\u00a0melduje si\u0119 na\u00a0@ImpactCEE !\u00a0\ud83d\udd25A ju\u017c jutro zapraszamy na pierwsze konsultacje z biznesem II e\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ImpactCEE", "user_power": 7603}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0nJAAAAA=="]]}, "id": 1130830502959751168, "ignore": false, "lang": null, "power": 1009, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Cze\u015b\u0107 wszystkim\u2757\ufe0fZesp\u00f3\u0142\u00a0#GovTech\u00a0melduje si\u0119 na\u00a0@ImpactCEE !\u00a0\ud83d\udd25A ju\u017c jutro zapraszamy na pierwsze konsultacje z biznesem II edycji GovTech Polska, sala Deep Dive, Cracow Tech Week, godz. 15:30 z @TauronPE, @PKN_ORLEN, @PolskiSenat, @lotto_pl i #UrzadPatentowy\ud83d\ude0a https://t.co/zljSOFwvin", "twitt_power": 10, "user": "GovTech Polska", "user_power": 999}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0aGAAAAA=="]]}, "id": 1130827183038111744, "ignore": false, "lang": null, "power": 12420, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Jak w ci\u0105gu najbli\u017cszych 10 lat dojdziemy do \u015bwiata, w kt\u00f3rym samochody b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 bez kierowc\u00f3w? Pyta @andrzejbobinski, odpowiadaj\u0105 Szymon Byli\u0144ski (@MinEnergii), @kkarolczak (#GZM) i Adam Czy\u017cewski (@PKN_ORLEN).\n\n#Impact19 https://t.co/nh5Pc5vonM", "twitt_power": 8, "user": "Polityka Insight", "user_power": 12412}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0IKgAAAA=="]]}, "id": 1130822726225190912, "ignore": false, "lang": null, "power": 6769, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KibiceKubicy: Robert Kubica (\u015broda) oraz Claire Williams Deputy Team Principal\n@WilliamsRacing (czwartek) go\u015b\u0107mi oficjalnej konferencji\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6769}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0FHgAAAA=="]]}, "id": 1130821920566534144, "ignore": false, "lang": null, "power": 11964, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Nankin:\nrzut oszczepem 3. Marcin Krukowski 84.45\npchni\u0119cie kul\u0105 8. Paulina Guba 17.95\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 3, "user": "PZLA", "user_power": 11961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0CGwAAAA=="]]}, "id": 1130821153780637696, "ignore": false, "lang": null, "power": 20485, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolitykaInsight: Kt\u00f3r\u0119dy wiedzie droga do mobilno\u015bci autonomicznej? Mi\u0119dzy innymi na ten temat @andrzejbobinski rozmawia\u0107 b\u0119dzie z Szym\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20485}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0CDQAAAA=="]]}, "id": 1130821097476300800, "ignore": false, "lang": null, "power": 1947, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolitykaInsight: Kt\u00f3r\u0119dy wiedzie droga do mobilno\u015bci autonomicznej? Mi\u0119dzy innymi na ten temat @andrzejbobinski rozmawia\u0107 b\u0119dzie z Szym\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQ0CDQAAAA=="]]}, "id": 1130821097476300800, "ignore": false, "lang": null, "power": 1947, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolitykaInsight: Kt\u00f3r\u0119dy wiedzie droga do mobilno\u015bci autonomicznej? Mi\u0119dzy innymi na ten temat @andrzejbobinski rozmawia\u0107 b\u0119dzie z Szym\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQw2BwAAAA=="]]}, "id": 1130819055592595456, "ignore": false, "lang": null, "power": 12421, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Kt\u00f3r\u0119dy wiedzie droga do mobilno\u015bci autonomicznej? Mi\u0119dzy innymi na ten temat @andrzejbobinski rozmawia\u0107 b\u0119dzie z Szymonem Byli\u0144skim (@MinEnergii), @kkarolczak (#GZM) i Adamem Czy\u017cewskim (@PKN_ORLEN) na @ImpactCEE. Zapraszamy!\n\n#Impact19 https://t.co/KNj6q29WEy", "twitt_power": 9, "user": "Polityka Insight", "user_power": 12412}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQwjAAAAAA=="]]}, "id": 1130814245904560133, "ignore": false, "lang": null, "power": 3353, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Bardzo dobra informacja dla grupki polskich kolarzy torowych, kt\u00f3rych w przygotowaniach do IO w Tokio wspar\u0142 PKN Orlen: https://t.co/DDMKCLp63R https://t.co/L0L32TF8sn", "twitt_power": 2, "user": "rowery.org \ud83d\udeb2", "user_power": 3351}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQwCHgAAAA=="]]}, "id": 1130806067703820288, "ignore": false, "lang": null, "power": 5058, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PZLANews: Nankin:\nrzut m\u0142otem 3. @AnitaWlodarczyk 73.64, minimum na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019 7. @joanna_fiodorow 72.34 11. @malwina\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\udf0eT&F OLYMPIAD \ud83c\udfdf #ThirdWorld \ud83d\udd8d #LatinAmericans", "user_power": 5058}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQs0CwAAAA=="]]}, "id": 1130803469441490945, "ignore": false, "lang": null, "power": 11969, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Nankin:\nrzut m\u0142otem 3. @AnitaWlodarczyk 73.64, minimum na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019 7. @joanna_fiodorow 72.34 11. @malwinakopron 68.25\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 8, "user": "PZLA", "user_power": 11961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQsyLwAAAA=="]]}, "id": 1130803120630579200, "ignore": false, "lang": null, "power": 11975, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Nankin:\nbieg na 400 metr\u00f3w przez p\u0142otki 2. Patryk Dobek 49.23, minimum na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 14, "user": "PZLA", "user_power": 11961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQocOQAAAA=="]]}, "id": 1130782525650087936, "ignore": false, "lang": null, "power": 323, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Do Grupy Sportowej #ORLEN do\u0142\u0105czy\u0142a si\u00f3demka kolarzy torowych! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb @PKN_ORLEN b\u0119dzie wspiera\u0142 naszych sportowc\u00f3w w drodze do #Tokyo2020 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/PHdrqKSv5h", "twitt_power": 6, "user": "Aleksandra Matysiak", "user_power": 317}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQoZAAAAAA=="]]}, "id": 1130781532036239361, "ignore": false, "lang": null, "power": 36887, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Chocia\u017c w\u0119giel jeszcze przez wiele lat b\u0119dzie dominowa\u0142 w polskim miksie energetycznym, to rodzime firmy sektora paliwowo-energetycznego ju\u017c dzi\u015b powinny szuka\u0107 alternatywnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii.\n\nArtyku\u0142 przygotowany przez redakcj\u0119 we wsp\u00f3\u0142pracy z @PKN_ORLEN.\nhttps://t.co/3DlWV1OToB", "twitt_power": 4, "user": "GP Codziennie", "user_power": 36883}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQoSFgAAAA=="]]}, "id": 1130779862191489024, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KibiceKubicy: Robert Kubica (\u015broda) oraz Claire Williams Deputy Team Principal\n@WilliamsRacing (czwartek) go\u015b\u0107mi oficjalnej konferencji\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQoQOwAAAA=="]]}, "id": 1130779514974478337, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Wypowiedzi przed #MonacoGP\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQk0AAAAAA=="]]}, "id": 1130773226731315201, "ignore": false, "lang": null, "power": 3908, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Wypowiedzi przed #MonacoGP\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/Sulp070j71", "twitt_power": 11, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQkiDAAAAA=="]]}, "id": 1130768748598706176, "ignore": false, "lang": null, "power": 35136, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Obr\u0105czkowanie piskl\u0105t soko\u0142a w\u0119drownego na terenie zak\u0142adu produkcyjnego PKN ORLEN w P\u0142ocku https://t.co/uVGNq96O82", "twitt_power": 0, "user": "Anna", "user_power": 35136}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQkVFwAAAA=="]]}, "id": 1130765521425764352, "ignore": false, "lang": null, "power": 20438, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KibiceKubicy: Robert Kubica (\u015broda) oraz Claire Williams Deputy Team Principal\n@WilliamsRacing (czwartek) go\u015b\u0107mi oficjalnej konferencji\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 20438}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQkVBAAAAA=="]]}, "id": 1130765441075486720, "ignore": false, "lang": null, "power": 32975, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Robert Kubica (\u015broda) oraz Claire Williams Deputy Team Principal\n@WilliamsRacing (czwartek) go\u015b\u0107mi oficjalnej konferencji prasowej @fia \nprzed #MonacoGP\ud83c\uddf2\ud83c\udde8@F1 @rokitofficial @PKN_ORLEN @Acronis #Sofina @PPG @alpinestars\n forza Robert Kubica\nforza @GeorgeRussell63\ngood luck Team... https://t.co/khtCjGFztV", "twitt_power": 14, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQkCCgAAAA=="]]}, "id": 1130760684139175936, "ignore": false, "lang": null, "power": 3908, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Robert #Kubica b\u0119dzie na jutrzejszej konferencji prasowej\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #MonacoGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/io5pos2W5i", "twitt_power": 11, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQgvJwAAAA=="]]}, "id": 1130757030153728000, "ignore": false, "lang": null, "power": 8724, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnitaWlodarczyk: \ud83d\udd14\ud83d\udd14 The start season is coming \ud83d\udd14\ud83d\udd14 \ud83d\udd1c  2019 IAAF World Challenge Nanjing \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Dzisiaj o godz.12:20 czasu polskiego rozpocz\u0119\u2026", "twitt_power": 0, "user": "marek", "user_power": 8724}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQgtNQAAAA=="]]}, "id": 1130756585259700224, "ignore": false, "lang": null, "power": 470, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing Zn\u00f3w si\u0119 b\u0119d\u0105 mogli \u015bciga\u0107...... https://t.co/YZGrwB5nEo", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz Grudzien", "user_power": 470}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQgbKAAAAA=="]]}, "id": 1130752003502567424, "ignore": false, "lang": null, "power": 667, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wojtekpszczola @PKN_ORLEN @sarneckirafa @PRajkowski @urszulalos94 @mateusz_rudyk @MSiT_GOV_PL @WitoldBanka @DanielObajtek @AnnaZiobron @RzecznikORLEN Dzi\u0119kuje za wyja\u015bnienie", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof R \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 667}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQgONgAAAA=="]]}, "id": 1130748792125513728, "ignore": false, "lang": null, "power": 4208, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@krzyszt43218863 @PKN_ORLEN @sarneckirafa @PRajkowski @urszulalos94 @mateusz_rudyk @MSiT_GOV_PL @WitoldBanka @DanielObajtek @AnnaZiobron @RzecznikORLEN Ka\u017cdy jest wspierany z inicjatywy @MSiT_GOV_PL... jedni maj\u0105 #team100 a inni indywidualne umowy sponsorskie \ud83d\ude0a", "twitt_power": 3, "user": "Wojtek Pszczolarski \ud83d\udc1d", "user_power": 4205}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQc7MwAAAA=="]]}, "id": 1130745000910819335, "ignore": false, "lang": null, "power": 5441, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Teraz jeszcze bardzie b\u0119d\u0119 tankowa\u0142 \u26fd\ufe0fi pi\u0142 kaw\u0119 \u2615\ufe0f na @PKN_ORLEN \ud83d\udcaa https://t.co/AySGHU71wa", "twitt_power": 5, "user": "Tomasz Kolarz \ud83d\udeb2", "user_power": 5436}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQcKAQAAAA=="]]}, "id": 1130732461342777344, "ignore": false, "lang": null, "power": 86, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PanRafa\u0142", "user_power": 86}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQcAMAAAAA=="]]}, "id": 1130730143062929408, "ignore": false, "lang": null, "power": 10055, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Katarzyna Sulewska", "user_power": 10055}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQY3KwAAAA=="]]}, "id": 1130728862051110912, "ignore": false, "lang": null, "power": 125321, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnitaWlodarczyk: \ud83d\udd14\ud83d\udd14 The start season is coming \ud83d\udd14\ud83d\udd14 \ud83d\udd1c  2019 IAAF World Challenge Nanjing \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Dzisiaj o godz.12:20 czasu polskiego rozpocz\u0119\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Atone Wolny \u271d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf", "user_power": 125321}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQYiBwAAAA=="]]}, "id": 1130723427076247552, "ignore": false, "lang": null, "power": 42596, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnitaWlodarczyk: \ud83d\udd14\ud83d\udd14 The start season is coming \ud83d\udd14\ud83d\udd14 \ud83d\udd1c  2019 IAAF World Challenge Nanjing \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Dzisiaj o godz.12:20 czasu polskiego rozpocz\u0119\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Angel Berruezo", "user_power": 42596}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQYgFgAAAA=="]]}, "id": 1130722987395698689, "ignore": false, "lang": null, "power": 5176, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AnitaWlodarczyk @PKN_ORLEN Powodzenia!", "twitt_power": 0, "user": "Tom Dereszynski", "user_power": 5176}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQYfLgAAAA=="]]}, "id": 1130722835922653184, "ignore": false, "lang": null, "power": 118, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AnitaWlodarczyk @PKN_ORLEN Jest transmisja? :)", "twitt_power": 0, "user": "agata zienkowicz", "user_power": 118}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQYfIQAAAA=="]]}, "id": 1130722780893392898, "ignore": false, "lang": null, "power": 32806, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AnitaWlodarczyk @PKN_ORLEN I jak zwykle 1 miejsce \ud83d\ude42", "twitt_power": 0, "user": "Mas_mo", "user_power": 32806}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQYaLwAAAA=="]]}, "id": 1130721582265987072, "ignore": false, "lang": null, "power": 13113, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14 The start season is coming \ud83d\udd14\ud83d\udd14 \ud83d\udd1c  2019 IAAF World Challenge Nanjing \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Dzisiaj o godz.12:20 czasu polskiego rozpocz\u0119cie sezonu \ud83d\ude09 @PKN_ORLEN #nike #\u015al\u0105skie #Stadion\u015al\u0105ski https://t.co/tsPQETXGAb", "twitt_power": 51, "user": "anita wlodarczyk", "user_power": 13062}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQYUHAAAAA=="]]}, "id": 1130719992222244865, "ignore": false, "lang": null, "power": 104051, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MSiT_GOV_PL: \ud83d\udd38Tak by\u0142o podczas #SKSonTour w Ostrowie Wielkopolskim! \ud83d\ude0d\n\ud83d\udd39 Zaj\u0119cia w ramach Szkolny Klub Sportowy to:\n\u2714\ufe0f10 r\u00f3\u017cnych aktywno\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Klawer\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 104051}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQYRNwAAAA=="]]}, "id": 1130719351580053504, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Pat wok\u00f3\u0142 brudnej #ropa z Rosji nie pozwala p\u0142yn\u0105\u0107 czystej. Podmioty dzia\u0142aj\u0105ce w Niemczech wycofa\u0142y si\u0119 z porozumienia czter\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQYNIgAAAA=="]]}, "id": 1130718253439967232, "ignore": false, "lang": null, "power": 12231, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udd38Tak by\u0142o podczas #SKSonTour w Ostrowie Wielkopolskim! \ud83d\ude0d\n\ud83d\udd39 Zaj\u0119cia w ramach Szkolny Klub Sportowy to:\n\u2714\ufe0f10 r\u00f3\u017cnych aktywno\u015bci, \u2714\ufe0ftesty sprawno\u015bciowe i mn\u00f3stwo \u015bwietnej zabawy! \ud83d\ude00\n\ud83d\udd38 Kolejne wydarzenia ju\u017c we wrze\u015bniu! \ud83d\ude0d\n\n@PKN_ORLEN #InstytutSportu https://t.co/aLBhc1xerK", "twitt_power": 6, "user": "Ministerstwo Sportu i Turystyki", "user_power": 12225}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQYBDAAAAA=="]]}, "id": 1130715143262887937, "ignore": false, "lang": null, "power": 5151, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartSaw: .@PKN_ORLEN: \"Polska nie mo\u017ce odebra\u0107 czystej #ropa z Rosji, dop\u00f3ki 4 rafinerie (P\u0142ock, Gda\u0144sk, Schwedt, Leuna) nie uzgodni\u0105,\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bartosz Bieliszczuk", "user_power": 5151}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQMXGwAAAA=="]]}, "id": 1130675444062269440, "ignore": false, "lang": null, "power": 55749, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TygodnikWPROST: Pierwsze miejsce w rankingu 200 Najwi\u0119kszych Polskich Firm @TygodnikWPROST zajmuje @PKN_ORLEN https://t.co/kNOjqbQ4Qn", "twitt_power": 0, "user": "Ant\u00f4nio", "user_power": 55749}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQMNMwAAAA=="]]}, "id": 1130673028675850241, "ignore": false, "lang": null, "power": 11858, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TygodnikWPROST: Pierwsze miejsce w rankingu 200 Najwi\u0119kszych Polskich Firm @TygodnikWPROST zajmuje @PKN_ORLEN https://t.co/kNOjqbQ4Qn", "twitt_power": 0, "user": "joanna gryka@6", "user_power": 11858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFQEaIAAAAA=="]]}, "id": 1130646020134703106, "ignore": false, "lang": null, "power": 47538, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@maciek_mszg @fc_aquila @DariuszMatecki @pisorgpl @PKN_ORLEN @MKiDN_GOV_PL @PGNiG @ipngovpl \"Jak prezes nie zmieni zdania, to wy....alam\" XD przypomn\u0119, \u017ce zar\u00f3wno Naczelny Kaczy\u0144ski, jak i jego coraz bli\u017cszy sojusznik WCz.Kukiz wykrzykiwali banderowskie pozdrowienie na majdanie. Wstyd. #POPiSout", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz S\u0142ota", "user_power": 47538}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBY1IQAAAA=="]]}, "id": 1130607521742434304, "ignore": false, "lang": null, "power": 7780, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7780}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBY1HwAAAA=="]]}, "id": 1130607512120680448, "ignore": false, "lang": null, "power": 7780, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Go4Poland: Do programu mentoringowego w tegorocznej edycji Go4Poland do\u0142\u0105czy\u0142a Patrycja Klarecka, Cz\u0142onek Zarz\u0105du @PKN_ORLEN ds. Sprzed\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7780}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBY1GwAAAA=="]]}, "id": 1130607496547192833, "ignore": false, "lang": null, "power": 7780, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolskaSiatkowka: Mistrzowie \u015bwiata zameldowali si\u0119 w siedzibie @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e Mn\u00f3stwo rozdanych autograf\u00f3w wyra\u017anie pokazuje, \u017ce si\u0142a w n\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7780}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBY1GAAAAA=="]]}, "id": 1130607485465878530, "ignore": false, "lang": null, "power": 7780, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @nawacki: #RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada m\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7780}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBYyJQAAAA=="]]}, "id": 1130606781951107072, "ignore": false, "lang": null, "power": 16706, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN Co na to lewacki Greenpeace? Przykuli si\u0119 ju\u017c do komina?", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Gregorios\u271d\ufe0f\ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 16706}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBYxBQAAAA=="]]}, "id": 1130606399644475398, "ignore": false, "lang": null, "power": 26595, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@fc_aquila @DariuszMatecki @pisorgpl @PKN_ORLEN @MKiDN_GOV_PL @PGNiG @ipngovpl Tak czy inaczej nie jest to spektakl zrobiony dla Szczecina i za pieni\u0105dze Szczecina a za pieni\u0105dze w gestii partii Pana Mateckiego (i poniek\u0105d mojej bo na ni\u0105 g\u0142osuj\u0119 a wcze\u015bniej na PC).  St\u0105d ponawiam pytanie - skoro \"nie ma zgody\" to co Pan z tym fantem zrobi Panie Dariuszu?", "twitt_power": 2, "user": "Maciek G", "user_power": 26593}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBYoEAAAAA=="]]}, "id": 1130604177204363265, "ignore": false, "lang": null, "power": 502, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@maciek_mszg @DariuszMatecki @pisorgpl @PKN_ORLEN @MKiDN_GOV_PL @PGNiG @ipngovpl marzec - O, luty - 2, stycze\u0144 - 2, grudzie\u0144 - 2, listopad - 0, pa\u017adziernik - 2, wrzesie\u0144 - 0, sierpie\u0144 - 1, w sumie o 9 za du\u017co", "twitt_power": 0, "user": "FC AQUILA SZCZECIN", "user_power": 502}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBYYFwAAAA=="]]}, "id": 1130600183207796738, "ignore": false, "lang": null, "power": 26593, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@fc_aquila @DariuszMatecki @pisorgpl @PKN_ORLEN @MKiDN_GOV_PL @PGNiG @ipngovpl Sprawdzi\u0142em te\u017c repertuar - 9 i 10 kwietnia grali Lwy u siebie na Du\u017cej Scenie.  10 miesi\u0119cy po premierze. Wcze\u015bniej pewnie cz\u0119\u015bciej.", "twitt_power": 0, "user": "Maciek G", "user_power": 26593}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBYCGgAAAA=="]]}, "id": 1130594659015770114, "ignore": false, "lang": null, "power": 2296, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Pat wok\u00f3\u0142 brudnej #ropa z Rosji nie pozwala p\u0142yn\u0105\u0107 czystej. Podmioty dzia\u0142aj\u0105ce w Niemczech wycofa\u0142y si\u0119 z porozumienia czter\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ben Wade \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 2296}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBU4FQAAAA=="]]}, "id": 1130593126081597441, "ignore": false, "lang": null, "power": 26593, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@fc_aquila @DariuszMatecki @pisorgpl @PKN_ORLEN @MKiDN_GOV_PL @PGNiG @ipngovpl Nie do ko\u0144ca - premier\u0119 mieli 2018-08-26. Szczecin co najwy\u017cej sfinansowa\u0142 zaproszenie teatru i wystawienie tutaj.  A zreszt\u0105, co sobie b\u0119d\u0119 strz\u0119pi\u0142 klawiatur\u0119. Prosz\u0119 sobie powi\u0119kszy\u0107 plakat i spojrze\u0107 na dole dofinansowanie- ministerstwo, wojew\u00f3dztwo, miasto Rzesz\u00f3w, Orlen. https://t.co/juLoRhu80S", "twitt_power": 0, "user": "Maciek G", "user_power": 26593}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBUwBQAAAA=="]]}, "id": 1130591047812300800, "ignore": false, "lang": null, "power": 725, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @pern_sa @RzecznikORLEN Za kar\u0119 dostan\u0105 ca\u0142\u0105 brudn\u0105 rop\u0119 \ud83d\ude42", "twitt_power": 0, "user": "Wagowy", "user_power": 725}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBUfCgAAAA=="]]}, "id": 1130586787188023300, "ignore": false, "lang": null, "power": 85755, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Beliarh saDiablo", "user_power": 85755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBUcKwAAAA=="]]}, "id": 1130586173750034433, "ignore": false, "lang": null, "power": 503, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@maciek_mszg @DariuszMatecki @pisorgpl @PKN_ORLEN @MKiDN_GOV_PL @PGNiG @ipngovpl ale w Rzeszowie maj\u0105 ca\u0142kiem inny repertuar, tam tego czego\u015b o banderowcach nie wystawiaj\u0105, to Szczecin si\u0119 skompromitowa\u0142 finansuj\u0105c takie co\u015b", "twitt_power": 1, "user": "FC AQUILA SZCZECIN", "user_power": 502}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBUOIwAAAA=="]]}, "id": 1130582617533947904, "ignore": false, "lang": null, "power": 6738, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @pern_sa @RzecznikORLEN Jaki jest alternatywny spos\u00f3b dostawy ropy do Schwedt i Leuny skoro nie maj\u0105 morskiego terminala?", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Knigawka", "user_power": 6738}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBUKFAAAAA=="]]}, "id": 1130581545666961413, "ignore": false, "lang": null, "power": 6006, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Agata Gibas", "user_power": 6006}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBUGAwAAAA=="]]}, "id": 1130580469324636161, "ignore": false, "lang": null, "power": 6353, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN trzyma si\u0119 mocno. \u261d\ufe0f https://t.co/Si5VOpUFiO", "twitt_power": 0, "user": "#RolnikPL \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd05\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "user_power": 6353}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBUEDQAAAA=="]]}, "id": 1130580008550981632, "ignore": false, "lang": null, "power": 6738, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: Pat wok\u00f3\u0142 brudnej #ropa z Rosji nie pozwala p\u0142yn\u0105\u0107 czystej. Podmioty dzia\u0142aj\u0105ce w Niemczech wycofa\u0142y si\u0119 z porozumienia czter\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Knigawka", "user_power": 6738}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQ5AAAAAA=="]]}, "id": 1130578190760595462, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartSaw: Niemieckie rafinerie wycofa\u0142y si\u0119 ze wst\u0119pnego porozumienia jak poradzi\u0107 sobie z brudn\u0105 #ropa. Dlaczego? Jak nie wiadomo o co\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQ0MwAAAA=="]]}, "id": 1130577146106322949, "ignore": false, "lang": null, "power": 11040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Niemieckie rafinerie wycofa\u0142y si\u0119 ze wst\u0119pnego porozumienia jak poradzi\u0107 sobie z brudn\u0105 #ropa. Dlaczego? Jak nie wiadomo o co chodzi, to chodzi o pieni\u0105dze. Czekaj\u0105 na zni\u017ck\u0119 od Rosjan. @pern_sa @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @RzecznikORLEN @rzecznikLotos @DanielObajtek https://t.co/19h3Ptyw6J", "twitt_power": 4, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 11036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQvMAAAAA=="]]}, "id": 1130575874900865025, "ignore": false, "lang": null, "power": 32121, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Pat wok\u00f3\u0142 brudnej #ropa z Rosji nie pozwala p\u0142yn\u0105\u0107 czystej. Podmioty dzia\u0142aj\u0105ce w Niemczech wycofa\u0142y si\u0119 z porozumienia czterech rafinerii. Mieli\u015bmy solidarnie wymiesza\u0107 brudny surowiec, ale nie ma zgody https://t.co/Eq3S0aVRGb @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN @pern_sa @RzecznikORLEN https://t.co/Txe2SszZMp", "twitt_power": 5, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQnKgAAAA=="]]}, "id": 1130573838092251137, "ignore": false, "lang": null, "power": 25817, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @JustOrlowska: O nowych kontraktach #AI #BigData #DataScience @GovTechPL do zdobycia b\u0119dzie mo\u017cna si\u0119 dowiedzie\u0107 na jutrzejszych warszta\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Zaj\u0105czkowski", "user_power": 25817}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQmOQAAAA=="]]}, "id": 1130573647813468161, "ignore": false, "lang": null, "power": 1913, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@mateusz_rudyk @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL @AnnaZiobron @WitoldBanka @przeglad @MarekBobakowski @RzecznikORLEN @UlmanAnna Jaki to bud\u017cet?", "twitt_power": 0, "user": "Kamil Dziedzic", "user_power": 1913}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQjOwAAAA=="]]}, "id": 1130572901651046408, "ignore": false, "lang": null, "power": 26594, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DariuszMatecki @pisorgpl Ok, zerkn\u0105\u0142em na stron\u0119 teatru i kog\u00f3\u017c widz\u0119 w\u015br\u00f3d partner\u00f3w i sponsor\u00f3w? https://t.co/0scSPHcUpr.  @PKN_ORLEN , @MKiDN_GOV_PL , @PGNiG , @ipngovpl , PGE. W\u0142a\u015bcicielem teatru jest Urz\u0105d Marsza\u0142kowski Wojew\u00f3dztwa Podkarpackiego - tam chyba rz\u0105dzi @pisorgpl  ?", "twitt_power": 1, "user": "Maciek G", "user_power": 26593}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQYHwAAAA=="]]}, "id": 1130570015672086528, "ignore": false, "lang": null, "power": 2043, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @JustOrlowska: O nowych kontraktach #AI #BigData #DataScience @GovTechPL do zdobycia b\u0119dzie mo\u017cna si\u0119 dowiedzie\u0107 na jutrzejszych warszta\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Akademia Kadr Europejskich", "user_power": 2043}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQKIwAAAA=="]]}, "id": 1130566508357345287, "ignore": false, "lang": null, "power": 10420, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @mateusz_rudyk: Noooo Czeeeee\u015b\u0107!\nOficjalnie jeste\u015bmy w Grupie Sportowej @PKN_ORLEN!\nDuma rozpiera \ud83d\ude0a \n@MSiT_GOV_PL @PKN_ORLEN @AnnaZiobro\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Czykier", "user_power": 10420}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBQIFQAAAA=="]]}, "id": 1130565949692796930, "ignore": false, "lang": null, "power": 77036, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MIR_GOV_PL @PKN_ORLEN @PMPG_PL @JerzyKwiecinski @TygodnikWPROST @Wprostbiznes udzia\u0142 ministra w imprezie PPMG to kompletne nieporozumienie", "twitt_power": 0, "user": "Mi Ko", "user_power": 77036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBM2BQAAAA=="]]}, "id": 1130562356524797953, "ignore": false, "lang": null, "power": 8424, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Chodkiewicz", "user_power": 8424}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBMlAgAAAA=="]]}, "id": 1130558065110114304, "ignore": false, "lang": null, "power": 187608, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Beata Kowalczyk", "user_power": 187608}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBMUGAAAAA=="]]}, "id": 1130553879500918785, "ignore": false, "lang": null, "power": 171, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN zwalnia si\u0119 miejsce reklamowe na bolidach #HaasF1 #ElevenF1 ;)", "twitt_power": 0, "user": "LukaTomsz", "user_power": 171}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBMJIgAAAA=="]]}, "id": 1130551152758665216, "ignore": false, "lang": null, "power": 42127, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RadioMaryja: [GALERIA] Obr\u0105czkowanie piskl\u0105t soko\u0142a w\u0119drownego na terenie zak\u0142adu produkcyjnego @PKN_ORLEN w P\u0142ocku https://t.co/K40eNh\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bogu\u015b Wardak", "user_power": 42127}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBMEHgAAAA=="]]}, "id": 1130549880471085057, "ignore": false, "lang": null, "power": 86, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @mateusz_rudyk: Noooo Czeeeee\u015b\u0107!\nOficjalnie jeste\u015bmy w Grupie Sportowej @PKN_ORLEN!\nDuma rozpiera \ud83d\ude0a \n@MSiT_GOV_PL @PKN_ORLEN @AnnaZiobro\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PanRafa\u0142", "user_power": 86}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBMDIAAAAA=="]]}, "id": 1130549635599208448, "ignore": false, "lang": null, "power": 27123, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@mateusz_rudyk @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL @AnnaZiobron @WitoldBanka @przeglad @MarekBobakowski @RzecznikORLEN @UlmanAnna Kongraty Dyrektor", "twitt_power": 1, "user": "mg dyrektor", "user_power": 27122}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBItDwAAAA=="]]}, "id": 1130545033071996928, "ignore": false, "lang": null, "power": 1264, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "O nowych kontraktach #AI #BigData #DataScience @GovTechPL do zdobycia b\u0119dzie mo\u017cna si\u0119 dowiedzie\u0107 na jutrzejszych warsztatach na @ImpactCEE. @PKN_ORLEN @TauronPE @lotto_pl #SenatRP #Urz\u0105dPatentowy zapraszamy : ) #GovTech https://t.co/nndBLRAKiy", "twitt_power": 13, "user": "Justyna Orlowska", "user_power": 1251}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBIpHwAAAA=="]]}, "id": 1130544097461178368, "ignore": false, "lang": null, "power": 430618, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MIR_GOV_PL: Tylko 6 polskich firm to \u015bwiatowe czepiony. Dzisiejszy laureat @PKN_ORLEN jest jednym z nich.\u00a0Dzisiejsza impreza @PMPG_PL j\u2026", "twitt_power": 0, "user": "WPROST \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 430618}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBIlHAAAAA=="]]}, "id": 1130543076844494851, "ignore": false, "lang": null, "power": 104, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Noooo Czeeeee\u015b\u0107!\nOficjalnie jeste\u015bmy w Grupie Sportowej @PKN_ORLEN!\nDuma rozpiera \ud83d\ude0a \n@MSiT_GOV_PL @PKN_ORLEN @AnnaZiobron @WitoldBanka @przeglad @MarekBobakowski @RzecznikORLEN @UlmanAnna https://t.co/5K8pB3q9mC", "twitt_power": 26, "user": "Mateusz Rudyk", "user_power": 78}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBIPOwAAAA=="]]}, "id": 1130537669342240770, "ignore": false, "lang": null, "power": 430618, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Wprostbiznes: Nagrody rozdane. Poznali\u015bmy zwyci\u0119zc\u0119 rankingu 200 Najwi\u0119kszych Polskich Firm. Pierwsze miejsce zaj\u0105\u0142 @PKN_ORLEN \nhttps:/\u2026", "twitt_power": 0, "user": "WPROST \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 430618}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBIPEAAAAA=="]]}, "id": 1130537488102100997, "ignore": false, "lang": null, "power": 7104, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Nagrody rozdane. Poznali\u015bmy zwyci\u0119zc\u0119 rankingu 200 Najwi\u0119kszych Polskich Firm. Pierwsze miejsce zaj\u0105\u0142 @PKN_ORLEN \nhttps://t.co/ZGuC64nukQ", "twitt_power": 4, "user": "Wprost Biznes", "user_power": 7100}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEbEgAAAA=="]]}, "id": 1130525418333921281, "ignore": false, "lang": null, "power": 1024, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek gratulacje dla @PKN_ORLEN \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "twitt_power": 0, "user": "Szlachcic Polski", "user_power": 1024}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBETJwAAAA=="]]}, "id": 1130523493630730240, "ignore": false, "lang": null, "power": 6642, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@chlopzmazur78 @k_krupinski @PKN_ORLEN Dobrze, \u017ce zatrzyma\u0142e\u015b si\u0119 na Orlenie, a nie na stacji kt\u00f3rego\u015b z zagranicznych koncern\u00f3w obecnych na naszym rynku", "twitt_power": 3, "user": "Krzysztof Zacharuk", "user_power": 6639}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBESEgAAAA=="]]}, "id": 1130523153019604993, "ignore": false, "lang": null, "power": 27371, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof Roszyk", "user_power": 27371}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEPHgAAAA=="]]}, "id": 1130522448485658625, "ignore": false, "lang": null, "power": 34859, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Beata", "user_power": 34859}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEOLwAAAA=="]]}, "id": 1130522269036482561, "ignore": false, "lang": null, "power": 3059, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN Dzi\u0119ki wam Sport zbli\u017ca ludzi \ud83d\ude18", "twitt_power": 1, "user": "LucynaJarek", "user_power": 3058}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBENAAAAAA=="]]}, "id": 1130521819528736769, "ignore": false, "lang": null, "power": 7061, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@chlopzmazur78 @Zacharuk_K @PKN_ORLEN ale napewno byla kawka i hotdog ;)", "twitt_power": 3, "user": "RolnikSamWdolinie", "user_power": 7058}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEMDwAAAA=="]]}, "id": 1130521631275802625, "ignore": false, "lang": null, "power": 32707, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@k_krupinski @Zacharuk_K @PKN_ORLEN Zatrzyma\u0142em si\u0119 bo strach mi\u0142y jecha\u0107 i dobrze zrobi\u0142em bo zaraz za Orlenem wywalone drzewa by\u0142o", "twitt_power": 2, "user": "RoLnik \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 32705}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEMBQAAAA=="]]}, "id": 1130521590557532160, "ignore": false, "lang": null, "power": 134511, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Turczyk", "user_power": 134511}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBELIAAAAA=="]]}, "id": 1130521448634880000, "ignore": false, "lang": null, "power": 7060, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Zacharuk_K @chlopzmazur78 u nas by\u0142o slychac jak grzmi \u017ce posz\u0142o gdzies na gi\u017cycko mr\u0105gowo i fakt \u0142adnie siek\u0142o deszczemmm\na @chlopzmazur78  pewnie zg\u0142odnia\u0142 i na hotdoga zajecha\u0142 na @PKN_ORLEN i najlepsza kaw\u0119", "twitt_power": 2, "user": "RolnikSamWdolinie", "user_power": 7058}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEKIAAAAA=="]]}, "id": 1130521200147554304, "ignore": false, "lang": null, "power": 7100, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @mzielinska1: Na czele rankingu najwi\u0119kszych polskich firm  @TygodnikWPROST @PKN_ORLEN - nagrod\u0119 wr\u0119cza Minister @JerzyKwiecinski  i Red\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wprost Biznes", "user_power": 7100}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEJLgAAAA=="]]}, "id": 1130521006026698752, "ignore": false, "lang": null, "power": 4545, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @mzielinska1: Na czele rankingu najwi\u0119kszych polskich firm  @TygodnikWPROST @PKN_ORLEN - nagrod\u0119 wr\u0119cza Minister @JerzyKwiecinski  i Red\u2026", "twitt_power": 0, "user": "jacek.pochlopien", "user_power": 4545}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBEAAQAAAA=="]]}, "id": 1130518550110711809, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie https://t.co/BhHAm34Cyw #BA24 #energetyka #ropa https://t.co/oaJdJVpipX", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBA3EgAAAA=="]]}, "id": 1130517366473920513, "ignore": false, "lang": null, "power": 131513, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Endrju Dyzma", "user_power": 131513}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBA2AgAAAA=="]]}, "id": 1130517044833787905, "ignore": false, "lang": null, "power": 150198, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bo Mala", "user_power": 150198}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBAsHAAAAA=="]]}, "id": 1130514639064842246, "ignore": false, "lang": null, "power": 7780, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TygodnikWPROST: Pierwsze miejsce w rankingu 200 Najwi\u0119kszych Polskich Firm @TygodnikWPROST zajmuje @PKN_ORLEN https://t.co/kNOjqbQ4Qn", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7780}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBArIQAAAA=="]]}, "id": 1130514409531609088, "ignore": false, "lang": null, "power": 43167, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ela", "user_power": 43167}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBArCQAAAA=="]]}, "id": 1130514308675362816, "ignore": false, "lang": null, "power": 430618, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Pierwsze miejsce w rankingu 200 najwi\u0119kszych firm tygodnika \u201eWprost\u201d zdoby\u0142 @PKN_ORLEN. Statuetk\u0119 odebra\u0142a Iwona Waksmundzka- Olejniczak, dyrektor Wykonawczy ds. Strategii i Relacji Inwestorskich https://t.co/ud9U1vQ9hX", "twitt_power": 0, "user": "WPROST \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 430618}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBAmGgAAAA=="]]}, "id": 1130513121439834114, "ignore": false, "lang": null, "power": 27221, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Anna Kurek", "user_power": 27221}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBAkBQAAAA=="]]}, "id": 1130512527778037765, "ignore": false, "lang": null, "power": 478, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Ptasie pociechy z PKN ORLEN zosta\u0142y zaobr\u0105czkowane https://t.co/wdZUGJptiH", "twitt_power": 2, "user": "Tygodnik P\u0142ocki", "user_power": 476}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBAhIwAAAA=="]]}, "id": 1130511900180135936, "ignore": false, "lang": null, "power": 12049, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Gratulacje dla PKN Orlen \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @PKN_ORLEN https://t.co/yG21EmFv2c", "twitt_power": 6, "user": "Jerzy Kwieci\u0144ski", "user_power": 12043}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBAgEQAAAA=="]]}, "id": 1130511574672773120, "ignore": false, "lang": null, "power": 12043, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @mzielinska1: Na czele rankingu najwi\u0119kszych polskich firm  @TygodnikWPROST @PKN_ORLEN - nagrod\u0119 wr\u0119cza Minister @JerzyKwiecinski  i Red\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jerzy Kwieci\u0144ski", "user_power": 12043}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFBAEGAAAAA=="]]}, "id": 1130504557262516225, "ignore": false, "lang": null, "power": 37088, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "asdpb", "user_power": 37088}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA82HAAAAA=="]]}, "id": 1130502056215797761, "ignore": false, "lang": null, "power": 3, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@TygodnikWPROST @GPW_WSExchange @PKN_ORLEN @Grupa_Enea Gratuluj\u0119 fantastycznych wynik\u00f3w za I kw 2019. Tak trzyma\u0107.", "twitt_power": 0, "user": "S\u0142awomir Nowak", "user_power": 3}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8xDAAAAA=="]]}, "id": 1130500732208254976, "ignore": false, "lang": null, "power": 4738, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KapenGenezyp: No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Tolek Frykowski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf7b", "user_power": 4738}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8wNAAAAA=="]]}, "id": 1130500646480809985, "ignore": false, "lang": null, "power": 7588, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MSiT_GOV_PL @Michas716 @PKN_ORLEN @sarneckirafa @PRajkowski @urszulalos94 @mateusz_rudyk @wojtekpszczola @WitoldBanka Chwil\u0119 mi zaj\u0119\u0142o zauwa\u017cenie, \u017ce poza @urszulalos94 s\u0105 jeszcze inni ludzie na zdj\u0119ciach. \ud83d\ude0e", "twitt_power": 0, "user": "Szawik", "user_power": 7588}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8nCQAAAA=="]]}, "id": 1130498200182427649, "ignore": false, "lang": null, "power": 8447, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MIR_GOV_PL: Tylko 6 polskich firm to \u015bwiatowe czepiony. Dzisiejszy laureat @PKN_ORLEN jest jednym z nich.\u00a0Dzisiejsza impreza @PMPG_PL j\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8447}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8nCQAAAA=="]]}, "id": 1130498200182427649, "ignore": false, "lang": null, "power": 8447, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MIR_GOV_PL: Tylko 6 polskich firm to \u015bwiatowe czepiony. Dzisiejszy laureat @PKN_ORLEN jest jednym z nich.\u00a0Dzisiejsza impreza @PMPG_PL j\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8447}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8hJQAAAA=="]]}, "id": 1130496810106142723, "ignore": false, "lang": null, "power": 870, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@GovTechPL @PKN_ORLEN Kilka inspiracji :)\nhttps://t.co/wsQRK5izFU\nhttps://t.co/743WYQ0fvy", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Guziur", "user_power": 870}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8hJQAAAA=="]]}, "id": 1130496810106142723, "ignore": false, "lang": null, "power": 870, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@GovTechPL @PKN_ORLEN Kilka inspiracji :)\nhttps://t.co/wsQRK5izFU\nhttps://t.co/743WYQ0fvy", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Guziur", "user_power": 870}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8fLAAAAA=="]]}, "id": 1130496332999868417, "ignore": false, "lang": null, "power": 115022, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "No, takiego premiera jeszcze nie by\u0142o. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce postawi\u0142 Obajtka z Pcimia na czele PKN Orlen. Wyczu\u0142 pokrewn\u0105 dusz\u0119. https://t.co/A7JdAMDi8w", "twitt_power": 77, "user": "Genezyp Kapen", "user_power": 114945}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8dAAAAAA=="]]}, "id": 1130495648393027585, "ignore": false, "lang": null, "power": 7143, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Na czele rankingu najwi\u0119kszych polskich firm  @TygodnikWPROST @PKN_ORLEN - nagrod\u0119 wr\u0119cza Minister @JerzyKwiecinski  i Redaktor @PochlopienJacek @GPW_WSExchange https://t.co/3wydX5u3UE", "twitt_power": 12, "user": "Marzena Zieli\u0144ska", "user_power": 7131}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8WIAAAAA=="]]}, "id": 1130494019254009859, "ignore": false, "lang": null, "power": 33924, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Tylko 6 polskich firm to \u015bwiatowe czepiony. Dzisiejszy laureat @PKN_ORLEN jest jednym z nich.\u00a0Dzisiejsza impreza @PMPG_PL jest niezwykle wa\u017cna gdy\u017c nagradza i promuje firmy, kt\u00f3re d\u0105\u017c\u0105 do bycia polskimi czempionami. @JerzyKwiecinski wr\u0119czy\u0142 nagrod\u0119 @PKN_ORLEN https://t.co/iZct3wXVSP", "twitt_power": 19, "user": "Ministerstwo Inwestycji i Rozwoju", "user_power": 33905}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8RLAAAAA=="]]}, "id": 1130492811718139905, "ignore": false, "lang": null, "power": 1947, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TygodnikWPROST: Pierwsze miejsce w rankingu 200 Najwi\u0119kszych Polskich Firm @TygodnikWPROST zajmuje @PKN_ORLEN https://t.co/kNOjqbQ4Qn", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8QJQAAAA=="]]}, "id": 1130492531614113793, "ignore": false, "lang": null, "power": 102, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@TygodnikWPROST @PKN_ORLEN z cen\u0105 w okolicach 5.25 nied\u0142ugo i najbogatsz\u0105", "twitt_power": 0, "user": "LivingAddiction", "user_power": 102}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8QEAAAAA=="]]}, "id": 1130492444544569344, "ignore": false, "lang": null, "power": 20485, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TygodnikWPROST: Pierwsze miejsce w rankingu 200 Najwi\u0119kszych Polskich Firm @TygodnikWPROST zajmuje @PKN_ORLEN https://t.co/kNOjqbQ4Qn", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20485}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8POwAAAA=="]]}, "id": 1130492373287493632, "ignore": false, "lang": null, "power": 655, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 Gala Rankingu Wprost honoruj\u0105cego najwi\u0119ksze firmy polskiej gospodarki. Gratulacje dla najwi\u0119kszej polskiej firmy - @PKN_ORLEN. Brawo! Ale... #eService ma swoj\u0105 reprezentacj\u0119 na sali, co oznacza, \u017ce... c.d.n. https://t.co/T4cZBgmHvu", "twitt_power": 1, "user": "eService Centrum Elektronicznych Us\u0142ug P\u0142atniczych", "user_power": 654}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8PKAAAAA=="]]}, "id": 1130492291481837571, "ignore": false, "lang": null, "power": 7100, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TygodnikWPROST: Pierwsze miejsce w rankingu 200 Najwi\u0119kszych Polskich Firm @TygodnikWPROST zajmuje @PKN_ORLEN https://t.co/kNOjqbQ4Qn", "twitt_power": 0, "user": "Wprost Biznes", "user_power": 7100}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8PIAAAAA=="]]}, "id": 1130492257453449216, "ignore": false, "lang": null, "power": 2646, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN Bardzo dobra akcja, popieram! \ud83e\udd85", "twitt_power": 0, "user": "Marek Bro", "user_power": 2646}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8PDQAAAA=="]]}, "id": 1130492176675287040, "ignore": false, "lang": null, "power": 430634, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Pierwsze miejsce w rankingu 200 Najwi\u0119kszych Polskich Firm @TygodnikWPROST zajmuje @PKN_ORLEN https://t.co/kNOjqbQ4Qn", "twitt_power": 16, "user": "WPROST \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 430618}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8NJgAAAA=="]]}, "id": 1130491777817948162, "ignore": false, "lang": null, "power": 6209, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dyrektor @Tour_de_Pologne Czes\u0142aw Lang z now\u0105 inicjatyw\u0105 @PKN_ORLEN #cycling \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/ndxD3jtkmA", "twitt_power": 0, "user": "Sport PR", "user_power": 6209}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8KOAAAAA=="]]}, "id": 1130491099154440192, "ignore": false, "lang": null, "power": 89, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@KrzysiekKopec @PKN_ORLEN Wyja\u015bnienie, \u017ce cz\u0142onek zarz\u0105du ds rozwoju nie wie co m\u00f3wi?", "twitt_power": 0, "user": "Witold Pasek", "user_power": 89}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA8GIgAAAA=="]]}, "id": 1130490002348093440, "ignore": false, "lang": null, "power": 286467, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartSaw: .@PKN_ORLEN: \"Polska nie mo\u017ce odebra\u0107 czystej #ropa z Rosji, dop\u00f3ki 4 rafinerie (P\u0142ock, Gda\u0144sk, Schwedt, Leuna) nie uzgodni\u0105,\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Camilla\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 286467}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4yBAAAAA=="]]}, "id": 1130485850998005760, "ignore": false, "lang": null, "power": 53535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MSiT_GOV_PL: \u27a1\ufe0f Kolejni sportowcy z bezpo\u015brednim indywidualnym wsparciem finansowym!\n\u27a1\ufe0f Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN do\u0142\u0105czyli kolarze\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Michas90", "user_power": 53535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4sBwAAAA=="]]}, "id": 1130484351907586048, "ignore": false, "lang": null, "power": 40590, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "[GALERIA] Obr\u0105czkowanie piskl\u0105t soko\u0142a w\u0119drownego na terenie zak\u0142adu produkcyjnego @PKN_ORLEN w P\u0142ocku https://t.co/K40eNhFcTx", "twitt_power": 8, "user": "Radio Maryja", "user_power": 40582}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4nKQAAAA=="]]}, "id": 1130483237556543489, "ignore": false, "lang": null, "power": 20350, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MSiT_GOV_PL: \u27a1\ufe0f Kolejni sportowcy z bezpo\u015brednim indywidualnym wsparciem finansowym!\n\u27a1\ufe0f Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN do\u0142\u0105czyli kolarze\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Witold Ba\u0144ka", "user_power": 20350}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4hEQAAAA=="]]}, "id": 1130481627312852992, "ignore": false, "lang": null, "power": 11395, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@W_Pasek @PKN_ORLEN Powy\u017csza depesza to zapewne wyja\u015bnienie zesz\u0142otygodniowego tweeta...", "twitt_power": 0, "user": "Krzysiek Kope\u0107", "user_power": 11395}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4fFAAAAA=="]]}, "id": 1130481136248008704, "ignore": false, "lang": null, "power": 4339, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PoddanyKorony Generalnie o to \u017ce na r\u00f3\u017cnych imprezach r\u00f3\u017cni ludzie robi\u0105 sobie fotki z politykami, kt\u00f3rzy o tych ludziach nic nie wiedz\u0105 czasami i u\u017cywanie tego jako argumentu jest s\u0142abe\nhttps://t.co/UguXlDt6Lk", "twitt_power": 1, "user": "Reyvan", "user_power": 4338}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4HJwAAAA=="]]}, "id": 1130475174116167680, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: @PKN_ORLEN czeka na podzia\u0142 zanieczyszczonej #ropa z Rosji mi\u0119dzy cztery rafinerie na ruroci\u0105gu Przyja\u017a\u0144. Dopiero w\u00f3w\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4HHgAAAA=="]]}, "id": 1130475135096500224, "ignore": false, "lang": null, "power": 9327, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BartSaw: .@PKN_ORLEN: \"Polska nie mo\u017ce odebra\u0107 czystej #ropa z Rosji, dop\u00f3ki 4 rafinerie (P\u0142ock, Gda\u0144sk, Schwedt, Leuna) nie uzgodni\u0105,\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9327}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4GHAAAAA=="]]}, "id": 1130474875058106368, "ignore": false, "lang": null, "power": 1040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wojtekpszczola: Z #Verva do Tokio\u203c\ufe0fGrupa Sportowa @PKN_ORLEN bogatsza o kolarzy \u26fd\ufe0f\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@sarneckirafa\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@PRajkowski\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@urszulalos94\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gorzata Wojtyra", "user_power": 1040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4FOQAAAA=="]]}, "id": 1130474748822138880, "ignore": false, "lang": null, "power": 32120, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#WA\u017bNE: @PKN_ORLEN czeka na podzia\u0142 zanieczyszczonej #ropa z Rosji mi\u0119dzy cztery rafinerie na ruroci\u0105gu Przyja\u017a\u0144. Dopiero w\u00f3wczas wznowi import. Czy\u017cby uk\u0142ad z Rosjanami by\u0142 zagro\u017cony?\n\n@pern_sa @GrupaLOTOS\n https://t.co/iVSd8qKSd6 https://t.co/PWsm0oq8SS", "twitt_power": 4, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA4BBQAAAA=="]]}, "id": 1130473521531035649, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#OrlenEko szuka prezesa i cz\u0142onka zarz\u0105du https://t.co/nRAU7UPOnF #BA24 @PKN_ORLEN #energetyka https://t.co/a3UeQzeHLo", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0yIgAAAA=="]]}, "id": 1130470874207969281, "ignore": false, "lang": null, "power": 86, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MSiT_GOV_PL: \u27a1\ufe0f Kolejni sportowcy z bezpo\u015brednim indywidualnym wsparciem finansowym!\n\u27a1\ufe0f Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN do\u0142\u0105czyli kolarze\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PanRafa\u0142", "user_power": 86}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0rBwAAAA=="]]}, "id": 1130469001862234112, "ignore": false, "lang": null, "power": 4861, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@urszulalos94 @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL @DanielObajtek Witamy w Rodzinie \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f powodzenia! #GrupaSportowaORLEN", "twitt_power": 3, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0qKwAAAA=="]]}, "id": 1130468898174853121, "ignore": false, "lang": null, "power": 12249, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\u27a1\ufe0f Kolejni sportowcy z bezpo\u015brednim indywidualnym wsparciem finansowym!\n\u27a1\ufe0f Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN do\u0142\u0105czyli kolarze torowi! \n\u2714\ufe0f@sarneckirafa\n\u2714\ufe0f@PRajkowski\n\u2714\ufe0f@urszulalos94\n\u2714\ufe0f@mateusz_rudyk\n\u2714\ufe0fKrzysztof Maksel\n\u2714\ufe0fMaciej Bielecki\n\u2714\ufe0f@wojtekpszczola\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Xp4YMypALf https://t.co/3WLB8PhRr2", "twitt_power": 24, "user": "Ministerstwo Sportu i Turystyki", "user_power": 12225}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0pIgAAAA=="]]}, "id": 1130468611947147264, "ignore": false, "lang": null, "power": 900, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN Trafny wyb\u00f3r. Wszyscy razem i ka\u017cdy z osobna wart zaufania i wsparcia\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "twitt_power": 2, "user": "Katarzyna Dzi\u0119cio\u0142-Bie\u0142owie\u017cec", "user_power": 898}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0lEgAAAA=="]]}, "id": 1130467537207136257, "ignore": false, "lang": null, "power": 1950, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@urszulalos94 @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL @DanielObajtek @AnnaZiobron Witamy na pok\u0142adzie i trzymam kciuki \u270a\u270a\u270a", "twitt_power": 3, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0kLwAAAA=="]]}, "id": 1130467407494033408, "ignore": false, "lang": null, "power": 11042, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN: \"Polska nie mo\u017ce odebra\u0107 czystej #ropa z Rosji, dop\u00f3ki 4 rafinerie (P\u0142ock, Gda\u0144sk, Schwedt, Leuna) nie uzgodni\u0105, w jaki spos\u00f3b podzieli\u0107 zanieczyszczon\u0105 rop\u0119 pozostaj\u0105c\u0105 w #Ropoci\u0105Przyja\u017a\u0144.\" W Polsce ma by\u0107 ok. 1 mln ton zanieczyszczonej ropy. @DanielObajtek https://t.co/bWjSZBR8GY", "twitt_power": 6, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 11036}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0iEwAAAA=="]]}, "id": 1130466786825113600, "ignore": false, "lang": null, "power": 98, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Od dzi\u015b ju\u017c oficjalnie w #GrupaSportowaOrlen\u2757\ufe0f\nDzi\u0119kujemy za wsparcie i zaufanie \ud83d\ude0a\n\n@PKN_ORLEN #ORLEN  @MSiT_GOV_PL @DanielObajtek @AnnaZiobron https://t.co/xCUcQoDoSB", "twitt_power": 13, "user": "Urszula \u0141o\u015b", "user_power": 85}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0cCQAAAA=="]]}, "id": 1130465233829539840, "ignore": false, "lang": null, "power": 233343, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciej K", "user_power": 233343}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0aBQAAAA=="]]}, "id": 1130464714109214720, "ignore": false, "lang": null, "power": 667, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wojtekpszczola @PKN_ORLEN @sarneckirafa @PRajkowski @urszulalos94 @mateusz_rudyk @MSiT_GOV_PL @WitoldBanka @DanielObajtek @AnnaZiobron @RzecznikORLEN Dla W\u0119\u017ca zabrak\u0142o miejsca?!", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof R \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 667}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0XLAAAAA=="]]}, "id": 1130464122305490946, "ignore": false, "lang": null, "power": 11473, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wojtekpszczola: Z #Verva do Tokio\u203c\ufe0fGrupa Sportowa @PKN_ORLEN bogatsza o kolarzy \u26fd\ufe0f\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@sarneckirafa\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@PRajkowski\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@urszulalos94\u2026", "twitt_power": 0, "user": "schadock", "user_power": 11473}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0SCAAAAA=="]]}, "id": 1130462712478220290, "ignore": false, "lang": null, "power": 965, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN @urszulalos94 @sarneckirafa @wojtekpszczola @PRajkowski @MSiT_GOV_PL Moze zainwestujcie w plocki sport wi\u0119cej pieni\u0119dzy, \u017ceby dru\u017cyny mog\u0142y osi\u0105ga\u0107 lepsze wyniki, po cz\u0119\u015bci zrekompensowalibyscie ludziom powietrze . Przy tak du\u017cej umieralno\u015bci mieszka\u0144c\u00f3w na nowotwory p\u0142uc nale\u017cy im si\u0119 sport na najwy\u017cszym poziomie.", "twitt_power": 2, "user": "DArek C.", "user_power": 963}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0ROgAAAA=="]]}, "id": 1130462671252402176, "ignore": false, "lang": null, "power": 54041, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN Czy jest w planach grupa kolarska w UCI WorldTeam?", "twitt_power": 0, "user": "Rodryg \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 54041}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0RDgAAAA=="]]}, "id": 1130462486375936000, "ignore": false, "lang": null, "power": 1024, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN Szczeg\u00f3lnie cieszy mnie fakt, \u017ce w\u015br\u00f3d nich jest ON....MATEUSZ RUDYK\n\nhttps://t.co/1Ngg5Y8GWF", "twitt_power": 1, "user": "Justyna Szubert", "user_power": 1023}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0KJwAAAA=="]]}, "id": 1130460828354924544, "ignore": false, "lang": null, "power": 12041, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#WA\u017bNE: @PKN_ORLEN czeka na podzia\u0142 zanieczyszczonej ropy z Rosji. W\u00f3wczas wznowi odbi\u00f3r https://t.co/zh5F5uw125 #BA24 https://t.co/8QBAnmMjnK", "twitt_power": 1, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFA0FCQAAAA=="]]}, "id": 1130459446818353154, "ignore": false, "lang": null, "power": 3201, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@XKubiak @zKaszebe z tego pami\u0119tam inspiracj\u0105 dla Nowaka  by\u0142 \u00f3wczesny prezes PKN Orlen", "twitt_power": 0, "user": "Marek Machalski", "user_power": 3201}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAw5EwAAAA=="]]}, "id": 1130457475856109569, "ignore": false, "lang": null, "power": 74768, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN @halaska7 @urszulalos94 @sarneckirafa @wojtekpszczola @PRajkowski @MSiT_GOV_PL A jak wam si\u0119 zwraca wk\u0142ad w Kubic\u0119?", "twitt_power": 4, "user": "darkdragon \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 74764}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAw4HQAAAA=="]]}, "id": 1130457262965891074, "ignore": false, "lang": null, "power": 55585, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "An Ni", "user_power": 55585}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwzAgAAAA=="]]}, "id": 1130455893924032514, "ignore": false, "lang": null, "power": 63004, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PSufficit07", "user_power": 63004}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwuLgAAAA=="]]}, "id": 1130454820492664833, "ignore": false, "lang": null, "power": 9858, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PiS Wielkopolskie", "user_power": 9858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwtHgAAAA=="]]}, "id": 1130454500370788352, "ignore": false, "lang": null, "power": 212317, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "AM", "user_power": 212317}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwrIAAAAA=="]]}, "id": 1130454005598097410, "ignore": false, "lang": null, "power": 736, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN Dzi\u0119kujemy \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "twitt_power": 0, "user": "Leszek Micha\u0142", "user_power": 736}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwnCAAAAA=="]]}, "id": 1130452899954397185, "ignore": false, "lang": null, "power": 60401, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Irena Skrzyniarz", "user_power": 60401}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwlOAAAAA=="]]}, "id": 1130452597167595520, "ignore": false, "lang": null, "power": 94607, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof Radomski", "user_power": 94607}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwlHAAAAA=="]]}, "id": 1130452480670748672, "ignore": false, "lang": null, "power": 13766, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstw\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jurek K-F \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf", "user_power": 13766}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwkBgAAAA=="]]}, "id": 1130452135961911297, "ignore": false, "lang": null, "power": 11614, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN @urszulalos94 @sarneckirafa @wojtekpszczola @PRajkowski @MSiT_GOV_PL Gratulujemy! Przy okazji zapraszamy na mecz! \ud83d\ude4c", "twitt_power": 7, "user": "WislaPlockSA", "user_power": 11607}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwjJgAAAA=="]]}, "id": 1130452017946742784, "ignore": false, "lang": null, "power": 8536, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Do Grupy Sportowej @PKN_ORLEN zrzeszaj\u0105cej czo\u0142owych polskich lekkoatlet\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 dzi\u015b reprezentanci kraju w kolarstwie torowym! Kierunek #Tokyo2020 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/veUYPOfDfh", "twitt_power": 89, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8447}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwbMQAAAA=="]]}, "id": 1130450049966718977, "ignore": false, "lang": null, "power": 27123, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wojtekpszczola @PKN_ORLEN @sarneckirafa @PRajkowski @urszulalos94 @mateusz_rudyk @MSiT_GOV_PL @WitoldBanka @DanielObajtek @AnnaZiobron @RzecznikORLEN Koniczi\u0142aaaa", "twitt_power": 1, "user": "mg dyrektor", "user_power": 27122}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAwDGgAAAA=="]]}, "id": 1130443914392027139, "ignore": false, "lang": null, "power": 7742, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Maja 10 dni i mieszkaj\u0105 w gnie\u017adzie na kominie rafinerii @PKN_ORLEN w #P\u0142ock. W poniedzia\u0142ek piskl\u0119ta soko\u0142a w\u0119drownego zosta\u0142y zaobr\u0105czkowane\n\nCzytaj wi\u0119cej: https://t.co/mLKbG6CTaM\n\n#Sok\u00f3\u0142 #piskl\u0119 #obr\u0105czkowanie #komin #Orlen https://t.co/XGuMtTtM6a", "twitt_power": 0, "user": "Polskie Radio RDC", "user_power": 7742}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAs6MAAAAA=="]]}, "id": 1130442748979556353, "ignore": false, "lang": null, "power": 86, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wojtekpszczola: Z #Verva do Tokio\u203c\ufe0fGrupa Sportowa @PKN_ORLEN bogatsza o kolarzy \u26fd\ufe0f\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@sarneckirafa\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@PRajkowski\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@urszulalos94\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PanRafa\u0142", "user_power": 86}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAs4JwAAAA=="]]}, "id": 1130442208010809345, "ignore": false, "lang": null, "power": 4234, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Z #Verva do Tokio\u203c\ufe0fGrupa Sportowa @PKN_ORLEN bogatsza o kolarzy \u26fd\ufe0f\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@sarneckirafa\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@PRajkowski\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@urszulalos94\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@mateusz_rudyk\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f#KrzysztofMaksel\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f#MaciejBielecki\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f@wojtekpszczola\n\n@MSiT_GOV_PL @WitoldBanka @DanielObajtek @AnnaZiobron @RzecznikORLEN https://t.co/oc53RUYM0j", "twitt_power": 29, "user": "Wojtek Pszczolarski \ud83d\udc1d", "user_power": 4205}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsgNgAAAA=="]]}, "id": 1130436232452935682, "ignore": false, "lang": null, "power": 52062, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@LesJazd Platforma nie wie co to spotkania towarzysko -religijne, odbywa i odbywa\u0142a spotkania mafijne , wykorzystujac do swych spotka\u0144 np.dom Baraniny sprawa PKN Orlen;)", "twitt_power": 3, "user": "meduza  \ud83d\udcaf", "user_power": 52059}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsXGwAAAA=="]]}, "id": 1130433854173581312, "ignore": false, "lang": null, "power": 89, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@KrzysiekKopec A do uzyskania zgody nie trzeba przypadkiem z\u0142o\u017cy\u0107 wniosku? Przypominam (z 14 maja 2019): \"Liczymy, w ci\u0105gu najbli\u017cszych kilkunastu miesi\u0119cy z\u0142o\u017cymy wniosek i b\u0119dziemy mogli  sfinalizowa\u0107 przejecie\" \u2013 powiedzia\u0142 Zbigniew Leszczy\u0144ski, cz\u0142onek zarz\u0105du ds. rozwoju, @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Witold Pasek", "user_power": 89}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsWDQAAAA=="]]}, "id": 1130433542402580480, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udce2 Patronat https://t.co/RdUwbjIz5k \ud83d\udd1c Kongres Polska Chemia https://t.co/Y0PPTZJZxV #BA24 #KPCH2019 @Grupa_Azoty @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @MPiT_GOV_PL https://t.co/yfGWVX8BWn", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsNDAAAAA=="]]}, "id": 1130431272885657600, "ignore": false, "lang": null, "power": 317, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MSiT_GOV_PL: Kolejni sportowcy z dodatkowym finansowaniem w ramach indywidualnych kontrakt\u00f3w z @PKN_ORLEN, min. @WitoldBanka: Bezpo\u015bred\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aleksandra Matysiak", "user_power": 317}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAsCEwAAAA=="]]}, "id": 1130428533937979394, "ignore": false, "lang": null, "power": 5143, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TygodnikWPROST: Ju\u017c dzi\u015b wr\u0119czymy Or\u0142y tygodnika \"Wprost\" wiod\u0105cym firmom Mazowsza. Nagrodzimy bran\u017cowych lider\u00f3w, firmy zwi\u0105zane z pro\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Biedron", "user_power": 5143}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAo7AwAAAA=="]]}, "id": 1130427711862788098, "ignore": false, "lang": null, "power": 430619, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Ju\u017c dzi\u015b wr\u0119czymy Or\u0142y tygodnika \"Wprost\" wiod\u0105cym firmom Mazowsza. Nagrodzimy bran\u017cowych lider\u00f3w, firmy zwi\u0105zane z produkcj\u0105 \u017cywno\u015bci oraz osobowo\u015bci regionu. Partnerem g\u0142\u00f3wnym gali jest @PKN_ORLEN , partnerami #KOWR i Polska Smakuje. https://t.co/vvW4jghlEM", "twitt_power": 1, "user": "WPROST \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 430618}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAo5LgAAAA=="]]}, "id": 1130427390868492288, "ignore": false, "lang": null, "power": 78, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @AnnaZiobron: Rodzina sportowc\u00f3w Grupy Sportowej @PKN_ORLEN powi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o kolarzy torowych. @DanielObajtek #GrupaSportowaORLEN @mate\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz Rudyk", "user_power": 78}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAozBwAAAA=="]]}, "id": 1130425716523393024, "ignore": false, "lang": null, "power": 4882, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@OrlenGrandPrix @PKN_ORLEN @UCI_cycling @Tour_de_Pologne Kiedy ujrzymy listy startowe?", "twitt_power": 0, "user": "Karol Dziambor \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f", "user_power": 4882}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAozBAAAAA=="]]}, "id": 1130425703109939200, "ignore": false, "lang": null, "power": 63702, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marek", "user_power": 63702}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAoxEAAAAA=="]]}, "id": 1130425248241901568, "ignore": false, "lang": null, "power": 11473, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MSiT_GOV_PL: Kolejni sportowcy z dodatkowym finansowaniem w ramach indywidualnych kontrakt\u00f3w z @PKN_ORLEN, min. @WitoldBanka: Bezpo\u015bred\u2026", "twitt_power": 0, "user": "schadock", "user_power": 11473}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAovAwAAAA=="]]}, "id": 1130424690579857409, "ignore": false, "lang": null, "power": 12166, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TygodnikWPROST: Ju\u017c dzi\u015b Gala Rankingu 200-stu Najwi\u0119kszych Polskich Firm tygodnika \"Wprost\". Nagrodzimy firmy najwi\u0119ksze, najbardziej\u2026", "twitt_power": 0, "user": "#PolskieMedia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 12166}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAosCwAAAA=="]]}, "id": 1130423970791075840, "ignore": false, "lang": null, "power": 5507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @oto_pv: \ud83d\udc49 Pi\u0119knie to wygl\u0105da \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Poland #Polska #Champion @PKN_ORLEN #Wroclaw @wroclaw_info @SutrykJacek\n\nMicha\u0142 @mrajpert to u Ciebie\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Przemyslaw Zaleski", "user_power": 5507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAoqDAAAAA=="]]}, "id": 1130423472100974592, "ignore": false, "lang": null, "power": 39550, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MSiT_GOV_PL @PKN_ORLEN @WitoldBanka @team100pfn Wyrazy szacunku!\ud83d\udc4f", "twitt_power": 2, "user": "Daria Abramowicz", "user_power": 39548}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAonAAAAAA=="]]}, "id": 1130422667847319552, "ignore": false, "lang": null, "power": 908, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u015awietna decyzja @PKN_ORLEN i @MSiT_GOV_PL \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa Niejednokrotnie b\u0119dziecie dumni\ud83d\ude00 https://t.co/V1zVeVfJwq", "twitt_power": 10, "user": "Katarzyna Dzi\u0119cio\u0142-Bie\u0142owie\u017cec", "user_power": 898}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAomAgAAAA=="]]}, "id": 1130422421679464449, "ignore": false, "lang": null, "power": 6913, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Salvatti", "user_power": 6913}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAolHQAAAA=="]]}, "id": 1130422284248862722, "ignore": false, "lang": null, "power": 1023, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dobra decyzja,bo obok sportowego sukcesu Jego  historia niesie nadziej\u0119,a ta potrzebna jest ka\u017cdemu.Niedawno opowiedzia\u0142am Jego histori\u0119.Reporta\u017c dotar\u0142 do USA i podbi\u0142 serca Amerykan\u00f3w.Mateuszem zainteresowa\u0142a si\u0119 ONZ i NBC, a dzi\u015b PKN ORLEN. Warto by\u0142o!\nhttps://t.co/5zCck1VUtQ https://t.co/WVYFQ2Rvge", "twitt_power": 0, "user": "Justyna Szubert", "user_power": 1023}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAokJgAAAA=="]]}, "id": 1130422069089525760, "ignore": false, "lang": null, "power": 7768, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@0st0ja @PKN_ORLEN Mo\u017cna zrobi\u0107 list\u0119: o czym i o kim nie wspomina @PKN_ORLEN  \ud83d\ude01", "twitt_power": 1, "user": "Agata Rz\u0119dowska", "user_power": 7767}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAofCAAAAA=="]]}, "id": 1130420684998492160, "ignore": false, "lang": null, "power": 1025, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@AnnaZiobron @PKN_ORLEN @DanielObajtek @mateusz_rudyk @orlenmarathon @ArenaPruszkow @MSiT_GOV_PL @WitoldBanka Dobra decyzja,bo obok sportowego sukcesu Jego  historia niesie nadziej\u0119,a ta potrzebna jest ka\u017cdemu.Niedawno opowiedzia\u0142am Jego histori\u0119.Reporta\u017c dotar\u0142 do USA i podbi\u0142 serca Amerykan\u00f3w.Mateuszem zainteresowa\u0142a si\u0119 ONZ i NBC, a dzi\u015b PKN ORLEN. Warto by\u0142o!\nhttps://t.co/5zCck1VUtQ", "twitt_power": 2, "user": "Justyna Szubert", "user_power": 1023}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAoXFwAAAA=="]]}, "id": 1130418737386000384, "ignore": false, "lang": null, "power": 35224, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@rzedowska @PKN_ORLEN A czy @PKN_ORLEN wspomina co\u015b o George'u Russelu? :)", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz O.", "user_power": 35224}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAoVJgAAAA=="]]}, "id": 1130418296606658561, "ignore": false, "lang": null, "power": 7767, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Super zawodniczka. Ciekawe czy @PKN_ORLEN co\u015b wspomni o sukcesie Jamie? W ko\u0144cu b\u0119dzie teraz sta\u0142\u0105 bywalczyni\u0105 na #formula1. https://t.co/0sBKk5iP5K", "twitt_power": 0, "user": "Agata Rz\u0119dowska", "user_power": 7767}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAoVGgAAAA=="]]}, "id": 1130418244303634432, "ignore": false, "lang": null, "power": 430625, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Ju\u017c dzi\u015b Gala Rankingu 200-stu Najwi\u0119kszych Polskich Firm tygodnika \"Wprost\". Nagrodzimy firmy najwi\u0119ksze, najbardziej dynamiczne i najwi\u0119kszych eksporter\u00f3w. Partnerem strategicznym rankingu jest @GPW_WSExchange, a partnerami @PKN_ORLEN  i @Grupa_Enea https://t.co/lkPu1U9IYQ", "twitt_power": 7, "user": "WPROST \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 430618}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAoVDAAAAA=="]]}, "id": 1130418185797275649, "ignore": false, "lang": null, "power": 20350, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MSiT_GOV_PL: Kolejni sportowcy z dodatkowym finansowaniem w ramach indywidualnych kontrakt\u00f3w z @PKN_ORLEN, min. @WitoldBanka: Bezpo\u015bred\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Witold Ba\u0144ka", "user_power": 20350}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAoUMQAAAA=="]]}, "id": 1130418089072443393, "ignore": false, "lang": null, "power": 12254, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Kolejni sportowcy z dodatkowym finansowaniem w ramach indywidualnych kontrakt\u00f3w z @PKN_ORLEN, min. @WitoldBanka: Bezpo\u015brednie wsparcie trafia ju\u017c, \u0142\u0105cznie w ramach @team100pfn i takich um\u00f3w, jak te podpisywane dzi\u015b dzi\u0119ki @PKN_ORLEN, do ok. 330 zawodnik\u00f3w. https://t.co/pfFNsW40nC", "twitt_power": 29, "user": "Ministerstwo Sportu i Turystyki", "user_power": 12225}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAk6IAAAAA=="]]}, "id": 1130412483464744961, "ignore": false, "lang": null, "power": 36499, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "pan bolo", "user_power": 36499}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAk4IgAAAA=="]]}, "id": 1130411989451313152, "ignore": false, "lang": null, "power": 6898, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "kierownik rakiety", "user_power": 6898}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkyGQAAAA=="]]}, "id": 1130410439307911168, "ignore": false, "lang": null, "power": 10957, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@oto_pv @PKN_ORLEN @wroclaw_info @SutrykJacek @IONITY_EU @PhoenixContactV @adrianomones Nie taki malutki \ud83d\ude09ro\u015bnie w oczach nasza sie\u0107 \ud83d\ude09#ev", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Rajpert", "user_power": 10957}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAktKAAAAA=="]]}, "id": 1130409246238171136, "ignore": false, "lang": null, "power": 189076, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech LECHITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f", "user_power": 189076}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkpAAAAAA=="]]}, "id": 1130408070805372928, "ignore": false, "lang": null, "power": 183771, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Maciek Ciu\u015bniak", "user_power": 183771}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkoGgAAAA=="]]}, "id": 1130407927116947456, "ignore": false, "lang": null, "power": 1947, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkkEwAAAA=="]]}, "id": 1130406892679962624, "ignore": false, "lang": null, "power": 4881, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Rodzina sportowc\u00f3w Grupy Sportowej @PKN_ORLEN powi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o kolarzy torowych. @DanielObajtek #GrupaSportowaORLEN @mateusz_rudyk @orlenmarathon @ArenaPruszkow @MSiT_GOV_PL Witamy!!!! https://t.co/jW04zVYJ7k", "twitt_power": 23, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkjHwAAAA=="]]}, "id": 1130406691760148481, "ignore": false, "lang": null, "power": 39, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN Nations Grand Prix", "user_power": 39}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkeOQAAAA=="]]}, "id": 1130405539815538688, "ignore": false, "lang": null, "power": 5337, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dzi\u015b pkn.orlen oficjalnie og\u0142asza gdzie odb\u0119dzie si\u0119 #orlenwy\u015bcignarod\u00f3w. Trasa wy\u015bcigu przebiega\u0107 b\u0119dzie w gminabukowina #langteam \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc6 w: Senator https://t.co/uN6D96CLTw", "twitt_power": 0, "user": "Brief.pl", "user_power": 5337}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkeMQAAAA=="]]}, "id": 1130405508102406144, "ignore": false, "lang": null, "power": 41015, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN M\u00f3g\u0142bym chwil\u0119 z panem porozmawia\u0107 odno\u015bnie nowego projektu kt\u00f3ry raczkuje @PoloniaRadio ?", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej Bober", "user_power": 41015}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkRIwAAAA=="]]}, "id": 1130402176134799360, "ignore": false, "lang": null, "power": 7744, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Za chwil\u0119 soko\u0142y, kt\u00f3re mieszkaj\u0105 na kominie rafinerii @PKN_ORLEN b\u0119d\u0105 zaobr\u0105czkowane\n\nWi\u0119cej o akcji niebawem na https://t.co/NQd8MuQYMj\n\n#P\u0142ock #Orlen #Sok\u00f3\u0142 #obr\u0105czkowanie #ptaki https://t.co/TrUIfNdBBC", "twitt_power": 2, "user": "Polskie Radio RDC", "user_power": 7742}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkOCwAAAA=="]]}, "id": 1130401321717293056, "ignore": false, "lang": null, "power": 1947, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1947}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkNOgAAAA=="]]}, "id": 1130401268810354689, "ignore": false, "lang": null, "power": 20485, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20485}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkMEgAAAA=="]]}, "id": 1130400849145020417, "ignore": false, "lang": null, "power": 63004, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PSufficit07", "user_power": 63004}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkKBQAAAA=="]]}, "id": 1130400290186891267, "ignore": false, "lang": null, "power": 8547, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Zostajemy sponsorem tytularnym @PKN_ORLEN Wy\u015bcigu Narod\u00f3w, nowej mi\u0119dzynarodowej imprezy kolarskiej, w kt\u00f3rej o zwyci\u0119stwo walczy\u0107 b\u0119d\u0105 krajowe reprezentacje #OWN2019  https://t.co/RO37mb0i3T", "twitt_power": 100, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8447}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAkAEwAAAA=="]]}, "id": 1130397832500981761, "ignore": false, "lang": null, "power": 2081, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udc49 Pi\u0119knie to wygl\u0105da \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Poland #Polska #Champion @PKN_ORLEN #Wroclaw @wroclaw_info @SutrykJacek\n\nMicha\u0142 @mrajpert to u Ciebie \u2757\n#elektromobilno\u015b\u0107 #emobility #Elektroauto #EV #bev #EVcharging #DC 50kW mamy #otoeCar w tym malutki udzia\u0142\n@IONITY_EU @PhoenixContactV @adrianomones https://t.co/ulln6afB6H", "twitt_power": 6, "user": "otoeCar \u2606 otoPV", "user_power": 2075}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAg6IQAAAA=="]]}, "id": 1130397386424107009, "ignore": false, "lang": null, "power": 8218, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Ciepiela_Darek: Tegoroczny wy\u015bcig  kolarski Tour de Pologne. odb\u0119dzie si\u0119 przy wsp\u00f3\u0142pracy min. @TauronPE @GrupaLOTOS orz @CarrefourPols\u2026", "twitt_power": 0, "user": "wnp.pl", "user_power": 8218}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAgqAwAAAA=="]]}, "id": 1130393233119502336, "ignore": false, "lang": null, "power": 4863, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dzi\u015b konferencja prasowa przed @OrlenGrandPrix #own2019 @PKN_ORLEN #GrupaSportowaORLEN https://t.co/tJHxhM3bPh", "twitt_power": 5, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAgpKgAAAA=="]]}, "id": 1130393146725208064, "ignore": false, "lang": null, "power": 6769, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jamie Chadwick do\u0142\u0105cza do zespo\u0142u @WilliamsRacing jako kierowca rozwojowy\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6769}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAgpKgAAAA=="]]}, "id": 1130393146725208064, "ignore": false, "lang": null, "power": 6769, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jamie Chadwick do\u0142\u0105cza do zespo\u0142u @WilliamsRacing jako kierowca rozwojowy\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6769}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAggFQAAAA=="]]}, "id": 1130390793817133056, "ignore": false, "lang": null, "power": 5514, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jamie Chadwick do\u0142\u0105cza do zespo\u0142u @WilliamsRacing jako kierowca rozwojowy\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubi\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ZBP", "user_power": 5514}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAgaOAAAAA=="]]}, "id": 1130389431939207169, "ignore": false, "lang": null, "power": 1569, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Tegoroczny wy\u015bcig  kolarski Tour de Pologne. odb\u0119dzie si\u0119 przy wsp\u00f3\u0142pracy min. @TauronPE @GrupaLOTOS orz @CarrefourPolska .Organizatorzy maj\u0105 te\u017c inny projekt z grup\u0105 @PKN_ORLEN  - @OrlenGrandPrix .Polecam moj\u0105 rozmow\u0119 z Czes\u0142awem Langiem @Tour_de_Pologne https://t.co/7SgzgBF6Ek", "twitt_power": 2, "user": "Dariusz Ciepiela", "user_power": 1567}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAgGMAAAAA=="]]}, "id": 1130384363760291840, "ignore": false, "lang": null, "power": 3911, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Jamie Chadwick do\u0142\u0105cza do zespo\u0142u @WilliamsRacing jako kierowca rozwojowy\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/NXGQ65Bb4U", "twitt_power": 14, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAgGMAAAAA=="]]}, "id": 1130384363760291840, "ignore": false, "lang": null, "power": 3911, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Jamie Chadwick do\u0142\u0105cza do zespo\u0142u @WilliamsRacing jako kierowca rozwojowy\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/NXGQ65Bb4U", "twitt_power": 14, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAc2HQAAAA=="]]}, "id": 1130381262181543936, "ignore": false, "lang": null, "power": 61883, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ina Koniec", "user_power": 61883}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAc0IwAAAA=="]]}, "id": 1130380785440186368, "ignore": false, "lang": null, "power": 1971, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ". @PKN_ORLEN podtrzymuje, \u017ce po koniec 2019 r. dojdzie do przej\u0119cia kapita\u0142owego @GrupaLOTOS.\n#energetyka #ORLEN #LOTOS #KE @kenergetyka @puls_biznesu @BiznesAlert @TVN24BiS \n\nhttps://t.co/95F5WKotA8", "twitt_power": 0, "user": "inzynieria.com", "user_power": 1971}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAcyEgAAAA=="]]}, "id": 1130380209834876928, "ignore": false, "lang": null, "power": 20, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BiznesAlert: #TOR: Po\u0142\u0105czenie @PKN_Orlen i @GrupaLotos b\u0119dzie korzystne dla obu firm https://t.co/EZXa8sVGkM #BA24 https://t.co/OjD7wGN\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 Grabski", "user_power": 20}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAcoHAAAAA=="]]}, "id": 1130377735975710721, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAcDGAAAAA=="]]}, "id": 1130368408393068544, "ignore": false, "lang": null, "power": 16271, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "zupazwojtusia", "user_power": 16271}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAYmHQAAAA=="]]}, "id": 1130362139082989569, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Zamieni stryjek siekierk\u0119 na kijek? \nPKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie https://t.co/LTr621lRYY przez @BiznesAlert", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAYgAwAAAA=="]]}, "id": 1130360518504460289, "ignore": false, "lang": null, "power": 1989, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen podtrzymuje koniec 2019 roku jako termin przej\u0119cia Grupy Lotos https://t.co/E95MS8wBaQ", "twitt_power": 1, "user": "ISBnews", "user_power": 1988}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAYTBwAAAA=="]]}, "id": 1130357265544962049, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dzi\u015b maj\u0105 zosta\u0107 wznowione dostawy ropy przez ropoci\u0105g Przyja\u017a\u0144 do Polski - zadeklarowa\u0142 minister energetyki Rosji. Czy @pern_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS potwierdzaj\u0105? https://t.co/5xO0ueRMIV https://t.co/7IPdYiv4kN", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAYQKQAAAA=="]]}, "id": 1130356653621161985, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAU6KwAAAA=="]]}, "id": 1130352129103863809, "ignore": false, "lang": null, "power": 21561, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "MikOS", "user_power": 21561}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAUxGQAAAA=="]]}, "id": 1130349790133391360, "ignore": false, "lang": null, "power": 65792, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: #WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Tom Wait", "user_power": 65792}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAUvIAAAAA=="]]}, "id": 1130349314461577222, "ignore": false, "lang": null, "power": 32132, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#WA\u017bNE: PKN Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie. Saudi Aramco ma przerabia\u0107 na kontynencie do 300 tysi\u0119cy bary\u0142ek dziennie za dwa lata. Otworzy tak\u017ce biuro w Londynie https://t.co/HZyOoeZlKQ @PKN_ORLEN @RzecznikORLEN https://t.co/f3JJQewdYj", "twitt_power": 16, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAUBCQAAAA=="]]}, "id": 1130337645270372352, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#WA\u017bNE: @PKN_Orlen mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 partnerem ekspansji saudyjskiej ropy w Europie https://t.co/BhHAm34Cyw #BA24 #energetyka #ropa https://t.co/RvB0LFSewQ", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFFAQxGwAAAA=="]]}, "id": 1130334698360590336, "ignore": false, "lang": null, "power": 5320, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@OrchowskiThomas @janpoplawski @PKN_ORLEN @DanielObajtek Ale portfele Polak\u00f3w grubsze.", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Dobrowolski", "user_power": 5320}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFExccNwAAAA=="]]}, "id": 1130254034479325184, "ignore": false, "lang": null, "power": 75970, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @sbalcerac: Robert Kubica z \u017celazn\u0105 konsekwencj\u0105 utrzymuje ostatnie miejsce w klasyfikacji generalnej @F1 To cz\u0119\u015b\u0107 wizjonerskiej strateg\u2026", "twitt_power": 0, "user": "David Pozarski", "user_power": 75970}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFExYVCgAAAA=="]]}, "id": 1130236983979204608, "ignore": false, "lang": null, "power": 23153, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@janpoplawski @PKN_ORLEN powa\u017cnie maj\u0105???", "twitt_power": 0, "user": "Rajan", "user_power": 23153}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFExYCCQAAAA=="]]}, "id": 1130232200660758529, "ignore": false, "lang": null, "power": 8648, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "By\u0142a jedna wega\u0144ska par\u00f3wka @PKN_ORLEN \ud83d\udc9a https://t.co/cBXsSt5opi", "twitt_power": 4, "user": "Jan Pop\u0142awski", "user_power": 8644}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFExUJOQAAAA=="]]}, "id": 1130219063148515330, "ignore": false, "lang": null, "power": 7253, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PZLANews @PKN_ORLEN Brzozowski 3:46:42, poprawi\u0142em si\u0119 po chwili :P:P", "twitt_power": 3, "user": "Athletics News", "user_power": 7250}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFExEBAAAAAA=="]]}, "id": 1130156411453890560, "ignore": false, "lang": null, "power": 10397, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Piechocinski: PKN Orlen przejmie Ruch do ko\u0144ca 2019 roku", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Grabowski", "user_power": 10397}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFExApCQAAAA=="]]}, "id": 1130151416880869378, "ignore": false, "lang": null, "power": 9858, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Piechocinski: PKN Orlen przejmie Ruch do ko\u0144ca 2019 roku", "twitt_power": 0, "user": "Ewelina (\uc5d0\ubca0\ub9ac\ub098)", "user_power": 9858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFExAjDAAAAA=="]]}, "id": 1130149918662963200, "ignore": false, "lang": null, "power": 76763, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen przejmie Ruch do ko\u0144ca 2019 roku", "twitt_power": 8, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEw4yOQAAAA=="]]}, "id": 1130123683392032769, "ignore": false, "lang": null, "power": 14804, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@leszek86506466 @MelakAndrzej @pisorgpl @MorawieckiM @PKN_ORLEN TVN nale\u017cy do \u017byd\u00f3w, a wyborcza sama si\u0119 nazywa Gazeta \u017bydowsk\u0105 wi\u0119c raczej nie", "twitt_power": 0, "user": "Mr.D", "user_power": 14804}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEw4xIwAAAA=="]]}, "id": 1130123340042125312, "ignore": false, "lang": null, "power": 8759, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Mr_D91_ @MelakAndrzej @pisorgpl @MorawieckiM @PKN_ORLEN Mo\u017ce wyborcz\u0105 z tefa\u0142enem \ud83e\udd14", "twitt_power": 1, "user": "lee lee", "user_power": 8758}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEw0FCQAAAA=="]]}, "id": 1130097058638127105, "ignore": false, "lang": null, "power": 1023, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Kolejny etap prac poszukiwawczych Grupy ORLEN na Podkarpaciu https://t.co/wwa7FsMILn #orlen @PKN_ORLEN #gazetarynkowa @gazetarynkowa #gaz #podkarpacie https://t.co/rZDBAS6vp5", "twitt_power": 1, "user": "Gazeta Rynkowa", "user_power": 1022}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEw0ENAAAAA=="]]}, "id": 1130096988370997249, "ignore": false, "lang": null, "power": 11290, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Kolejny etap prac poszukiwawczych Grupy ORLEN na Podkarpaciu https://t.co/cO4wmw4ArU #orlen @PKN_ORLEN #gazetarynkowa @gazetarynkowa #gaz #podkarpacie https://t.co/hizUQbpFjR", "twitt_power": 2, "user": "Rynki24 Informacje rynkowe", "user_power": 11288}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwwwGwAAAA=="]]}, "id": 1130092853655420929, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: @Kuczer13 @DanielObajtek @TeamORLEN @PKN_ORLEN Najgorsze w tym wszystkim jest to powo\u0142ywanie sie na takie artyku\u0142y przez o\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwocIAAAAA=="]]}, "id": 1130057645396774912, "ignore": false, "lang": null, "power": 1656, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@StGawlowski @adam_abramczyk @PolskaPolicja Czy oni stawiaj\u0105 namiot PKN Orlen?", "twitt_power": 4, "user": "Jerzy Ka\u0142wak - Obserwatorium Katastrof", "user_power": 1652}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwoUAAAAAA=="]]}, "id": 1130055498680721409, "ignore": false, "lang": null, "power": 14809, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MelakAndrzej @pisorgpl @MorawieckiM Sk\u0105d na to pieni\u0105dze sprzedacie @PKN_ORLEN ?", "twitt_power": 5, "user": "Mr.D", "user_power": 14804}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwkMLgAAAA=="]]}, "id": 1130038576291471361, "ignore": false, "lang": null, "power": 30004, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@DanielObajtek @jbrudzinski @MorawieckiM @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL Przypomni pan... Ile to, i to wcale nie symbolicznie, przekazal pan Williamsowi? To by\u0142o 40 mln zl czy USD? Co najmniej 200 razy wi\u0119cej.", "twitt_power": 0, "user": "Leszek #CSB", "user_power": 30004}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwg4EAAAAA=="]]}, "id": 1130034424844828672, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: @Kuczer13 @DanielObajtek @TeamORLEN @PKN_ORLEN Najgorsze w tym wszystkim jest to powo\u0142ywanie sie na takie artyku\u0142y przez o\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwcqOAAAAA=="]]}, "id": 1130015968325984256, "ignore": false, "lang": null, "power": 4770, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PZLANews: Osaka: \nbieg na 400 metr\u00f3w przez p\u0142otki 4. Joanna Linkiewicz 56.35\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Henryk Binkowski", "user_power": 4770}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwcAMgAAAA=="]]}, "id": 1130005375498031104, "ignore": false, "lang": null, "power": 11964, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Osaka: \nbieg na 400 metr\u00f3w przez p\u0142otki 4. Joanna Linkiewicz 56.35\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 3, "user": "PZLA", "user_power": 11961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwY7CgAAAA=="]]}, "id": 1130004954666680320, "ignore": false, "lang": null, "power": 11961, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Osaka: \nrzut m\u0142otem 5. @joanna_fiodorow 71.41 8. @malwinakopron 67.77\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "PZLA", "user_power": 11961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEwYgHQAAAA=="]]}, "id": 1129998242194829313, "ignore": false, "lang": null, "power": 3907, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Kuczer13 @DanielObajtek @TeamORLEN @PKN_ORLEN Najgorsze w tym wszystkim jest to powo\u0142ywanie sie na takie artyku\u0142y przez osoby dla kt\u00f3rych portal sportowe fakty jest wyrocznia a tu 22latek na kt\u00f3rego sie powo\u0142uje jest ekspertem... ech", "twitt_power": 10, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhUjCAAAAA=="]]}, "id": 1129863012796571649, "ignore": false, "lang": null, "power": 12272, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@donatwal @TheodoreBoone4 @PKN_ORLEN @UOKiKgovPL Sprzedawca stwierdzi\u0142, \u017ce zarabia za ma\u0142o, by pokry\u0107 r\u00f3\u017cnice za \u201eprzekr\u0119ty szefa\u201d... czekam na stanowisko @PKN_ORLEN", "twitt_power": 2, "user": "Artur Mazur \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 12270}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhUdGAAAAA=="]]}, "id": 1129861567493877760, "ignore": false, "lang": null, "power": 5934, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kasiarzyna", "user_power": 5934}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhUGCAAAAA=="]]}, "id": 1129855711654158337, "ignore": false, "lang": null, "power": 11560, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RKubicaKlub @Kuczer13 @DanielObajtek @TeamORLEN @PKN_ORLEN Jest jak jest bez auta nie da si\u0119 kr\u0119ci\u0107 dobrych k\u00f3\u0142ek a tym bardziej punktowa\u0107...", "twitt_power": 0, "user": "Struna\ud83e\udd1a", "user_power": 11560}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhMCLgAAAA=="]]}, "id": 1129824666091216896, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Second-class F2 driver pokazuje jak mocny jest Mercedes....\nhttps://t.co/2C9jQnqvHb\nTen artyku\u0142 tylko pokazuje jakie mo\u017cli\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhIxOwAAAA=="]]}, "id": 1129821450494533635, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DaroGPX: PKN ORLEN:\n\"Patrzymy na @F1 z perspektywy Roberta Kubicy - planujemy pod\u0105\u017ca\u0107 jego \u015bcie\u017ck\u0105...\nTam gdzie b\u0119dzie #Kubica, tam b\u0119d\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhIhKAAAAA=="]]}, "id": 1129817346200276992, "ignore": false, "lang": null, "power": 12270, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Artur Mazur \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 12270}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhIeHQAAAA=="]]}, "id": 1129816543863422976, "ignore": false, "lang": null, "power": 22890, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bo\u017cena Lisowska", "user_power": 22890}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEzKgAAAA=="]]}, "id": 1129806784737218560, "ignore": false, "lang": null, "power": 140455, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zosia Zwarszawy", "user_power": 140455}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEyOwAAAA=="]]}, "id": 1129806604273160192, "ignore": false, "lang": null, "power": 41654, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sebastian Majewski", "user_power": 41654}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEyKwAAAA=="]]}, "id": 1129806536283512832, "ignore": false, "lang": null, "power": 33390, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof", "user_power": 33390}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEnJwAAAA=="]]}, "id": 1129803749877264384, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Panie @Kuczer13  naprawd\u0119 potrzeba takich artyku\u0142\u00f3w?\nhttps://t.co/oo8jfzgoJd\nEkspert? https://t.co/xiXrhcRFmF  https://t.c\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEiIAAAAA=="]]}, "id": 1129802464809672706, "ignore": false, "lang": null, "power": 101941, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "joannamarg22", "user_power": 101941}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEdIwAAAA=="]]}, "id": 1129801218858131456, "ignore": false, "lang": null, "power": 50681, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Alicja Suwa\u0142a", "user_power": 50681}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhELKgAAAA=="]]}, "id": 1129796717925339136, "ignore": false, "lang": null, "power": 85892, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dorota Liczbinska #FBPE", "user_power": 85892}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEKMwAAAA=="]]}, "id": 1129796500740087814, "ignore": false, "lang": null, "power": 14226, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Michalak\u2122", "user_power": 14226}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEIDgAAAA=="]]}, "id": 1129795845384286208, "ignore": false, "lang": null, "power": 472, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RKubicaKlub @Kuczer13 @DanielObajtek @TeamORLEN @PKN_ORLEN Eksperty.... zaw\u0142aszcza w WP\ud83d\ude02 oni tam maja poj\u0119cie o Formule i #RK88 jak ja o fryzjerstwie\ud83d\ude02 #Forza #RobertKubica \ud83d\udd25\ud83c\udfce\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "twitt_power": 2, "user": "Lukasz Grudzien", "user_power": 470}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEIAwAAAA=="]]}, "id": 1129795797485281282, "ignore": false, "lang": null, "power": 1625, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@MazurArtur @TheodoreBoone4 @PKN_ORLEN @UOKiKgovPL Zgodnie z prawem powinien pan zap\u0142aci\u0107 cen\u0119 wystawion\u0105 a cen\u0119 przy kasie", "twitt_power": 4, "user": "Donat", "user_power": 1621}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhEHHgAAAA=="]]}, "id": 1129795660121858050, "ignore": false, "lang": null, "power": 131513, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Endrju Dyzma", "user_power": 131513}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhA1DAAAAA=="]]}, "id": 1129792059647377409, "ignore": false, "lang": null, "power": 157923, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @MazurArtur: Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f C\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Theodore Boone", "user_power": 157923}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEhA0DwAAAA=="]]}, "id": 1129791820085497859, "ignore": false, "lang": null, "power": 12295, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Hej @PKN_ORLEN jakim prawem wprowadzacie w b\u0142\u0105d konsument\u00f3w? Cena na reklamie przy drodze 5,01z\u0142, cena na fakturze 5,21\u203c\ufe0f Co na @UOKiKgovPL? Karygodna praktyka monopolisty\u203c\ufe0f #orlen #oszu\u015bci #nieuczciwakonkurencja https://t.co/KXEaLeeFtE", "twitt_power": 25, "user": "Artur Mazur \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 12270}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg8MIQAAAA=="]]}, "id": 1129766731931693057, "ignore": false, "lang": null, "power": 25980, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@RKubicaKlub @Kuczer13 @DanielObajtek @TeamORLEN @PKN_ORLEN W\u015br\u00f3d pismak\u00f3w zawsze jest pe\u0142no niespe\u0142nionych cienias\u00f3w , nie wa\u017cne co byle pisa\u0107 o o nim m\u00f3wili \ud83e\udd2c", "twitt_power": 2, "user": "Vigo-Andrzej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcff", "user_power": 25978}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg8GEgAAAA=="]]}, "id": 1129765159780511744, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Panie @Kuczer13  naprawd\u0119 potrzeba takich artyku\u0142\u00f3w?\nhttps://t.co/oo8jfzgoJd\nEkspert? https://t.co/xiXrhcRFmF  https://t.c\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg8GDAAAAA=="]]}, "id": 1129765132895178755, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Second-class F2 driver pokazuje jak mocny jest Mercedes....\nhttps://t.co/2C9jQnqvHb\nTen artyku\u0142 tylko pokazuje jakie mo\u017cli\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg8GBgAAAA=="]]}, "id": 1129765108601774083, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jeszcze jedna porcja zdj\u0119\u0107 z Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg8FNwAAAA=="]]}, "id": 1129765061717835778, "ignore": false, "lang": null, "power": 8507, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Do pos\u0142uchania wywiad z Robertem na stronie Puls Biznesu\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8507}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg8EMwAAAA=="]]}, "id": 1129764792900685827, "ignore": false, "lang": null, "power": 3916, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Panie @Kuczer13  naprawd\u0119 potrzeba takich artyku\u0142\u00f3w?\nhttps://t.co/oo8jfzgoJd\nEkspert? https://t.co/xiXrhcRFmF  https://t.co/RxQdxzHvcE\ntroch\u0119 to smutne \nPozdrawiamy \n\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #F1 #ElevenF1 @DanielObajtek @TeamORLEN\n@PKN_ORLEN", "twitt_power": 19, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg40FAAAAA=="]]}, "id": 1129761645419552774, "ignore": false, "lang": null, "power": 33921, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@SylwekKaminski @pern_sa @PKN_ORLEN @BiznesAlert Mo\u017ce si\u0119 Pan zainteresuje. \u0179r\u00f3d\u0142a s\u0105 podane na samym ko\u0144cu. Wszystko sprawdzone.\nlink - https://t.co/4T8M2ZBvoC", "twitt_power": 0, "user": "Eddie Morra \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 33921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg4yHAAAAA=="]]}, "id": 1129761173434449920, "ignore": false, "lang": null, "power": 33921, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@SylwekKaminski @pern_sa @PKN_ORLEN @BiznesAlert Odpis by\u0142 zarejestrowany w komunikacie do inwestor\u00f3w gie\u0142dowych.\nDane s\u0105 publiczne. Najlepsze jest to \u017ce wczeniej Rafinerie kupi\u0142 Williams za 200 mln $. A Kaczy\u0144ski zap\u0142aci\u0142 15 razy tyle. Nazwa\u0107 go Idiot\u0105 to i tak \u0142agodnie.", "twitt_power": 0, "user": "Eddie Morra \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 33921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg4wBAAAAA=="]]}, "id": 1129760570415230977, "ignore": false, "lang": null, "power": 33921, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@SylwekKaminski @pern_sa @PKN_ORLEN @BiznesAlert 10 mld straty to przecie\u017c katastrofa dla Orlenu. \nO ma\u0142y w\u0142os ca\u0142y koncern nie poszed\u0142 na dno. \nArbitra\u017c przegrany. Cha\u0142upec chodzi po wolno\u015bci. \nDziwn\u0105 ma Pan miar\u0119 sukcesu \ud83d\ude33", "twitt_power": 0, "user": "Eddie Morra \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 33921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg4tKgAAAA=="]]}, "id": 1129759973473431552, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@HaciendaTomasa @pern_sa @PKN_ORLEN @BiznesAlert Nie mam dost\u0119pu do dokument\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, dysponuj\u0119 jedynie informacjami z \"prasy\", nie pami\u0119tam projektu, kt\u00f3ry mia\u0142by tak \"pod g\u00f3rk\u0119\" jak Mo\u017cejki, przeszed\u0142 te wszystkie stress-testy i finalnie obroni\u0142 si\u0119.\nUwa\u017cam, \u017ce z perspektywy dekady to by\u0142 dobry zakup politycznie i biznesowo.", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg4gHwAAAA=="]]}, "id": 1129756655913246720, "ignore": false, "lang": null, "power": 2841, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @GovTechPL: @PKN_ORLEN @TauronPE @lotto_pl #UrzadPatentowy i @KancelariaSejmu do\u0142\u0105czaj\u0105 do programu #GovTech Polska powo\u0142anego przez @Pr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "FDS DRUK", "user_power": 2841}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg0aEAAAAA=="]]}, "id": 1129739984133611520, "ignore": false, "lang": null, "power": 4469, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@mwitcz @PKN_ORLEN Nie przesadzaj z tym \"senior\u00f3w\", jeste\u015b nadal w sile wieku! ;)", "twitt_power": 1, "user": "\u0141ukasz Mr\u00f3z", "user_power": 4468}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg0JHAAAAA=="]]}, "id": 1129735757046923269, "ignore": false, "lang": null, "power": 6087, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@PKN_ORLEN macie wspania\u0142a za\u0142og\u0119 w plac\u00f3wce na Armii Krajowej 21A w Krakowie. Bardzo empatycznie ludzie, kt\u00f3rzy potrafi\u0105 zrozumie\u0107, problemy senior\u00f3w. Wielkie 5!", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz Witczy\u0144ski", "user_power": 6087}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEg0BDAAAAA=="]]}, "id": 1129733675984277504, "ignore": false, "lang": null, "power": 11965, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#ShanghaiDL:\nrzut oszczepem 3. Marcin Krukowski 84.51\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 4, "user": "PZLA", "user_power": 11961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgwnLQAAAA=="]]}, "id": 1129728278066077697, "ignore": false, "lang": null, "power": 4791, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN ORLEN:\n\"Patrzymy na @F1 z perspektywy Roberta Kubicy - planujemy pod\u0105\u017ca\u0107 jego \u015bcie\u017ck\u0105...\nTam gdzie b\u0119dzie #Kubica, tam b\u0119dzie pewnie i @PKN_ORLEN...\"\n\nTo tak odno\u015bnie r\u00f3\u017cnych dziwnych dywagacji.\n#RobertKubica #RK88 #WilliamsRacing #F1 #ForzaKubica \n https://t.co/53ZywGtDmE", "twitt_power": 16, "user": "DaroGP\ud83d\udeb4Fan\ud83c\udfce\ufe0fArt", "user_power": 4775}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgwYJAAAAA=="]]}, "id": 1129724464655155203, "ignore": false, "lang": null, "power": 10421, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PZLANews: #ShanghaiDL:\nbieg na 400metr\u00f3w przez p\u0142otki 4. Patryk Dobek 49.64\npchni\u0119cie kul\u0105 8. Paulina Guba 17.86\n\n#PZLA100 #100latPZLA\u2026", "twitt_power": 0, "user": "sprinterzycom", "user_power": 10421}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgwKAgAAAA=="]]}, "id": 1129720797931692032, "ignore": false, "lang": null, "power": 1169, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jeszcze jedna porcja zdj\u0119\u0107 z Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP\u2026", "twitt_power": 0, "user": "FotoAutoMoto.pl", "user_power": 1169}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgwGBwAAAA=="]]}, "id": 1129719812672901120, "ignore": false, "lang": null, "power": 1169, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Second-class F2 driver pokazuje jak mocny jest Mercedes....\nhttps://t.co/2C9jQnqvHb\nTen artyku\u0142 tylko pokazuje jakie mo\u017cli\u2026", "twitt_power": 0, "user": "FotoAutoMoto.pl", "user_power": 1169}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgwEHgAAAA=="]]}, "id": 1129719406144176131, "ignore": false, "lang": null, "power": 33921, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@SylwekKaminski @pern_sa @PKN_ORLEN @BiznesAlert \ud83d\ude44. Rozumiem, \u017ce zapozna\u0142 si\u0119 Pan z umow\u0105 i odpisami. \nNa dzi\u015b Mo\u017cejki przynios\u0142y ju\u017c 10 mld z\u0142 straty.\nOstatnie niewielkie zyski wynikaj\u0105 z nieco wy\u017cszych cen ropy na \u015bwiecie.", "twitt_power": 0, "user": "Eddie Morra \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 33921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgwBLgAAAA=="]]}, "id": 1129718718915850241, "ignore": false, "lang": null, "power": 6160, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Panie Premierze @MorawieckiM prosz\u0119 o zainteresowanie si\u0119 najlepszym esportowcem w historii Polski @G2Jankos i dofinansowanie ze \u015brodk\u00f3w @PKN_ORLEN na kwot\u0119 40 milion\u00f3w PLN. #PolsatMSI", "twitt_power": 0, "user": "Bartosz", "user_power": 6160}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgs1HAAAAA=="]]}, "id": 1129716630634848256, "ignore": false, "lang": null, "power": 11965, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#ShanghaiDL:\nbieg na 400metr\u00f3w przez p\u0142otki 4. Patryk Dobek 49.64\npchni\u0119cie kul\u0105 8. Paulina Guba 17.86\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 4, "user": "PZLA", "user_power": 11961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgszHwAAAA=="]]}, "id": 1129716138517192706, "ignore": false, "lang": null, "power": 11968, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#ShanghaiDL:\nbieg na 400metr\u00f3w 7. Justyna \u015awi\u0119ty-Eresetic 51.81\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 7, "user": "PZLA", "user_power": 11961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgswMQAAAA=="]]}, "id": 1129715461460037634, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Second-class F2 driver pokazuje jak mocny jest Mercedes....\nhttps://t.co/2C9jQnqvHb\nTen artyku\u0142 tylko pokazuje jakie mo\u017cli\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgspJgAAAA=="]]}, "id": 1129713653392072710, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@HaciendaTomasa @pern_sa @PKN_ORLEN @BiznesAlert Wtedy polityczna, a okaza\u0142o si\u0119 dzisiaj, \u017ce i dobra biznesowo", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgo4IQAAAA=="]]}, "id": 1129702308772814848, "ignore": false, "lang": null, "power": 33921, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@SylwekKaminski @pern_sa @PKN_ORLEN @BiznesAlert Ok. A Mo\u017cejki to by\u0142a dobra decyzja o zakupie? \ud83e\udd14", "twitt_power": 0, "user": "Eddie Morra \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 33921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgoPMAAAAA=="]]}, "id": 1129692052021809152, "ignore": false, "lang": null, "power": 13281, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@TeamORLEN @KubaPrzygonski Wyb\u00f3r NR1 @ToyotaMotorCorp  @ToyotaPolska Gratulacje @TeamORLEN @PKN_ORLEN @DanielObajtek \ud83d\udc4d https://t.co/ldkXUSU4qY", "twitt_power": 0, "user": "@lirules\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 13281}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgksMAAAAA=="]]}, "id": 1129684249722986496, "ignore": false, "lang": null, "power": 1916, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Second-class F2 driver pokazuje jak mocny jest Mercedes....\nhttps://t.co/2C9jQnqvHb\nTen artyku\u0142 tylko pokazuje jakie mo\u017cli\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 Noga", "user_power": 1916}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgkjIAAAAA=="]]}, "id": 1129681916939177984, "ignore": false, "lang": null, "power": 3925, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Second-class F2 driver pokazuje jak mocny jest Mercedes....\nhttps://t.co/2C9jQnqvHb\nTen artyku\u0142 tylko pokazuje jakie mo\u017cliwe sytuacje s\u0105 w F1...\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/63rINWsAYu", "twitt_power": 28, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEggoLQAAAA=="]]}, "id": 1129668133604810752, "ignore": false, "lang": null, "power": 34151, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@HaciendaTomasa @pern_sa @PKN_ORLEN @BiznesAlert IMO po przej\u0119ciu Schwedt (je\u015bli si\u0119 uda) wynik finansowy tej inwestycji przez 10-15 lat b\u0119dzie balansowa\u0142 wok\u00f3\u0142 \"0\". Przyk\u0142ad idzie od wi\u0119kszych i lepszych, a my jeste\u015bmy poj\u0119tnymi uczniami.", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgczLQAAAA=="]]}, "id": 1129655798626435072, "ignore": false, "lang": null, "power": 2294, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@lukas_baz @Marta22363932 @PawelOlszewski @pisorgpl @PKN_ORLEN @DanielObajtek @PremierRP @Platforma_org @mswitczak @CTomczyk @Beata__Ka @NewsPlatforma @ObserwatorXY @MKierwinski Ca\u0142y czas m\u00f3wisz o poprzedniej umowie !!!", "twitt_power": 0, "user": "Jola", "user_power": 2294}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgcoLgAAAA=="]]}, "id": 1129653036668870657, "ignore": false, "lang": null, "power": 20438, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jeszcze jedna porcja zdj\u0119\u0107 z Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 20438}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgcYLwAAAA=="]]}, "id": 1129649012712333312, "ignore": false, "lang": null, "power": 7767, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@oto_pv @PKN_ORLEN @GWOperator @RzecznikPGE @KarolTokarczyk @unimot_sa @BP_plc To na pocz\u0105tek sugeruj\u0119 solidny helpdesk i wykwalifikowane kadry s\u0142u\u017c\u0105ce realn\u0105 pomoc\u0105.", "twitt_power": 0, "user": "Agata Rz\u0119dowska", "user_power": 7767}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgcUBgAAAA=="]]}, "id": 1129647836906303488, "ignore": false, "lang": null, "power": 2078, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udc49 Ten projekt #PGE #PGENowaEnergia bardzo nam si\u0119 podoba. #EVcharging #DC 50kW takie same jak na @PKN_ORLEN oraz @GWOperator #ev #electricvehicle #elektromobilno\u015b\u0107 #Elektromobilit\u00e4t #Elektroauto @RzecznikPGE @KarolTokarczyk\nMamy w tym #otoeCar ma\u0142y udzia\u0142. @unimot_sa @BP_plc https://t.co/xlHlhWRiFZ", "twitt_power": 3, "user": "otoeCar \u2606 otoPV", "user_power": 2075}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEgQMIgAAAA=="]]}, "id": 1129600642144755712, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartSaw @GrupaLOTOS @PKN_ORLEN Czaputowicz z \u0141awrowem w Helsinkach jak D\u0105bski i Joffe w Rydze 100 lat temu.\nhttps://t.co/tLcpo8KCYO", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERUHAwAAAA=="]]}, "id": 1129493555284725760, "ignore": false, "lang": null, "power": 382884, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SylwekKaminski: @wjakobik @PKN_ORLEN Ten odes\u0142any z Butyngi tankowiec \u017ce ska\u017con\u0105 rop\u0105 z Ust-\u0141ugi to pewnie \"Mendeleev Prospect\", kt\u00f3ry\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 382884}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQ5MQAAAA=="]]}, "id": 1129491232294690817, "ignore": false, "lang": null, "power": 32116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SylwekKaminski: @wjakobik @PKN_ORLEN Ten odes\u0142any z Butyngi tankowiec \u017ce ska\u017con\u0105 rop\u0105 z Ust-\u0141ugi to pewnie \"Mendeleev Prospect\", kt\u00f3ry\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQrFgAAAA=="]]}, "id": 1129487596667789312, "ignore": false, "lang": null, "power": 141, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @msierzputowski: Ostatni etap dzisiejszej trasy #PiSbus.a z #\u0141\u00f3d\u017a, #Ozork\u00f3w i #Sieradz do #Warszawa z ekip\u0105 @FM_PiS_Warszawa na @PKN_ORL\u2026", "twitt_power": 0, "user": "PiotrBlaim", "user_power": 141}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQpHgAAAA=="]]}, "id": 1129487124678500353, "ignore": false, "lang": null, "power": 33921, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@SylwekKaminski @pern_sa @PKN_ORLEN @BiznesAlert Mo\u017cejki te\u017c mia\u0142y by\u0107 \u0142upem. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 katastrofa.", "twitt_power": 0, "user": "Eddie Morra \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 33921}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQhBAAAAA=="]]}, "id": 1129485004214607873, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jest du\u017co lepiej by\u0107 tutaj, ni\u017c ogl\u0105da\u0107 wy\u015bcigi w telewizji i jak Orlen zainwestowa\u0142 80mln... \n\nZapraszamy do komentowania\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQWDgAAAA=="]]}, "id": 1129482277900226567, "ignore": false, "lang": null, "power": 34151, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Polski @pern_sa ratuje rafineri\u0119 w Leuna umo\u017cliwiaj\u0105c Totalowi dostawy ropy via gda\u0144ski Naftoport. \nCzy brak podobnej propozycji dla pracuj\u0105cej na 1/3 mocy rafinerii Rosnieftu w Schwedt skazuje j\u0105 na \u0142up @PKN_ORLEN ? Overvieuw z lutego. https://t.co/EQHDOW1mJp przez @BiznesAlert", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQTMAAAAA=="]]}, "id": 1129481665762537484, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Do pos\u0142uchania wywiad z Robertem na stronie Puls Biznesu\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQSLAAAAA=="]]}, "id": 1129481395791904770, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jeszcze jedna porcja zdj\u0119\u0107 z Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQSLAAAAA=="]]}, "id": 1129481395791904770, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jeszcze jedna porcja zdj\u0119\u0107 z Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQSCQAAAA=="]]}, "id": 1129481249658220544, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Jest du\u017co lepiej by\u0107 tutaj, ni\u017c ogl\u0105da\u0107 wy\u015bcigi w telewizji i jak Orlen zainwestowa\u0142 80mln... \n\nZapraszamy do komentowania\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQHMAAAAA=="]]}, "id": 1129478643875495936, "ignore": false, "lang": null, "power": 8646, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dzisiaj by\u0142y nawet trzy wega\u0144skie par\u00f3wki na @PKN_ORLEN \ud83d\udc9a https://t.co/b65RS0TKTH", "twitt_power": 2, "user": "Jan Pop\u0142awski", "user_power": 8644}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERQHMAAAAA=="]]}, "id": 1129478643875495936, "ignore": false, "lang": null, "power": 8646, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Dzisiaj by\u0142y nawet trzy wega\u0144skie par\u00f3wki na @PKN_ORLEN \ud83d\udc9a https://t.co/b65RS0TKTH", "twitt_power": 2, "user": "Jan Pop\u0142awski", "user_power": 8644}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERM2JgAAAA=="]]}, "id": 1129475333177126912, "ignore": false, "lang": null, "power": 10397, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Piechocinski: Sprzeda\u017c pozapaliwowa w PKN Orlen - w tym FCMG, papierosy, alkohole, gastronomia, us\u0142ugi - to oko\u0142o 3,1 mld z\u0142 rocznie.", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Grabowski", "user_power": 10397}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERM2JQAAAA=="]]}, "id": 1129475327137374208, "ignore": false, "lang": null, "power": 10397, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Piechocinski: PKN Orlen we wrze\u015bniu zako\u0144czy wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Eurocashem . Koncern planuje utworzy\u0107 w\u0142asn\u0105 plac\u00f3wk\u0119 logistyczn\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dz\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Grabowski", "user_power": 10397}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERM0IAAAAA=="]]}, "id": 1129474802090160129, "ignore": false, "lang": null, "power": 3913, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Jest du\u017co lepiej by\u0107 tutaj, ni\u017c ogl\u0105da\u0107 wy\u015bcigi w telewizji i jak Orlen zainwestowa\u0142 80mln... \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/affaU9DcmE\n\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 @DanielObajtek @TeamORLEN  @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/68OSE5f2CG", "twitt_power": 16, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERMqKgAAAA=="]]}, "id": 1129472328365203458, "ignore": false, "lang": null, "power": 76756, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Sprzeda\u017c pozapaliwowa w PKN Orlen - w tym FCMG, papierosy, alkohole, gastronomia, us\u0142ugi - to oko\u0142o 3,1 mld z\u0142 rocznie.", "twitt_power": 1, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERMqBQAAAA=="]]}, "id": 1129472171934408704, "ignore": false, "lang": null, "power": 76756, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen we wrze\u015bniu zako\u0144czy wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Eurocashem . Koncern planuje utworzy\u0107 w\u0142asn\u0105 plac\u00f3wk\u0119 logistyczn\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie zaopatrywa\u0107 w produkty sklepy przystacyjne.", "twitt_power": 1, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76755}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERMgEwAAAA=="]]}, "id": 1129469715867471872, "ignore": false, "lang": null, "power": 34155, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@wjakobik @PKN_ORLEN Ten odes\u0142any z Butyngi tankowiec \u017ce ska\u017con\u0105 rop\u0105 z Ust-\u0141ugi to pewnie \"Mendeleev Prospect\", kt\u00f3ry przep\u0142yn\u0105\u0142 do Gda\u0144ska ok 3 tygodni temu, licz\u0105c na roz\u0142adunek, niestety pomyli\u0142 si\u0119 i tkwi na redzie.", "twitt_power": 5, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERMcEAAAAA=="]]}, "id": 1129468695074484225, "ignore": false, "lang": null, "power": 34150, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: \u2013 Rafineria #Mo\u017cejki na Litwie nie odczu\u0142a problemu zanieczyszczonej ropy z Rosji. Dwa tankowce z tak\u0105 rop\u0105 z Rosji zosta\u0142y z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 34150}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERIsOgAAAA=="]]}, "id": 1129457799249977347, "ignore": false, "lang": null, "power": 3927, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Jeszcze jedna porcja zdj\u0119\u0107 z Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/oLjreaoyUv", "twitt_power": 30, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERIhEgAAAA=="]]}, "id": 1129454862952009729, "ignore": false, "lang": null, "power": 12966, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Kafe67162230 @ZurawskiRafal @Megatron_3k @hiterski @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Mam i ja https://t.co/gieRulU5ky", "twitt_power": 5, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERIaEgAAAA=="]]}, "id": 1129453101289738247, "ignore": false, "lang": null, "power": 29147, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Kafe67162230 @BartekOntrack @Megatron_3k @hiterski @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Ca\u0142y czas w tel \ud83d\ude01 https://t.co/OnmG9vQj2e", "twitt_power": 4, "user": "Rafa\u0142 \u017burawski #FBPE #RK88", "user_power": 29143}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERIXEwAAAA=="]]}, "id": 1129452353650925568, "ignore": false, "lang": null, "power": 39770, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekOntrack @Megatron_3k @hiterski @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Moja ulubiona \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "twitt_power": 2, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39768}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERIWIwAAAA=="]]}, "id": 1129452167302193152, "ignore": false, "lang": null, "power": 12963, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Kafe67162230 @Megatron_3k @hiterski @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Daje rad\u0119 \ud83d\ude09", "twitt_power": 2, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERIVKgAAAA=="]]}, "id": 1129451944295247873, "ignore": false, "lang": null, "power": 39773, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@BartekOntrack @Megatron_3k @hiterski @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Ja mam tak\u0105... https://t.co/XV2eXptdA4", "twitt_power": 5, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39768}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERIKAgAAAA=="]]}, "id": 1129449008039157760, "ignore": false, "lang": null, "power": 15483, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@mar_watrobinski @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS wp\u0142yn\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 ofert https://t.co/O5hYUQFhuC\nnajta\u0144sza 360kz\u0142\nnajdro\u017csza 2,9 mln z\u0142", "twitt_power": 1, "user": "grzegorz dabrowski", "user_power": 15482}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERE5DwAAAA=="]]}, "id": 1129445790479466496, "ignore": false, "lang": null, "power": 13281, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KibiceKubicy: \u015bwietna robota Redaktora Naczelnego @puls_biznesu oraz portalu https://t.co/TxXQNeOISe Grzegorz @nawacki\ud83d\udc4f... Podcast 'Dla\u2026", "twitt_power": 0, "user": "@lirules\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 13281}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEREdJAAAAA=="]]}, "id": 1129438831462240257, "ignore": false, "lang": null, "power": 1002, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": ".@PKN_ORLEN poszukuje systemu do identyfikacji pojazd\u00f3w flotowych, korzystaj\u0105cych z aplikacji mobilnej. Masz na to pomys\u0142? Zapisz si\u0119 na konsultacje! \ud83d\udd25Wi\u0119cej \u27a1\ufe0f https://t.co/YIBtKfbyeQ https://t.co/BRA3E62NKt", "twitt_power": 3, "user": "GovTech Polska", "user_power": 999}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEREBHgAAAA=="]]}, "id": 1129431762952761344, "ignore": false, "lang": null, "power": 73341, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @BiznesAlert: #Ropa z #Rosja dalej nie p\u0142ynie. Po\u017cyczka Czech dla sp\u00f3\u0142ki @PKN_Orlen na zapasy https://t.co/mQ00I3OmIa #BA24 #energetyka\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Magda", "user_power": 73341}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEREAAAAAAA=="]]}, "id": 1129431385809346561, "ignore": false, "lang": null, "power": 12042, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#Ropa z #Rosja dalej nie p\u0142ynie. Po\u017cyczka Czech dla sp\u00f3\u0142ki @PKN_Orlen na zapasy https://t.co/mQ00I3OmIa #BA24 #energetyka #Europa https://t.co/FXurdAfFoz", "twitt_power": 2, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERA1EgAAAA=="]]}, "id": 1129429697123819520, "ignore": false, "lang": null, "power": 12783, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolskaSiatkowka: Mistrzowie \u015bwiata zameldowali si\u0119 w siedzibie @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e Mn\u00f3stwo rozdanych autograf\u00f3w wyra\u017anie pokazuje, \u017ce si\u0142a w n\u2026", "twitt_power": 0, "user": "IWONA\ud83c\udf39\ud83c\udfc1\ud83c\udfd0", "user_power": 12783}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFERAWGwAAAA=="]]}, "id": 1129421933097963521, "ignore": false, "lang": null, "power": 12423, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @TygodnikWPROST: W poniedzia\u0142ek 20 maja w Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 gala rankingu 200stu najwi\u0119kszych polskich firm tygodnika Wprost. Partn\u2026", "twitt_power": 0, "user": "GPW", "user_power": 12423}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8bJQAAAA=="]]}, "id": 1129408135775449088, "ignore": false, "lang": null, "power": 430623, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "W poniedzia\u0142ek 20 maja w Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 gala rankingu 200stu najwi\u0119kszych polskich firm tygodnika Wprost. Partnerem strategicznym gali jest @GPW_WSExchange, partnerami g\u0142\u00f3wnymi @PKN_ORLEN i @Grupa_Enea . https://t.co/fyMkWNFZ2g", "twitt_power": 5, "user": "WPROST \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 430618}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ8GNgAAAA=="]]}, "id": 1129402920699666434, "ignore": false, "lang": null, "power": 4862, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Podw\u00f3jni Mistrzowie \u015awiata z wizyt\u0105 w @PKN_ORLEN przed zgrupowaniem w Spale. Powodzenia! Trzymamy kciuki! https://t.co/Bu5CYTM5nw", "twitt_power": 4, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ40IQAAAA=="]]}, "id": 1129399308984258560, "ignore": false, "lang": null, "power": 119, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Robert Biedro\u0144 w P\u0142ocku: \u201eMusimy zabra\u0107 im zabawki\u201d i \u201eJeste\u015bmy jedyni wiarygodni\u201d [FILM]: W pi\u0105tek Robert Biedro\u0144 przyjecha\u0142 do P\u0142ocka, aby przed siedzib\u0105 PKN ORLEN \u201eodkrywczo\u201d przekaza\u0107 dziennikarzom, i\u017c w zarz\u0105dach sp\u00f3\u0142ek skarbu pa\u0144stwa zasiadaj\u0105\u2026 https://t.co/ubsMHMkjE5", "twitt_power": 0, "user": "PetroNews_pl", "user_power": 119}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ4fKAAAAA=="]]}, "id": 1129394056990216192, "ignore": false, "lang": null, "power": 4869, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Poznajcie nasz\u0105 now\u0105 driftuj\u0105c\u0105 maszyn\u0119 @TeamORLEN. @PKN_ORLEN jest ogie\u0144 \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/hlN3cOoCz6", "twitt_power": 11, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4858}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ4YOAAAAA=="]]}, "id": 1129392362248187909, "ignore": false, "lang": null, "power": 2075, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @michalsetlak: @oto_pv @Porsche @Porsche_Polska @PorscheNewsroom @PorscheRaces @PKN_ORLEN Taycan ju\u017c nied\u0142ugo. Zapowiada si\u0119 bardzo ciek\u2026", "twitt_power": 0, "user": "otoeCar \u2606 otoPV", "user_power": 2075}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ4YAQAAAA=="]]}, "id": 1129392129816629249, "ignore": false, "lang": null, "power": 141768, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@oto_pv @Porsche @Porsche_Polska @PorscheNewsroom @PorscheRaces @PKN_ORLEN Taycan ju\u017c nied\u0142ugo. Zapowiada si\u0119 bardzo ciekawie. https://t.co/L2XtSlKYYg", "twitt_power": 2, "user": "Michal Setlak", "user_power": 141766}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ0sIgAAAA=="]]}, "id": 1129382201802539009, "ignore": false, "lang": null, "power": 20485, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Go4Poland: Do programu mentoringowego w tegorocznej edycji Go4Poland do\u0142\u0105czy\u0142a Patrycja Klarecka, Cz\u0142onek Zarz\u0105du @PKN_ORLEN ds. Sprzed\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20485}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ0iLAAAAA=="]]}, "id": 1129379729302269952, "ignore": false, "lang": null, "power": 2078, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\ud83d\udc49 #Porsche to #Porsche @Porsche #Taycan @Porsche_Polska @PorscheNewsroom @PorscheRaces\nNie daj\u0105 o sobie zapomnie\u0107\n#Taycan.a nie ma ale fanty s\u0105\n#elektromobilno\u015b\u0107 #emobility #Elektroauto #EV #bev\nTeraz tylko #EVcharging 350kW #HPC i jest #GIT\n\u0141adujemy tylko na @PKN_ORLEN #Orlen https://t.co/sbFZ3PJoO7", "twitt_power": 3, "user": "otoeCar \u2606 otoPV", "user_power": 2075}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQ0JKQAAAA=="]]}, "id": 1129373424999129088, "ignore": false, "lang": null, "power": 135, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Do programu mentoringowego w tegorocznej edycji Go4Poland do\u0142\u0105czy\u0142a Patrycja Klarecka, Cz\u0142onek Zarz\u0105du @PKN_ORLEN ds. Sprzeda\u017cy Detalicznej\n\nWarto wykorzysta\u0107 szans\u0119 na kontakt z do\u015bwiadczon\u0105 mentork\u0105. Studenci,  rejestrujcie si\u0119 do Programu: https://t.co/n14u31XDHe https://t.co/SLW8pQHls7", "twitt_power": 6, "user": "Go4Poland - wybierz Polsk\u0119!", "user_power": 129}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQwuGwAAAA=="]]}, "id": 1129367578340667395, "ignore": false, "lang": null, "power": 397775, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @niepodlegla: \u201eWychodzimy z kultur\u0105 w przestrze\u0144 miejsk\u0105 wraz z koncertami #FortepianyWolno\u015bci oraz z wystawami pt. Polski album rodzinn\u2026", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 397775}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQwtKQAAAA=="]]}, "id": 1129367383360069632, "ignore": false, "lang": null, "power": 317, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @ArenaPruszkow: Nasza kolarka Ula \u0141o\u015b w\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 do akcji #NIEdladopingu #czystysport #gramyfair #polada brawo\ud83d\udcaa\ud83c\udffb@MSiT_GOV_PL @WitoldBa\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aleksandra Matysiak", "user_power": 317}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQwhNwAAAA=="]]}, "id": 1129364422106013697, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Do pos\u0142uchania wywiad z Robertem na stronie Puls Biznesu\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQwZJAAAAA=="]]}, "id": 1129362331081891840, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @nawacki: #RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada m\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQstGwAAAA=="]]}, "id": 1129352223845244928, "ignore": false, "lang": null, "power": 16395, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @niepodlegla: \u201eWychodzimy z kultur\u0105 w przestrze\u0144 miejsk\u0105 wraz z koncertami #FortepianyWolno\u015bci oraz z wystawami pt. Polski album rodzinn\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ministerstwo Kultury", "user_power": 16395}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQsXJAAAAA=="]]}, "id": 1129346728480706560, "ignore": false, "lang": null, "power": 9371, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\u201eWychodzimy z kultur\u0105 w przestrze\u0144 miejsk\u0105 wraz z koncertami #FortepianyWolno\u015bci oraz z wystawami pt. Polski album rodzinny\u201d - m\u00f3wi @janekowalski podczas konferencji prasowej zorganizowanej z udzia\u0142em wiceministra @MKiDN_GOV_PL J. #Sellin.a - mecenasem wystawy jest @PKN_ORLEN", "twitt_power": 10, "user": "Niepodleg\u0142a", "user_power": 9361}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQo6HQAAAA=="]]}, "id": 1129340407408676864, "ignore": false, "lang": null, "power": 860, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Jola69968535 @Marta22363932 @PawelOlszewski @pisorgpl @PKN_ORLEN @DanielObajtek @PremierRP @Platforma_org @mswitczak @CTomczyk @Beata__Ka @NewsPlatforma @ObserwatorXY @MKierwinski Jolu... wpolityce? B\u00f3j si\u0119 Boga. Co ty linkujesz? Dokumenty na st\u00f3\u0142! To Jasi\u0144ski negocjowa\u0142 w 2006 ceny i to bez zapoznania si\u0119 z tre\u015bci\u0105 co wyzna\u0142 beztrosko w pi\u015bmie. https://t.co/PK4EiCs7FC", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz Bazant \u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 860}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQo6DgAAAA=="]]}, "id": 1129340342459756544, "ignore": false, "lang": null, "power": 5996, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolskaSiatkowka: Mistrzowie \u015bwiata zameldowali si\u0119 w siedzibie @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e Mn\u00f3stwo rozdanych autograf\u00f3w wyra\u017anie pokazuje, \u017ce si\u0142a w n\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Tomo\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udfd0\ud83d\udc93\ud83d\ude3b", "user_power": 5996}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQo1EgAAAA=="]]}, "id": 1129339101663125504, "ignore": false, "lang": null, "power": 92, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Jeste\u015bmy dumni, \u017ce uczestniczymy w projekcie, kt\u00f3ry b\u0119dzie wzmacnia\u0142 pozycj\u0119 polskiego biznesu w #UE! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @PKN_ORLEN\u2026", "twitt_power": 0, "user": "R. de Lewin-Lewi\u0144ski", "user_power": 92}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQo0HQAAAA=="]]}, "id": 1129338897740308480, "ignore": false, "lang": null, "power": 8447, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @niepodlegla: Mi\u0142e s\u0142owa o naszej wystawie \"Polski Album Rodzinny\" na lotnisku @ChopinAirport \ud83d\ude4c #niepodleg\u0142a @PKN_ORLEN https://t.co/Is3\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8447}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQozLwAAAA=="]]}, "id": 1129338719268495365, "ignore": false, "lang": null, "power": 9368, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Mi\u0142e s\u0142owa o naszej wystawie \"Polski Album Rodzinny\" na lotnisku @ChopinAirport \ud83d\ude4c #niepodleg\u0142a @PKN_ORLEN https://t.co/Is3uMVdP4u", "twitt_power": 7, "user": "Niepodleg\u0142a", "user_power": 9361}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQozDAAAAA=="]]}, "id": 1129338573482844160, "ignore": false, "lang": null, "power": 2294, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@lukas_baz @Marta22363932 @PawelOlszewski @pisorgpl @PKN_ORLEN @DanielObajtek @PremierRP @Platforma_org @mswitczak @CTomczyk @Beata__Ka @NewsPlatforma @ObserwatorXY @MKierwinski Nie o tej umowie \ud83e\udd23  ta byla \u201ebe\u201d dla POPSL i j\u0105 renegocjowali na kolejn\u0105 podpisan\u0105 do 2037 nast\u0105pi\u0142o to dopiero po burzliwej debacie w Sejmie, zarz\u0105dzonej zreszt\u0105 na wniosek PiS, https://t.co/H6Rey3x2tF", "twitt_power": 0, "user": "Jola", "user_power": 2294}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQkTDQAAAA=="]]}, "id": 1129315422405312513, "ignore": false, "lang": null, "power": 773, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @nawacki: #RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada m\u2026", "twitt_power": 0, "user": "piotr smigielski", "user_power": 773}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQkIHgAAAA=="]]}, "id": 1129312725535002624, "ignore": false, "lang": null, "power": 35983, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolskaSiatkowka: Mistrzowie \u015bwiata zameldowali si\u0119 w siedzibie @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e Mn\u00f3stwo rozdanych autograf\u00f3w wyra\u017anie pokazuje, \u017ce si\u0142a w n\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bambino", "user_power": 35983}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQkENQAAAA=="]]}, "id": 1129311816016965633, "ignore": false, "lang": null, "power": 20485, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolskaSiatkowka: Mistrzowie \u015bwiata zameldowali si\u0119 w siedzibie @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e Mn\u00f3stwo rozdanych autograf\u00f3w wyra\u017anie pokazuje, \u017ce si\u0142a w n\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20485}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQkAOwAAAA=="]]}, "id": 1129310836307025920, "ignore": false, "lang": null, "power": 17522, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolskaSiatkowka: Mistrzowie \u015bwiata zameldowali si\u0119 w siedzibie @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e Mn\u00f3stwo rozdanych autograf\u00f3w wyra\u017anie pokazuje, \u017ce si\u0142a w n\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u304d\u3044\u3061", "user_power": 17522}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQkADAAAAA=="]]}, "id": 1129310638940000256, "ignore": false, "lang": null, "power": 85332, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolskaSiatkowka: Mistrzowie \u015bwiata zameldowali si\u0119 w siedzibie @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e Mn\u00f3stwo rozdanych autograf\u00f3w wyra\u017anie pokazuje, \u017ce si\u0142a w n\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Kaszmirek \ud83c\udf37", "user_power": 85332}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQg3GwAAAA=="]]}, "id": 1129309442078646272, "ignore": false, "lang": null, "power": 20449, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @KibiceKubicy: \u015bwietna robota Redaktora Naczelnego @puls_biznesu oraz portalu https://t.co/TxXQNeOISe Grzegorz @nawacki\ud83d\udc4f... Podcast 'Dla\u2026", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 20449}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQg2JAAAAA=="]]}, "id": 1129309228756283394, "ignore": false, "lang": null, "power": 18541, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @nawacki: #RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada m\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 G\u0105siorowski", "user_power": 18541}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQg1HgAAAA=="]]}, "id": 1129308952620097536, "ignore": false, "lang": null, "power": 33891, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PolskaSiatkowka: Mistrzowie \u015bwiata zameldowali si\u0119 w siedzibie @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e Mn\u00f3stwo rozdanych autograf\u00f3w wyra\u017anie pokazuje, \u017ce si\u0142a w n\u2026", "twitt_power": 0, "user": "trapdooor SAW TOP ||-//", "user_power": 33891}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQg0BAAAAA=="]]}, "id": 1129308592883023872, "ignore": false, "lang": null, "power": 8447, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @nawacki: #RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada m\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8447}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQgyJwAAAA=="]]}, "id": 1129308235939368960, "ignore": false, "lang": null, "power": 21681, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Mistrzowie \u015bwiata zameldowali si\u0119 w siedzibie @PKN_ORLEN \ud83d\ude0e Mn\u00f3stwo rozdanych autograf\u00f3w wyra\u017anie pokazuje, \u017ce si\u0142a w nadgarstkach jest \ud83d\ude01\ud83d\udcdd https://t.co/tMzhCWy8y0", "twitt_power": 83, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21598}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQgxAwAAAA=="]]}, "id": 1129307832472481792, "ignore": false, "lang": null, "power": 20485, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @nawacki: #RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada m\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20485}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQguMAAAAA=="]]}, "id": 1129307264970625024, "ignore": false, "lang": null, "power": 860, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Jola69968535 @Marta22363932 @PawelOlszewski @pisorgpl @PKN_ORLEN @DanielObajtek @PremierRP @Platforma_org @mswitczak @CTomczyk @Beata__Ka @NewsPlatforma @ObserwatorXY @MKierwinski Nie Pawlakowi a Jasi\u0144skiemu z PIS-u https://t.co/upeClP1qZr", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz Bazant \u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 860}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQgsGAAAAA=="]]}, "id": 1129306662261727232, "ignore": false, "lang": null, "power": 32981, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\u015bwietna robota Redaktora Naczelnego @puls_biznesu oraz portalu https://t.co/TxXQNeOISe Grzegorz @nawacki\ud83d\udc4f... Podcast 'Dlaczego biznes si\u0119 \u015bciga' a w nim interesuj\u0105ca rozmowa m. in. z Robert Kubica\ud83d\udc4d\n@F1 @WilliamsRacing @PKN_ORLEN #Verva #Platinum\npolecamy https://t.co/q8AmTG1A41 https://t.co/s0GPyGGe47", "twitt_power": 20, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32961}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQgXHQAAAA=="]]}, "id": 1129301399144194049, "ignore": false, "lang": null, "power": 17223, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SynRopucha: 15 lat temu 2004 roku,ko\u0144czy si\u0119 rz\u0105d Milera,zaczyna rz\u0105d Belki.Ludzie \u017cyj\u0105 afera Rywina i afera PKN https://t.co/yLWV5zavo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marian.dudo", "user_power": 17223}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQgCMAAAAA=="]]}, "id": 1129296194516213761, "ignore": false, "lang": null, "power": 39426, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SynRopucha: 15 lat temu 2004 roku,ko\u0144czy si\u0119 rz\u0105d Milera,zaczyna rz\u0105d Belki.Ludzie \u017cyj\u0105 afera Rywina i afera PKN https://t.co/yLWV5zavo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Jan Nowak", "user_power": 39426}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQc5DQAAAA=="]]}, "id": 1129294789571219461, "ignore": false, "lang": null, "power": 18647, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Energetyka_24: PKN #Orlen przyst\u0119puje do rz\u0105dowego programu GovTech, wspieraj\u0105cego wsp\u00f3\u0142prac\u0119 pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142kami z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144st\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Dana Trilling", "user_power": 18647}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQcyMgAAAA=="]]}, "id": 1129293183286947840, "ignore": false, "lang": null, "power": 20438, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @nawacki: #RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada m\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 20438}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQcwCwAAAA=="]]}, "id": 1129292513821548544, "ignore": false, "lang": null, "power": 754, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SynRopucha: 15 lat temu 2004 roku,ko\u0144czy si\u0119 rz\u0105d Milera,zaczyna rz\u0105d Belki.Ludzie \u017cyj\u0105 afera Rywina i afera PKN https://t.co/yLWV5zavo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ela", "user_power": 754}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQcaKAAAAA=="]]}, "id": 1129287101068001280, "ignore": false, "lang": null, "power": 1244, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SynRopucha: 15 lat temu 2004 roku,ko\u0144czy si\u0119 rz\u0105d Milera,zaczyna rz\u0105d Belki.Ludzie \u017cyj\u0105 afera Rywina i afera PKN https://t.co/yLWV5zavo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Przemyslaw Colada3", "user_power": 1244}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQcJKgAAAA=="]]}, "id": 1129282830729719808, "ignore": false, "lang": null, "power": 10165, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN Orlen rozwija dzia\u0142alno\u015b\u0107 pozapaliwow\u0105. Na wykresie akcji mocne odbicie https://t.co/zQSPHOmn2Y https://t.co/4BzgjEnoMs", "twitt_power": 0, "user": "comparic", "user_power": 10165}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQY2JQAAAA=="]]}, "id": 1129279033559138304, "ignore": false, "lang": null, "power": 1469, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PZLANews: \ud83d\udc49 #tbt \ud83d\udc49 3 lata temu,  w po\u0142owie maja 2016 roku w Warszawie,  Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic pierwszy raz w karierze pobieg\u0142a 400 met\u2026", "twitt_power": 0, "user": "AWF Katowice", "user_power": 1469}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQYyLwAAAA=="]]}, "id": 1129278071968808981, "ignore": false, "lang": null, "power": 16865, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @nawacki: #RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada m\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16865}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQYtAAAAAA=="]]}, "id": 1129276614104293376, "ignore": false, "lang": null, "power": 6335, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "PKN #Orlen przyst\u0119puje do rz\u0105dowego programu GovTech, wspieraj\u0105cego wsp\u00f3\u0142prac\u0119 pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142kami z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa i administracj\u0105 publiczn\u0105, a M\u015aP z obszaru IT.\n@Energetyka_24\n\nhttps://t.co/DaUteR1dZt", "twitt_power": 4, "user": "Energetyka24", "user_power": 6331}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQYgEgAAAA=="]]}, "id": 1129273417033814016, "ignore": false, "lang": null, "power": 3912, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Do pos\u0142uchania wywiad z Robertem na stronie Puls Biznesu\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing \n\nhttps://t.co/FWuI5Ez3Av", "twitt_power": 15, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3897}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQYTOAAAAA=="]]}, "id": 1129270305376088066, "ignore": false, "lang": null, "power": 3523, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @nawacki: #RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada m\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Suteniec", "user_power": 3523}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQYSIAAAAA=="]]}, "id": 1129269955948613632, "ignore": false, "lang": null, "power": 13381, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: \u2013 Rafineria #Mo\u017cejki na Litwie nie odczu\u0142a problemu zanieczyszczonej ropy z Rosji. Dwa tankowce z tak\u0105 rop\u0105 z Rosji zosta\u0142y z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "elssa", "user_power": 13381}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQYNAgAAAA=="]]}, "id": 1129268568007356417, "ignore": false, "lang": null, "power": 122958, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @wjakobik: \u2013 Rafineria #Mo\u017cejki na Litwie nie odczu\u0142a problemu zanieczyszczonej ropy z Rosji. Dwa tankowce z tak\u0105 rop\u0105 z Rosji zosta\u0142y z\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Wyszy\u0144ski", "user_power": 122958}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQYGHAAAAA=="]]}, "id": 1129266916084912128, "ignore": false, "lang": null, "power": 46889, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#RobertKubica o powrocie do F1, @rafal_sonik o tym jak \u0142\u0105czy biznes z rajdami, @adamburak_ o tym dlaczego @PKN_ORLEN wyk\u0142ada miliony na F1 i @mgtrojka o fenomenie sport\u00f3w motorowych. Zapraszam na podcast #pulsbiznesudos\u0142uchania  https://t.co/OY9sUJEUEk https://t.co/ePbcz54yXY", "twitt_power": 43, "user": "Grzegorz Nawacki", "user_power": 46846}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQYBKAAAAA=="]]}, "id": 1129265709287133189, "ignore": false, "lang": null, "power": 32125, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "\u2013 Rafineria #Mo\u017cejki na Litwie nie odczu\u0142a problemu zanieczyszczonej ropy z Rosji. Dwa tankowce z tak\u0105 rop\u0105 z Rosji zosta\u0142y zawr\u00f3cone z portu w Butyndze - powiedzia\u0142 prezes @PKN_ORLEN Lietuva cytowany przez BA https://t.co/kB8FIpgZd6 https://t.co/ztwKTlfh3N", "twitt_power": 9, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 32116}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQU2BQAAAA=="]]}, "id": 1129263802720161793, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Latifi potwierdza, \u017ce w Kanadzie podczas pierwszego pi\u0105tkowego treningu zast\u0105pi Roberta Kubic\u0119\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertK\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQU1NwAAAA=="]]}, "id": 1129263759376166912, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Zawsze mo\u017cna liczy\u0107 na naszych fan\u00f3w i wierzymy \u017ce na zesp\u00f3\u0142 tak\u017ce ... \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkub\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQU1MAAAAA=="]]}, "id": 1129263729470824454, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Pozostawiamy do oceny kto bardziej komu szkodzi.... ?\nhttps://t.co/M68afyZpzy\n\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robe\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQU1KAAAAA=="]]}, "id": 1129263697589866501, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Pi\u0119kny jubileusz !\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQU1GAAAAA=="]]}, "id": 1129263628614545408, "ignore": false, "lang": null, "power": 3535, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @RKubicaKlub: Kolejny pi\u0119kny jubileusz !!!\nWarto odwiedzi\u0107 stronk\u0119 :\nhttps://t.co/InlKpJUv95\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #ro\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3535}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQUvDQAAAA=="]]}, "id": 1129262073454780417, "ignore": false, "lang": null, "power": 56572, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SynRopucha: 15 lat temu 2004 roku,ko\u0144czy si\u0119 rz\u0105d Milera,zaczyna rz\u0105d Belki.Ludzie \u017cyj\u0105 afera Rywina i afera PKN https://t.co/yLWV5zavo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "DarSzym \ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 56572}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQUPJAAAAA=="]]}, "id": 1129254116188938240, "ignore": false, "lang": null, "power": 13893, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @SynRopucha: 15 lat temu 2004 roku,ko\u0144czy si\u0119 rz\u0105d Milera,zaczyna rz\u0105d Belki.Ludzie \u017cyj\u0105 afera Rywina i afera PKN https://t.co/yLWV5zavo\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ustawa447", "user_power": 13893}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQUHNwAAAA=="]]}, "id": 1129252183634001925, "ignore": false, "lang": null, "power": 84116, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "15 lat temu 2004 roku,ko\u0144czy si\u0119 rz\u0105d Milera,zaczyna rz\u0105d Belki.Ludzie \u017cyj\u0105 afera Rywina i afera PKN https://t.co/yLWV5zavoC robi wtedy #Morawiecki ?Kupuj\u0119 dzia\u0142ki na aukcjach publicznych. #PiSPOjednoz\u0142o #POPiS #Okr\u0105g\u0142ySt\u00f3\u0142 #Magdalenka #WszyscyWon Tylko @KONFEDERACJA_ https://t.co/u34nlOvIYM", "twitt_power": 23, "user": "Ropuch", "user_power": 84093}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQUGMAAAAA=="]]}, "id": 1129251902229753857, "ignore": false, "lang": null, "power": 6732, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @DanielObajtek: Jeste\u015bmy dumni, \u017ce uczestniczymy w projekcie, kt\u00f3ry b\u0119dzie wzmacnia\u0142 pozycj\u0119 polskiego biznesu w #UE! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @PKN_ORLEN\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz Szelag", "user_power": 6732}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQUGGwAAAA=="]]}, "id": 1129251812811395074, "ignore": false, "lang": null, "power": 12040, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "#Ropa z #Rosja dalej nie p\u0142ynie. Po\u017cyczka Czech dla sp\u00f3\u0142ki @PKN_Orlen na zapasy https://t.co/mQ00I3OmIa #BA24 #energetyka https://t.co/KF0uY46nf6", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 12040}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQUGGAAAAA=="]]}, "id": 1129251799880404993, "ignore": false, "lang": null, "power": 6732, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "@Lukasz_Malin @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Ciekawe czy zrobi\u0105 konkurencj\u0119 w poci\u0105gach pasa\u017cerskich?", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz Szelag", "user_power": 6732}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQUENAAAAA=="]]}, "id": 1129251415455653888, "ignore": false, "lang": null, "power": 6732, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @Lukasz_Malin: Raport ZDG TOR: Po\u0142\u0105czenie PKN Orlen i Grupy Lotos b\u0119dzie korzystne dla obu firm. \nW dokumencie sporo miejsca po\u015bwi\u0119cono\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz Szelag", "user_power": 6732}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQQmNAAAAA=="]]}, "id": 1129244870051344389, "ignore": false, "lang": null, "power": 32100, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "Jak to?! A gdzie nasze dumy narodowe PKN Orlen, PZU SA, KGHM, PGNiG, PKO BP i znacjonalizowany PKO SA? https://t.co/4czlHbifse", "twitt_power": 1, "user": "Sylwia Krajewska", "user_power": 32099}, {"py/object": "twitter.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFEQQZCgAAAA=="]]}, "id": 1129241423763693568, "ignore": false, "lang": null, "power": 852, "sentiment": 0, "sentimentKeys": [], "text": "RT @PZLANews: \ud83d\udc49 #tbt \ud83d\udc49 3 lata temu,  w po\u0142owie maja 2016 roku w Warszawie,  Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic pierwszy raz w karierze pobieg\u0142a 400 met\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aleksander Matusi\u0144sk", "user_power": 852}]