[{"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA8fNAAAAA=="]]}, "id": 1127597265370189825, "lang": "pl", "power": 3796, "text": "Wypowiedzi Roberta po #SpanishGP\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/oHWwqZ0hud", "twitt_power": 0, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA8LIQAAAA=="]]}, "id": 1127592152744304642, "lang": "pl", "power": 275, "text": "Gdzie\u015b dzwoni\u0142o ale nie wiedzieli w kt\u00f3rym ko\u015bciele ... :) \nhehe\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek\n @TeamORLEN https://t.co/AJKb3H5PTK https://t.co/QDbQbmQxii", "twitt_power": 0, "user": "Arkadiusz Karpacz", "user_power": 275}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA8FNAAAAA=="]]}, "id": 1127590723644215296, "lang": "pl", "power": 2641, "text": "Jak Kubica zacz\u0105\u0142 je\u017adzi\u0107 w F1, to przesta\u0142em tankowa\u0107 paliwo na @PKN_ORLEN ,nie chc\u0119 by\u0107 kojarzony z ostatnim na mecie.", "twitt_power": 0, "user": "Marian Wasiczek", "user_power": 2641}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA8BHAAAAA=="]]}, "id": 1127589613768458240, "lang": "pl", "power": 97264, "text": "RT @gibon102: Robert Kubica 18! Dobry wynik, a\u017c chce si\u0119 zatankowa\u0107 na PKN Orlen, bo dobre paliwo do szybkich bolid\u00f3w maj\u0105.", "twitt_power": 0, "user": "Rebeliantka :)", "user_power": 97264}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA46JAAAAA=="]]}, "id": 1127588895363878912, "lang": "de", "power": 20794, "text": "Robert Kubica z \u017celazn\u0105 konsekwencj\u0105 utrzymuje ostatnie miejsce w klasyfikacji generalnej @F1 To cz\u0119\u015b\u0107 wizjonerskie\u2026 https://t.co/iywMWVVUl3", "twitt_power": 2, "user": "Onuca Balceraca", "user_power": 20792}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA40AgAAAA=="]]}, "id": 1127587241948217344, "lang": "pl", "power": 3797, "text": "Lewis Hamilton zwyci\u0119zc\u0105 #SpanishGP. George #Russell ko\u0144czy wy\u015bcig na miejscu 17-tym a Robert #Kubica na miejscu 18\u2026 https://t.co/N5dEYgjDUb", "twitt_power": 1, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4zGwAAAA=="]]}, "id": 1127587096166846465, "lang": "pl", "power": 46129, "text": "Robert Kubica 18! Dobry wynik, a\u017c chce si\u0119 zatankowa\u0107 na PKN Orlen, bo dobre paliwo do szybkich bolid\u00f3w maj\u0105.", "twitt_power": 23, "user": "Jerzy G\u0105tarz", "user_power": 46106}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4eCQAAAA=="]]}, "id": 1127581733782732800, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/8UK25pSb1O", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4cLgAAAA=="]]}, "id": 1127581385835864065, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Jeszcze chwila i zaczynamy!\n\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/h8iMwYl3BN", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4bKAAAAA=="]]}, "id": 1127581107195666433, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "GP Hiszpanii 2019 ju\u017c za godz.\n\nZapowied\u017a  https://t.co/eLAnmDKTXP\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing\n @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4ZMAAAAA=="]]}, "id": 1127580638641569792, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "To si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o :) \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/yfdPjmLwp0", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4SFgAAAA=="]]}, "id": 1127578768758005763, "lang": "pl", "power": 19894, "text": "RT @BartekOntrack: nareszcie Williams z przyzwoit\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105\n#SupportKubica #RK88\n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#SpanishGP  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #F1 https://\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 19894}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4NFwAAAA=="]]}, "id": 1127577515780972545, "lang": "pl", "power": 25094, "text": "Lubi\u0119 Kubic\u0119 i lubi\u0119 @PKN_ORLEN .\nAle decyzja o startach i inwestycji w ten szrot zwany @WilliamsRacing to jedna z\u2026 https://t.co/OjIjdpD3hw", "twitt_power": 0, "user": "Mr&MrsSmith \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "user_power": 25094}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4IDAAAAA=="]]}, "id": 1127576209938894848, "lang": "pl", "power": 12701, "text": "nareszcie Williams z przyzwoit\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105\n#SupportKubica #RK88\n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#SpanishGP  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #F1 https://t.co/PNb5F1Obw9", "twitt_power": 3, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12698}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4HNAAAAA=="]]}, "id": 1127576125364953088, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "RT @BartekOntrack: #SupportKubica #RK88\n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#SpanishGP  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #F1 https://t.co/ZBJlr5dD6U", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA4DIgAAAA=="]]}, "id": 1127575044383809536, "lang": "pl", "power": 19894, "text": "And here it is \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Beautiful  \ud83d\ude0e \" Forza Robert \" !!! Barcelona GP\n\n#forzarobert #RK88 @WilliamsRacing @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng #F1\n #Elevenf1 #skyf1 #supportkubica https://t.co/E54uYMX1aV", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 19894}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA04GQAAAA=="]]}, "id": 1127573243743830017, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Robert #Kubica, Charles #Leclerc i Daniil #Kvyat\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/OUA7llrQLL", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA03CAAAAA=="]]}, "id": 1127572921545891840, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "And here it is \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Beautiful  \ud83d\ude0e \" Forza Robert \" !!! Barcelona GP\n\n#forzarobert #RK88 @WilliamsRacing @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng #F1\n #Elevenf1 #skyf1 #supportkubica https://t.co/E54uYMX1aV", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0TOwAAAA=="]]}, "id": 1127564076882759682, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "To si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o :) \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/yfdPjmLwp0", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0NEAAAAA=="]]}, "id": 1127562383998820352, "lang": "en", "power": 153, "text": "@WilliamsRacing @GeorgeRussell63 @rokitofficial @PKN_ORLEN https://t.co/ymBBU9hg2I", "twitt_power": 0, "user": "Craig Paternoster", "user_power": 153}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0MKwAAAA=="]]}, "id": 1127562247511990273, "lang": "en", "power": 11436, "text": "RT @wjakobik: Kuluary z prezesem @PKN_ORLEN @DanielObajtek na celowniku @BartSaw:) https://t.co/UXADbAJAdJ", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Roszkowski", "user_power": 11436}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0KHwAAAA=="]]}, "id": 1127561692257378304, "lang": "pl", "power": 545, "text": "#TargiPracyLondyn organizacyjny i frekwencyjny sukces. Giganci na polskim rynku pracy prezentuj\u0105 oferty zatrudnieni\u2026 https://t.co/j64xCYpi2f", "twitt_power": 2, "user": "Stefan Wnuk Lipi\u0144ski", "user_power": 543}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0KFAAAAA=="]]}, "id": 1127561648343080961, "lang": "pl", "power": 15990, "text": "Poznali\u015bmy mistrza Polski kadet\u00f3w 2019 a jest nim AZS 2020 Cz\u0119stochowa \ud83d\ude0e Gratulujemy serdecznie! \ud83d\udcaaCz\u0119stochowianie w finale pokonali 3:0 (25:19, 25:23, 26:24) @UMKSMOSWOLA \u2694\ufe0f Szczytno dzi\u0119kujemy za \u015bwietny turniej! \ud83d\ude0d Sponsorem rozgrywek by\u0142 @PKN_ORLEN https://t.co/lBG32sz8mV", "twitt_power": 0, "user": "SiatkarskaLiga", "user_power": 15990}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0HLwAAAA=="]]}, "id": 1127561007700877312, "lang": "pl", "power": 38249, "text": "@KikutAFC Czyli zostaje tylko stacja @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142", "user_power": 38249}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0GAQAAAA=="]]}, "id": 1127560560495738881, "lang": "en", "power": 13379, "text": "@WilliamsRacing @GeorgeRussell63 @rokitofficial @PKN_ORLEN https://t.co/RsGOXx2loX", "twitt_power": 0, "user": "AlbionQuin", "user_power": 13379}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0FLwAAAA=="]]}, "id": 1127560501536460800, "lang": "en", "power": 6569, "text": "@WilliamsRacing @GeorgeRussell63 @rokitofficial @PKN_ORLEN Yes good luck to all at Williams and to GR and RK. Have a good race.", "twitt_power": 9, "user": "Williams Supporters", "user_power": 6560}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0EKwAAAA=="]]}, "id": 1127560234480873472, "lang": "pl", "power": 3799, "text": "\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing\u2026 https://t.co/oV5iVnHS6P", "twitt_power": 3, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0EHgAAAA=="]]}, "id": 1127560178621210624, "lang": "en", "power": 4935, "text": "@WilliamsRacing @GeorgeRussell63 @rokitofficial @PKN_ORLEN Good luck Williams \ud83d\ude42\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "twitt_power": 0, "user": "Craig Patteson", "user_power": 4935}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0EAgAAAA=="]]}, "id": 1127560060375326722, "lang": "pl", "power": 241908, "text": "Poznali\u015bmy mistrza Polski kadet\u00f3w 2019 a jest nim AZS 2020 Cz\u0119stochowa \ud83d\ude0e Gratulujemy serdecznie! \ud83d\udcaaCz\u0119stochowianie w finale pokonali 3:0 (25:19, 25:23, 26:24) @UMKSMOSWOLA \u2694\ufe0f Szczytno dzi\u0119kujemy za \u015bwietny turniej! \ud83d\ude0d Sponsorem rozgrywek by\u0142 @PKN_ORLEN https://t.co/lBG32sz8mV", "twitt_power": 0, "user": "M", "user_power": 241908}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDA0BLAAAAA=="]]}, "id": 1127559482131787776, "lang": "pl", "power": 12702, "text": "#SupportKubica #RK88\n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#SpanishGP  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #F1 https://t.co/ZBJlr5dD6U", "twitt_power": 4, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12698}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAw3CQAAAA=="]]}, "id": 1127557827902541824, "lang": "pl", "power": 21555, "text": "Poznali\u015bmy mistrza Polski kadet\u00f3w 2019 a jest nim AZS 2020 Cz\u0119stochowa \ud83d\ude0e Gratulujemy serdecznie! \ud83d\udcaaCz\u0119stochowianie w\u2026 https://t.co/3yI27TeoxL", "twitt_power": 15, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAw3BAAAAA=="]]}, "id": 1127557804242419719, "lang": "pl", "power": 16320, "text": "@severyn56 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Seweryn ja nie m\u00f3wi\u0119 \u017ce nie ma. To g\u0142\u0119bszy temat na dyskusj\u0119.", "twitt_power": 1, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16319}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAw0GgAAAA=="]]}, "id": 1127557143387955200, "lang": "pl", "power": 3802, "text": "\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing\u2026 https://t.co/ljRpD36CUU", "twitt_power": 6, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwtJwAAAA=="]]}, "id": 1127555436096425986, "lang": "pl", "power": 3802, "text": "Jeszcze chwila i zaczynamy!\n\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/KyK4N278Mf", "twitt_power": 6, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwjNwAAAA=="]]}, "id": 1127552985758871553, "lang": "pl", "power": 3808, "text": "To si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o :) \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/g6SKkbuRcP", "twitt_power": 12, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwjCwAAAA=="]]}, "id": 1127552802606190592, "lang": "pl", "power": 3799, "text": "\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing\u2026 https://t.co/WedE4S7VE3", "twitt_power": 3, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAweCwAAAA=="]]}, "id": 1127551543681724416, "lang": "pl", "power": 1053, "text": "@MartaWitecka1 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Te\u017c nie w\u0105tpi\u0119 w jego talent, ale nie dam si\u0119 przerobi\u0107 n\u2026 https://t.co/gBjBskMjtV", "twitt_power": 0, "user": "Seweryn Jankowski", "user_power": 1053}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwbLwAAAA=="]]}, "id": 1127550938632396800, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1 #SpanishGP #rokitwilliamsracing #Orlen @DanielObajtek @TeamORLEN @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/BGat59et6q", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwZMgAAAA=="]]}, "id": 1127550450696376320, "lang": "pl", "power": 7662, "text": "Jest ju\u017c dost\u0119pna, przygotowania przez @CFAPoland, trzecia cz\u0119\u015b\u0107 #AkademiiInwestowania @PKN_ORLEN - polecam! Poziom podstawowy i zaawansowany https://t.co/07KrfG3jj3", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7662}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwZJgAAAA=="]]}, "id": 1127550399618191365, "lang": "pl", "power": 7662, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7662}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwZJAAAAA=="]]}, "id": 1127550391594422272, "lang": "pl", "power": 3798, "text": "Odliczamy minuty do #SpanishGP\n\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/pfHp2DMyEs", "twitt_power": 2, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwWFwAAAA=="]]}, "id": 1127549582005739520, "lang": "en", "power": 1203, "text": "Robert #Kubica, Charles #Leclerc i Daniil #Kvyat\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/OUA7llrQLL", "twitt_power": 0, "user": "f1fanview", "user_power": 1203}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwPEgAAAA=="]]}, "id": 1127547796834455552, "lang": "pl", "power": 49110, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Kiki", "user_power": 49110}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwILwAAAA=="]]}, "id": 1127546158442844160, "lang": "pl", "power": 1662, "text": "And here it is \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Beautiful  \ud83d\ude0e \" Forza Robert \" !!! Barcelona GP\n\n#forzarobert #RK88 @WilliamsRacing @PKN_ORLEN\u2026 https://t.co/fTe3AGAYQT", "twitt_power": 21, "user": "forzarobertcom", "user_power": 1641}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwIJQAAAA=="]]}, "id": 1127546118060089344, "lang": "pl", "power": 2780, "text": "@MartaWitecka1 @Circuitcat_eng @PKN_ORLEN @RzecznikORLEN @Polsport Znajome twarze :D ! Bawcie si\u0119 w najlepsze :) !", "twitt_power": 1, "user": "Mrazomanka", "user_power": 2779}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwHLgAAAA=="]]}, "id": 1127545903554936834, "lang": "pl", "power": 3804, "text": "Robert #Kubica, Charles #Leclerc i Daniil #Kvyat\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026 https://t.co/942Anc0zbk", "twitt_power": 8, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwEOAAAAA=="]]}, "id": 1127545190435176453, "lang": "pl", "power": 3798, "text": "Filmik z parady kierowc\u00f3w\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/EWD5lT0EvC", "twitt_power": 2, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAwAOQAAAA=="]]}, "id": 1127544185769345026, "lang": "pl", "power": 11186, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Phoenix", "user_power": 11186}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAs6JwAAAA=="]]}, "id": 1127543609006411776, "lang": "pl", "power": 3803, "text": "GP Hiszpanii 2019 ju\u017c za godz.\n\nZapowied\u017a  https://t.co/eLAnmDKTXP\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub\u2026 https://t.co/ZxFOwKoOFw", "twitt_power": 7, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsxMAAAAA=="]]}, "id": 1127541379201163266, "lang": "pl", "power": 16345, "text": "Wspania\u0142e spotkanie naszych kibic\u00f3w, flagi #KubicaFlag  na @Circuitcat_eng  #SpanishGP z ekip\u0105 @PKN_ORLEN\u2026 https://t.co/RGlD41CO5z", "twitt_power": 26, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16319}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsxFgAAAA=="]]}, "id": 1127541270073761792, "lang": "en", "power": 6927, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Ashlee stephenson", "user_power": 6927}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsZMgAAAA=="]]}, "id": 1127535348945440769, "lang": "pl", "power": 2350, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "MojeSzkolneNNW.pl", "user_power": 2350}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsYCAAAAA=="]]}, "id": 1127534923160670213, "lang": "pl", "power": 11186, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta mieszana 4 x 400 metr\u00f3w\n5. Polska (Przemys\u0142aw Wa\u015bci\u0144ski, Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Justyna Saganiak i Patryk Dobek) 3:20.65 \n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Phoenix", "user_power": 11186}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsWFwAAAA=="]]}, "id": 1127534482603610112, "lang": "en", "power": 1203, "text": "\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1 #SpanishGP #rokitwilliamsracing #Orlen @DanielObajtek @TeamORLEN @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/BGat59et6q", "twitt_power": 0, "user": "f1fanview", "user_power": 1203}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsVEQAAAA=="]]}, "id": 1127534204865142785, "lang": "pl", "power": 6186, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w (el.) \n1h1 POL (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycji Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic) 3:28.05 Q, awans na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019\n\n#100latPZLA #PZLA100 #niepodleg\u0142a @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19", "twitt_power": 0, "user": "Sport PR", "user_power": 6186}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsSLwAAAA=="]]}, "id": 1127533573525987328, "lang": "pl", "power": 24775, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142.P", "user_power": 24775}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsKJAAAAA=="]]}, "id": 1127531515250991104, "lang": "pl", "power": 11922, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta mieszana 4 x 400 metr\u00f3w\n5. Polska (Przemys\u0142aw Wa\u015bci\u0144ski, Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Justyna\u2026 https://t.co/I6c4DLeWBI", "twitt_power": 3, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsKDgAAAA=="]]}, "id": 1127531424603676672, "lang": "pl", "power": 5139, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Szymon Rudawski", "user_power": 5139}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsFNwAAAA=="]]}, "id": 1127530336882167810, "lang": "pl", "power": 3805, "text": "\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1 #SpanishGP\u2026 https://t.co/TtqFMsr0Ql", "twitt_power": 9, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsFHQAAAA=="]]}, "id": 1127530226278371328, "lang": "pl", "power": 3799, "text": "Oponki na wy\u015bcig \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/uP6Vi9x7hi", "twitt_power": 3, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAsEOwAAAA=="]]}, "id": 1127530104161280000, "lang": "en", "power": 8367, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "ela3bz", "user_power": 8367}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAovNgAAAA=="]]}, "id": 1127525803519090688, "lang": "pl", "power": 125736, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Vitalizm \ud83d\udd25", "user_power": 125736}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAouNQAAAA=="]]}, "id": 1127525546961899520, "lang": "pl", "power": 25094, "text": "Hej @PKN_ORLEN to jakie\u015b \u017carty??!!! Bia\u0142ystok, ul. Ks. Suchowolca, wylot na Lublin. P\u00f3\u0142ka z gazetami i NIE na pierw\u2026 https://t.co/p1foTbJ4Iw", "twitt_power": 0, "user": "Mr&MrsSmith \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "user_power": 25094}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAosIwAAAA=="]]}, "id": 1127524967820791808, "lang": "pl", "power": 103913, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Alexis", "user_power": 103913}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAooBwAAAA=="]]}, "id": 1127523844850421760, "lang": "pl", "power": 74962, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "HealthyPeople", "user_power": 74962}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAomEgAAAA=="]]}, "id": 1127523385733525504, "lang": "pl", "power": 3126, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Stadion \u015al\u0105ski", "user_power": 3126}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAojHgAAAA=="]]}, "id": 1127522682055069696, "lang": "pl", "power": 21549, "text": "W Szczytnie poznali\u015bmy zdobywc\u0119 trzeciego miejsca MP kadet\u00f3w! Br\u0105zowe medale na szyjach zawiesz\u0105 gracze KS Gwardii\u2026 https://t.co/YwmXEPzbvD", "twitt_power": 9, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoiBwAAAA=="]]}, "id": 1127522334884147200, "lang": "pl", "power": 11922, "text": "#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n7B Polska (Kajetan Duszy\u0144ski, Dariuz Kowaluk, Tymoteusz Zimny, Karol Zalewsk\u2026 https://t.co/tvr76fJ8ZT", "twitt_power": 3, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAogLwAAAA=="]]}, "id": 1127521999444697088, "lang": "pl", "power": 705, "text": "@PZLANews @PKN_ORLEN Pi\u0119kny bieg", "twitt_power": 0, "user": "Karol Pa\u0142gan", "user_power": 705}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAogLwAAAA=="]]}, "id": 1127521997959745537, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Zaczynamy drugi trening!\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP2 #SpanishGP @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/jzPBvj2soB", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAogEgAAAA=="]]}, "id": 1127521879034662912, "lang": "pl", "power": 3805, "text": "Czas dla Kibic\u00f3w zawsze - mina m\u00f3wi wszystko - \nSpokojnie czekamy na rozw\u00f3j sytuacji :) \n\n#ForzaKubica\u2026 https://t.co/vPIykKpVbp", "twitt_power": 9, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAogDwAAAA=="]]}, "id": 1127521865105334273, "lang": "en", "power": 3412, "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/Rgkb1vIlaR", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAogDQAAAA=="]]}, "id": 1127521857295519744, "lang": "pl", "power": 90661, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic) 3:27.49 EL\n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "http.sandra \u2728", "user_power": 90661}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAogBwAAAA=="]]}, "id": 1127521832423362560, "lang": "pl", "power": 11985, "text": "\ud83e\udd47 MEDAL \ud83e\udd47\n#Yokohama2019\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w \n 1. Polska (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycja Wyciszkiewicz, Anna\u2026 https://t.co/6v28UHX91A", "twitt_power": 66, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAofNAAAAA=="]]}, "id": 1127521766639853568, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Ko\u0144cowe wyniki #FP2\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/b5FZ4OK2fJ", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAofDgAAAA=="]]}, "id": 1127521607793217536, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Wypowiedzi Roberta po dzisiejszych treningach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/qvpSKNZeQJ", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoeMAAAAA=="]]}, "id": 1127521497541689344, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Wypowiedzi po dzisiejszych sesjach treningowych\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/VCioeuLjSY", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoeFgAAAA=="]]}, "id": 1127521391685849088, "lang": "en", "power": 3412, "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/1WzXsxwqkr", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoeCwAAAA=="]]}, "id": 1127521345179475968, "lang": "en", "power": 3412, "text": "3 trening i kwalifikacje \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/gRnx2pYVFw\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/RpbyZLZkRU", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAodNwAAAA=="]]}, "id": 1127521275247824896, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Z instagrama Roberta\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/jNSXeWeEfV", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAodLgAAAA=="]]}, "id": 1127521240711933952, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Mercedes, McLaren i Renault testuj\u0105 w tym roku opony 18'. Przewiduj\u0105 3 sesje, wrzesie\u0144, pa\u017adziernik i listopad. \n\n@ScarbsTech wyjasnia r\u00f3\u017cnic\u0119\n\nhttps://t.co/ynvC7plvcS\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @TeamORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAodHwAAAA=="]]}, "id": 1127521175624720384, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Clickbajt? Sezon og\u00f3rkowy trwa ale \u017ceby a\u017c tak? hmmm ciekawe ciekawe\n\nplotki : Latifi mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Roberta przed ko\u0144cem sezonu... \n\nhttps://t.co/ZrcRfYkpp8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek\n @TeamORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAodEgAAAA=="]]}, "id": 1127521120645730304, "lang": "en", "power": 3412, "text": "@PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN Nasz komentarz :) \n\nhttps://t.co/HckbBt2i1E\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAodAAAAAA=="]]}, "id": 1127521047874555904, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Ju\u017c za chwil\u0119 zaczynamy #FP3\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Kym illman\n#RK88 #RobertKubicaKlub #RobertKubica #Kubica #SpanishGP #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #Orlen\n@PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/mX94qIocAd", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAocMgAAAA=="]]}, "id": 1127521005436641282, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#SpanishGP  #FP3 \n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubicaKlub #RobertKubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/ck4bwAaka0", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAocIgAAAA=="]]}, "id": 1127520936494804992, "lang": "en", "power": 3412, "text": "\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP3 #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/C3JGIVSLe7", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAocDgAAAA=="]]}, "id": 1127520854814883840, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Kilka fotek jeszcze z wczoraj\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #Kubica #RobertKubicaKlub #RobertKubica #Orlen #F1 #SpanishGP #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/QUDsQLxgmr", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAobOAAAAA=="]]}, "id": 1127520777593659393, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Wyniki ko\u0144cowe trzeciej sesji treningowej\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP3 #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/MHi2mpeQPv", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAobJQAAAA=="]]}, "id": 1127520697146859520, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#SpanishGP #FP3\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @TeamORLEN @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/Qf2nXjhxJF", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAobEgAAAA=="]]}, "id": 1127520619128676352, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Zaczynamy kwalifikacje! Powodzenia Robert!!!\n\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoaIQAAAA=="]]}, "id": 1127520429239877632, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Valtteri Bottas zdobywc\u0105 Pole Position! Brawo @ValtteriBottas\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoaEwAAAA=="]]}, "id": 1127520371282989056, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Oto ca\u0142a klasyfikacja po dzisiejszych kwalifikacjach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/un29CC6QrZ", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoZFwAAAA=="]]}, "id": 1127520137463173120, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Ten facet ma plan i to realizuje.\nJa w niego wierz\u0119. Tak jak wierzy\u0142am przez 8 lat. Wtedy mnie nie zawi\u00f3d\u0142 i nie zawiedzie teraz\"\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP3 #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN\n @WilliamsRacing https://t.co/UN85GM4Yxd", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoZEAAAAA=="]]}, "id": 1127520107528323072, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Wypowiedzi po dzisiejszych kwalifikacjach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/7YInjvpC7I", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoZCQAAAA=="]]}, "id": 1127520079300710400, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/78VNzU40rl", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoYMAAAAA=="]]}, "id": 1127519987818815488, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Gdzie\u015b dzwoni\u0142o ale nie wiedzieli w kt\u00f3rym ko\u015bciele ... :) \nhehe\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek\n @TeamORLEN https://t.co/AJKb3H5PTK https://t.co/QDbQbmQxii", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoYKAAAAA=="]]}, "id": 1127519956516655104, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Podsumowanie by @SokolimOkiem \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek\n@TeamORLEN https://t.co/xUoouN7MEt", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoYKAAAAA=="]]}, "id": 1127519956516655104, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Podsumowanie by @SokolimOkiem \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek\n@TeamORLEN https://t.co/xUoouN7MEt", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoYGAAAAA=="]]}, "id": 1127519890154369024, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN\n @WilliamsRacing https://t.co/RqNgjwD06e", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoYEQAAAA=="]]}, "id": 1127519858105696256, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Hulkenberg startuje dzi\u015b z alei serwisowej\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/kbVHVr5mZm", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoYCQAAAA=="]]}, "id": 1127519826111496195, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Robert w drodze do \"pracy\" \nJest u\u015bmiech to dobrze :) \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/nranrKT16a", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoXGgAAAA=="]]}, "id": 1127519646020702208, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Plan Williamsa na dwa dni test\u00f3w (wtorek, \u015broda) po GP Hiszpanii: je\u017adzi tylko Nicholas Latifi.\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/vD6IswUKnV", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoWOwAAAA=="]]}, "id": 1127519531591786497, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Dzie\u0144 wy\u015bcigu czas zacz\u0105\u0107 \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/e3PIXqHZDR\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing\n@PKN_ORLEN https://t.co/Sj5A5q7x4j", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoUMQAAAA=="]]}, "id": 1127518989058543616, "lang": "pl", "power": 31940, "text": "@mar_watrobinski @PKN_ORLEN @DanielObajtek @BartSaw Polowy!", "twitt_power": 1, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoTMgAAAA=="]]}, "id": 1127518737882591232, "lang": "pl", "power": 103440, "text": "@wjakobik @PKN_ORLEN @DanielObajtek @BartSaw Co za \"dress-code\" ;)", "twitt_power": 0, "user": "Marcin W\u0105trobi\u0144ski", "user_power": 103440}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoPLQAAAA=="]]}, "id": 1127517710462738432, "lang": "pl", "power": 31945, "text": "Kuluary z prezesem @PKN_ORLEN @DanielObajtek na celowniku @BartSaw:) https://t.co/UXADbAJAdJ", "twitt_power": 6, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoNDwAAAA=="]]}, "id": 1127517082365644801, "lang": "pl", "power": 186, "text": "@p_wasowski @PKN_ORLEN To jeszcze tylko 195 396 499 z\u0142 jeste\u015b za wygranym w eurojackpot", "twitt_power": 1, "user": "REPTILE", "user_power": 185}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoKDwAAAA=="]]}, "id": 1127516327697055744, "lang": "pl", "power": 5714, "text": "@jajmix @p_wasowski @PKN_ORLEN Da", "twitt_power": 1, "user": "Karol Bubienko", "user_power": 5713}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoHNgAAAA=="]]}, "id": 1127515735021051904, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Plan Williamsa na dwa dni test\u00f3w (wtorek, \u015broda) po GP Hiszpanii: je\u017adzi tylko Nicholas Latifi.\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/vD6IswUKnV", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoHFQAAAA=="]]}, "id": 1127515597670105088, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Robert w drodze do \"pracy\" \nJest u\u015bmiech to dobrze :) \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/nranrKT16a", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoHEQAAAA=="]]}, "id": 1127515582277009408, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Hulkenberg startuje dzi\u015b z alei serwisowej\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/kbVHVr5mZm", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoHDAAAAA=="]]}, "id": 1127515561028616195, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN\n @WilliamsRacing https://t.co/RqNgjwD06e", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoHAwAAAA=="]]}, "id": 1127515522315190272, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Podsumowanie by @SokolimOkiem \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek\n@TeamORLEN https://t.co/xUoouN7MEt", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoGOgAAAA=="]]}, "id": 1127515501335404544, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Gdzie\u015b dzwoni\u0142o ale nie wiedzieli w kt\u00f3rym ko\u015bciele ... :) \nhehe\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek\n @TeamORLEN https://t.co/AJKb3H5PTK https://t.co/QDbQbmQxii", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoGGgAAAA=="]]}, "id": 1127515367394500608, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Dzie\u0144 wy\u015bcigu czas zacz\u0105\u0107 \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/e3PIXqHZDR\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGp @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing\n@PKN_ORLEN https://t.co/Sj5A5q7x4j", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoFFgAAAA=="]]}, "id": 1127515100552757248, "lang": "pl", "power": 3390, "text": "@Polsport Panie Michale, nie\u017ale Pan musia\u0142e\u015b hot dog\u00f3w wpieprza\u0107 na @PKN_ORLEN, aby z ich zdrapki wyjazd do Barcelony wygra\u0107 \ud83d\ude05", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz Kowalczyk", "user_power": 3390}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAoCNgAAAA=="]]}, "id": 1127514479258951680, "lang": "pl", "power": 3802, "text": "Plan Williamsa na dwa dni test\u00f3w (wtorek, \u015broda) po GP Hiszpanii: je\u017adzi tylko Nicholas Latifi.\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n#rk88\u2026 https://t.co/v2YMul2p9s", "twitt_power": 6, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAk5CwAAAA=="]]}, "id": 1127513039945773062, "lang": "pl", "power": 6891, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "El\u017cbieta Jasnos", "user_power": 6891}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAkrCwAAAA=="]]}, "id": 1127509518546558977, "lang": "pl", "power": 3814, "text": "Robert w drodze do \"pracy\" \nJest u\u015bmiech to dobrze :) \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica\u2026 https://t.co/VCWDlUiXgW", "twitt_power": 18, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAknKwAAAA=="]]}, "id": 1127508645514756097, "lang": "pl", "power": 3811, "text": "Dzie\u0144 wy\u015bcigu czas zacz\u0105\u0107 \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/e3PIXqHZDR\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88\u2026 https://t.co/gR5WSP1rpy", "twitt_power": 15, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAkhNQAAAA=="]]}, "id": 1127507178124922880, "lang": "pl", "power": 3801, "text": "Hulkenberg startuje dzi\u015b z alei serwisowej\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/BOQlbUyBcR", "twitt_power": 5, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAkgDQAAAA=="]]}, "id": 1127506757960589313, "lang": "pl", "power": 3, "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing Mo\u017ce i nie wszystkim podoba si\u0119 spos\u00f3b komentowan\u2026 https://t.co/xs5cj8AR5O", "twitt_power": 1, "user": "Darianna", "user_power": 2}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAkYKAAAAA=="]]}, "id": 1127504856149831680, "lang": "pl", "power": 4495, "text": "@p_wasowski @PKN_ORLEN Tego si\u0119 nie da je\u015b\u0107", "twitt_power": 0, "user": "Bu\u0142kowski", "user_power": 4495}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAkXHwAAAA=="]]}, "id": 1127504568286420992, "lang": "pl", "power": 21546, "text": "M\u0142ode siatkarki warszawskiego Metra br\u0105zowymi medalistkami Mistrzostw Polski M\u0142odziczek 2019 rozgrywanych w Gi\u017cycku\u2026 https://t.co/TAI2RjgV5e", "twitt_power": 6, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAkOOgAAAA=="]]}, "id": 1127502414008000512, "lang": "pl", "power": 11221, "text": "Kolejna niedziela z F1 i RK na starcie !! Nie wa\u017cne co m\u00f3wi\u0105, on tam jest !! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #ForzaKubica #ForzaRK #F1 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #SpanishGP #formula1 #rokitwilliamsracing #Williamsracing #Pkn_orlen #Orlen #RK88 https://t.co/kIDOVgWwtM", "twitt_power": 0, "user": "Struna\ud83e\udd1a", "user_power": 11221}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAgzIQAAAA=="]]}, "id": 1127496524597026816, "lang": "pl", "power": 3439, "text": "@p_wasowski @PKN_ORLEN Ten baton to jakie\u015b g\u00f3wno jest. Jad\u0142em i nie polecam.", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Rajkowski", "user_power": 3439}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAgrCwAAAA=="]]}, "id": 1127494417806446592, "lang": "pl", "power": 6594, "text": "Kolejna niedziela z F1 i RK na starcie !! Nie wa\u017cne co m\u00f3wi\u0105, on tam jest !! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #ForzaKubica #ForzaRK #F1 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #SpanishGP #formula1 #rokitwilliamsracing #Williamsracing #Pkn_orlen #Orlen #RK88 https://t.co/kIDOVgWwtM", "twitt_power": 0, "user": "joker", "user_power": 6594}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAglKQAAAA=="]]}, "id": 1127493033635864576, "lang": "pl", "power": 13583, "text": "Kolejna niedziela z F1 i RK na starcie !! Nie wa\u017cne co m\u00f3wi\u0105, on tam jest !! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #ForzaKubica #ForzaRK #F1\u2026 https://t.co/c6RkBXpQMe", "twitt_power": 23, "user": "Robert Nalewajek", "user_power": 13560}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAgkCwAAAA=="]]}, "id": 1127492655771000832, "lang": "pl", "power": 570, "text": "@p_wasowski @PKN_ORLEN Zurawina to elementarz", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Faszcza", "user_power": 570}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAgZDQAAAA=="]]}, "id": 1127489896422232064, "lang": "pl", "power": 3799, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP\u2026 https://t.co/rxagfM8ml6", "twitt_power": 3, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAgEKQAAAA=="]]}, "id": 1127484727370354694, "lang": "pl", "power": 11221, "text": "Ten facet ma plan i to realizuje.\nJa w niego wierz\u0119. Tak jak wierzy\u0142am przez 8 lat. Wtedy mnie nie zawi\u00f3d\u0142 i nie zawiedzie teraz\"\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP3 #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN\n @WilliamsRacing https://t.co/UN85GM4Yxd", "twitt_power": 0, "user": "Struna\ud83e\udd1a", "user_power": 11221}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAc4LQAAAA=="]]}, "id": 1127482733213696000, "lang": "pl", "power": 3220, "text": "@p_wasowski @PKN_ORLEN Smaczny?", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Dykty\u0144ski", "user_power": 3220}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAc2LwAAAA=="]]}, "id": 1127482238768156672, "lang": "pl", "power": 6426, "text": "Nigdy nie zw\u0105tpi\u0119 w jego talent i w to \u017ce ma najlepszych kibic\u00f3w na \u015bwiecie! Robert #Kubica #SpanishGP  i najlepsza #KubicaFlag \u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @forzarobertcom i on chyba lubi swoich fan\u00f3w \ud83d\ude0d@WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/tr5yy1H0PF", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6426}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAc0CwAAAA=="]]}, "id": 1127481583542382593, "lang": "pl", "power": 8841, "text": "@p_wasowski @PKN_ORLEN ma\u0142a rzecz, a cieszy :)", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Skalski", "user_power": 8841}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcyEgAAAA=="]]}, "id": 1127481108130684928, "lang": "pl", "power": 6426, "text": "Support for tomorrow @PKN_ORLEN #OrlenTeam @rk88 @powrotroberta @CezaryGutowski @RzecznikORLEN  \ud83d\udcaa\u270a good luck @WilliamsRacing https://t.co/eT6s49LEIx", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6426}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcxIAAAAA=="]]}, "id": 1127480913548464128, "lang": "pl", "power": 29510, "text": "@JKanapa @PKN_ORLEN Serio? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "twitt_power": 0, "user": "Piotr W\u0105sowski", "user_power": 29510}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDActKAAAAA=="]]}, "id": 1127479940952330240, "lang": "pl", "power": 310, "text": "@p_wasowski @PKN_ORLEN \u017burawina dobra na p\u0119cherz. Ty wiedzia\u0142e\u015b o tym?", "twitt_power": 0, "user": "Jonasz Kanapa", "user_power": 310}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcsFQAAAA=="]]}, "id": 1127479612190199809, "lang": "pl", "power": 12483, "text": "@p_wasowski @PKN_ORLEN Ja wczoraj czw\u00f3rk\u0119 w Lotto.\nZnaczy cyfr\u0119 4 a nie ze cztery trafne.......", "twitt_power": 1, "user": "Nowohucki", "user_power": 12482}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcnIQAAAA=="]]}, "id": 1127478401932066816, "lang": "pl", "power": 2215, "text": "@p_wasowski @PKN_ORLEN Ja Red bulla \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nMoc jest z nami \ud83d\ude0f", "twitt_power": 1, "user": "Marcin", "user_power": 2214}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcmBQAAAA=="]]}, "id": 1127478033655398400, "lang": "pl", "power": 29627, "text": "Wygra\u0142em batona z \u017curawin\u0105 na stacji @PKN_ORLEN. To b\u0119dzie dobry dzie\u0144\ud83d\udc4d", "twitt_power": 117, "user": "Piotr W\u0105sowski", "user_power": 29510}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcTAQAAAA=="]]}, "id": 1127473237347139584, "lang": "pl", "power": 16319, "text": "Support for tomorrow @PKN_ORLEN #OrlenTeam @rk88 @powrotroberta @CezaryGutowski @RzecznikORLEN  \ud83d\udcaa\u270a good luck @WilliamsRacing https://t.co/eT6s49LEIx", "twitt_power": 0, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16319}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcSLAAAAA=="]]}, "id": 1127473163640737792, "lang": "de", "power": 7448, "text": "G\u00f3wno znaj\u0105,tym autem si\u0119 nie da je\u017adzi\u0107.I\u0107ta si\u0119 wypierdolta...\n\nTo tak jak baba za chopa chce robi\u0107,jak by\u0142 jej o\u2026 https://t.co/nyQiusJ0hD", "twitt_power": 1, "user": "Klara19752\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcafC10H8", "user_power": 7447}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcCBAAAAA=="]]}, "id": 1127468969407893504, "lang": "pl", "power": 2438, "text": "@BiznesAlert @agraffka2 @PKN_ORLEN To jakie\u015b brednie z czego PIS b\u0119dzie finansowa\u0142 swoich wyborc\u00f3w?", "twitt_power": 0, "user": "wies\u0142aw szewczyk", "user_power": 2438}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAcAAAAAAA=="]]}, "id": 1127468451595874304, "lang": "pl", "power": 11982, "text": "Czy\u017cewski: Benzyna b\u0119dzie nied\u0142ugo ta\u0144sza (ROZMOWA) https://t.co/GLr5jL0q5d #BA24 #ropa @PKN_ORLEN https://t.co/LijUCgfuuA", "twitt_power": 4, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAY7NAAAAA=="]]}, "id": 1127468417760604160, "lang": "pl", "power": 74407, "text": "@barwpar @PKN_ORLEN Nie wiadomo. Ale nie chce mi si\u0119 wierzy\u0107 w te \"rewelacje\".", "twitt_power": 1, "user": "Jacek Liberski", "user_power": 74406}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAYwJQAAAA=="]]}, "id": 1127465585674215424, "lang": "pl", "power": 19824, "text": "@MartaWitecka1 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Poprostu nieustaj\u0105ce #SupportKubica i #ForzaRobert \u2764\u2764", "twitt_power": 2, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAUlAwAAAA=="]]}, "id": 1127447575165120512, "lang": "pl", "power": 4, "text": "@WilliamsRacing @PKN_ORLEN GIVE ROBERT THE SAME CAR AS RUSSEL. ITS STUPID THAT PROFESSIONAL F1 TEAM HAS TWO DIFFERE\u2026 https://t.co/reQz0F03pJ", "twitt_power": 0, "user": "Henryk", "user_power": 4}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAUhAgAAAA=="]]}, "id": 1127446562257293312, "lang": "pl", "power": 119, "text": "Czy wod\u00f3r jest paliwem przysz\u0142o\u015bci? [FILM]: Jaki jest finansowy wynik ORLENU za pierwszy kwarta\u0142? Jak \u015bwi\u0119towali st\u2026 https://t.co/bz0tyWIS3D", "twitt_power": 0, "user": "PetroNews_pl", "user_power": 119}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFDAUfHgAAAA=="]]}, "id": 1127446179992821760, "lang": "pl", "power": 224, "text": "@WilliamsRacing @PKN_ORLEN williams to g\u00f3wno. nauczcie sie budowac samoch\u00f3d", "twitt_power": 0, "user": "Mikojan Mig21", "user_power": 224}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxc0FwAAAA=="]]}, "id": 1127360836434112512, "lang": "en", "power": 1203, "text": "Podsumowanie by @SokolimOkiem \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek\n@TeamORLEN https://t.co/xUoouN7MEt", "twitt_power": 0, "user": "f1fanview", "user_power": 1203}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxc0FwAAAA=="]]}, "id": 1127360836425543680, "lang": "en", "power": 1203, "text": "Podsumowanie by @SokolimOkiem \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek\n@TeamORLEN https://t.co/xUoouN7MEt", "twitt_power": 0, "user": "f1fanview", "user_power": 1203}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxcyIwAAAA=="]]}, "id": 1127360382664941568, "lang": "pl", "power": 8362, "text": "Jeszcze b\u0119dzie przepi\u0119knie jeszcze b\u0119dzie normalnie ...\n\nKwestia ch\u0119ci dobrych ludzi :) \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88\u2026 https://t.co/cQbjIPJOGQ", "twitt_power": 3, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxcvAgAAAA=="]]}, "id": 1127359488602845184, "lang": "pl", "power": 3810, "text": "Podsumowanie by @SokolimOkiem \n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/yBa2tnCtMM", "twitt_power": 14, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxcpNQAAAA=="]]}, "id": 1127358192910921728, "lang": "pl", "power": 3819, "text": "Gdzie\u015b dzwoni\u0142o ale nie wiedzieli w kt\u00f3rym ko\u015bciele ... :) \nhehe\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub\u2026 https://t.co/La2bT28ZGP", "twitt_power": 23, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxYHBgAAAA=="]]}, "id": 1127334340860502018, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@Xololt_ @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN 'ekwiwalent'.. :)) #jprdl.. Oreln=g\u00f3wniany bolid Williamsa i osta\u2026 https://t.co/S28RGfRk5V", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxYECQAAAA=="]]}, "id": 1127333597835345920, "lang": "pl", "power": 9482, "text": "@Zover44 @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN O 100mln to mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 po 2 latach, p\u00f3ki co jest to 50.\n\nGdy\u017c wy\u2026 https://t.co/hEawYzQJGu", "twitt_power": 1, "user": "Xololt", "user_power": 9481}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxYCGwAAAA=="]]}, "id": 1127333169152315394, "lang": "pl", "power": 5457, "text": "@Zover44 @Xololt_ @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN R\u00f3wnie\u017c pozdrawiam i \u017cycz\u0119 dobrego samopoczucia.", "twitt_power": 0, "user": "Michal Szczepura", "user_power": 5457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxU2GQAAAA=="]]}, "id": 1127331148999417856, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@MSzczepura @Xololt_ @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN \u015bwiat jest pe\u0142en takich niezbyt po\u017cytecznych idiot\u00f3w.. przekonany\u2026 https://t.co/dtQl21SJe5", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUxFAAAAA=="]]}, "id": 1127329869468241920, "lang": "pl", "power": 5457, "text": "@Zover44 @Xololt_ @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN https://t.co/1x4xOTzBwI", "twitt_power": 0, "user": "Michal Szczepura", "user_power": 5457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUvDQAAAA=="]]}, "id": 1127329336539975680, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@MSzczepura @Xololt_ @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN to jest dow\u00f3d na to, \u017ce @PKN_Orlen wyda\u0142 100mln z\u0142, bez jakiejkol\u2026 https://t.co/ktaX2BkoCA", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUtGwAAAA=="]]}, "id": 1127328891545227264, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@MSzczepura @Xololt_ @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN @MSzczepura przesta\u0144 opowiada\u0107 g\u0142upoty, nic im si\u0119 nie zwr\u00f3ci\u0142o..\u2026 https://t.co/VftnqvElGZ", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUsJAAAAA=="]]}, "id": 1127328677585477632, "lang": "pl", "power": 5458, "text": "@Xololt_ @Zover44 @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN O, jest i dow\u00f3d na to, \u017ce Orlen zak\u0142ada\u0142 czarny scenariusz, kt\u00f3ry zreszt\u0105 by\u0142 oczywisty.", "twitt_power": 1, "user": "Michal Szczepura", "user_power": 5457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUqMAAAAA=="]]}, "id": 1127328227947577344, "lang": "pl", "power": 5458, "text": "@Zover44 @Xololt_ @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN Poziom sportowy Williamsa a zyski finansowe Orlenu to dwie oddzielne\u2026 https://t.co/uAnO0QZu4e", "twitt_power": 1, "user": "Michal Szczepura", "user_power": 5457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUqJgAAAA=="]]}, "id": 1127328186214301696, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@Xololt_ @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN Orlen nie ma nic wsp\u00f3lnego z bolidem.. poza kas\u0105, przecie\u017c wyda\u0142\u2026 https://t.co/JFZ47l2lkV", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUoDAAAAA=="]]}, "id": 1127327571379662848, "lang": "pl", "power": 9482, "text": "@Zover44 @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN Przecie\u017c Orlen nie ma nic wsp\u00f3lnego z tym jak sprawuje si\u0119 bolid.\u2026 https://t.co/jDBmfXp9Fw", "twitt_power": 1, "user": "Xololt", "user_power": 9481}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUlDwAAAA=="]]}, "id": 1127326827817644038, "lang": "pl", "power": 4615, "text": "@CezaryGutowski  s\u0105 jakie\u015b szanse, \u017ceby Kubica i @PKN_ORLEN w przysz\u0142ym sezonie wycofali pieni\u0105dze z\u2026 https://t.co/CcQR6MDe5B", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Burcha\u0142a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 4615}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUkBAAAAA=="]]}, "id": 1127326532765196289, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@Xololt_ @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN nawet nie sprawdzili czym b\u0119dzie je\u017adzi\u0142 Kubica i jaki jest stan\u2026 https://t.co/VyYoVKvbVG", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUiOgAAAA=="]]}, "id": 1127326255341289472, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@Xololt_ @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN wywalenie 100 mln z\u0142 na g\u00f3wniany bolid pokazuje tylko jak g\u00f3wnian\u2026 https://t.co/6WIaVVJIwL", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUhHgAAAA=="]]}, "id": 1127325884325744641, "lang": "pl", "power": 29980, "text": "@Xololt_ @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN te katastrofalne wyst\u0119py Kubicy w F1 to jest antyreklama Orlenu.", "twitt_power": 1, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUgDQAAAA=="]]}, "id": 1127325563608346624, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@Xololt_ @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN jaka reklama? ostatnie miejsce w f1 i ci\u0105g\u0142e awarie kiepskiego bo\u2026 https://t.co/amRCKTlf35", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUeBgAAAA=="]]}, "id": 1127325030625566720, "lang": "pl", "power": 9482, "text": "@Zover44 @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN Zwraca si\u0119 poprzez klient\u00f3w. Reklama przyci\u0105ga ich wi\u0119cej, wi\u0119c zwi\u0119kszaj\u0105 si\u0119 przychody.", "twitt_power": 1, "user": "Xololt", "user_power": 9481}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUcEgAAAA=="]]}, "id": 1127324575442898944, "lang": "pl", "power": 29980, "text": "@Xololt_ @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN lol.. Williams odda\u0142 kas\u0119? :) \u017ce si\u0119 Orlenowi zwr\u00f3ci\u0142o?", "twitt_power": 1, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUbEQAAAA=="]]}, "id": 1127324321255436300, "lang": "pl", "power": 9482, "text": "@Zover44 @MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN Orlenowi ju\u017c si\u0119 zwr\u00f3ci\u0142o ko\u0142o 13mln z\u0142, a jeste\u015bmy dopiero po 4.\u2026 https://t.co/7FhIiKbhsS", "twitt_power": 1, "user": "Xololt", "user_power": 9481}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUXNQAAAA=="]]}, "id": 1127323466473070597, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN @MSzczepura Orlen zarobi\u0142by jeszcze wi\u0119cej, gdyby za te 100mln kupi\u0142 w\u0142asn\u2026 https://t.co/IwksGqL62c", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUVNAAAAA=="]]}, "id": 1127322956667944960, "lang": "pl", "power": 29980, "text": "@MSzczepura @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN Wydanie 100 mln z\u0142, na g\u0142\u00f3wniany bolid nigdy si\u0119 nie op\u0142aca, nie pr\u00f3buj uz\u2026 https://t.co/r75VCuqSOO", "twitt_power": 1, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUROQAAAA=="]]}, "id": 1127321971652485121, "lang": "pl", "power": 5457, "text": "@Zover44 @xSzymq @Polsport Posz\u0142o, ale trzeba by na koniec sezony zapyta\u0107 @PKN_ORLEN czy interes si\u0119 op\u0142aca\u0142. Pod w\u2026 https://t.co/GqAcXAuTkI", "twitt_power": 0, "user": "Michal Szczepura", "user_power": 5457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUKLgAAAA=="]]}, "id": 1127320164037537794, "lang": "pl", "power": 3235, "text": "@prawolewak A za to wszystko p\u0142ac\u0105 kierowcy na stacjach benzynowych PKN Orlen! Paliwo dro\u017csze ni\u017c na stacjach koncern\u00f3w zagranicznych!", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Walkiewicz", "user_power": 3235}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUICgAAAA=="]]}, "id": 1127319510602510336, "lang": "ja", "power": 47509, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u307e\u308b\u3054\u3068\u30d0\u30ca\u30ca", "user_power": 47509}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxUGLQAAAA=="]]}, "id": 1127319152325287936, "lang": "pl", "power": 6182, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Z", "user_power": 6182}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQ1LQAAAA=="]]}, "id": 1127315880625549317, "lang": "hu", "power": 237983, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Betti", "user_power": 237983}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQ0OwAAAA=="]]}, "id": 1127315688325033985, "lang": "pl", "power": 226, "text": "@Mr_D91_ @xSzymq @Polsport @PKN_ORLEN Pewnie dlatego, \u017ce zajmuj\u0105 si\u0119 dyscyplinami, kt\u00f3rymi interesuje si\u0119 niewielu\u2026 https://t.co/APVk54h7kn", "twitt_power": 3, "user": "Sebastian L.", "user_power": 223}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQvGQAAAA=="]]}, "id": 1127314289608593418, "lang": "pl", "power": 14123, "text": "@xSzymq @Polsport Kubica w F1 to chyba tylko po to, aby @PKN_ORLEN m\u00f3g\u0142 w tej spos\u00f3b straci\u0107 grube miliony. Swoj\u0105 d\u2026 https://t.co/E9edU2KGCS", "twitt_power": 1, "user": "Mr.D", "user_power": 14122}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQXKgAAAA=="]]}, "id": 1127308318261809152, "lang": "pl", "power": 1902, "text": "Support for tomorrow @PKN_ORLEN #OrlenTeam @rk88 @powrotroberta @CezaryGutowski @RzecznikORLEN  \ud83d\udcaa\u270a good luck @WilliamsRacing https://t.co/eT6s49LEIx", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1902}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQTCwAAAA=="]]}, "id": 1127307181282476035, "lang": "pl", "power": 3799, "text": "@MartaWitecka1 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN M\u00f3j skarb w listopadzie wymy\u015bli\u0142 has\u0142o i tego si\u0119 trzymam\u2026 https://t.co/A2HmSW00qX", "twitt_power": 3, "user": "brumiej", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQSOgAAAA=="]]}, "id": 1127307129440829440, "lang": "pl", "power": 4645, "text": "Support for tomorrow @PKN_ORLEN #OrlenTeam @rk88 @powrotroberta @CezaryGutowski @RzecznikORLEN  \ud83d\udcaa\u270a good luck\u2026 https://t.co/h6Fqle3WZT", "twitt_power": 22, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4623}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxQJCQAAAA=="]]}, "id": 1127304659515916298, "lang": "pl", "power": 16326, "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing Wierz\u0119! Odk\u0105d go zobaczy\u0142am takiego i b\u0119d\u0119 wierzy\u2026 https://t.co/9OKGc5MkIQ", "twitt_power": 7, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16319}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMYJAAAAA=="]]}, "id": 1127293448443322368, "lang": "pl", "power": 5625, "text": "21-lecie Polskiego Komitetu Paraolimpijskiego!Wczorajsza przepi\u0119kna gala!Dziekujemy za zaproszenie!Kolejnych wspani\u2026 https://t.co/fCkDSXfMnY", "twitt_power": 5, "user": "Arena Pruszkow", "user_power": 5620}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMIOgAAAA=="]]}, "id": 1127289513976451073, "lang": "pl", "power": 9892, "text": "@MartaWitecka1 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Ju\u017c to dzisiaj napisa\u0142em, co ma wisie\u0107 nie utonie\ud83e\udd2a", "twitt_power": 2, "user": "Robert Gawe\u0142", "user_power": 9890}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxMAGwAAAA=="]]}, "id": 1127287371324690432, "lang": "pl", "power": 22351, "text": "@MartaWitecka1 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Marta NAJLEPSI Z NAJLEPSZYCH!!!!!!!!   \nI\u2764KUBICA!!!! #F1\u2026 https://t.co/ho9WA9dyrZ", "twitt_power": 5, "user": "Visionula", "user_power": 22346}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxI5MAAAAA=="]]}, "id": 1127286704250007553, "lang": "pl", "power": 21550, "text": "WTS KDBS Bank W\u0142oc\u0142awek \u2013 UKS Pomorzanie Pogodno Szczecin 1:2 (18:25, 25:14, 9:15), to wynik pierwszego p\u00f3\u0142fina\u0142u m\u2026 https://t.co/wzjgSoM4RQ", "twitt_power": 10, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxI1FAAAAA=="]]}, "id": 1127285580352630784, "lang": "pl", "power": 27, "text": "@BP_Polska @leszeka Na @PKN_ORLEN lepsza kawa", "twitt_power": 1, "user": "Jacek Nakoneczny", "user_power": 26}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxI1FAAAAA=="]]}, "id": 1127285580352630784, "lang": "pl", "power": 27, "text": "@BP_Polska @leszeka Na @PKN_ORLEN lepsza kawa", "twitt_power": 1, "user": "Jacek Nakoneczny", "user_power": 26}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxInNAAAAA=="]]}, "id": 1127282191443070976, "lang": "pl", "power": 3992, "text": "Nigdy nie zw\u0105tpi\u0119 w jego talent i w to \u017ce ma najlepszych kibic\u00f3w na \u015bwiecie! Robert #Kubica #SpanishGP  i najlepsza #KubicaFlag \u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @forzarobertcom i on chyba lubi swoich fan\u00f3w \ud83d\ude0d@WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/tr5yy1H0PF", "twitt_power": 0, "user": "Strumykowa", "user_power": 3992}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxImDgAAAA=="]]}, "id": 1127281779113693185, "lang": "pl", "power": 1828, "text": "@MartaWitecka1 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN najprawdziwsze s\u0142owa \ud83d\ude0d", "twitt_power": 3, "user": "AnnaL", "user_power": 1825}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIhIwAAAA=="]]}, "id": 1127280609355804672, "lang": "pl", "power": 16325, "text": "@annlina @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Bo kibicem #Kubica si\u0119 jest - a nie bywa si\u0119 \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "twitt_power": 6, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16319}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIdFgAAAA=="]]}, "id": 1127279546154270720, "lang": "pl", "power": 1828, "text": "@MartaWitecka1 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN bo jest si\u0119 kibicem na dobre i na z\u0142e .. a nie od pt do n\u2026 https://t.co/mpwEG50hnt", "twitt_power": 3, "user": "AnnaL", "user_power": 1825}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIZMQAAAA=="]]}, "id": 1127278653392420864, "lang": "en", "power": 4353, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aneta", "user_power": 4353}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIZMQAAAA=="]]}, "id": 1127278653392420864, "lang": "en", "power": 4353, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Aneta", "user_power": 4353}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIOCgAAAA=="]]}, "id": 1127275721666244613, "lang": "pt", "power": 54134, "text": "Ten facet ma plan i to realizuje.\nJa w niego wierz\u0119. Tak jak wierzy\u0142am przez 8 lat. Wtedy mnie nie zawi\u00f3d\u0142 i nie zawiedzie teraz\"\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP3 #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN\n @WilliamsRacing https://t.co/UN85GM4Yxd", "twitt_power": 0, "user": "Leo Rusca", "user_power": 54134}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIIBQAAAA=="]]}, "id": 1127274190992740352, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Nigdy nie zw\u0105tpi\u0119 w jego talent i w to \u017ce ma najlepszych kibic\u00f3w na \u015bwiecie! Robert #Kubica #SpanishGP  i najlepsza #KubicaFlag \u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @forzarobertcom i on chyba lubi swoich fan\u00f3w \ud83d\ude0d@WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/tr5yy1H0PF", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIGGAAAAA=="]]}, "id": 1127273769108758528, "lang": "pl", "power": 3369, "text": "Nigdy nie zw\u0105tpi\u0119 w jego talent i w to \u017ce ma najlepszych kibic\u00f3w na \u015bwiecie! Robert #Kubica #SpanishGP  i najlepsza #KubicaFlag \u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @forzarobertcom i on chyba lubi swoich fan\u00f3w \ud83d\ude0d@WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/tr5yy1H0PF", "twitt_power": 0, "user": "Pastor", "user_power": 3369}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIFOwAAAA=="]]}, "id": 1127273662422429697, "lang": "en", "power": 198452, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83d\udc96Anne\ud83d\udc96", "user_power": 198452}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIFMwAAAA=="]]}, "id": 1127273630339977217, "lang": "ja", "power": 174473, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\u3084\u3063\u3061\u3043\u5f10\ud83c\udfce\ud83d\udca8\u5931\u8a00\u738b@\u4ee4\u548c\u6700\u521d\u306e\u76ee\u6a19\u306f9\u6708\u306eSGT\u83c5\u751f\u3067\u306e\u30b5\u30fc\u30ad\u30c3\u30c8\u89b3\u6226\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc", "user_power": 174473}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIEKQAAAA=="]]}, "id": 1127273335992266753, "lang": "pl", "power": 3394, "text": "@MartaWitecka1 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Ja tak samo \ud83d\udc4a", "twitt_power": 2, "user": "Kamil", "user_power": 3392}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxICHQAAAA=="]]}, "id": 1127272782096752640, "lang": "pl", "power": 18810, "text": "Nigdy nie zw\u0105tpi\u0119 w jego talent i w to \u017ce ma najlepszych kibic\u00f3w na \u015bwiecie! Robert #Kubica #SpanishGP  i najlepsza #KubicaFlag \u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @forzarobertcom i on chyba lubi swoich fan\u00f3w \ud83d\ude0d@WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/tr5yy1H0PF", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gorzataZi\u00f3\u0142kowska", "user_power": 18810}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxIBCwAAAA=="]]}, "id": 1127272452332171264, "lang": "pl", "power": 27142, "text": "@MartaWitecka1 @forzarobertcom @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Kochani pomocy.. 17 dni.. https://t.co/BsqdVHkF8M", "twitt_power": 2, "user": "Beata Sawczak", "user_power": 27140}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxE6MQAAAA=="]]}, "id": 1127271859291131905, "lang": "pl", "power": 16380, "text": "Nigdy nie zw\u0105tpi\u0119 w jego talent i w to \u017ce ma najlepszych kibic\u00f3w na \u015bwiecie! Robert #Kubica #SpanishGP  i najlepsza\u2026 https://t.co/vtmgwbcRbh", "twitt_power": 61, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16319}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEsCAAAAA=="]]}, "id": 1127268161622020096, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/78VNzU40rl", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxErFgAAAA=="]]}, "id": 1127267972639350785, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Wypowiedzi po dzisiejszych kwalifikacjach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/7YInjvpC7I", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEiJwAAAA=="]]}, "id": 1127265776321355779, "lang": "pl", "power": 5620, "text": "@darczo @urszulalos94 @4F_official @WitoldBanka @MSiT_GOV_PL @PKN_ORLEN @AnnaZiobron @UlmanAnna @MarekBobakowski\u2026 https://t.co/jMTeh2eIhF", "twitt_power": 0, "user": "Arena Pruszkow", "user_power": 5620}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEeGQAAAA=="]]}, "id": 1127264712226480129, "lang": "pl", "power": 25764, "text": "@ArenaPruszkow @urszulalos94 @4F_official @WitoldBanka @MSiT_GOV_PL @PKN_ORLEN @AnnaZiobron @UlmanAnna\u2026 https://t.co/dfcy0UMauf", "twitt_power": 2, "user": "Dariusz Urbanowicz", "user_power": 25762}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEdMwAAAA=="]]}, "id": 1127264569523679234, "lang": "pl", "power": 23400, "text": "Mam nadziej\u0119, \u017ce Orlen @PKN_ORLEN si\u0119 zabezpieczy\u0142 i ew. wywalenie Kubicy z jazdy r\u00f3wne b\u0119dzie przynajmniej ko\u0144cowi sponsoringu Williamsa...\nhttps://t.co/3IiRjR8Lg8", "twitt_power": 0, "user": "-Vidmo N\u00ebgative-", "user_power": 23400}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEbFQAAAA=="]]}, "id": 1127263938452893696, "lang": "pl", "power": 5631, "text": "Kolejny ma\u0142y sukces\ud83d\udcaa\ud83c\udffb @urszulalos94 wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w reklamie konkursu @4F_official ! #makeyourride #majorkaz4F\u2026 https://t.co/jEHaHboh2p", "twitt_power": 11, "user": "Arena Pruszkow", "user_power": 5620}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEZJAAAAA=="]]}, "id": 1127263499237904389, "lang": "en-gb", "power": 2292, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83e\udd40", "user_power": 2292}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEZCwAAAA=="]]}, "id": 1127263395831533568, "lang": "en", "power": 7191, "text": "@PZLANews @PKN_ORLEN 3:15.46 ;)", "twitt_power": 3, "user": "Athletics News", "user_power": 7188}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxEVAgAAAA=="]]}, "id": 1127262351613407232, "lang": "en-gb", "power": 92992, "text": "@bluesky_nl @WilliamsRacing @PKN_ORLEN And armchair critics don't even participate...Even finishing last is preferable to not taking part.", "twitt_power": 2, "user": "Edward Hunter", "user_power": 92990}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxENHAAAAA=="]]}, "id": 1127260447651004416, "lang": "pl", "power": 21546, "text": "5. lokata w Mistrzostwach Polski M\u0142odziczek rozgrywanych w uroczym Gi\u017cycku dla MKS Dw\u00f3jka Zawiercie po wygranej z G\u2026 https://t.co/6i2KCmYSRV", "twitt_power": 6, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAuCAAAAA=="]]}, "id": 1127253569479106567, "lang": "en", "power": 368, "text": "@WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/gE7BLtedgX", "twitt_power": 0, "user": "BlueSky", "user_power": 368}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAqLAAAAA=="]]}, "id": 1127252711257382914, "lang": "en", "power": 17834, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Juan", "user_power": 17834}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAqGAAAAA=="]]}, "id": 1127252627501273088, "lang": "pl", "power": 2638, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bartosz Niewiadomski", "user_power": 2638}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAmNgAAAA=="]]}, "id": 1127251748475867136, "lang": "es", "power": 157645, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "M\u00f3nica K\u00fcpfer", "user_power": 157645}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAkBgAAAA=="]]}, "id": 1127251044436779009, "lang": "ar", "power": 218, "text": "@WilliamsRacing @PKN_ORLEN I hope you will get have a seconed improvement.. on each upcoming race.. https://t.co/l3q32KOozx", "twitt_power": 2, "user": "Ibrahim M.", "user_power": 216}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAgNQAAAA=="]]}, "id": 1127250233019326465, "lang": "pl", "power": 2574, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Siara", "user_power": 2574}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAgEAAAAA=="]]}, "id": 1127250079830745090, "lang": "en", "power": 9073, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SpanishGP #F1 #C4F1 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "user_power": 9073}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAeFQAAAA=="]]}, "id": 1127249594264453120, "lang": "de", "power": 123476, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Steve J.", "user_power": 123476}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAeFAAAAA=="]]}, "id": 1127249592792309762, "lang": "da", "power": 91308, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "ETC", "user_power": 91308}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAeCwAAAA=="]]}, "id": 1127249554888216576, "lang": "en", "power": 5966, "text": "RT @WilliamsRacing: Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQr\u2026", "twitt_power": 0, "user": "F1-newsbot", "user_power": 5966}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAeBQAAAA=="]]}, "id": 1127249528288096256, "lang": "en", "power": 927970, "text": "Don't miss tomorrow's #SpanishGP! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCheck out the start time courtesy of our partners @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d https://t.co/iXgQrNL0Ku", "twitt_power": 214, "user": "ROKiT WILLIAMS RACING", "user_power": 927756}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxATOgAAAA=="]]}, "id": 1127246983608111109, "lang": "pl", "power": 21545, "text": ".@UMKSMOSWOLA pierwszym finalist\u0105 mistrzostw Polski kadet\u00f3w rozgrywanych w Szczytnie \ud83d\ude0e W meczu p\u00f3\u0142fina\u0142owym pokona\u0142\u2026 https://t.co/sdZHhaYXHS", "twitt_power": 5, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCxAKLQAAAA=="]]}, "id": 1127244663952420864, "lang": "pl", "power": 33851, "text": "@KrzysiekKopec @pern_sa @gdansk Jeszcze nie mamy po\u0142owy miesi\u0105ca a gda\u0144ski Naftoport na potrzeby @PKN_ORLEN w Polsc\u2026 https://t.co/WVnjYJrl2X", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw84AQAAAA=="]]}, "id": 1127240953906049024, "lang": "pl", "power": 3806, "text": "#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN\u2026 https://t.co/IexwrgxGiI", "twitt_power": 10, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8vAgAAAA=="]]}, "id": 1127238696443568130, "lang": "pl", "power": 21547, "text": "Miejsce 7. Mistrzostw Polski M\u0142odziczek rozgrywanych w Gi\u017cycku dla dru\u017cyny MS Solna Wieliczka, kt\u00f3ra pokona\u0142a ekip\u0119\u2026 https://t.co/F5pfGrviR2", "twitt_power": 7, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8dEAAAAA=="]]}, "id": 1127234224136884224, "lang": "pl", "power": 1270, "text": "Co robi #kibic #Kubicy ? #Kubicuje :) @PKN_ORLEN @WilliamsRacing #rk88 #f1", "twitt_power": 0, "user": "ave", "user_power": 1270}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8aOgAAAA=="]]}, "id": 1127233642550394880, "lang": "en", "power": 793, "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing Nie tylko Ty! Forza Kubica!", "twitt_power": 1, "user": "needmorerace", "user_power": 792}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8UBQAAAA=="]]}, "id": 1127231911313793024, "lang": "pl", "power": 3802, "text": "Wypowiedzi po dzisiejszych kwalifikacjach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/e2I2MeN0AN", "twitt_power": 6, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8TAAAAAA=="]]}, "id": 1127231640600809473, "lang": "pl", "power": 21542, "text": "WTS KDBS Bank W\u0142oc\u0142awek \u2013 UKS Pomorzanie Pogodno Szczecin oraz  #Volley Wroc\u0142aw \u2013 KS Metro Warszawa to sk\u0142ad p\u00f3\u0142fin\u2026 https://t.co/NZRo7H3Mqp", "twitt_power": 2, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8GHgAAAA=="]]}, "id": 1127228492062523392, "lang": "pl", "power": 4282, "text": "Ten facet ma plan i to realizuje.\nJa w niego wierz\u0119. Tak jak wierzy\u0142am przez 8 lat. Wtedy mnie nie zawi\u00f3d\u0142 i nie zawiedzie teraz\"\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP3 #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN\n @WilliamsRacing https://t.co/UN85GM4Yxd", "twitt_power": 0, "user": "Wojtek Bajc", "user_power": 4282}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8FLgAAAA=="]]}, "id": 1127228307982946305, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Ten facet ma plan i to realizuje.\nJa w niego wierz\u0119. Tak jak wierzy\u0142am przez 8 lat. Wtedy mnie nie zawi\u00f3d\u0142 i nie zawiedzie teraz\"\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP3 #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN\n @WilliamsRacing https://t.co/UN85GM4Yxd", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw8BIAAAAA=="]]}, "id": 1127227244580151296, "lang": "pl", "power": 3833, "text": "Ten facet ma plan i to realizuje.\nJa w niego wierz\u0119. Tak jak wierzy\u0142am przez 8 lat. Wtedy mnie nie zawi\u00f3d\u0142 i nie za\u2026 https://t.co/FL47DqGSHT", "twitt_power": 37, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4xDAAAAA=="]]}, "id": 1127224138437996550, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Wyniki ko\u0144cowe trzeciej sesji treningowej\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP3 #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/MHi2mpeQPv", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4xAAAAAA=="]]}, "id": 1127224089733672960, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "#SpanishGP #FP3\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @TeamORLEN @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/Qf2nXjhxJF", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4wLwAAAA=="]]}, "id": 1127224034465284096, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Zaczynamy kwalifikacje! Powodzenia Robert!!!\n\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4wHQAAAA=="]]}, "id": 1127223958632325121, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Valtteri Bottas zdobywc\u0105 Pole Position! Brawo @ValtteriBottas\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4vOgAAAA=="]]}, "id": 1127223831796514816, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Oto ca\u0142a klasyfikacja po dzisiejszych kwalifikacjach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/un29CC6QrZ", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4tIQAAAA=="]]}, "id": 1127223221001043968, "lang": "pl", "power": 3806, "text": "Oto ca\u0142a klasyfikacja po dzisiejszych kwalifikacjach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica\u2026 https://t.co/ifqAN4rZnB", "twitt_power": 10, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4DEgAAAA=="]]}, "id": 1127212589048631297, "lang": "pl", "power": 3804, "text": "Valtteri Bottas zdobywc\u0105 Pole Position! Brawo @ValtteriBottas\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica\u2026 https://t.co/VJ4cuUFyCQ", "twitt_power": 8, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4DEQAAAA=="]]}, "id": 1127212584619343872, "lang": "pl", "power": 42, "text": "@virus271183 @PKN_ORLEN @WilliamsRacing te\u017c", "twitt_power": 1, "user": "lucky888", "user_power": 41}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw4AEgAAAA=="]]}, "id": 1127211832953974785, "lang": "es", "power": 4945, "text": "Kielce:\nrzut oszczepem 1. Marcin Krukowski 84.76, w ostatnim rzucie spali\u0142 pr\u00f3b\u0119 na ponad 85 metr\u00f3w. Minimum na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019 \n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\udf0eT&F OLYMPIAD \ud83c\udfdf #ThirdWorld \ud83d\udd8d #LatinAmericans", "user_power": 4945}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw00LQAAAA=="]]}, "id": 1127209934188351488, "lang": "pl", "power": 1431, "text": "@lucky19820922 Bardziej brakuje mi CZERWONEGO @PKN_ORLEN na @WilliamsRacing", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Wypych", "user_power": 1431}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0yIQAAAA=="]]}, "id": 1127209381311938561, "lang": "en", "power": 510, "text": "@KurskiRacing @AapoKangas @Fyksinkertaiset PKN orlen on heitt\u00e4nyt 17M$ p\u00f6yt\u00e4\u00e4n niin Kubican penkki on siten betonoitu #CmoreF1", "twitt_power": 0, "user": "Sami", "user_power": 510}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0tOwAAAA=="]]}, "id": 1127208231795855360, "lang": "pl", "power": 5438, "text": "@adamlubi @WolfElk77 Sekunda gorzej od Russella.\n@PKN_ORLEN - mo\u017ce czas zako\u0144czy\u0107 ten blama\u017c?", "twitt_power": 0, "user": "Artur Posen \ud83d\udcce \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf3\ud83c\uddff", "user_power": 5438}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0mOQAAAA=="]]}, "id": 1127206459366871043, "lang": "en", "power": 213, "text": "@TommiPoreba @WilliamsRacing @GeorgeRussell63 @PKN_ORLEN Are you on drugs  Tomasz?", "twitt_power": 1, "user": "Ks Dziadkowiak Antoni", "user_power": 212}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0mHgAAAA=="]]}, "id": 1127206349010624513, "lang": "pl", "power": 14123, "text": "Mam nadziej\u0119, \u017ce Orlen @PKN_ORLEN si\u0119 zabezpieczy\u0142 i ew. wywalenie Kubicy z jazdy r\u00f3wne b\u0119dzie przynajmniej ko\u0144cowi\u2026 https://t.co/y7bru3EDNg", "twitt_power": 4, "user": "barwpar", "user_power": 14119}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0mCgAAAA=="]]}, "id": 1127206262876377088, "lang": "pl", "power": 30, "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN Moze i lepiej", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Rejmer", "user_power": 30}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0jLwAAAA=="]]}, "id": 1127205663447441408, "lang": "en", "power": 5019, "text": "@AgileHarvey @TommiPoreba @WilliamsRacing @GeorgeRussell63 @PKN_ORLEN We are blaming the fact Russel is the best dr\u2026 https://t.co/dFPnl31FYZ", "twitt_power": 1, "user": "Kon Ben", "user_power": 5018}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0hDgAAAA=="]]}, "id": 1127205023757340672, "lang": "en", "power": 9489, "text": "@TommiPoreba @WilliamsRacing @GeorgeRussell63 @PKN_ORLEN So just to clarify; Kubica and his fans used the excuse th\u2026 https://t.co/VujhTgNvll", "twitt_power": 3, "user": "James Harvey", "user_power": 9486}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0gOAAAAA=="]]}, "id": 1127204945068007425, "lang": "pl", "power": 30, "text": "@RKubicaKlub @TeamORLEN @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing Pytanie jak wyglada sytuacja z mieszanka paliw ws\u2026 https://t.co/nmdX33qksd", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Rejmer", "user_power": 30}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0fGgAAAA=="]]}, "id": 1127204568541143040, "lang": "pl", "power": 11127, "text": "@CezaryGutowski @PKN_ORLEN powinie wzi\u0105\u0107 swoj\u0105 kas\u0119 i wepchn\u0105\u0107 ten rasistowski zesp\u00f3\u0142 do grobu. Te kurwy robi\u0105 to specjalnie.", "twitt_power": 0, "user": "Dasadasaanudasa", "user_power": 11127}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0dKQAAAA=="]]}, "id": 1127204127916871680, "lang": "pl", "power": 17393, "text": "@WilliamsRacing @GeorgeRussell63 @PKN_ORLEN should take his money back and push this british racist scrumbags to the grave. Fucking counts!", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Por\u0119ba", "user_power": 17393}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0bFgAAAA=="]]}, "id": 1127203545097408515, "lang": "pl", "power": 11925, "text": "Kielce:\npchniecie kula, konkurs Micha\u0142 Haratyk rozpocz\u0105\u0142 od pr\u00f3by na 21.14\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN", "twitt_power": 6, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0VIAAAAA=="]]}, "id": 1127202076466061313, "lang": "pl", "power": 16078, "text": "@R_Kubica zn\u00f3w ostatni, Hej @PKN_ORLEN , dajcie ch\u0142opakowi jeszcze 20 mln z\u0142 \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "twitt_power": 0, "user": "Rafal B \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 16078}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0NFwAAAA=="]]}, "id": 1127200026181152768, "lang": "pl", "power": 72144, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w MIX (el.)\n1h3 POL (Kajetan Duszy\u0144ski, Patrycja Wyciszkiewicz, Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic, Karol Zalewski) 3:14.46 Q\n\n#PZLA100 #100latPZLA #IAAFYokohama19 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Generalissimuska\u2654", "user_power": 72144}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0FNgAAAA=="]]}, "id": 1127198144624824320, "lang": "pl", "power": 12700, "text": "Robert Kubica fastest in all sectors!\nAt least 1 time \ud83d\ude0d\n#SupportKubica #RK88 \n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#F1\u2026 https://t.co/byCnccXQLt", "twitt_power": 2, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12698}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCw0CGQAAAA=="]]}, "id": 1127197268371812352, "lang": "pl", "power": 3804, "text": "Zaczynamy kwalifikacje! Powodzenia Robert!!!\n\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/XqKhhvFZdQ", "twitt_power": 8, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCww4OAAAAA=="]]}, "id": 1127195885501329409, "lang": "pl", "power": 11934, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w MIX (el.)\n1h3 POL (Kajetan Duszy\u0144ski, Patrycja Wyciszkiewicz, Justyna \u015awi\u0119ty\u2026 https://t.co/Sc3yoW2wYl", "twitt_power": 15, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwvEAAAAA=="]]}, "id": 1127193453069307904, "lang": "pl", "power": 1893, "text": "Kielce:\nw konkursie rzutu m\u0142otem Joanna Fiodorow uzyskuj\u0105c 73.10 wype\u0142nia minimum na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019 oraz igrzyska #Tokyo2020\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKOL_pl @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "MJG Sport", "user_power": 1893}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwuCQAAAA=="]]}, "id": 1127193172784877570, "lang": "pl", "power": 11925, "text": "Kielce:\nrzut oszczepem 1. Marcin Krukowski 84.76, w ostatnim rzucie spali\u0142 pr\u00f3b\u0119 na ponad 85 metr\u00f3w. Minimum na mis\u2026 https://t.co/KxfPCTqAkd", "twitt_power": 6, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwnAgAAAA=="]]}, "id": 1127191383658434560, "lang": "pl", "power": 74962, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w (el.) \n1h1 POL (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycji Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic) 3:28.05 Q, awans na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019\n\n#100latPZLA #PZLA100 #niepodleg\u0142a @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19", "twitt_power": 0, "user": "HealthyPeople", "user_power": 74962}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwiOAAAAA=="]]}, "id": 1127190350832054272, "lang": "pl", "power": 6893, "text": "RT @PZLANews: Kielce:\nrzut oszczepem - w trwaj\u0105cym konkursie \u0141ukasz Grzeszczuk 82.09, Marcin Krukowski 83.21\n\n#PZLA100 #100latPZLA #niepodl\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Strawmarry", "user_power": 6893}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwhFQAAAA=="]]}, "id": 1127189951332921344, "lang": "pl", "power": 11926, "text": "Kielce:\nrzut oszczepem - w trwaj\u0105cym konkursie \u0141ukasz Grzeszczuk 82.09, Marcin Krukowski 83.21\n\n#PZLA100 #100latPZLA #niepodleg\u0142a @PKN_ORLEN", "twitt_power": 7, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwMLAAAAA=="]]}, "id": 1127184765814288385, "lang": "en", "power": 7191, "text": "@PZLANews @PKN_ORLEN 4. :)", "twitt_power": 3, "user": "Athletics News", "user_power": 7188}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwJHgAAAA=="]]}, "id": 1127183950781321217, "lang": "pl", "power": 11926, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 2x2x400 metr\u00f3w (fina\u0142)\n5. POL (Anna Dobek, Patryk Dobek, Anna Dobek, Patryk Dobek) 3:42.14\u2026 https://t.co/itm9Q3UyvT", "twitt_power": 7, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwHNAAAAA=="]]}, "id": 1127183540846780416, "lang": "pl", "power": 11921, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 100 metr\u00f3w (el.)\nh1 POL (Remigiusz Olszewski, Przemys\u0142aw S\u0142owikowski, Karol Kwiatkowski\u2026 https://t.co/lSQuJXzWEu", "twitt_power": 2, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwwEOQAAAA=="]]}, "id": 1127182804587094016, "lang": "pl", "power": 3809, "text": "#SpanishGP #FP3\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/mcfFKHr9vc", "twitt_power": 13, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCws2NgAAAA=="]]}, "id": 1127180274582859776, "lang": "pl", "power": 11296, "text": "@mareksuski Najpierw to niech @PKN_ORLEN przestanie u nich reklamy wykupowa\u0107.\nTo wy gadzin\u00f3wk\u0119 wspieracie.", "twitt_power": 0, "user": "Marek Ko\u0142odziej\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\u0643\u0627\u0641\u0631", "user_power": 11296}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwsaEgAAAA=="]]}, "id": 1127173079602532352, "lang": "pl", "power": 11926, "text": "\ud83c\udfa5 Pos\u0142uchajcie co po awansie do fina\u0142u @IAAFYokohama19  powiedzia\u0142y Anio\u0142ki Matusi\u0144skiego \u2b07\ufe0f\n\n#PZLA100 #100latPZLA\u2026 https://t.co/IHxseXruuz", "twitt_power": 7, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwsPDQAAAA=="]]}, "id": 1127170291527028736, "lang": "pl", "power": 11924, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 100 metr\u00f3w (el.)\nh1 POL (Kamila Ciba, Katarzyna Sok\u00f3lska, Marika Popowicz-Drapa\u0142a, Ewa\u2026 https://t.co/75PocuXJBa", "twitt_power": 5, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwsIKwAAAA=="]]}, "id": 1127168653974175744, "lang": "pl", "power": 33753, "text": "RT @PZLANews: Kielce:\nrzut m\u0142otem (5kg) - Dawid Pi\u0142at 76.69 PB \n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Wojtek", "user_power": 33753}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwsIHAAAAA=="]]}, "id": 1127168592020164611, "lang": "pl", "power": 11923, "text": "Kielce:\nrzut m\u0142otem (5kg) - Dawid Pi\u0142at 76.69 PB \n\n#100latPZLA #PZLA100 @PKN_ORLEN", "twitt_power": 4, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwsGOAAAAA=="]]}, "id": 1127168204328058881, "lang": "pl", "power": 11921, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w (el.)\n5h3 POL (Dariusz Kowaluk, Karol Zalewski, Przemys\u0142aw Wa\u015bci\u0144ski, Tymote\u2026 https://t.co/WAh7055UWd", "twitt_power": 2, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwsGJwAAAA=="]]}, "id": 1127168135155658753, "lang": "pl", "power": 3806, "text": "Wyniki ko\u0144cowe trzeciej sesji treningowej\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/hWX3TTQ85M", "twitt_power": 10, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwsDIAAAAA=="]]}, "id": 1127167348866199552, "lang": "en-gb", "power": 967, "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing Kubica to ju\u017c niestety tylko mile wspomnienia sprzed dekady.", "twitt_power": 0, "user": "Jaros\u0142aw Jay Stankiewicz", "user_power": 967}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwozKwAAAA=="]]}, "id": 1127164375775813632, "lang": "pl", "power": 6426, "text": "@PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN Nasz komentarz :) \n\nhttps://t.co/HckbBt2i1E\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6426}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwoyEQAAAA=="]]}, "id": 1127164016412057600, "lang": "pl", "power": 600, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w (el.) \n1h1 POL (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycji Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic) 3:28.05 Q, awans na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019\n\n#100latPZLA #PZLA100 #niepodleg\u0142a @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19", "twitt_power": 0, "user": "Agnieszka Kocio\u0142ek", "user_power": 600}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwowCQAAAA=="]]}, "id": 1127163476626018304, "lang": "pl", "power": 3834, "text": "Kielce:\nw konkursie rzutu m\u0142otem Joanna Fiodorow uzyskuj\u0105c 73.10 wype\u0142nia minimum na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019 oraz igrzyska #Tokyo2020\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKOL_pl @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9BioVital\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ESC", "user_power": 3834}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwouGwAAAA=="]]}, "id": 1127163049109000192, "lang": "pl", "power": 11934, "text": "Kielce:\nw konkursie rzutu m\u0142otem Joanna Fiodorow uzyskuj\u0105c 73.10 wype\u0142nia minimum na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019 o\u2026 https://t.co/FFsNe4i9uk", "twitt_power": 15, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwojOwAAAA=="]]}, "id": 1127160417044914177, "lang": "pl", "power": 3811, "text": "Kilka fotek jeszcze z wczoraj\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #Kubica #RobertKubicaKlub #RobertKubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/VIrao00cw5", "twitt_power": 15, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwoeGwAAAA=="]]}, "id": 1127159022052872198, "lang": "pl", "power": 21544, "text": "W Szczytnie trwaj\u0105 mistrzostwa Polski kadet\u00f3w \ud83c\udfd0 7.miejsce w w rywalizacji wywalczyli RCS Czarni Radom \ud83d\udcaa Na \u00f3smym mi\u2026 https://t.co/MSQmJ7ldFX", "twitt_power": 4, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwoYGwAAAA=="]]}, "id": 1127157514812968960, "lang": "pl", "power": 85862, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w (el.) \n1h1 POL (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycji Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic) 3:28.05 Q, awans na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019\n\n#100latPZLA #PZLA100 #niepodleg\u0142a @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19", "twitt_power": 0, "user": "TVP Sport", "user_power": 85862}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwoKBgAAAA=="]]}, "id": 1127153903483654144, "lang": "pl", "power": 90661, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w (el.) \n1h1 POL (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycji Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142basi\u0144ska, Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic) 3:28.05 Q, awans na mistrzostwa \u015bwiata #Doha2019\n\n#100latPZLA #PZLA100 #niepodleg\u0142a @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19", "twitt_power": 0, "user": "http.sandra \u2728", "user_power": 90661}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwoJIwAAAA=="]]}, "id": 1127153773628076032, "lang": "pl", "power": 11955, "text": "#Yokohama2019:\nsztafeta 4 x 400 metr\u00f3w (el.) \n1h1 POL (Ma\u0142gorzata Ho\u0142ub-Kowalik, Patrycji Wyciszkiewicz, Anna Kie\u0142b\u2026 https://t.co/NNHY6kO3iG", "twitt_power": 36, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwoHFQAAAA=="]]}, "id": 1127153211062792194, "lang": "pl", "power": 3808, "text": "\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP3\u2026 https://t.co/oYd9cdXVAu", "twitt_power": 12, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwoFHwAAAA=="]]}, "id": 1127152750977064960, "lang": "pl", "power": 5096, "text": "Jeden z bieg\u0142ych psychiatr\u00f3w n\u0119ka pracownik\u00f3w kliniki, mobbing w pracy. Pracownik by\u0142 moim znajomym. Zarzucam brak\u2026 https://t.co/gWO3YhxHNA", "twitt_power": 0, "user": "Agnieszka Liberek", "user_power": 5096}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwoBIwAAAA=="]]}, "id": 1127151757719683072, "lang": "pl", "power": 5096, "text": "Miasto P\u0142ock, to siedziba jednej z najwi\u0119kszych korporacji przemys\u0142u naftowego w Europie \u015arodkowo-Wschodniej PKN Or\u2026 https://t.co/xeyoa640C9", "twitt_power": 0, "user": "Agnieszka Liberek", "user_power": 5096}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwk7JQAAAA=="]]}, "id": 1127151263727202304, "lang": "pl", "power": 65057, "text": "Woow! W ko\u0144cu mo\u017cemy zobaczy\u0107 ten s\u0142ynny onboard!\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/R8mUGISbx4", "twitt_power": 0, "user": "Emil  \ud83c\udfc1", "user_power": 65057}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwk5BwAAAA=="]]}, "id": 1127150635592421377, "lang": "pl", "power": 3239, "text": "@sport_tvppl Wspania\u0142a inwestycja PKN Orlen! Wida\u0107 jak potrafi\u0105 robi\u0107 interesy!", "twitt_power": 3, "user": "Piotr Walkiewicz", "user_power": 3236}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwk5BwAAAA=="]]}, "id": 1127150635592421377, "lang": "pl", "power": 3239, "text": "@sport_tvppl Wspania\u0142a inwestycja PKN Orlen! Wida\u0107 jak potrafi\u0105 robi\u0107 interesy!", "twitt_power": 3, "user": "Piotr Walkiewicz", "user_power": 3236}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwk3HAAAAA=="]]}, "id": 1127150221505499138, "lang": "pl", "power": 3804, "text": "#SpanishGP  #FP3 \n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubicaKlub #RobertKubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/9NBeNDFJrS", "twitt_power": 8, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwkuOwAAAA=="]]}, "id": 1127148083480018944, "lang": "pl", "power": 3806, "text": "Ju\u017c za chwil\u0119 zaczynamy #FP3\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Kym illman\n#RK88 #RobertKubicaKlub #RobertKubica #Kubica #SpanishGP\u2026 https://t.co/GNxixpeQhB", "twitt_power": 10, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwktOgAAAA=="]]}, "id": 1127147829011652608, "lang": "en", "power": 1, "text": "@PKN_ORLEN  Wczoraj mia\u0142em nieprzyjemn\u0105 sytuacj\u0119. Zosta\u0142em wezwany na policj\u0119 gdy\u017c p\u0142ac\u0105c na waszej stacji aplikacj\u2026 https://t.co/XHql2xmvkh", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Warzecha", "user_power": 1}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwkeGwAAAA=="]]}, "id": 1127143922751422464, "lang": "en", "power": 815, "text": "@PolskaSiatkowka @PKN_ORLEN Mo\u017cna to gdzie\u015b w internecie obejrze\u0107 ??", "twitt_power": 0, "user": "Gr\u00f8sia\ud83c\udf3bHer\u00f8ndale Blackth\u00f8rn \u27b0", "user_power": 815}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwkbJwAAAA=="]]}, "id": 1127143219479838720, "lang": "pl", "power": 21544, "text": "W Gi\u017cycku najm\u0142odsze pokolenie @PolskaSiatkowka walczy o mistrzostwo Polski m\u0142odziczek. Niezmiennie wsparcia przysz\u2026 https://t.co/0l1SKrTwRJ", "twitt_power": 4, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwkbFgAAAA=="]]}, "id": 1127143148449353729, "lang": "pl", "power": 3809, "text": "@PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN Nasz komentarz :) \n\nhttps://t.co/HckbBt2i1E\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica\u2026 https://t.co/ToTnAkPix7", "twitt_power": 13, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwkRKQAAAA=="]]}, "id": 1127140711638474752, "lang": "pl", "power": 3803, "text": "Clickbajt? Sezon og\u00f3rkowy trwa ale \u017ceby a\u017c tak? hmmm ciekawe ciekawe\n\nplotki : Latifi mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Roberta przed k\u2026 https://t.co/Lg7Y7KhHAc", "twitt_power": 7, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwkNAAAAAA=="]]}, "id": 1127139533622054912, "lang": "pl", "power": 5096, "text": "#antibullying #stalking #Open #Dilogue #Security I live in the city of P\u0142ock, it is the headquarters of one of the\u2026 https://t.co/OBNmrWriO2", "twitt_power": 0, "user": "Agnieszka Liberek", "user_power": 5096}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwkJLgAAAA=="]]}, "id": 1127138719843090432, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Mercedes, McLaren i Renault testuj\u0105 w tym roku opony 18'. Przewiduj\u0105 3 sesje, wrzesie\u0144, pa\u017adziernik i listopad. \n\n@ScarbsTech wyjasnia r\u00f3\u017cnic\u0119\n\nhttps://t.co/ynvC7plvcS\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @TeamORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwkJKQAAAA=="]]}, "id": 1127138698317975552, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Z instagrama Roberta\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/jNSXeWeEfV", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwg1NgAAAA=="]]}, "id": 1127134727595528192, "lang": "pl", "power": 3802, "text": "Mercedes, McLaren i Renault testuj\u0105 w tym roku opony 18'. Przewiduj\u0105 3 sesje, wrzesie\u0144, pa\u017adziernik i listopad.\u2026 https://t.co/hZXXt4h1Ys", "twitt_power": 6, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwgpOQAAAA=="]]}, "id": 1127131718325022720, "lang": "pl", "power": 12701, "text": "@WilliamsRacing Good luck!\nHave good day, good performance \n#SupportKubica #RK88 \n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#F1 #Formula1 #SpanishGP", "twitt_power": 3, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12698}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwgUKQAAAA=="]]}, "id": 1127126368557371392, "lang": "en", "power": 3271, "text": "@rafalhirsch I'm here  https://t.co/nXHeA9smHe\nminus a couple of years, i.e. pre- real-estate/Financials split (!).\u2026 https://t.co/IVu99YRYGh", "twitt_power": 2, "user": "Glenn Tyrpa", "user_power": 3269}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwgSMQAAAA=="]]}, "id": 1127125898510118912, "lang": "pl", "power": 16285, "text": "Kawa w trasie tylko na stop cafe @PKN_ORLEN https://t.co/EkH2jrLYMU", "twitt_power": 7, "user": "Micha\u0142 Nowak \ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 16278}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwc0FwAAAA=="]]}, "id": 1127119246121734144, "lang": "en", "power": 1203, "text": "Z instagrama Roberta\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/jNSXeWeEfV", "twitt_power": 0, "user": "f1fanview", "user_power": 1203}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwczDQAAAA=="]]}, "id": 1127118949580267521, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "3 trening i kwalifikacje \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/gRnx2pYVFw\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/RpbyZLZkRU", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcoOgAAAA=="]]}, "id": 1127116373010911232, "lang": "pl", "power": 3815, "text": "Z instagrama Roberta\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/l8z6W6J3Sx", "twitt_power": 19, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcDGwAAAA=="]]}, "id": 1127106930466537473, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Rozpoczynamy pierwszy dzi\u015b trening! \n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP #FP1 @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcDFgAAAA=="]]}, "id": 1127106908953952256, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Kto wie wi\u0119cej na temat Grand Prix Hiszpanii? Robert #Kubica czy George #Russell? Odpowied\u017a w filmiku poni\u017cej\n\ud83d\ude01\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/8VJpdpicSH", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcDEQAAAA=="]]}, "id": 1127106888540278784, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Robert #Kubica w \u015bwietnym humorze \n\ud83d\ude0d\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP #FP1 @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/PO48GF62w4", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcDCAAAAA=="]]}, "id": 1127106852574175233, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/K0BXvCFfuC", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcDAAAAAA=="]]}, "id": 1127106817845288960, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Fotki z #FP1 \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/oBJTye607n", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcCOAAAAA=="]]}, "id": 1127106801051295749, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Wyniki ko\u0144cowe pierwszego treningu. #Kubica na miejscu 19-tym a #Russell na 20-tym\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP #FP1 @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/403SbE5pu2", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcCLwAAAA=="]]}, "id": 1127106763566788613, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Jeszcze jedna porcja fotek z #FP1\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #SpanishGP #ElevenF1 @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/JaVhkY6RtX", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcCKQAAAA=="]]}, "id": 1127106737453113344, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Zaczynamy drugi trening!\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #FP2 #SpanishGP @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/jzPBvj2soB", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcCFwAAAA=="]]}, "id": 1127106660286259200, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/Rgkb1vIlaR", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcCDgAAAA=="]]}, "id": 1127106624072704000, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Ko\u0144cowe wyniki #FP2\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/b5FZ4OK2fJ", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcCAwAAAA=="]]}, "id": 1127106578946174977, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Wypowiedzi Roberta po dzisiejszych treningach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/qvpSKNZeQJ", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcBIQAAAA=="]]}, "id": 1127106450843676672, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Wypowiedzi po dzisiejszych sesjach treningowych\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/VCioeuLjSY", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcBFwAAAA=="]]}, "id": 1127106410142208000, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/1WzXsxwqkr", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwcBDwAAAA=="]]}, "id": 1127106375878873088, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "3 trening i kwalifikacje \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/gRnx2pYVFw\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/RpbyZLZkRU", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwYRLwAAAA=="]]}, "id": 1127095436546838528, "lang": "pl", "power": 3808, "text": "3 trening i kwalifikacje \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/gRnx2pYVFw\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88\u2026 https://t.co/rl4bhJVzIT", "twitt_power": 12, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCwYJKAAAAA=="]]}, "id": 1127093393362956293, "lang": "pl", "power": 3681, "text": "@MartaWitecka1 @PKN_ORLEN @F1 @WilliamsRacing @TeamORLEN @Circuitcat_eng Zawsze ma wsparcie \ud83d\ude07", "twitt_power": 1, "user": "Boles\u0142aw Witczak\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 3680}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChYlIwAAAA=="]]}, "id": 1126979625412976646, "lang": "pl", "power": 877, "text": "@BartSienkiewicz Nie pami\u0119ta w\u00f3\u0142 jak... https://t.co/V5toOmDVO3", "twitt_power": 0, "user": "swojak", "user_power": 877}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChUgIQAAAA=="]]}, "id": 1126963260639653890, "lang": "pl", "power": 8288, "text": "Trwa Gala Paraolimpijska! Mamy dla Was pierwsze zdj\u0119cia autorstwa Bart\u0142omieja Zborowskiego\u2757\ufe0f\n\nMinisterstwo Sportu i Turystyki PFRON - Pa\u0144stwowy Fundusz Rehabilitacji Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych PKN ORLEN... https://t.co/Lp1xto3fpO", "twitt_power": 0, "user": "Oddzia\u0142 Opolski PFRON", "user_power": 8288}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChMrOQAAAA=="]]}, "id": 1126935929527119872, "lang": "en", "power": 1530, "text": "Trwa Gala Paraolimpijska! Mamy dla Was pierwsze zdj\u0119cia autorstwa Bart\u0142omieja Zborowskiego\u2757\ufe0f\n\nMinisterstwo Sportu i\u2026 https://t.co/3tYtmjsn8A", "twitt_power": 5, "user": "paralympic", "user_power": 1525}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChMrFwAAAA=="]]}, "id": 1126935788078403584, "lang": "en", "power": 1479, "text": "Jeste\u015b w trasie i masz ochot\u0119 na #kawa? Zajed\u017a na @PKN_ORLEN i u\u017cyj mojego kuponu - ja ju\u017c nie skorzystam. Wa\u017cny je\u2026 https://t.co/ygk3F6FMBJ", "twitt_power": 0, "user": "Arek Pietrzyk", "user_power": 1479}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChMmCAAAAA=="]]}, "id": 1126934463315873793, "lang": "pl", "power": 4635, "text": "Sportowcem 20-lecia w kategorii Lekkoatletyka zosta\u0142 @maciejlepiato, wielokrotny mistrz \u015bwiata i medalista olimpijs\u2026 https://t.co/JrqFEHow69", "twitt_power": 12, "user": "Anna Ziobro\u0144", "user_power": 4623}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChMWGwAAAA=="]]}, "id": 1126930516874334211, "lang": "pl", "power": 11727, "text": "@tvp_info Spadki @PKN_ORLEN i @kghm_sa na #GPW \nhttps://t.co/qq2YofxD9w", "twitt_power": 0, "user": "Jan Kowalski", "user_power": 11727}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChIiFQAAAA=="]]}, "id": 1126918412805070850, "lang": "pl", "power": 39093, "text": "Wypowiedzi Roberta po dzisiejszych treningach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/qvpSKNZeQJ", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChE1CwAAAA=="]]}, "id": 1126908055306809344, "lang": "pl", "power": 12702, "text": "#SupportKubica #RK88 \n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#F1 #Formula1 #SpanishGP https://t.co/tMQDpg55K1", "twitt_power": 4, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12698}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChEwKwAAAA=="]]}, "id": 1126906930197356546, "lang": "pl", "power": 16328, "text": "@PKN_ORLEN @F1 @WilliamsRacing @TeamORLEN @Circuitcat_eng B\u0119dzie wsparcie!", "twitt_power": 9, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16319}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChEsDQAAAA=="]]}, "id": 1126905798431473669, "lang": "pl", "power": 21546, "text": "Z grupy B z pierwszego miejsca do p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w awansowa\u0142a AZS 2020 Cz\u0119stochowa, natomiast z drugiej lokaty - Trefl Gd\u2026 https://t.co/xMfaQZCDfh", "twitt_power": 6, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChEeAAAAAA=="]]}, "id": 1126902219633307649, "lang": "pl", "power": 11978, "text": ".@DanielObajtek: Wszyscy zyskaj\u0105 na fuzji @PKN_ORLEN i @GrupaLOTOS (ROZMOWA) https://t.co/uJhnSguhsJ #BA24 #ropa\u2026 https://t.co/15gaxU3olv", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChEQEQAAAA=="]]}, "id": 1126898767209353216, "lang": "pl", "power": 3816, "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP\u2026 https://t.co/o6pym2zz16", "twitt_power": 20, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChANEAAAAA=="]]}, "id": 1126882909607071745, "lang": "pl", "power": 3804, "text": "Wypowiedzi po dzisiejszych sesjach treningowych\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026 https://t.co/YOajZJl1tV", "twitt_power": 8, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFChALKAAAAA=="]]}, "id": 1126882506643521539, "lang": "pl", "power": 45192, "text": "\ud83d\udcfa W weekend czekaj\u0105 nas relacje telewizyjne z IAAF World Relays #Yokohama2019 \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udcccsobota \u2013 12:25 \u2013 TVP Sport (na \u017cywo)\n\ud83d\udcccniedziela \u2013 21:40 \u2013 TVP Sport (retransmisja)\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN  @IAAFYokohama19 @sport_tvppl https://t.co/DMiIL8k3g6", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz", "user_power": 45192}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8aCwAAAA=="]]}, "id": 1126871060975165441, "lang": "pl", "power": 23553, "text": "\ud83d\udcfa W weekend czekaj\u0105 nas relacje telewizyjne z IAAF World Relays #Yokohama2019 \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udcccsobota \u2013 12:25 \u2013 TVP Sport (na \u017cywo)\n\ud83d\udcccniedziela \u2013 21:40 \u2013 TVP Sport (retransmisja)\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN  @IAAFYokohama19 @sport_tvppl https://t.co/DMiIL8k3g6", "twitt_power": 0, "user": "POLISH MAINIAC", "user_power": 23553}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8QNAAAAA=="]]}, "id": 1126868713876217857, "lang": "pl", "power": 260, "text": "Dzie\u0144 dobry @DanielObajtek , czy wobec dzisiejszego ataku @se_pl na PMM @PKN_ORLEN  nadal zamierza reklamowa\u0107 si\u0119 na pierwszej stronie ?", "twitt_power": 0, "user": "Maciej S\u0142ota", "user_power": 260}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8PHgAAAA=="]]}, "id": 1126868369355964418, "lang": "pl", "power": 3807, "text": "Wypowiedzi Roberta po dzisiejszych treningach\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/inIj5uJQi1", "twitt_power": 11, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8PBQAAAA=="]]}, "id": 1126868265324687361, "lang": "pl", "power": 15990, "text": "Na mistrzostwach Polski kadet\u00f3w w Szczytnie zako\u0144czyli\u015bmy rywalizacj\u0119 w grupie A \u2694\ufe0f Dwa premiowane awansem do p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w miejsca zaj\u0119\u0142y dru\u017cyny: UMKS MOS Wola Warszawa i KS Gwardia Wroc\u0142aw \ud83d\ude0e Sponsorem g\u0142\u00f3wnym jest @PKN_ORLEN \ud83c\udfd0 https://t.co/HOKWW2brGC", "twitt_power": 0, "user": "SiatkarskaLiga", "user_power": 15990}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8KGwAAAA=="]]}, "id": 1126867099526234112, "lang": "pl", "power": 224, "text": "@PKN_ORLEN @TeamORLEN @F1 @WilliamsRacing @Circuitcat_eng zrobcie cos by rk mial czasy po nizej 1:20 bo az oczy bol\u0105", "twitt_power": 0, "user": "Mikojan Mig21", "user_power": 224}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg8IAQAAAA=="]]}, "id": 1126866486918823936, "lang": "en", "power": 110115, "text": "Ko\u0144cowe wyniki #FP2\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/b5FZ4OK2fJ", "twitt_power": 0, "user": "\u0431\u0430\u0431\u0430 \u0437\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438", "user_power": 110115}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg43FAAAAA=="]]}, "id": 1126863296013975554, "lang": "pl", "power": 21552, "text": "Na mistrzostwach Polski kadet\u00f3w w Szczytnie zako\u0144czyli\u015bmy rywalizacj\u0119 w grupie A \u2694\ufe0f Dwa premiowane awansem do p\u00f3\u0142fi\u2026 https://t.co/vxnn75zSgl", "twitt_power": 12, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4xCQAAAA=="]]}, "id": 1126861739088281600, "lang": "pl", "power": 675, "text": "@RKubicaKlub @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN i za to #Orlen p\u0142aci 40 baniek", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej \u0141ab\u0119cki", "user_power": 675}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4mMwAAAA=="]]}, "id": 1126859148656877568, "lang": "en", "power": 13947, "text": "@i_adi1280i @PKN_ORLEN, @lotto_pl zdaj\u0105 sobie spraw\u0119, \u017ce ich reklamy na tej ok\u0142adce wygl\u0105daj\u0105 s\u0142abo? Mo\u017ce trzeba zw\u2026 https://t.co/SsuRvAxgGP", "twitt_power": 0, "user": "AK314", "user_power": 13947}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4mFAAAAA=="]]}, "id": 1126859017576431616, "lang": "pl", "power": 16326, "text": "@TeamORLEN @PKN_ORLEN My te\u017c czekamy! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "twitt_power": 7, "user": "Marta Witecka", "user_power": 16319}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4mCgAAAA=="]]}, "id": 1126858975675285504, "lang": "pl", "power": 3805, "text": "Ko\u0144cowe wyniki #FP2\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/O882XacMNC", "twitt_power": 9, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4bKQAAAA=="]]}, "id": 1126856337378422784, "lang": "pl", "power": 10911, "text": "Poni\u017cej wersja tekstowa rozmowy z prezesem @DanielObajtek, a teraz czas na materia\u0142 audio: https://t.co/x1aoiPR6hu\u2026 https://t.co/jatrh8DWSk", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 10911}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4VAQAAAA=="]]}, "id": 1126854660105613312, "lang": "pl", "power": 9499, "text": "@Energetyka_24 @PKN_ORLEN @DanielObajtek Raczej trzeba mie\u0107 wgl\u0105d w dowody osobiste z  czytnikami PWPW", "twitt_power": 0, "user": "Jerzy Artur Konopko", "user_power": 9499}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4SNQAAAA=="]]}, "id": 1126854122286788609, "lang": "pl", "power": 6284, "text": "Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek opowiedzia\u0142 o planach dotycz\u0105cych wsp\u00f3\u0142pracy z Krajow\u0105 Administracj\u0105 Skarbow\u0105 w za\u2026 https://t.co/CcpMFMRDYn", "twitt_power": 3, "user": "Energetyka24", "user_power": 6281}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4IHAAAAA=="]]}, "id": 1126851500951519232, "lang": "pl", "power": 19895, "text": "@BartekOntrack @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Moze ale nie podczas tego treningu...", "twitt_power": 1, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 19894}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4GLgAAAA=="]]}, "id": 1126851075271790592, "lang": "pl", "power": 12699, "text": "@ZbigBetkowski Mo\u017ce dostanie nowy silnik i b\u0119dzie kilka \u015bwie\u017cych koni wi\u0119cej? Mam tak\u0105 nadziej\u0119 \ud83d\ude09\n#SupportKubica\u2026 https://t.co/XU36YrCnvd", "twitt_power": 1, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12698}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg4CNgAAAA=="]]}, "id": 1126850099206938624, "lang": "pl", "power": 3809, "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP\u2026 https://t.co/vsc9eHt2q1", "twitt_power": 13, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0lIQAAAA=="]]}, "id": 1126843719288860672, "lang": "en", "power": 1316, "text": "Dzi\u0119ki @PKN_ORLEN za #wege doznania \ud83c\udf43 https://t.co/FHaZbzTFDz", "twitt_power": 0, "user": "Sara Veronica", "user_power": 1316}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0lBgAAAA=="]]}, "id": 1126843605816094722, "lang": "en", "power": 456, "text": "@oto_pv @PKN_ORLEN @WilliamsRacing @RzecznikORLEN @DanielObajtek @F1 My tak\u017ce trzymamy kciuki za Roberta! :) #RK88", "twitt_power": 2, "user": "BP_Polska", "user_power": 454}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0jNQAAAA=="]]}, "id": 1126843301737451520, "lang": "pl", "power": 2058, "text": "\ud83d\udc49 A my \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #otoeCar #Helioica trzymamy kciuki za naszego \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Championa @PKN_ORLEN i #RK88 #RK #RobertKubica\u2026 https://t.co/ZfOFR7uJiQ", "twitt_power": 2, "user": "otoeCar \u2606 otoPV", "user_power": 2056}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0gIAAAAA=="]]}, "id": 1126842457323446272, "lang": "pl", "power": 167, "text": "@AlekthePole @Nedops @PZLANews @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19 @sport_tvppl @mszkolnikowski Czasami robili\u015bcie przy r\u00f3wn\u2026 https://t.co/gar2L0voY1", "twitt_power": 1, "user": "Andrzej Musia\u0142", "user_power": 166}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0QKwAAAA=="]]}, "id": 1126838478262689792, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Fotki z #FP1 \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/oBJTye607n", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0MOAAAAA=="]]}, "id": 1126837527288188928, "lang": "pl", "power": 19894, "text": "Jeszcze jedna porcja fotek z #FP1\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #SpanishGP #ElevenF1 @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/JaVhkY6RtX", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 19894}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0MJgAAAA=="]]}, "id": 1126837450339442688, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Woow! W ko\u0144cu mo\u017cemy zobaczy\u0107 ten s\u0142ynny onboard!\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/R8mUGISbx4", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0MFAAAAA=="]]}, "id": 1126837373294268417, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Jeszcze jedna porcja fotek z #FP1\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #SpanishGP #ElevenF1 @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/JaVhkY6RtX", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCg0ADgAAAA=="]]}, "id": 1126834330330910725, "lang": "pl", "power": 3814, "text": "Zaczynamy drugi trening!\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/lmFhPudQ5s", "twitt_power": 18, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgw2FwAAAA=="]]}, "id": 1126832859636011009, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Jeszcze jedna porcja fotek z #FP1\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #SpanishGP #ElevenF1 @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/JaVhkY6RtX", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgw1LAAAAA=="]]}, "id": 1126832693466083329, "lang": "pl", "power": 45614, "text": "@AnnaMKrupka Pi\u0119knie w tym brukowcu wygl\u0105da reklama @PKN_ORLEN. Czy @DanielObajtek jest z tego dumny?", "twitt_power": 0, "user": "Rodryg \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 45614}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgw1LAAAAA=="]]}, "id": 1126832693466083329, "lang": "pl", "power": 45614, "text": "@AnnaMKrupka Pi\u0119knie w tym brukowcu wygl\u0105da reklama @PKN_ORLEN. Czy @DanielObajtek jest z tego dumny?", "twitt_power": 0, "user": "Rodryg \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 45614}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwzNQAAAA=="]]}, "id": 1126832230611996672, "lang": "pl", "power": 30143, "text": "@K_Stanowski @NZGoebbelsa @PKN_ORLEN  wyci\u0105gnie z tego wnioski?", "twitt_power": 0, "user": "jerzyk", "user_power": 30143}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwvMwAAAA=="]]}, "id": 1126831213145202689, "lang": "pl", "power": 3821, "text": "Jeszcze jedna porcja fotek z #FP1\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Getty Images\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen\u2026 https://t.co/DdfAbGyewu", "twitt_power": 25, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwoCgAAAA=="]]}, "id": 1126829278916698112, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Do poczytania druga cz\u0119\u015b\u0107 wywiad\u00f3w z Robertem!\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/Vj6WD0ajX7", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwoAwAAAA=="]]}, "id": 1126829249414012929, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Ciekawe kt\u00f3re dwa Grand Prix znikn\u0105 z kalendarza #F1 w 2020 roku?\n\ud83e\udd14#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @DanielObajtek\n@WilliamsRacing @PKN_ORLEN @TeamORLEN https://t.co/KQm03byP2Q", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwnMwAAAA=="]]}, "id": 1126829200416169985, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Robert Kubica \u2013 Grand Prix Hiszpanii 2019 Dzie\u0144 1 \u2013 Media Day\n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/yd4bASKYx0\n\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @WilliamsRacing @PKN_ORLEN @DanielObajtek https://t.co/RzlAVBO0eP", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwnLAAAAA=="]]}, "id": 1126829170783289344, "lang": "en", "power": 3412, "text": "I jeszcze jedna fotka\n\ud83e\udd29\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/cuj01vIg3s", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwnJQAAAA=="]]}, "id": 1126829141309952002, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Woow! W ko\u0144cu mo\u017cemy zobaczy\u0107 ten s\u0142ynny onboard!\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/R8mUGISbx4", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwnFQAAAA=="]]}, "id": 1126829074196901888, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Rozpoczynamy pierwszy dzi\u015b trening! \n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP #FP1 @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwmOwAAAA=="]]}, "id": 1126828981548933121, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Kto wie wi\u0119cej na temat Grand Prix Hiszpanii? Robert #Kubica czy George #Russell? Odpowied\u017a w filmiku poni\u017cej\n\ud83d\ude01\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/8VJpdpicSH", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwmMwAAAA=="]]}, "id": 1126828949663821824, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Robert #Kubica w \u015bwietnym humorze \n\ud83d\ude0d\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP #FP1 @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/PO48GF62w4", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwmKwAAAA=="]]}, "id": 1126828914263953409, "lang": "en", "power": 3412, "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/K0BXvCFfuC", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwmHQAAAA=="]]}, "id": 1126828856575504384, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Fotki z #FP1 \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/oBJTye607n", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwmFQAAAA=="]]}, "id": 1126828821708197888, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Wyniki ko\u0144cowe pierwszego treningu. #Kubica na miejscu 19-tym a #Russell na 20-tym\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP #FP1 @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/403SbE5pu2", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwlNwAAAA=="]]}, "id": 1126828715063808007, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Dzie\u0144 pierwszej i drugiej sesji treningowej czas zacz\u0105\u0107 \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/DBqpJo0Dt9\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/Hd0ifN5AOO", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwcGwAAAA=="]]}, "id": 1126826331076026371, "lang": "pl", "power": 8311, "text": "Jest ju\u017c dost\u0119pna, przygotowania przez @CFAPoland, trzecia cz\u0119\u015b\u0107 #AkademiiInwestowania @PKN_ORLEN - polecam! Poziom podstawowy i zaawansowany https://t.co/07KrfG3jj3", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8311}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwcCgAAAA=="]]}, "id": 1126826260318052352, "lang": "pl", "power": 1902, "text": "Jest ju\u017c dost\u0119pna, przygotowania przez @CFAPoland, trzecia cz\u0119\u015b\u0107 #AkademiiInwestowania @PKN_ORLEN - polecam! Poziom podstawowy i zaawansowany https://t.co/07KrfG3jj3", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1902}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwbFQAAAA=="]]}, "id": 1126826054860115969, "lang": "pl", "power": 20358, "text": "Jest ju\u017c dost\u0119pna, przygotowania przez @CFAPoland, trzecia cz\u0119\u015b\u0107 #AkademiiInwestowania @PKN_ORLEN - polecam! Poziom podstawowy i zaawansowany https://t.co/07KrfG3jj3", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20358}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwZHgAAAA=="]]}, "id": 1126825589288198144, "lang": "pl", "power": 6426, "text": "@PKN_ORLEN https://t.co/BiDoZ7e30X", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6426}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwKAwAAAA=="]]}, "id": 1126821698865700865, "lang": "pl", "power": 32454, "text": "Robert Kubica &amp; @GeorgeRussell63 oraz inni kierowcy @F1 w kampanii FIA\n#RoadSafety. #UNRoadSafetyWeek #SpeakUp\u2026 https://t.co/h8bVwsrpb0", "twitt_power": 6, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32448}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwJBQAAAA=="]]}, "id": 1126821455914831872, "lang": "pl", "power": 7297, "text": "Jest ju\u017c dost\u0119pna, przygotowania przez @CFAPoland, trzecia cz\u0119\u015b\u0107 #AkademiiInwestowania @PKN_ORLEN - polecam! Poziom podstawowy i zaawansowany https://t.co/07KrfG3jj3", "twitt_power": 0, "user": "Stow. Inwest. Ind. \ud83d\udcc8", "user_power": 7297}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwICwAAAA=="]]}, "id": 1126821231884472321, "lang": "en-gb", "power": 1373, "text": "Nowa kategoria Heros\u00f3w Rynku Kapita\u0142owego \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f to Edukator Gie\u0142dowy.\n\nW niej nominowani s\u0105:\n\n@BlogiBossaPL @BossaAnalityk\n@PGerschmann @TomaszJaroszek\n@noblesecurities\n@FundacjaGPW\n@PKN_ORLEN @CFAPoland \n\nhttps://t.co/VHsvqCaWVo https://t.co/jOh3SWwDl2", "twitt_power": 0, "user": "CFA Society Poland", "user_power": 1373}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgwHOgAAAA=="]]}, "id": 1126821176385441792, "lang": "en-gb", "power": 1373, "text": "RT @Barankiewicz: @CFAPoland @PKN_ORLEN dlaczego @CFAinstitute zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 w projekt: \nhttps://t.co/iXNiXIup8E", "twitt_power": 0, "user": "CFA Society Poland", "user_power": 1373}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgs0KgAAAA=="]]}, "id": 1126817334386151425, "lang": "en", "power": 15795, "text": "@Razparuk1 @WaitsTw @PR24_pl Kto\u015b rozk\u0142ad\u0142 Orlen? Nie. Chodzi o to, \u017ce nie upilnujesz wycieku info na temat produkc\u2026 https://t.co/qK6Ea9zmbC", "twitt_power": 1, "user": "OperatorP\u0142uga", "user_power": 15794}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsyGAAAAA=="]]}, "id": 1126816756973080581, "lang": "en", "power": 15794, "text": "@Razparuk1 @WaitsTw @PR24_pl Powt\u00f3rz\u0119. O ew. wykupie mniejszo\u015bci m\u00f3wi\u0142o si\u0119 ju\u017c od 2015. Orlen mia\u0142 got\u00f3wk\u0119 i co\u015b m\u2026 https://t.co/7qNDdgbs7I", "twitt_power": 0, "user": "OperatorP\u0142uga", "user_power": 15794}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsnDQAAAA=="]]}, "id": 1126813940493758464, "lang": "pl", "power": 430, "text": "@PZLANews @sport_tvppl @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19 T\u0105 transmisj\u0105 @sport_tvppl zaczyna d\u0142ugi sezon lekkoatletyczny.", "twitt_power": 1, "user": "wislok", "user_power": 429}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsgFwAAAA=="]]}, "id": 1126812221030445057, "lang": "en", "power": 8899, "text": "PKN Orlen opens its first Benzina filling station in Slovakia https://t.co/X9DsOMZeaY", "twitt_power": 0, "user": "Emerging Europe", "user_power": 8899}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgseDQAAAA=="]]}, "id": 1126811677188661249, "lang": "pl", "power": 9246, "text": "Tylko do \u015brody 1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 maja czekamy na zg\u0142oszenia do IV edycji programu sta\u017cowego Energia dla Przysz\u0142o\u015bci organizowa\u2026 https://t.co/2d1uJXpx3q", "twitt_power": 2, "user": "Ministerstwo Energii", "user_power": 9244}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsRCgAAAA=="]]}, "id": 1126808391244972033, "lang": "pl", "power": 12698, "text": "@WilliamsRacing #SupportKubica #RK88 \n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#F1 #SpanishGP", "twitt_power": 0, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12698}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsMDwAAAA=="]]}, "id": 1126807156102246400, "lang": "pl", "power": 13577, "text": "@szachmad Na pierwszej stronie jest reklama @PKN_ORLEN i @lotto_pl . Ciekawe czy  sp\u00f3\u0142ki skarbu pa\u0144stwa wycofa\u0142y si\u2026 https://t.co/yKNCSyLf9v", "twitt_power": 0, "user": "Grzech vel KotPrezesa \ud83d\udcaf", "user_power": 13577}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsKOwAAAA=="]]}, "id": 1126806837154713600, "lang": "pl", "power": 3051, "text": "@WaitsTw Macie zbie\u017cne koncepcje z zarzadem PKN Orlen \ud83d\ude0a", "twitt_power": 0, "user": "Szymon Karcz", "user_power": 3051}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgsEHwAAAA=="]]}, "id": 1126805208070217728, "lang": "ja", "power": 21742, "text": "\ud83d\udcfa W weekend czekaj\u0105 nas relacje telewizyjne z IAAF World Relays #Yokohama2019 \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udcccsobota \u2013 12:25 \u2013 TVP Sport (na \u017cywo)\n\ud83d\udcccniedziela \u2013 21:40 \u2013 TVP Sport (retransmisja)\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN  @IAAFYokohama19 @sport_tvppl https://t.co/DMiIL8k3g6", "twitt_power": 0, "user": "\u30cf\u30b7\u30ef\u30ab", "user_power": 21742}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgozBQAAAA=="]]}, "id": 1126801826613907456, "lang": "ja", "power": 2341, "text": "\ud83d\udcfa W weekend czekaj\u0105 nas relacje telewizyjne z IAAF World Relays #Yokohama2019 \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udcccsobota \u2013 12:25 \u2013 TVP Sport (na \u017cywo)\n\ud83d\udcccniedziela \u2013 21:40 \u2013 TVP Sport (retransmisja)\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN  @IAAFYokohama19 @sport_tvppl https://t.co/DMiIL8k3g6", "twitt_power": 0, "user": "IAAF World Relays YOKOHAMA19", "user_power": 2341}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgopEAAAAA=="]]}, "id": 1126799356261294082, "lang": "pl", "power": 7419, "text": "Za rz\u0105d\u00f3w @sld  towarzysza Ar\u0142ukowicza, @PolskaPolicja wje\u017cd\u017ca\u0142a do biznesmena Kluski i prezesa @PKN_ORLEN Modrzejewskiego. https://t.co/sZUxMGPzEB", "twitt_power": 0, "user": "Gra\u017cyna", "user_power": 7419}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgonJwAAAA=="]]}, "id": 1126798949522837504, "lang": "pl", "power": 3801, "text": "Wyniki ko\u0144cowe pierwszego treningu. #Kubica na miejscu 19-tym a #Russell na 20-tym\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88\u2026 https://t.co/s5oncdDyqk", "twitt_power": 5, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgojJQAAAA=="]]}, "id": 1126797937105936385, "lang": "en", "power": 7437, "text": ".@DanielObajtek: Wszyscy zyskaj\u0105 na fuzji @PKN_ORLEN i @GrupaLOTOS (ROZMOWA) https://t.co/uJhnSguhsJ #BA24 #ropa #energetyka https://t.co/BEMHr25YzD", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Olchowik", "user_power": 7437}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgogDgAAAA=="]]}, "id": 1126797083879591937, "lang": "pl", "power": 11981, "text": ".@DanielObajtek: Wszyscy zyskaj\u0105 na fuzji @PKN_ORLEN i @GrupaLOTOS (ROZMOWA) https://t.co/uJhnSguhsJ #BA24 #ropa\u2026 https://t.co/7beIDQliju", "twitt_power": 3, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgofAAAAAA=="]]}, "id": 1126796772439994368, "lang": "pl", "power": 36015, "text": "@CFAPoland @PKN_ORLEN dlaczego @CFAinstitute zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 w projekt: \nhttps://t.co/iXNiXIup8E", "twitt_power": 1, "user": "Przemek Barankiewicz", "user_power": 36014}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoTHQAAAA=="]]}, "id": 1126793877015400448, "lang": "pl", "power": 54478, "text": "@K_Stanowski @kobuz3 A po co pa\u0144stwowe reklamy PKN Orlen...\u017beby \u017cy\u0142o si\u0119 lepiej redaktorkom\"", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Sieraj \ud83d\udd1e", "user_power": 54478}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoSEAAAAA=="]]}, "id": 1126793568365043714, "lang": "pl", "power": 3809, "text": "Fotki z #FP1 \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #SpanishGP\u2026 https://t.co/drwUXC0n1v", "twitt_power": 13, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoOGQAAAA=="]]}, "id": 1126792601498193920, "lang": "pl", "power": 85862, "text": "\ud83d\udcfa W weekend czekaj\u0105 nas relacje telewizyjne z IAAF World Relays #Yokohama2019 \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udcccsobota \u2013 12:25 \u2013 TVP Sport (na \u017cywo)\n\ud83d\udcccniedziela \u2013 21:40 \u2013 TVP Sport (retransmisja)\n\n#PZLA100 #100latPZLA @PKN_ORLEN  @IAAFYokohama19 @sport_tvppl https://t.co/DMiIL8k3g6", "twitt_power": 0, "user": "TVP Sport", "user_power": 85862}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoLGAAAAA=="]]}, "id": 1126791843583275008, "lang": "en", "power": 7193, "text": "@AlekthePole @PZLANews @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19 @sport_tvppl @mszkolnikowski Te kilka minut by nie zaszkodzi\u0142o pe\u2026 https://t.co/MMpOZ1Hm12", "twitt_power": 5, "user": "Athletics News", "user_power": 7188}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoIOQAAAA=="]]}, "id": 1126791223866474496, "lang": "en", "power": 5828, "text": "@Nedops @PZLANews @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19 @sport_tvppl @mszkolnikowski Uda sie na stronie internetowej @sport_tvppl :)", "twitt_power": 4, "user": "Alek Dzieciolowski", "user_power": 5824}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoHHgAAAA=="]]}, "id": 1126790859662479364, "lang": "en", "power": 7188, "text": "@PZLANews @PKN_ORLEN @IAAFYokohama19 @sport_tvppl Nie uda si\u0119 pokaza\u0107 o 12:05 naszej sztafety 4 x 400 pa\u0144? ;)\n@AlekthePole @mszkolnikowski", "twitt_power": 0, "user": "Athletics News", "user_power": 7188}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgoAHQAAAA=="]]}, "id": 1126789095588384770, "lang": "ja", "power": 594, "text": "Coraz bli\u017cej do Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\ude01\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/YRAC20RjZd", "twitt_power": 0, "user": "RKjp", "user_power": 594}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgk1OQAAAA=="]]}, "id": 1126787450855141376, "lang": "pl", "power": 5171, "text": "Jest ju\u017c dost\u0119pna, przygotowania przez @CFAPoland, trzecia cz\u0119\u015b\u0107 #AkademiiInwestowania @PKN_ORLEN - polecam! Poziom podstawowy i zaawansowany https://t.co/07KrfG3jj3", "twitt_power": 0, "user": "Kamil Gemra", "user_power": 5171}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkvBwAAAA=="]]}, "id": 1126785729110130688, "lang": "pl", "power": 1982, "text": "@strefainw @grupa_azoty prze\u017cywa dramatyczny czas pod rz\u0105dami Wardackiego. Jak tak dalej p\u00f3jdzie to @DanielObajtek\u2026 https://t.co/t4fNmYR9Ls", "twitt_power": 0, "user": "tomasz tomaszewski", "user_power": 1982}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkqAwAAAA=="]]}, "id": 1126784455899742208, "lang": "pl", "power": 3809, "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP\u2026 https://t.co/ExSZCurusW", "twitt_power": 13, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkmNwAAAA=="]]}, "id": 1126783668142465024, "lang": "pl", "power": 36023, "text": "Jest ju\u017c dost\u0119pna, przygotowania przez @CFAPoland, trzecia cz\u0119\u015b\u0107 #AkademiiInwestowania @PKN_ORLEN - polecam! Poziom\u2026 https://t.co/VbjTMogr54", "twitt_power": 9, "user": "Przemek Barankiewicz", "user_power": 36014}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkkAQAAAA=="]]}, "id": 1126782935670165504, "lang": "pl", "power": 17896, "text": "Woow! W ko\u0144cu mo\u017cemy zobaczy\u0107 ten s\u0142ynny onboard!\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/R8mUGISbx4", "twitt_power": 0, "user": "Jacek D\u0105bek", "user_power": 17896}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkgNgAAAA=="]]}, "id": 1126782151083593728, "lang": "pl", "power": 11955, "text": "\ud83d\udcfa W weekend czekaj\u0105 nas relacje telewizyjne z IAAF World Relays #Yokohama2019 \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udcccsobota \u2013 12:25 \u2013 TVP Sport (na \u017c\u2026 https://t.co/NEAa5B09el", "twitt_power": 36, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkcMgAAAA=="]]}, "id": 1126781128801705984, "lang": "pl", "power": 7299, "text": "Nowa kategoria Heros\u00f3w Rynku Kapita\u0142owego \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f to Edukator Gie\u0142dowy.\n\nW niej nominowani s\u0105:\n\n@BlogiBossaPL\u2026 https://t.co/wlOY5gWiir", "twitt_power": 2, "user": "Stow. Inwest. Ind. \ud83d\udcc8", "user_power": 7297}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkcHAAAAA=="]]}, "id": 1126781038880088064, "lang": "pl", "power": 5498, "text": "Liczymy, \u017ce ropa systemem Przyja\u017a\u0144 pop\u0142ynie jeszcze w maju - powiedzia\u0142 w czwartek dziennikarzom prezes @PKN_ORLEN Daniel Obajtek.\n\nhttps://t.co/EjXfl2n3Eg", "twitt_power": 0, "user": "Przemyslaw Zaleski", "user_power": 5498}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkaCgAAAA=="]]}, "id": 1126780457771765760, "lang": "pl", "power": 7301, "text": "W kategorii sp\u00f3\u0142ka gie\u0142dowa (za najlepszy IR) nominowane s\u0105:\n\n@CDPROJEKTRED_IR\n@ImsSensory\n@kruk_sa\n@EnergaSA\u2026 https://t.co/1kbf4N6PPO", "twitt_power": 4, "user": "Stow. Inwest. Ind. \ud83d\udcc8", "user_power": 7297}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkKGAAAAA=="]]}, "id": 1126776488521601024, "lang": "pl", "power": 3799, "text": "@WilliamsSupport @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing Yes it is. Let's see what the day brings. Fin\u2026 https://t.co/wn0lC4Z2MA", "twitt_power": 3, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkHEgAAAA=="]]}, "id": 1126775711535063040, "lang": "en", "power": 6564, "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing Really nice to see RK looking really positive.", "twitt_power": 4, "user": "Williams Supporters", "user_power": 6560}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkGCgAAAA=="]]}, "id": 1126775427106607106, "lang": "pl", "power": 3824, "text": "Robert #Kubica w \u015bwietnym humorze \n\ud83d\ude0d\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub\u2026 https://t.co/kGM1Y8fDwr", "twitt_power": 28, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgkBHQAAAA=="]]}, "id": 1126774245457981440, "lang": "pl", "power": 39093, "text": "Kto wie wi\u0119cej na temat Grand Prix Hiszpanii? Robert #Kubica czy George #Russell? Odpowied\u017a w filmiku poni\u017cej\n\ud83d\ude01\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/8VJpdpicSH", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg7NQAAAA=="]]}, "id": 1126773842863480832, "lang": "pl", "power": 39093, "text": "Robert Kubica \u2013 Grand Prix Hiszpanii 2019 Dzie\u0144 1 \u2013 Media Day\n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/yd4bASKYx0\n\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @WilliamsRacing @PKN_ORLEN @DanielObajtek https://t.co/RzlAVBO0eP", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg7FAAAAA=="]]}, "id": 1126773705697193985, "lang": "pl", "power": 3813, "text": "Kto wie wi\u0119cej na temat Grand Prix Hiszpanii? Robert #Kubica czy George #Russell? Odpowied\u017a w filmiku poni\u017cej\n\ud83d\ude01\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e3\u2026 https://t.co/40GtwRZuDu", "twitt_power": 17, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg5DgAAAA=="]]}, "id": 1126773177005137922, "lang": "pl", "power": 3803, "text": "Rozpoczynamy pierwszy dzi\u015b trening! \n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/WVMHMZx5TR", "twitt_power": 7, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgg0NwAAAA=="]]}, "id": 1126772089778663424, "lang": "pl", "power": 39093, "text": "witamy w pi\u0105tek #SpanishGP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#F1Barcelona rozk\u0142ad jazdy na dzisiaj w Montmelo\n@F1 @rokitofficial @PKN_ORLEN @Acronis #Sofina  #Dtex @PPG\n@alpinestars  @pirellisport @thalesgroup @APLbasketball #Harvest #Omnitude\nforza Robert Kubica\nforza @GeorgeRussell63\ngood luck @WilliamsRacing https://t.co/uWvrXC7gxp", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggvKwAAAA=="]]}, "id": 1126770781797490688, "lang": "pl", "power": 373, "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek @TeamORLEN Trzymamy kciuki! FORZA ROBERT\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfce", "twitt_power": 1, "user": "Lukasz Grudzien", "user_power": 372}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggoMQAAAA=="]]}, "id": 1126769045296914435, "lang": "pl", "power": 4648, "text": "Na miejscu @PKN_ORLEN bym wycofa\u0142 z @se_pl jakiekolwiek reklamy po zestawieniu logo mojej firmy z takim artyku\u0142em.\u2026 https://t.co/6F6t99aBiX", "twitt_power": 0, "user": "M!", "user_power": 4648}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggoHQAAAA=="]]}, "id": 1126768960446222336, "lang": "pl", "power": 5057, "text": "A co na to @PKN_ORLEN ? Mo\u017ce tak wycofa\u0107 reklamy w tym szmat\u0142awcu? Co na to @pisorgpl ? https://t.co/JGx2XxNTxC", "twitt_power": 2, "user": "Zdzis\u0142aw Dyrman \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 5055}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCggPOwAAAA=="]]}, "id": 1126762796144742401, "lang": "pl", "power": 8973, "text": "@K_Stanowski @PKN_ORLEN powinien natychmiast wycofa\u0107 reklamy z tego szmat\u0142awca", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 8973}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgc3IgAAAA=="]]}, "id": 1126757659833536512, "lang": "pl", "power": 7381, "text": "Podczas #EEC2019 odb\u0119dzie si\u0119 sesja:\n\ud83d\udd39Kultura i gospodarka\n\ud83d\udd39Dost\u0119pno\u015b\u0107 plus\nw kt\u00f3rych udzia\u0142 we\u017amie\u2026 https://t.co/B5O6MbOvUy", "twitt_power": 0, "user": "EEC Katowice, Poland", "user_power": 7381}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcqEwAAAA=="]]}, "id": 1126754321939329025, "lang": "pl", "power": 1090, "text": "Z @DanielObajtek prezesem @PKN_ORLEN rozmawiali\u015bmy o efektach walki z #MafiaPaliwowa, po\u0142\u0105czeniu z @GrupaLOTOS oraz zanieczyszczonej ropie z Rosji. https://t.co/qCdflZodOA @RzecznikORLEN #Fuzja", "twitt_power": 0, "user": "Tadeusz", "user_power": 1090}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcpHwAAAA=="]]}, "id": 1126754123116711942, "lang": "pl", "power": 8311, "text": "Z @DanielObajtek prezesem @PKN_ORLEN rozmawiali\u015bmy o efektach walki z #MafiaPaliwowa, po\u0142\u0105czeniu z @GrupaLOTOS oraz zanieczyszczonej ropie z Rosji. https://t.co/qCdflZodOA @RzecznikORLEN #Fuzja", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8311}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcoAAAAAA=="]]}, "id": 1126753738851414016, "lang": "pl", "power": 33851, "text": "@piotrzoc @BiznesAlert Kryzys jeszcze potrwa, @PKN_ORLEN i @GrupaLOTOS radz\u0105 sobie dobrze dzi\u0119ki min ostatnim inwes\u2026 https://t.co/yi7OzwRblg", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgchMQAAAA=="]]}, "id": 1126752184547233793, "lang": "pl", "power": 21545, "text": "Ju\u017c dzi\u015b w Gi\u017cycku rozpoczn\u0105 si\u0119 mistrzostwa Polski m\u0142odziczek \ud83c\udfd0 g\u0142\u00f3wnym sponsorem wydarzenia jest @PKN_ORLEN \nHarm\u2026 https://t.co/SjzHkaZBc8", "twitt_power": 5, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgceBgAAAA=="]]}, "id": 1126751249758474240, "lang": "pl", "power": 15672, "text": "@Marcin_Halas @K_Stanowski @PKN_ORLEN @DanielObajtek Brukowiec czy nie, ale sporo os\u00f3b to czyta. Jestem ciekaw czym\u2026 https://t.co/Ms88WarRNX", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Rudnicki", "user_power": 15672}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcXBAAAAA=="]]}, "id": 1126749480378781696, "lang": "pl", "power": 12515, "text": "Panie @DanielObajtek i @PKN_ORLEN zamierzacie dawa\u0107 reklamy w takim mule? https://t.co/6URa1MdjaK", "twitt_power": 2, "user": "Pawe\u0142 J.", "user_power": 12513}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcWIQAAAA=="]]}, "id": 1126749350179164160, "lang": "pl", "power": 545, "text": "Pytanie czy @PKN_ORLEN powinno reklamowa\u0107 si\u0119 w tego typu \"medium\"? https://t.co/PKk4sid6eo", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Micha\u0142owski", "user_power": 545}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcRBQAAAA=="]]}, "id": 1126747971809210368, "lang": "pl", "power": 25090, "text": "Dzie\u0144 pierwszej i drugiej sesji treningowej czas zacz\u0105\u0107 \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/DBqpJo0Dt9\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @Circuitcat_eng @DanielObajtek @TeamORLEN https://t.co/Hd0ifN5AOO", "twitt_power": 0, "user": "Marek Klimczyk", "user_power": 25090}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcKJwAAAA=="]]}, "id": 1126746356528193536, "lang": "pl", "power": 3813, "text": "Dzie\u0144 pierwszej i drugiej sesji treningowej czas zacz\u0105\u0107 \n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/DBqpJo0Dt9\n\n\ud83e\udd29#\ufe0f\u20e3\u2026 https://t.co/yENFgU4VUh", "twitt_power": 17, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcIMQAAAA=="]]}, "id": 1126745894408179714, "lang": "pl", "power": 32454, "text": "witamy w pi\u0105tek #SpanishGP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#F1Barcelona rozk\u0142ad jazdy na dzisiaj w Montmelo\n@F1 @rokitofficial @PKN_ORLEN @Acronis\u2026 https://t.co/DfFFQa9eSh", "twitt_power": 6, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32448}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcEBQAAAA=="]]}, "id": 1126744701296529408, "lang": "pl", "power": 3592, "text": "Mo\u017cna wylosowa\u0107 wycieczk\u0119 na GP Hungaroring oraz  spotkanie z Robertem w paddocku :) przesy\u0142aj\u0105c materia\u0142 video, zdj\u0119cie dlaczego jeste\u015bcie najlepszymi kibicami!\n\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 @DanielObajtek @TeamORLEN \n @PKN_ORLEN https://t.co/3SUrjDy2RY", "twitt_power": 0, "user": "Bartosz Zaborowicz", "user_power": 3592}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcDDwAAAA=="]]}, "id": 1126744491916836865, "lang": "pl", "power": 3592, "text": "Coraz bli\u017cej do Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\ude01\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/YRAC20RjZd", "twitt_power": 0, "user": "Bartosz Zaborowicz", "user_power": 3592}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgcCFwAAAA=="]]}, "id": 1126744274228240387, "lang": "pl", "power": 24791, "text": "RT @Marcin_Halas: @K_Stanowski Firmie @PKN_ORLEN i prezesowi @DanielObajtek gratulujemy reklam w brukowcu.", "twitt_power": 0, "user": "woytazz78", "user_power": 24791}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgY0HgAAAA=="]]}, "id": 1126741785093394432, "lang": "pl", "power": 22224, "text": "@K_Stanowski Firmie @PKN_ORLEN i prezesowi @DanielObajtek gratulujemy reklam w brukowcu.", "twitt_power": 9, "user": "Marcin Ha\u0142a\u015b", "user_power": 22215}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgYoOgAAAA=="]]}, "id": 1126738882739859456, "lang": "en", "power": 3425, "text": "Warto! Mo\u017ce @PKN_ORLEN @RzecznikORLEN ? https://t.co/pS8vGKPt0w", "twitt_power": 2, "user": "Magdalena \u0141ysiak", "user_power": 3423}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgYgEQAAAA=="]]}, "id": 1126736701068533760, "lang": "pl", "power": 33852, "text": "@GrupaLOTOS oraz rafineria w Mo\u017cejkach @PKN_ORLEN dzi\u0119ki bezpo\u015bredniemu dost\u0119powi (via ruroci\u0105gi) do terminali naft\u2026 https://t.co/KqkwdS6XwF", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgYXNwAAAA=="]]}, "id": 1126734593397125120, "lang": "pl", "power": 31939, "text": "@szah77 @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @DanielObajtek du\u017cy mo\u017ce wi\u0119cej, wi\u0119c po\u0142\u0105czone si\u0142y powinny da\u0107 rozw\u00f3j", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgYTJgAAAA=="]]}, "id": 1126733516383768576, "lang": "pl", "power": 9250, "text": "Z @DanielObajtek prezesem @PKN_ORLEN rozmawiali\u015bmy o efektach walki z #MafiaPaliwowa, po\u0142\u0105czeniu z @GrupaLOTOS oraz zanieczyszczonej ropie z Rosji. https://t.co/qCdflZodOA @RzecznikORLEN #Fuzja", "twitt_power": 0, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9250}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgYRFQAAAA=="]]}, "id": 1126732940912627712, "lang": "pl", "power": 10923, "text": "Z @DanielObajtek prezesem @PKN_ORLEN rozmawiali\u015bmy o efektach walki z #MafiaPaliwowa, po\u0142\u0105czeniu z @GrupaLOTOS oraz\u2026 https://t.co/o0IYNigVJU", "twitt_power": 12, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 10911}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgYRDAAAAA=="]]}, "id": 1126732904480907267, "lang": "pl", "power": 2952, "text": "@wjakobik @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @DanielObajtek Biuro sp\u00f3\u0142ki z zasady nie komentuje tego procesu. Fakty s\u0105 jednak t\u2026 https://t.co/vd8J9Qkeww", "twitt_power": 0, "user": "GS", "user_power": 2952}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgYKJQAAAA=="]]}, "id": 1126731244736094208, "lang": "pl", "power": 118523, "text": "Wszyscy zyskaj\u0105 na fuzji @PKN_ORLEN i @GrupaLOTOS - m\u00f3wi nam prezes @DanielObajtek. Nie wiem co na to biuro sp\u00f3\u0142ki gda\u0144skiej. Prezes Orlenu m\u00f3wi te\u017c o zanieczyszczonej ropie. Nie zaszkodzi\u0142a na szcz\u0119\u015bcie polskim rafineriom. Gorzej z Mozyrzem na Bia\u0142orusi https://t.co/uj7jjUNPM7 https://t.co/RsKPQpexP3", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Wyszy\u0144ski", "user_power": 118523}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgYJGAAAAA=="]]}, "id": 1126730940456161280, "lang": "pl", "power": 275, "text": "Pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 dzisiejszych wypowiedzi Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/i9OP6sqAHN", "twitt_power": 0, "user": "Arkadiusz Karpacz", "user_power": 275}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgYIOgAAAA=="]]}, "id": 1126730833220390913, "lang": "pl", "power": 31942, "text": "Wszyscy zyskaj\u0105 na fuzji @PKN_ORLEN i @GrupaLOTOS - m\u00f3wi nam prezes @DanielObajtek. Nie wiem co na to biuro sp\u00f3\u0142ki\u2026 https://t.co/KcYazpjs3X", "twitt_power": 3, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgU1HAAAAA=="]]}, "id": 1126726930374414336, "lang": "pl", "power": 33851, "text": "Kolejny spot? Dzia\u0142 zakup\u00f3w @PKN_ORLEN szaleje, kolejne 100.000t ropy ze szkockiego terminalu w Hound Point (UK) p\u0142\u2026 https://t.co/zGCpduldjX", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgUcDQAAAA=="]]}, "id": 1126720575634718720, "lang": "en-gb", "power": 16645, "text": "dla ch\u0119tnych - og\u0142oszenie o zam\u00f3wieniu \"Us\u0142ugi prawnicze zwi\u0105zane z konsolidacj\u0105 @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS https://t.co/ImJw1X2XQJ\n\"Ofert\u0119 nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 do 15 maja 2019 r.\"\n\"Zam\u00f3wienie realizowane b\u0119dzie od dnia podpisania umowy do dnia 30 czerwca 2020 roku.\"", "twitt_power": 0, "user": "Magda Graniszewska", "user_power": 16645}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgUOFQAAAA=="]]}, "id": 1126717086519050240, "lang": "pl", "power": 3831, "text": "Woow! W ko\u0144cu mo\u017cemy zobaczy\u0107 ten s\u0142ynny onboard!\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026 https://t.co/f4R9qV5Npg", "twitt_power": 35, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgUKJAAAAA=="]]}, "id": 1126716143882739712, "lang": "pl", "power": 373573, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 373573}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgUINgAAAA=="]]}, "id": 1126715715921166338, "lang": "pl", "power": 91243, "text": "@Zover44 @kghm_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @pisorgpl @MorawieckiM @tvp_info A dlaczego firmy te mia\u0142by p\u0142aci\u0107 dodatki\u2026 https://t.co/0tCJ9zSIBW", "twitt_power": 0, "user": "Tadeusz Polar", "user_power": 91243}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgUGKwAAAA=="]]}, "id": 1126715167360741377, "lang": "pl", "power": 49893, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Dziejulek Lewandowski", "user_power": 49893}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgUGKwAAAA=="]]}, "id": 1126715167360741377, "lang": "pl", "power": 49893, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Dziejulek Lewandowski", "user_power": 49893}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgUGAgAAAA=="]]}, "id": 1126714995171938306, "lang": "pl", "power": 385457, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgQtFAAAAA=="]]}, "id": 1126709785414385664, "lang": "pl", "power": 23699, "text": "Za rz\u0105d\u00f3w @sld  towarzysza Ar\u0142ukowicza, @PolskaPolicja wje\u017cd\u017ca\u0142a do biznesmena Kluski i prezesa @PKN_ORLEN Modrzejewskiego. https://t.co/sZUxMGPzEB", "twitt_power": 0, "user": "Artur", "user_power": 23699}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgMiGAAAAA=="]]}, "id": 1126691932212609024, "lang": "pl", "power": 155389, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "maria w(bot)100 lat z flag\u0105 w klapie", "user_power": 155389}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgIsNQAAAA=="]]}, "id": 1126679470763462656, "lang": "pl", "power": 116807, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "e.mlynarska", "user_power": 116807}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCgAzDwAAAA=="]]}, "id": 1126650877295640576, "lang": "pl", "power": 229285, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Maciej K", "user_power": 229285}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRc7BQAAAA=="]]}, "id": 1126637747714822146, "lang": "pl", "power": 7662, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7662}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRcGJwAAAA=="]]}, "id": 1126624551494934529, "lang": "en", "power": 6779, "text": "W @PKN_ORLEN szybko\u015b\u0107 reakcji na wzrost cen na \u015bwiatowych rynkach ropy jest niezmierzalna przez wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 fizyk\u0119 kwantow\u0105. Je\u017celi natomiast mamy spadek cen to przechodzimy na telegraf, znaki dymne, tamtamy ...", "twitt_power": 0, "user": "Giga Herz", "user_power": 6779}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRYINAAAAA=="]]}, "id": 1126610009096368128, "lang": "pl", "power": 42292, "text": "@piter_storm @SLD @PolskaPolicja @PKN_ORLEN Kibic\u00f3w wy\u0142apali co do jednego. Wi\u0119zienia , grzywny. Tylko za transpare\u2026 https://t.co/L0eGuJ09GN", "twitt_power": 1, "user": "Tad Kapala", "user_power": 42291}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUqGgAAAA=="]]}, "id": 1126603356947001344, "lang": "de", "power": 36006, "text": "Za rz\u0105d\u00f3w @sld  towarzysza Ar\u0142ukowicza, @PolskaPolicja wje\u017cd\u017ca\u0142a do biznesmena Kluski i prezesa @PKN_ORLEN Modrzejewskiego. https://t.co/sZUxMGPzEB", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz K. Jekel \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 36006}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUpAQAAAA=="]]}, "id": 1126602999743295493, "lang": "pl", "power": 42291, "text": "@JagieniakMirek @SLD @PolskaPolicja @PKN_ORLEN Donald Tusk skaza\u0142 PGE na likwidacj\u0119. W tym celu mianowa\u0142 Kiljana pr\u2026 https://t.co/WupDJaoqIP", "twitt_power": 0, "user": "Tad Kapala", "user_power": 42291}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUiOQAAAA=="]]}, "id": 1126601476292452362, "lang": "pl", "power": 42291, "text": "@jozefmoneta @rafalhirsch Gdzie by\u0142e\u015b J\u00f3zek - mineciarzu, kiedy poprzedni zarz\u0105d KGHM-u topi\u0142 miliardy na pustyni A\u2026 https://t.co/PEf0y3PPBX", "twitt_power": 0, "user": "Tad Kapala", "user_power": 42291}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUdNwAAAA=="]]}, "id": 1126600206118789135, "lang": "pl", "power": 17916, "text": "@TadKapla @SLD @PolskaPolicja @PKN_ORLEN Teraz powinni wjecha\u0107 do prezesa Orlenu.\nZobacz jak ta ciemna zmiana zarz\u0105\u2026 https://t.co/Gl7ZPeypvM", "twitt_power": 0, "user": "Mirek Jagieniak", "user_power": 17916}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUdIgAAAA=="]]}, "id": 1126600121419014159, "lang": "pl", "power": 1299, "text": "@TadKapla @SLD @PolskaPolicja @PKN_ORLEN Do tw\u00f3rcy antykomora etc, etc...", "twitt_power": 1, "user": "Riders_On_The_Storm", "user_power": 1298}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUcAwAAAA=="]]}, "id": 1126599739963772929, "lang": "pl", "power": 42302, "text": "Za rz\u0105d\u00f3w @sld  towarzysza Ar\u0142ukowicza, @PolskaPolicja wje\u017cd\u017ca\u0142a do biznesmena Kluski i prezesa @PKN_ORLEN Modrzeje\u2026 https://t.co/zaUMWBJ2Lj", "twitt_power": 11, "user": "Tad Kapala", "user_power": 42291}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUMGQAAAA=="]]}, "id": 1126595806096699392, "lang": "pl", "power": 69299, "text": "https://t.co/zYlIedLqRJ", "twitt_power": 0, "user": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Marbin", "user_power": 69299}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRUHFQAAAA=="]]}, "id": 1126594529082187792, "lang": "pl", "power": 12700, "text": "@WilliamsRacing #ForzaKubica\n#SupportKubica #RK88 \n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#F1 #Formula1 #SpanishGP", "twitt_power": 2, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12698}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQXHwAAAA=="]]}, "id": 1126583496527495170, "lang": "pl", "power": 372, "text": "@RKubicaKlub @TeamORLEN @DanielObajtek @PKN_ORLEN @WilliamsRacing Jak to mi\u0142o widzie\u0107 u\u015bmiech\ud83d\ude09\ud83d\udd25\ud83d\udc4f\ud83c\udfce", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz Grudzien", "user_power": 372}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQNLgAAAA=="]]}, "id": 1126581045380489216, "lang": "pl", "power": 63, "text": "@KAS_GOV_PL @PKN_ORLEN co to qr\u0142a, jaka\u015b prywatna armia skarb\u00f3wki?? mo\u017ce niech sobie jeszcze haubice zafunduj\u0105.", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz", "user_power": 63}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRQDDwAAAA=="]]}, "id": 1126578399181451265, "lang": "pl", "power": 10130, "text": "\ud83c\udd95 Niestety ze sk\u0142ady Reprezentacji Polski na @IAAFYokohama19 - ze wzgl\u0119du na urazy - wypadli Iga Baumgart-Witan, Klaudia Adamek i Jakub Krzewina. Tego ostatniego w weekend zast\u0105pi Patryk Dobek \ud83d\udcaa\n\n#PZLA100 #100latPZLA #IAAFYokohama2019 @PKN_ORLEN @emenews https://t.co/1fw7BwN450", "twitt_power": 0, "user": "sprinterzycom", "user_power": 10130}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMtFgAAAA=="]]}, "id": 1126573896382205954, "lang": "pl", "power": 108988, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Dzie\u0144 Flagi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Kiedy stoisz ze z\u0142otym medalem \ud83e\udd47 na najwy\u017cszym podium , s\u0142uchasz Mazurka D\u0105browskiego i widzisz na maszcie powiewaj\u0105c\u0105 na wietrze polsk\u0105 flag\u0119 czujesz si\u0119 dumna,\u017ce jeste\u015b Polk\u0105\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Dzie\u0144Flagi #\u015awi\u0119toFlagi @PKN_ORLEN https://t.co/rmgd5Nf0rm", "twitt_power": 0, "user": "Radca W\u0119growicz", "user_power": 108988}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMrKQAAAA=="]]}, "id": 1126573472048508929, "lang": "pl", "power": 642, "text": "@PKN_ORLEN @KAS_GOV_PL Obni\u017cce ceny to nie bedzie szarej strefy. Brak s\u0142\u00f3w ale hoddogi dobre", "twitt_power": 0, "user": "szymon", "user_power": 642}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMnAAAAAA=="]]}, "id": 1126572296523657217, "lang": "pl", "power": 4771, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Dzie\u0144 Flagi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Kiedy stoisz ze z\u0142otym medalem \ud83e\udd47 na najwy\u017cszym podium , s\u0142uchasz Mazurka D\u0105browskiego i widzisz na maszcie powiewaj\u0105c\u0105 na wietrze polsk\u0105 flag\u0119 czujesz si\u0119 dumna,\u017ce jeste\u015b Polk\u0105\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Dzie\u0144Flagi #\u015awi\u0119toFlagi @PKN_ORLEN https://t.co/rmgd5Nf0rm", "twitt_power": 0, "user": "anna78", "user_power": 4771}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMnAAAAAA=="]]}, "id": 1126572296523657217, "lang": "pl", "power": 4771, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Dzie\u0144 Flagi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Kiedy stoisz ze z\u0142otym medalem \ud83e\udd47 na najwy\u017cszym podium , s\u0142uchasz Mazurka D\u0105browskiego i widzisz na maszcie powiewaj\u0105c\u0105 na wietrze polsk\u0105 flag\u0119 czujesz si\u0119 dumna,\u017ce jeste\u015b Polk\u0105\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Dzie\u0144Flagi #\u015awi\u0119toFlagi @PKN_ORLEN https://t.co/rmgd5Nf0rm", "twitt_power": 0, "user": "anna78", "user_power": 4771}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMlJgAAAA=="]]}, "id": 1126571950040670214, "lang": "pl", "power": 75715, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Dzie\u0144 Flagi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Kiedy stoisz ze z\u0142otym medalem \ud83e\udd47 na najwy\u017cszym podium , s\u0142uchasz Mazurka D\u0105browskiego i widzisz na maszcie powiewaj\u0105c\u0105 na wietrze polsk\u0105 flag\u0119 czujesz si\u0119 dumna,\u017ce jeste\u015b Polk\u0105\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Dzie\u0144Flagi #\u015awi\u0119toFlagi @PKN_ORLEN https://t.co/rmgd5Nf0rm", "twitt_power": 0, "user": "Rados\u0142aw Kuleta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 75715}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMkCgAAAA=="]]}, "id": 1126571580690173955, "lang": "pl", "power": 1391, "text": ".@DanielObajtek: Liczymy, \u017ce #ropa z #Przyja\u017a\u0144 pop\u0142ynie do ko\u0144ca maja https://t.co/eJeFlRYZGu #BA24 @PKN_ORLEN  #energetyka https://t.co/6sSZVS6XYF", "twitt_power": 0, "user": "Kinga Wi\u015bniowska", "user_power": 1391}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMeAAAAAA=="]]}, "id": 1126570029670027264, "lang": "pl", "power": 11980, "text": ".@DanielObajtek: Liczymy, \u017ce #ropa z #Przyja\u017a\u0144 pop\u0142ynie do ko\u0144ca maja https://t.co/eJeFlRYZGu #BA24 @PKN_ORLEN\u2026 https://t.co/NI4El2YzT9", "twitt_power": 2, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMbDwAAAA=="]]}, "id": 1126569336448212994, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Do poczytania druga cz\u0119\u015b\u0107 wywiad\u00f3w z Robertem!\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/Vj6WD0ajX7", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRMQFgAAAA=="]]}, "id": 1126566599190810626, "lang": "pl", "power": 3812, "text": "I jeszcze jedna fotka\n\ud83e\udd29\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/j7qm7Se0O1", "twitt_power": 16, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRImMgAAAA=="]]}, "id": 1126557153203036161, "lang": "pl", "power": 3807, "text": "Robert Kubica \u2013 Grand Prix Hiszpanii 2019 Dzie\u0144 1 \u2013 Media Day\n\nZapraszamy do komentowania https://t.co/yd4bASKYx0\u2026 https://t.co/Kf2Xx7P1Xb", "twitt_power": 11, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRIhHQAAAA=="]]}, "id": 1126555806915268611, "lang": "pl", "power": 15799, "text": "@Zover44 @kghm_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @pisorgpl @MorawieckiM @tvp_info Zydowskie lobby w Wawie opanowalo ten sek\u2026 https://t.co/Tm3rjNtZMj", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Pawlikowski", "user_power": 15799}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRIdLAAAAA=="]]}, "id": 1126554862022549504, "lang": "pl", "power": 11798, "text": "#Pytaniefilozoficzne, dlaczego najwi\u0119ksze polskie firmy nie maja swoich wie\u017cowc\u00f3w w Warszawie? @kghm_sa @PKN_orlen @GrupaLOTOS Powinni stawia\u0107 wie\u017cowce, dop\u00f3ki dzia\u0142ki s\u0105 tanie a zysk i presti\u017c gwarantowane. (a mo\u017ce maj\u0105 tylko nie zauwa\u017cy\u0142em)? @pisorgpl @MorawieckiM @tvp_info", "twitt_power": 0, "user": "Karwat Zenon \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udded\ud83c\uddf7 \u262f\ufe0f \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "user_power": 11798}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRIYMwAAAA=="]]}, "id": 1126553633347313670, "lang": "pl", "power": 3800, "text": "Ciekawe kt\u00f3re dwa Grand Prix znikn\u0105 z kalendarza #F1 w 2020 roku?\n\ud83e\udd14#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub\u2026 https://t.co/JwXLF0Vr9y", "twitt_power": 4, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRIXCQAAAA=="]]}, "id": 1126553205817729024, "lang": "pl", "power": 29979, "text": "@REXioVIVENDI @kghm_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @pisorgpl @MorawieckiM @tvp_info ale nie musi nale\u017ce\u0107.. mamy pote\u017cna\u2026 https://t.co/s0nDpIbyRd", "twitt_power": 0, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRIVIQAAAA=="]]}, "id": 1126552803676164096, "lang": "pl", "power": 15799, "text": "@Zover44 @kghm_sa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @pisorgpl @MorawieckiM @tvp_info 97% biurowcow w Pl nalezy do kapitalu izraelskiego,,,", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Pawlikowski", "user_power": 15799}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRITMAAAAA=="]]}, "id": 1126552365702762497, "lang": "pl", "power": 29983, "text": "#Pytaniefilozoficzne, dlaczego najwi\u0119ksze polskie firmy nie maja swoich wie\u017cowc\u00f3w w Warszawie? @kghm_sa @PKN_orlen\u2026 https://t.co/buUWB6A94c", "twitt_power": 4, "user": "Zov Hax", "user_power": 29979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRIFLwAAAA=="]]}, "id": 1126548837680676867, "lang": "pl", "power": 3811, "text": "Do poczytania druga cz\u0119\u015b\u0107 wywiad\u00f3w z Robertem!\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026 https://t.co/caKBSI7TSe", "twitt_power": 15, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCREuDQAAAA=="]]}, "id": 1126543912540233729, "lang": "pl", "power": 942, "text": "@Energetyka_24 @PKN_ORLEN Nawet je\u015bli pop\u0142ynie dopiero we wrze\u015bniu to i tak si\u0119 nic nie stanie bo ropa z Rosji to tylko 50% dostaw", "twitt_power": 0, "user": "BHP KONSULT", "user_power": 942}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCREoAAAAAA=="]]}, "id": 1126542346550534145, "lang": "pl", "power": 6282, "text": "Liczymy, \u017ce ropa systemem Przyja\u017a\u0144 pop\u0142ynie jeszcze w maju - powiedzia\u0142 w czwartek dziennikarzom prezes @PKN_ORLEN\u2026 https://t.co/tiko6mySNx", "twitt_power": 1, "user": "Energetyka24", "user_power": 6281}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCREQIAAAAA=="]]}, "id": 1126536442484789248, "lang": "pl", "power": 19894, "text": "W ko\u0144cu pani Williams m\u00f3wi o problemach z hamulcami w bolidzie Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/NJuKmkb5mS", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 19894}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRENAAAAAA=="]]}, "id": 1126535552243838978, "lang": "pl", "power": 194, "text": "Wg. Centre for European Reform podzia\u0142 UE to fakt https://t.co/J2D73mucuX W PL przoduj\u0105 nie \u015al\u0105sk, Wielkopolska, cz\u2026 https://t.co/RqOzeGStyv", "twitt_power": 0, "user": "Brainstorm Group", "user_power": 194}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCREFBAAAAA=="]]}, "id": 1126533557155966977, "lang": "pl", "power": 10208, "text": "RT @Piechocinski: Wed\u0142ug PKN Orlen cena gazu spada obecnie g\u0142\u00f3wnie ze wzgl\u0119du na wzrost dostaw LNG do Europy. Jest on mo\u017cliwy dzi\u0119ki spadko\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Grabowski", "user_power": 10208}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRAaCgAAAA=="]]}, "id": 1126523766517972992, "lang": "pl", "power": 76578, "text": "Wed\u0142ug PKN Orlen cena gazu spada obecnie g\u0142\u00f3wnie ze wzgl\u0119du na wzrost dostaw LNG do Europy. Jest on mo\u017cliwy dzi\u0119ki spadkom cen w Azji", "twitt_power": 1, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76577}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCRAAAQAAAA=="]]}, "id": 1126517186065989634, "lang": "pl", "power": 11978, "text": "Czy\u017cewski: Benzyna b\u0119dzie nied\u0142ugo ta\u0144sza (ROZMOWA) https://t.co/GLr5jLi1tN #BA24 #ropa @PKN_ORLEN #energetyka\u2026 https://t.co/otgxTnj13k", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ8PAAAAAA=="]]}, "id": 1126505857062064129, "lang": "pl", "power": 55273, "text": ".@PKN_ORLEN liczy, \u017ce nieska\u017cona ropa pop\u0142ynie ruroci\u0105giem #Przyja\u017a\u0144 jeszcze w maju. Od 19 kwietnia p\u0142yn\u0105\u0142 nim suro\u2026 https://t.co/nVfOkZsWx9", "twitt_power": 1, "user": "Radio ZET NEWS", "user_power": 55272}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ8HFgAAAA=="]]}, "id": 1126503937958338562, "lang": "en", "power": 702, "text": "@PZLANews @IAAFYokohama19 @PKN_ORLEN @emenews Dawa\u0107 Czykiera!\ud83d\ude09\ud83d\udd25", "twitt_power": 0, "user": "Daniel Karolkiewicz", "user_power": 702}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ8CGAAAAA=="]]}, "id": 1126502686314991616, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Do poczytania wywiad z Claire Williams\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/VdbeO9zlVQ", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ8CDgAAAA=="]]}, "id": 1126502643809972225, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Kilka s\u0142\u00f3w od Roberta przed weekendem wy\u015bcigowym\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/OztjFsAh1z", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ42NQAAAA=="]]}, "id": 1126500795833208833, "lang": "pl", "power": 3808, "text": "Kilka s\u0142\u00f3w od Roberta przed weekendem wy\u015bcigowym\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica\u2026 https://t.co/cSZJHyfS0A", "twitt_power": 12, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ40IQAAAA=="]]}, "id": 1126500207804370945, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "#SpanishGP Media Day \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @TeamORLEN @DanielObajtek @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/sole8y3wNV", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ4rCgAAAA=="]]}, "id": 1126497847011160064, "lang": "pl", "power": 39093, "text": "#SpanishGP Media Day \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @TeamORLEN @DanielObajtek @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/sole8y3wNV", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ4kIAAAAA=="]]}, "id": 1126496176767995905, "lang": "pl", "power": 22225, "text": "PKN Orlen przekaza\u0142 Krajowej Administracji Skarbowej 15 nowoczesnych samochod\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wykorzystywane przez funkcjonariuszy S\u0142u\u017cby Celno-Skarbowej podczas https://t.co/bkuQEckSGe. kontroli drogowych. https://t.co/KnfC64J9EY", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Pilch", "user_power": 22225}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ4jEwAAAA=="]]}, "id": 1126495868893315073, "lang": "pl", "power": 6283, "text": "PKN Orlen przekaza\u0142 Krajowej Administracji Skarbowej 15 nowoczesnych samochod\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wykorzystywane przez fu\u2026 https://t.co/m0BBk0lUDc", "twitt_power": 2, "user": "Energetyka24", "user_power": 6281}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ4VFwAAAA=="]]}, "id": 1126492364506267649, "lang": "pl", "power": 3802, "text": "Do poczytania wywiad z Claire Williams\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/SYJifchkq8", "twitt_power": 6, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ4MMgAAAA=="]]}, "id": 1126490213608509441, "lang": "pl", "power": 98550, "text": "RT @RadioMaryja: Prezes @PKN_ORLEN: Liczymy, \u017ce ropa ruroci\u0105giem Przyja\u017a\u0144 pop\u0142ynie jeszcze w maju https://t.co/XjRN43nXsa", "twitt_power": 0, "user": "Kot Mruk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf\u271d\ufe0f", "user_power": 98550}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ4JBQAAAA=="]]}, "id": 1126489270758326272, "lang": "pl", "power": 39621, "text": "Prezes @PKN_ORLEN: Liczymy, \u017ce ropa ruroci\u0105giem Przyja\u017a\u0144 pop\u0142ynie jeszcze w maju https://t.co/XjRN43nXsa", "twitt_power": 5, "user": "Radio Maryja", "user_power": 39616}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ4ELQAAAA=="]]}, "id": 1126488176984514560, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "#SpanishGP \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Kym illman\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #Barcelona\n@TeamORLEN @DanielObajtek @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/4X9PNOUlvK", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ4CNQAAAA=="]]}, "id": 1126487709705560064, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "W ko\u0144cu pani Williams m\u00f3wi o problemach z hamulcami w bolidzie Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/NJuKmkb5mS", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0mOAAAAA=="]]}, "id": 1126481681219760128, "lang": "pl", "power": 13560, "text": "W ko\u0144cu pani Williams m\u00f3wi o problemach z hamulcami w bolidzie Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/NJuKmkb5mS", "twitt_power": 0, "user": "Robert Nalewajek", "user_power": 13560}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0lIAAAAA=="]]}, "id": 1126481329703534593, "lang": "pl", "power": 385457, "text": "Przekazanie radiowoz\u00f3w przez @PKN_ORLEN odby\u0142o si\u0119 w Krajowej Szkole Skarbowo\u015bci w Otwocku, kt\u00f3ra jest centrum szkolenia pracownik\u00f3w i funkcjonariuszy #KAS. W KSS prowadzone s\u0105 specjalistyczne szkolenia teoretyczne i praktyczne \u0107wiczenia grup realizacyjnych S\u0142u\u017cby Celno-Skarbowej https://t.co/Rt0I7I7RA8", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0lGwAAAA=="]]}, "id": 1126481309960941568, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/xbLEhkjSl7", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0lEwAAAA=="]]}, "id": 1126481275995480064, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/Cj5ua0RCKo", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0lDAAAAA=="]]}, "id": 1126481244534054914, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 dzisiejszych wypowiedzi Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/i9OP6sqAHN", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0lBQAAAA=="]]}, "id": 1126481215433990145, "lang": "en", "power": 3412, "text": "\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/N7qMsTjSk6", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0kHQAAAA=="]]}, "id": 1126481063612698625, "lang": "en", "power": 3412, "text": "W ko\u0144cu pani Williams m\u00f3wi o problemach z hamulcami w bolidzie Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/NJuKmkb5mS", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0kFQAAAA=="]]}, "id": 1126481033178828808, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#SpanishGP Media Day \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @TeamORLEN @DanielObajtek @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/sole8y3wNV", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0kDgAAAA=="]]}, "id": 1126481001113366528, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#SpanishGP \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Kym illman\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #Barcelona\n@TeamORLEN @DanielObajtek @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/4X9PNOUlvK", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0WKwAAAA=="]]}, "id": 1126477601571258368, "lang": "pl", "power": 3813, "text": "#SpanishGP \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. Kym illman\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/jAB7roxveR", "twitt_power": 17, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0WJwAAAA=="]]}, "id": 1126477582537515008, "lang": "pl", "power": 3796, "text": "#SpanishGP Media Day \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @TeamORLEN @DanielObajtek @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/sole8y3wNV", "twitt_power": 0, "user": "brumiej", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0WFwAAAA=="]]}, "id": 1126477515458076675, "lang": "en", "power": 1203, "text": "#SpanishGP Media Day \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @TeamORLEN @DanielObajtek @PKN_ORLEN @WilliamsRacing https://t.co/sole8y3wNV", "twitt_power": 0, "user": "f1fanview", "user_power": 1203}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQ0SMAAAAA=="]]}, "id": 1126476613145833473, "lang": "pl", "power": 3821, "text": "#SpanishGP Media Day \ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. James Moy Photography\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #Orlen #F1\u2026 https://t.co/eYZK4SuvRe", "twitt_power": 25, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwsGQAAAA=="]]}, "id": 1126467959831105536, "lang": "pl", "power": 3813, "text": "W ko\u0144cu pani Williams m\u00f3wi o problemach z hamulcami w bolidzie Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub\u2026 https://t.co/znkCJCyVtj", "twitt_power": 17, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwqFQAAAA=="]]}, "id": 1126467442300080129, "lang": "pl", "power": 11806, "text": "@PKN_ORLEN obchodzi 2.rocznic\u0119 uruchomienia pierwszej stacji tankowania wodoru. \u201eNie jest jeszcze wykorzystywana w\u2026 https://t.co/srJW79Jg0m", "twitt_power": 0, "user": "Katarzyna Mokrzycka", "user_power": 11806}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwmJQAAAA=="]]}, "id": 1126466500624355328, "lang": "pl", "power": 32456, "text": "Hola Spain, hola Barcelona... rozpoczynamy weekend z #SpanishGP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n@F1 @rokitofficial @PKN_ORLEN @Acronis #Sofina\u2026 https://t.co/UXmcpd1PwV", "twitt_power": 8, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32448}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwfHwAAAA=="]]}, "id": 1126464715570520064, "lang": "pl", "power": 5794, "text": "\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/N7qMsTjSk6", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Rejowski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 5794}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwbNQAAAA=="]]}, "id": 1126463799060520960, "lang": "pl", "power": 3809, "text": "\ud83e\udd1e#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP\u2026 https://t.co/GHeJU5WqyO", "twitt_power": 13, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwTJQAAAA=="]]}, "id": 1126461720904589312, "lang": "pl", "power": 3809, "text": "Pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 dzisiejszych wypowiedzi Roberta\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026 https://t.co/NaFINxt4lI", "twitt_power": 13, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwNAAAAAA=="]]}, "id": 1126460057217064960, "lang": "pl", "power": 1604, "text": "Zapraszamy do zwiedzenia kompleksu rafineryjno-petrochemicznego @PKN_ORLEN w P\u0142ocku, jednego z najnowocze\u015bniejszych\u2026 https://t.co/RFnBux0rhY", "twitt_power": 0, "user": "Blue Business Media", "user_power": 1604}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQwLFAAAAA=="]]}, "id": 1126459636394135555, "lang": "pl", "power": 7743, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "GemPower", "user_power": 7743}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQs4MAAAAA=="]]}, "id": 1126455976964644869, "lang": "pl", "power": 49657, "text": "@KAS_GOV_PL @PKN_ORLEN A i tak wszyscy chc\u0105 do Jastrz\u0119biej. \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "twitt_power": 0, "user": "Monika W", "user_power": 49657}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQs2AwAAAA=="]]}, "id": 1126455286087278592, "lang": "pl", "power": 3028, "text": "Przekazanie radiowoz\u00f3w przez @PKN_ORLEN odby\u0142o si\u0119 w Krajowej Szkole Skarbowo\u015bci w Otwocku, kt\u00f3ra jest centrum szko\u2026 https://t.co/5jw2N18Shv", "twitt_power": 5, "user": "Krajowa Adm.Skarbowa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 3023}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQs0GAAAAA=="]]}, "id": 1126454870016438272, "lang": "en", "power": 1179, "text": "@antinowhere1 @mar_watrobinski @katarynaaa https://t.co/waIjdrnNhg \u2026\nhttps://t.co/08ShtMKwEt \u2026", "twitt_power": 0, "user": "Krystiana", "user_power": 1179}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQsyNQAAAA=="]]}, "id": 1126454488041230341, "lang": "pl", "power": 77723, "text": "\ud83c\udd95 Niestety ze sk\u0142ady Reprezentacji Polski na @IAAFYokohama19 - ze wzgl\u0119du na urazy - wypadli Iga Baumgart-Witan, Klaudia Adamek i Jakub Krzewina. Tego ostatniego w weekend zast\u0105pi Patryk Dobek \ud83d\udcaa\n\n#PZLA100 #100latPZLA #IAAFYokohama2019 @PKN_ORLEN @emenews https://t.co/1fw7BwN450", "twitt_power": 0, "user": "Adrian Brzozowski", "user_power": 77723}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQsyHwAAAA=="]]}, "id": 1126454395577749505, "lang": "pl", "power": 1898, "text": "@PZLANews @IAAFYokohama19 @PKN_ORLEN @emenews A kto wskoczy\u0142 w miejsce Igi Baumgart-Witan?", "twitt_power": 1, "user": "Karol Grajewski", "user_power": 1897}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQsxLwAAAA=="]]}, "id": 1126454212592918528, "lang": "pl", "power": 11929, "text": "\ud83c\udd95 Niestety ze sk\u0142ady Reprezentacji Polski na @IAAFYokohama19 - ze wzgl\u0119du na urazy - wypadli Iga Baumgart-Witan, Kl\u2026 https://t.co/Oa62GiKN0c", "twitt_power": 10, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQsoIgAAAA=="]]}, "id": 1126451893918679040, "lang": "pl", "power": 9651, "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN Skoro tak pi\u0119kne zyski macie, to dlaczego nam dodatkowe 10 gr na litrze paliwa zabieracie ?", "twitt_power": 0, "user": "malpeczka", "user_power": 9651}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQsZMwAAAA=="]]}, "id": 1126448190910279682, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "#throwbackthursday\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing #SpanishGP  @TeamORLEN @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/0t6ia0i52B", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQsUEwAAAA=="]]}, "id": 1126446798535573504, "lang": "pl", "power": 6283, "text": "Liczymy, \u017ce ropa systemem Przyja\u017a\u0144 pop\u0142ynie jeszcze w maju - powiedzia\u0142 w czwartek dziennikarzom prezes @PKN_ORLEN\u2026 https://t.co/4xeonDFsTV", "twitt_power": 2, "user": "Energetyka24", "user_power": 6281}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQsHHAAAAA=="]]}, "id": 1126443563171110912, "lang": "pl", "power": 3801, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP\u2026 https://t.co/QehOYuA7rq", "twitt_power": 5, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQsEEAAAAA=="]]}, "id": 1126442757994766337, "lang": "pl", "power": 3802, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP\u2026 https://t.co/pAr97AwNMO", "twitt_power": 6, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQo3BAAAAA=="]]}, "id": 1126440442566828033, "lang": "ja", "power": 594, "text": "Fotki z dzisiaj\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. AMuS\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/FkfqzMCIX8", "twitt_power": 0, "user": "RKjp", "user_power": 594}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQovNQAAAA=="]]}, "id": 1126438635757342721, "lang": "pl", "power": 58126, "text": "Przed nami drugi dzie\u0144 MP kadet\u00f3w w Szczytnie! \ud83c\udfd0 Na inauguracj\u0119 zwyci\u0119stwa odnios\u0142y UMKS MOS Wola Warszawa, BKS Chemik Bydgoszcz, AZS 2020 Cz\u0119stochowa oraz Trefl Gda\u0144sk \ud83d\udcaa Sponsorem czempionatu jest @PKN_ORLEN \nWi\u0119cej informacji: https://t.co/sZHfAoG7rg https://t.co/5Efb2BYPOv", "twitt_power": 0, "user": "VolleyCafe.pl", "user_power": 58126}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQofEgAAAA=="]]}, "id": 1126434460818391040, "lang": "pl", "power": 67, "text": "PKN #Orlen przekaza\u0142 Krajowej Administracji Skarbowej 15 nowych samochod\u00f3w - https://t.co/V31of1SxeM\n#DanielObajtek\u2026 https://t.co/pI0JwGpJWB", "twitt_power": 0, "user": "Biznes w Praktyce", "user_power": 67}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQofDwAAAA=="]]}, "id": 1126434451230265344, "lang": "pl", "power": 138, "text": "PKN #Orlen przekaza\u0142 Krajowej Administracji Skarbowej 15 nowych samochod\u00f3w - https://t.co/muIdmaEo16\n#DanielObajtek\u2026 https://t.co/9CwTCiFnRX", "twitt_power": 0, "user": "123Media.pl - Agencja Public Relations", "user_power": 138}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQofDQAAAA=="]]}, "id": 1126434440115314688, "lang": "pl", "power": 2438, "text": "PKN ORLEN przekaza\u0142 Krajowej Administracji Skarbowej 15 nowych samochod\u00f3w #ENERGETYKA #FIRMY #ROPA https://t.co/KeVreNs1qk", "twitt_power": 0, "user": "CEO Magazyn Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 2438}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQoNJQAAAA=="]]}, "id": 1126430009940414464, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Mo\u017cna wylosowa\u0107 wycieczk\u0119 na GP Hungaroring oraz  spotkanie z Robertem w paddocku :) przesy\u0142aj\u0105c materia\u0142 video, zdj\u0119cie dlaczego jeste\u015bcie najlepszymi kibicami!\n\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 @DanielObajtek @TeamORLEN \n @PKN_ORLEN https://t.co/3SUrjDy2RY", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQoNGwAAAA=="]]}, "id": 1126429968907550720, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#throwbackthursday\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing #SpanishGP  @TeamORLEN @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/0t6ia0i52B", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQoKFwAAAA=="]]}, "id": 1126429196627132416, "lang": "pl", "power": 3808, "text": "#throwbackthursday\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #F1 #ElevenF1 #Orlen\u2026 https://t.co/iadoBjNLnp", "twitt_power": 12, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQoFOQAAAA=="]]}, "id": 1126428083412713472, "lang": "pl", "power": 8288, "text": "Gotowi na\ud83d\udc49 Grand Prix World Para Athletics - Bydgoszcz 2019? \nZawsze i wsz\u0119dzie #KibicujemyParaolimpijczykom\ud83e\udd1e\n\nMinisterstwo Sportu i Turystyki PFRON - Pa\u0144stwowy Fundusz Rehabilitacji Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych PKN ORLEN Allianz Polska Citi Handlowy... https://t.co/FH2lWcGEHj", "twitt_power": 0, "user": "Oddzia\u0142 Opolski PFRON", "user_power": 8288}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQoFKAAAAA=="]]}, "id": 1126428010570309632, "lang": "pl", "power": 28099, "text": "Szef #KAS M. Bana\u015b: Wsp\u00f3\u0142praca z @PKN_ORLEN oparta jest na partnerstwie, kt\u00f3re przynosi wymierne korzy\u015bci bud\u017cetowe dla naszego kraju oraz biznesowe dla podmiot\u00f3w legalnie dzia\u0142aj\u0105cych na rynku paliw. https://t.co/m7RCFDh8u9", "twitt_power": 0, "user": "Adam", "user_power": 28099}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQoEDwAAAA=="]]}, "id": 1126427654834593793, "lang": "pl", "power": 19542, "text": "Szef #KAS M. Bana\u015b: Wsp\u00f3\u0142praca z @PKN_ORLEN oparta jest na partnerstwie, kt\u00f3re przynosi wymierne korzy\u015bci bud\u017cetowe dla naszego kraju oraz biznesowe dla podmiot\u00f3w legalnie dzia\u0142aj\u0105cych na rynku paliw. https://t.co/m7RCFDh8u9", "twitt_power": 0, "user": "Ministerstwo Finans\u00f3w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 19542}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQoEBwAAAA=="]]}, "id": 1126427620806098944, "lang": "pl", "power": 19542, "text": ".@PKN_ORLEN przekaza\u0142 #KAS 15 nowoczesnych radiowoz\u00f3w, kt\u00f3re wzmocni\u0105 flot\u0119 samochod\u00f3w KAS w 9 wojew\u00f3dztwach. B\u0119d\u0105 wykorzystywane przede wszystkicm do kontroli w ramach systemu monitorowania drogowego przewozu towar\u00f3w. https://t.co/8Vlts85HsR", "twitt_power": 0, "user": "Ministerstwo Finans\u00f3w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 19542}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQk6MwAAAA=="]]}, "id": 1126426296140148741, "lang": "en", "power": 1529, "text": "Gotowi na\ud83d\udc49 Grand Prix World Para Athletics - Bydgoszcz 2019? \nZawsze i wsz\u0119dzie #KibicujemyParaolimpijczykom\ud83e\udd1e\n\nMini\u2026 https://t.co/LqrdRriGIc", "twitt_power": 4, "user": "paralympic", "user_power": 1525}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQk1JQAAAA=="]]}, "id": 1126424980353363968, "lang": "pl", "power": 11978, "text": ".@DanielObajtek: Wszyscy zyskaj\u0105 na fuzji @PKN_ORLEN i @GrupaLOTOS (ROZMOWA) https://t.co/uJhnSguhsJ #BA24 #ropa\u2026 https://t.co/Ag3kQhkHZ2", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQk1EgAAAA=="]]}, "id": 1126424898778357760, "lang": "pl", "power": 11978, "text": "Sk\u0105d bior\u0105 si\u0119 tak du\u017ce wahania ceny ropy? Dlaczego benzyna jest dro\u017csza od diesla? Czy to ju\u017c sta\u0142a tendencja? Na\u2026 https://t.co/mIxytLHcx1", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkxOgAAAA=="]]}, "id": 1126424060940910592, "lang": "pl", "power": 41784, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Jerzy Si\u0144czak", "user_power": 41784}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQklNwAAAA=="]]}, "id": 1126421027960045569, "lang": "pl", "power": 3029, "text": "Szef #KAS M. Bana\u015b: Wsp\u00f3\u0142praca z @PKN_ORLEN oparta jest na partnerstwie, kt\u00f3re przynosi wymierne korzy\u015bci bud\u017cetowe\u2026 https://t.co/KtGiDFJoWS", "twitt_power": 6, "user": "Krajowa Adm.Skarbowa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 3023}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQklGAAAAA=="]]}, "id": 1126420897743683584, "lang": "pl", "power": 10136, "text": "PKN Orlen mocno traci - sp\u00f3\u0142ka w\u015br\u00f3d lider\u00f3w spadk\u00f3w WIG20 https://t.co/5oBKI1Lq3S", "twitt_power": 0, "user": "comparic", "user_power": 10136}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkjOwAAAA=="]]}, "id": 1126420540829437952, "lang": "pl", "power": 10911, "text": ".@DanielObajtek: @PKN_ORLEN liczy na to, \u017ce niebawem dostawy #ropa zostan\u0105 wznowione i nie ma zagro\u017cenia zmniejszen\u2026 https://t.co/UUPKZ7YnaG", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 10911}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkhNgAAAA=="]]}, "id": 1126420015652143104, "lang": "pl", "power": 3033, "text": ".@PKN_ORLEN przekaza\u0142 #KAS 15 nowoczesnych radiowoz\u00f3w, kt\u00f3re wzmocni\u0105 flot\u0119 samochod\u00f3w KAS w 9 wojew\u00f3dztwach. B\u0119d\u0105\u2026 https://t.co/sEDbhxzXXy", "twitt_power": 10, "user": "Krajowa Adm.Skarbowa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 3023}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkdFgAAAA=="]]}, "id": 1126418876261117952, "lang": "pl", "power": 2634, "text": "RT @wnppl: .@PKN_ORLEN przekaza\u0142 skarb\u00f3wce 15 elektrycznych i hybrydowych radiowoz\u00f3w https://t.co/V9grlq2fjA https://t.co/geALZedXIC", "twitt_power": 0, "user": "PulsHR.pl", "user_power": 2634}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkRDwAAAA=="]]}, "id": 1126415828247818241, "lang": "pl", "power": 8079, "text": ".@PKN_ORLEN przekaza\u0142 skarb\u00f3wce 15 elektrycznych i hybrydowych radiowoz\u00f3w https://t.co/V9grlq2fjA https://t.co/geALZedXIC", "twitt_power": 1, "user": "wnp.pl", "user_power": 8078}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkOKwAAAA=="]]}, "id": 1126415187513434113, "lang": "pl", "power": 31939, "text": ".@PKN_Orlen liczy na to, \u017ce #ropa pop\u0142ynie Przyja\u017ani\u0105 \u201ezdecydowanie szybciej\u201d ni\u017c do ko\u0144ca maja. - Nie ma \u017cadnego z\u2026 https://t.co/yYfG9gBQHk", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkOKwAAAA=="]]}, "id": 1126415187513434113, "lang": "pl", "power": 31939, "text": ".@PKN_Orlen liczy na to, \u017ce #ropa pop\u0142ynie Przyja\u017ani\u0105 \u201ezdecydowanie szybciej\u201d ni\u017c do ko\u0144ca maja. - Nie ma \u017cadnego z\u2026 https://t.co/yYfG9gBQHk", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkOBgAAAA=="]]}, "id": 1126415033251057665, "lang": "pl", "power": 13501, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "\u0411.\u0421\u0432\u0435\u043d\u0442\u043e\u043b\u044c\u0434\u0438\u0447 \u041a\u0438\u0441\u0456\u043b\u044c", "user_power": 13501}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkMJwAAAA=="]]}, "id": 1126414667612655616, "lang": "pl", "power": 15990, "text": "Przed nami drugi dzie\u0144 MP kadet\u00f3w w Szczytnie! \ud83c\udfd0 Na inauguracj\u0119 zwyci\u0119stwa odnios\u0142y UMKS MOS Wola Warszawa, BKS Chemik Bydgoszcz, AZS 2020 Cz\u0119stochowa oraz Trefl Gda\u0144sk \ud83d\udcaa Sponsorem czempionatu jest @PKN_ORLEN \nWi\u0119cej informacji: https://t.co/sZHfAoG7rg https://t.co/5Efb2BYPOv", "twitt_power": 0, "user": "SiatkarskaLiga", "user_power": 15990}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkMCAAAAA=="]]}, "id": 1126414540059680768, "lang": "pl", "power": 39616, "text": "PKN Orlen przekaza\u0142 s\u0142u\u017cbie skarbowej 15 radiowoz\u00f3w https://t.co/Msxp9sdpIX", "twitt_power": 0, "user": "Radio Maryja", "user_power": 39616}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkJAgAAAA=="]]}, "id": 1126413760405491715, "lang": "pl", "power": 1979, "text": "PKN Orlen liczy, \u017ce ropa pop\u0142ynie ruroci\u0105giem Przyja\u017a\u0144 jeszcze w maju https://t.co/u3B0S9VNJT", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkCGAAAAA=="]]}, "id": 1126412087964655617, "lang": "pl", "power": 160269, "text": "15 hybrydowych i elektrycznych radiowoz\u00f3w przekaza\u0142 w czwartek PKN Orlen Krajowej Administracji Skarbowej. Samochody b\u0119d\u0105 wykorzystywane przez funkcjonariuszy S\u0142u\u017cby-Celno-Skarbowej https://t.co/bkuQEcCu4O. do kontroli drogowych.\n\nhttps://t.co/oRvaWXg88F", "twitt_power": 0, "user": "ron - in", "user_power": 160269}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkBKQAAAA=="]]}, "id": 1126411908565864449, "lang": "pl", "power": 541, "text": ".@PKN_ORLEN Group establishes retail presence in #Slovakia | #Benzina #BA24EN | https://t.co/USoV8NrT7U https://t.co/D2uxbPzlwt", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert EN", "user_power": 541}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkBJQAAAA=="]]}, "id": 1126411893432885248, "lang": "pl", "power": 11978, "text": ".@DanielObajtek: Liczymy, \u017ce #ropa z #Przyja\u017a\u0144 pop\u0142ynie do ko\u0144ca maja https://t.co/eJeFlRHoOW #BA24 @PKN_ORLEN https://t.co/lYGjX7qK3g", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkBIwAAAA=="]]}, "id": 1126411885098754048, "lang": "en", "power": 115239, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Ilona Darmach", "user_power": 115239}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkAJwAAAA=="]]}, "id": 1126411649353748481, "lang": "pl", "power": 4592, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Lech Zobni\u00f3w", "user_power": 4592}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQkAJwAAAA=="]]}, "id": 1126411649353748481, "lang": "pl", "power": 4592, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Lech Zobni\u00f3w", "user_power": 4592}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQg5DAAAAA=="]]}, "id": 1126410779048103937, "lang": "pl", "power": 41234, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Pawe\u0142 Kukowski\ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 41234}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQg5AgAAAA=="]]}, "id": 1126410740154413056, "lang": "pl", "power": 26145, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Monika...", "user_power": 26145}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQg3KQAAAA=="]]}, "id": 1126410399828586496, "lang": "pl", "power": 6285, "text": "15 hybrydowych i elektrycznych radiowoz\u00f3w przekaza\u0142 w czwartek PKN Orlen Krajowej Administracji Skarbowej. Samochod\u2026 https://t.co/xvbzB9mks6", "twitt_power": 4, "user": "Energetyka24", "user_power": 6281}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQg2KgAAAA=="]]}, "id": 1126410150905040896, "lang": "en-gb", "power": 82832, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych. W por\u00f3wnaniu do 2015 roku @PKN_ORLEN w ubieg\u0142ym roku odprowadzi\u0142 do bud\u017cetu o 11 mld z\u0142 wi\u0119cej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/StcM3hs5mL", "twitt_power": 0, "user": "Mary Kuch", "user_power": 82832}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQg1GwAAAA=="]]}, "id": 1126409837426900994, "lang": "pl", "power": 8380, "text": "Ograniczanie #szarastrefa to nie tylko lepsza jako\u015b\u0107 paliw na rynku, ale tak\u017ce znacz\u0105cy wzrost wp\u0142yw\u00f3w podatkowych.\u2026 https://t.co/q4ZZ1xcOJj", "twitt_power": 69, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8311}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgvEAAAAA=="]]}, "id": 1126408281612849152, "lang": "pl", "power": 31940, "text": "Wed\u0142ug prezesa @PKN_ORLEN @DanielObajtek problemy z #ropa rosyjsk\u0105 to kolejny argument za #fuzja z @GrupaLOTOS https://t.co/VBSTnPzwgb", "twitt_power": 1, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQguBgAAAA=="]]}, "id": 1126407987948662790, "lang": "pl", "power": 11978, "text": ".@DanielObajtek: Rozmawiamy o naszej wizji uszczelnienia handlu ropy. Mamy swoje pomys\u0142y jak instalacja rentgen\u00f3w n\u2026 https://t.co/S93wK8kojg", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgqGQAAAA=="]]}, "id": 1126407059208011777, "lang": "pl", "power": 21549, "text": "Przed nami drugi dzie\u0144 MP kadet\u00f3w w Szczytnie! \ud83c\udfd0 Na inauguracj\u0119 zwyci\u0119stwa odnios\u0142y UMKS MOS Wola Warszawa, BKS Che\u2026 https://t.co/RQlS8uj7QM", "twitt_power": 9, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgqFwAAAA=="]]}, "id": 1126407050479710208, "lang": "en", "power": 10214, "text": "@BiznesAlert @DanielObajtek @GrupaLOTOS @pern_sa @PKN_ORLEN I pomy\u015ble\u0107, \u017ce ropa z Iranu im \u015bmierdzia\u0142a...", "twitt_power": 0, "user": "YabraDo", "user_power": 10214}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgoOgAAAA=="]]}, "id": 1126406696077856769, "lang": "pl", "power": 11978, "text": ".@DanielObajtek: Wsp\u00f3lnie z naszymi partnerami pracujemy nad rozwi\u0105zaniem problemu dostaw ropy do Polski. Nie ma \u017ca\u2026 https://t.co/1cbL28oseu", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgnIAAAAA=="]]}, "id": 1126406334335934465, "lang": "en", "power": 2870, "text": "@BiznesAlert @KAS_GOV_PL @PKN_ORLEN @DanielObajtek @RzecznikORLEN nie rozumiem, dlaczego sp\u00f3\u0142ka (de facto) SP musi\u2026 https://t.co/FKTaXZF7y5", "twitt_power": 0, "user": "Oskar Kulik", "user_power": 2870}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgkIQAAAA=="]]}, "id": 1126405585233219584, "lang": "pl", "power": 11979, "text": "Samochody podarowane @KAS_GOV_PL przez @PKN_ORLEN b\u0119d\u0105 wykorzystywane do kontroli realizowanych w ramach systemu mo\u2026 https://t.co/ebul4v8nOu", "twitt_power": 1, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgcNAAAAA=="]]}, "id": 1126403648710430720, "lang": "pl", "power": 11978, "text": ".@DanielObajtek: Walka z szar\u0105 stref\u0105 odbywa si\u0119 we wsp\u00f3\u0142pracy administracji z bran\u017c\u0105 paliwow\u0105. Jej elementem jest\u2026 https://t.co/EvvH0DK5ZA", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgZBwAAAA=="]]}, "id": 1126402706430726144, "lang": "pl", "power": 11979, "text": "Krajowa Administracja Skarbowa i @PKN_ORLEN \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y w walce ze szar\u0105 stref\u0105. Sp\u00f3\u0142ka przekaza\u0142a 15 nowoczesnych s\u2026 https://t.co/iWIuWzsH3x", "twitt_power": 1, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgXJgAAAA=="]]}, "id": 1126402335331311616, "lang": "pl", "power": 6281, "text": "Daniel Obajtek, prezes @PKN_ORLEN: Dzi\u015b przekazujemy 15 samochod\u00f3w i to nie jest nasze ostatnie s\u0142owo, bo to wszyst\u2026 https://t.co/axphT23QpA", "twitt_power": 0, "user": "Energetyka24", "user_power": 6281}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgWBQAAAA=="]]}, "id": 1126401943851667456, "lang": "pl", "power": 6281, "text": "Daniel Obajtek, prezes @PKN_ORLEN: walka z szar\u0105 stref\u0105 to te\u017c korzy\u015b\u0107 dla obywateli. Wi\u0119ksza sprzeda\u017c to mo\u017cliwo\u015b\u0107\u2026 https://t.co/fuLXuM4Oo8", "twitt_power": 0, "user": "Energetyka24", "user_power": 6281}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgVCgAAAA=="]]}, "id": 1126401711273336832, "lang": "pl", "power": 6283, "text": "Daniel Obajtek, prezes @PKN_ORLEN: Orlen dotrzymuje s\u0142owa. W listopadzie przekazali\u015bmy 7 laboratori\u00f3w mobilnych i z\u2026 https://t.co/TixIPYke86", "twitt_power": 2, "user": "Energetyka24", "user_power": 6281}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgTIwAAAA=="]]}, "id": 1126401313351270400, "lang": "pl", "power": 31939, "text": "15 radiowoz\u00f3w elektrycznych i hybrydowych od @PKN_ORLEN dla Krajowej Administracji Skarbowej https://t.co/tLik6sjiZj", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgQMAAAAA=="]]}, "id": 1126400615700103168, "lang": "pl", "power": 33852, "text": "A w adriatyckim terminalu naftowym w Trie\u015bcie ruch jak w Gda\u0144sku, w dostawach ropy gatunki lekkie z Sidi Kerir, Cey\u2026 https://t.co/GqOCTqVbhn", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgHEAAAAA=="]]}, "id": 1126398214448529409, "lang": "pl", "power": 10911, "text": "Parafrazuj\u0105c \u201eokazja czynni...sprytniejszym\u201d Czyli jak @PKN_ORLEN wykorzystuje wahania cen #ropa? Zwi\u0119ksza zakupy n\u2026 https://t.co/z8mcliYgTp", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 10911}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgEJQAAAA=="]]}, "id": 1126397546669191168, "lang": "pl", "power": 10136, "text": "WIG20 nie by\u0142 tak tani od 6 miesi\u0119cy. CD Projekt liderem, PKN Orlen przegranym czwartku https://t.co/q0xVF8szeq", "twitt_power": 0, "user": "comparic", "user_power": 10136}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgBDgAAAA=="]]}, "id": 1126396694768365568, "lang": "pl", "power": 10911, "text": "Wszyscy martwi\u0105 si\u0119 rosn\u0105cymi cenami benzyny? Zdaniem G\u0142\u00f3wnego Ekonomisty @PKN_ORLEN  ju\u017c wkr\u00f3tce mo\u017ce by\u0107 nieco ta\u2026 https://t.co/qxZHxLUPRg", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 10911}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQgAGwAAAA=="]]}, "id": 1126396500286767104, "lang": "pl", "power": 7381, "text": "Podczas #EEC2019 odb\u0119dzie si\u0119 sesja:\n\ud83d\udd39Handel 4.0: nowe do\u015bwiadczenia, digital, personalizacja, w kt\u00f3rej wyst\u0105pi\u2026 https://t.co/aqMeUGfUgM", "twitt_power": 0, "user": "EEC Katowice, Poland", "user_power": 7381}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQc0OwAAAA=="]]}, "id": 1126394618646495233, "lang": "ru", "power": 25910, "text": "Je\u015bli kto\u015b nie widzia\u0142em materia\u0142u o Mateuszu Rudyku w @DDTVN to zapraszamy do obejrzenia, warto! \u015awietny materia\u0142 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \nhttps://t.co/aaJvyFVLfm\n@PKN_ORLEN @TeamORLEN @AnnaZiobron @MSiT_GOV_PL @UlmanAnna @WitoldBanka @team100pfn @m_czykier @adamprobosz @MarekBobakowski", "twitt_power": 0, "user": "Danut\u0117 Mozgerien\u0117", "user_power": 25910}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQcqBQAAAA=="]]}, "id": 1126391876003794945, "lang": "pl", "power": 3796, "text": "Mo\u017cna wylosowa\u0107 wycieczk\u0119 na GP Hungaroring oraz  spotkanie z Robertem w paddocku :) przesy\u0142aj\u0105c materia\u0142 video, zdj\u0119cie dlaczego jeste\u015bcie najlepszymi kibicami!\n\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 @DanielObajtek @TeamORLEN \n @PKN_ORLEN https://t.co/3SUrjDy2RY", "twitt_power": 0, "user": "brumiej", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQciOQAAAA=="]]}, "id": 1126390080204169216, "lang": "pl", "power": 3815, "text": "Mo\u017cna wylosowa\u0107 wycieczk\u0119 na GP Hungaroring oraz  spotkanie z Robertem w paddocku :) przesy\u0142aj\u0105c materia\u0142 video, zd\u2026 https://t.co/Auuxo3kb9B", "twitt_power": 19, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQcZOwAAAA=="]]}, "id": 1126387824570306560, "lang": "de", "power": 123476, "text": "PKN Orlen: \u201cComments referring to the team\u2019s results or the progress of work on the car do not affect the contract between PKN Orlen and Williams.\u201d\n\nRead more\u27a1\ufe0fhttps://t.co/vBykTSVajT\n\n#F1 #Formula1 #SpanishGP https://t.co/Gx8Ct0hy4H", "twitt_power": 0, "user": "Steve J.", "user_power": 123476}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQcXGAAAAA=="]]}, "id": 1126387174134505472, "lang": "pl", "power": 11946, "text": "\ud83d\udc49 #tbt \ud83d\udc49 w 2015 roku M. Ho\u0142ub, J. Linkiewicz, E. Ptak oraz J. \u015awi\u0119ty zaj\u0119\u0142y 5. miejsce w IAAF World Relays\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Dwa\u2026 https://t.co/zzBdvRZYdE", "twitt_power": 27, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQcLKgAAAA=="]]}, "id": 1126384232430018560, "lang": "pl", "power": 13231, "text": "@TeamORLEN Dzi\u0119kujemy \ud83d\udc4d dzi\u0119ki @PKN_ORLEN jeste\u015bmy na ka\u017cdym torze razem z #Kubica #RK88", "twitt_power": 1, "user": "@lirules\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 13230}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYmKwAAAA=="]]}, "id": 1126375931520651264, "lang": "pl", "power": 33851, "text": "IMO nale\u017cy prze\u0107wiczy\u0107 dostawy ropy z magazyn\u00f3w @pern_sa w Naftoporcie/P\u0142ocku do czeskiej rafinerii Unipetrol\u2026 https://t.co/nxvcwT1mHR", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYfFwAAAA=="]]}, "id": 1126374085997387776, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Wypowiedzi przed GP Hiszpanii oraz podsumowanie wydarze\u0144 \nZapraszamy https://t.co/Bpf7rT67VF\n\nzapowied\u017a https://t.co/3i8ikMLQ7P\n\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @WilliamsRacing @PKN_ORLEN @DanielObajtek", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYfAwAAAA=="]]}, "id": 1126373999062204417, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Fotki z dzisiaj\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. AMuS\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/FkfqzMCIX8", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYeOAAAAA=="]]}, "id": 1126373971279134721, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/iSKa3XoBwm", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYeLgAAAA=="]]}, "id": 1126373930858700800, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Coraz bli\u017cej do Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\ude01\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/YRAC20RjZd", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYeKwAAAA=="]]}, "id": 1126373916040159232, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/qGYftLyxhW", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYeJwAAAA=="]]}, "id": 1126373898847707139, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Wypowiedzi przed Grand Prix Hiszpanii\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/9tmxbYWrjo", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYYFgAAAA=="]]}, "id": 1126372318660448257, "lang": "pl", "power": 536, "text": "@wjakobik @PKN_ORLEN Na gie\u0142dach stabilnie od kilku dni; ropa po oko\u0142o 70USD. W hurcie lekkie spadki wszystkich rod\u2026 https://t.co/ZabDnwZyJE", "twitt_power": 1, "user": "Mat", "user_power": 535}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYUDgAAAA=="]]}, "id": 1126371277709746177, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Wypowiedzi przed GP Hiszpanii oraz podsumowanie wydarze\u0144 \nZapraszamy https://t.co/Bpf7rT67VF\n\nzapowied\u017a https://t.co/3i8ikMLQ7P\n\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @WilliamsRacing @PKN_ORLEN @DanielObajtek", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYUBgAAAA=="]]}, "id": 1126371245514285056, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Fotki z dzisiaj\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. AMuS\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/FkfqzMCIX8", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYTKgAAAA=="]]}, "id": 1126371142728658944, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/iSKa3XoBwm", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYRDAAAAA=="]]}, "id": 1126370516695171072, "lang": "pl", "power": 2169, "text": "@PKN_ORLEN pozdr\u00f3wcie kierowc\u0119 kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 dzi\u015b staranowa\u0107 moje auto \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/yrhvTJst0r", "twitt_power": 0, "user": "Avek&Avek#79", "user_power": 2169}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYQNAAAAA=="]]}, "id": 1126370430758084610, "lang": "pl", "power": 39944, "text": "Dlaczego benzyna jest taka droga? Czy b\u0119dzie ta\u0144sza? - Nim rafinerie dostosuj\u0105 si\u0119 do nowej struktury popytu, b\u0119dziemy mieli na rynkach paliw troch\u0119 niespodzianek - twierdzi Adam Czy\u017cewski, g\u0142\u00f3wny ekonomista @PKN_ORLEN https://t.co/jw91YqDdZy https://t.co/gfmMKDI8rj", "twitt_power": 0, "user": "Stanis\u0142aw Iskra", "user_power": 39944}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYOJgAAAA=="]]}, "id": 1126369867907645441, "lang": "pl", "power": 31941, "text": "Dlaczego benzyna jest taka droga? Czy b\u0119dzie ta\u0144sza? - Nim rafinerie dostosuj\u0105 si\u0119 do nowej struktury popytu, b\u0119dzi\u2026 https://t.co/vt4z9MUs1m", "twitt_power": 2, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQYFNAAAAA=="]]}, "id": 1126367662832066561, "lang": "pl", "power": 5097, "text": "@LesJazd Prosz\u0119 pami\u0119ta\u0107, \u017ce P\u0142ock to PKN Orlen z wysokim ryzykiem atak\u00f3w na pracownik\u00f3w i mieszka\u0144c\u00f3w miasta. Tu z\u2026 https://t.co/2MzTyS6tHX", "twitt_power": 1, "user": "Agnieszka Liberek", "user_power": 5096}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQUfAgAAAA=="]]}, "id": 1126358898670223360, "lang": "pl", "power": 11978, "text": "Czy\u017cewski: Benzyna b\u0119dzie nied\u0142ugo ta\u0144sza (ROZMOWA) https://t.co/GLr5jLi1tN #BA24 #ropa @PKN_ORLEN https://t.co/PjPKPYIJW7", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCQQsLAAAAA=="]]}, "id": 1126347243534082049, "lang": "pl", "power": 39093, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/iSKa3XoBwm", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBQsCQAAAA=="]]}, "id": 1126226303416455168, "lang": "pl", "power": 3822, "text": "Fotki z dzisiaj\n\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\nFot. AMuS\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1\u2026 https://t.co/mCWEF7RzoB", "twitt_power": 26, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBQNBAAAAA=="]]}, "id": 1126218481123381250, "lang": "pt", "power": 54134, "text": "Coraz bli\u017cej do Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\ude01\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/YRAC20RjZd", "twitt_power": 0, "user": "Leo Rusca", "user_power": 54134}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBQKJgAAAA=="]]}, "id": 1126217866586488835, "lang": "pt", "power": 54134, "text": "PKN Orlen: \u201cComments referring to the team\u2019s results or the progress of work on the car do not affect the contract between PKN Orlen and Williams.\u201d\n\nRead more\u27a1\ufe0fhttps://t.co/vBykTSVajT\n\n#F1 #Formula1 #SpanishGP https://t.co/Gx8Ct0hy4H", "twitt_power": 0, "user": "Leo Rusca", "user_power": 54134}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBMkOAAAAA=="]]}, "id": 1126209386450489350, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Wypowiedzi przed GP Hiszpanii oraz podsumowanie wydarze\u0144 \nZapraszamy https://t.co/Bpf7rT67VF\n\nzapowied\u017a https://t.co/3i8ikMLQ7P\n\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @WilliamsRacing @PKN_ORLEN @DanielObajtek", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBI6LAAAAA=="]]}, "id": 1126199774259052544, "lang": "pl", "power": 39093, "text": "Wypowiedzi przed GP Hiszpanii oraz podsumowanie wydarze\u0144 \nZapraszamy https://t.co/Bpf7rT67VF\n\nzapowied\u017a https://t.co/3i8ikMLQ7P\n\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @WilliamsRacing @PKN_ORLEN @DanielObajtek", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBImKQAAAA=="]]}, "id": 1126194727962009605, "lang": "pl", "power": 3810, "text": "Wypowiedzi przed GP Hiszpanii oraz podsumowanie wydarze\u0144 \nZapraszamy https://t.co/Bpf7rT67VF\n\nzapowied\u017a\u2026 https://t.co/qvycBQO2Mk", "twitt_power": 14, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBIlFAAAAA=="]]}, "id": 1126194388286300160, "lang": "pl", "power": 6761, "text": "Czy sport+pieni\u0105dze=sukces? Czy na sporcie mo\u017cna zarobi\u0107? Zapraszam na debat\u0119 podczas @EECKatowice. Go\u015b\u0107mi J.Widera @MSiT_GOV_PL, Cz. Lang @Tour_de_Pologne, @grzegorz_kita oraz przedstawiciele @PKN_ORLEN,  @GrupaLOTOS, @LegiaWarszawa i @onicowarszawa https://t.co/A4plXegY9H", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Kita", "user_power": 6761}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBIRMgAAAA=="]]}, "id": 1126189482321911810, "lang": "ja", "power": 594, "text": "PKN Orlen: \u201cComments referring to the team\u2019s results or the progress of work on the car do not affect the contract between PKN Orlen and Williams.\u201d\n\nRead more\u27a1\ufe0fhttps://t.co/vBykTSVajT\n\n#F1 #Formula1 #SpanishGP https://t.co/Gx8Ct0hy4H", "twitt_power": 0, "user": "RKjp", "user_power": 594}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBEtJwAAAA=="]]}, "id": 1126181383582507011, "lang": "pl", "power": 7381, "text": "To mo\u017ce by\u0107 bardzo ciekawa debata na @EECKatowice \u26a0\ufe0f\nTw\u00f3rca @Tour_de_Pologne, wiceminister @MSiT_GOV_PL, pe\u0142nomocnik zarz\u0105du @LegiaWarszawa, szefowa sponsoringu w @PKN_ORLEN, wiceprezes @GrupaLOTOS oraz moja skromna osoba :)\n15.05.2019r.  g. 11:30\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qehnIeAOJv https://t.co/WBr2Bgs48E", "twitt_power": 0, "user": "EEC Katowice, Poland", "user_power": 7381}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBEtHQAAAA=="]]}, "id": 1126181338246258688, "lang": "pl", "power": 7381, "text": "Czy sport+pieni\u0105dze=sukces? Czy na sporcie mo\u017cna zarobi\u0107? Zapraszam na debat\u0119 podczas @EECKatowice. Go\u015b\u0107mi J.Widera @MSiT_GOV_PL, Cz. Lang @Tour_de_Pologne, @grzegorz_kita oraz przedstawiciele @PKN_ORLEN,  @GrupaLOTOS, @LegiaWarszawa i @onicowarszawa https://t.co/A4plXegY9H", "twitt_power": 0, "user": "EEC Katowice, Poland", "user_power": 7381}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBEUDgAAAA=="]]}, "id": 1126174984525766656, "lang": "en", "power": 5099, "text": "@AnitaWlodarczyk @PKN_ORLEN Uh! Kolana trzeszcz\u0105 od my\u015blenia...", "twitt_power": 0, "user": "Tom Dereszynski", "user_power": 5099}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCBETCgAAAA=="]]}, "id": 1126174716023197703, "lang": "pl", "power": 13054, "text": "@tomder74 @PKN_ORLEN 110kg", "twitt_power": 0, "user": "anita wlodarczyk", "user_power": 13054}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA8VOQAAAA=="]]}, "id": 1126145218154250240, "lang": "pl", "power": 6761, "text": "To mo\u017ce by\u0107 bardzo ciekawa debata na @EECKatowice \u26a0\ufe0f\nTw\u00f3rca @Tour_de_Pologne, wiceminister @MSiT_GOV_PL, pe\u0142nomocnik zarz\u0105du @LegiaWarszawa, szefowa sponsoringu w @PKN_ORLEN, wiceprezes @GrupaLOTOS oraz moja skromna osoba :)\n15.05.2019r.  g. 11:30\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qehnIeAOJv https://t.co/WBr2Bgs48E", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Kita", "user_power": 6761}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA8PHQAAAA=="]]}, "id": 1126143592811106304, "lang": "pl", "power": 3811, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek\u2026 https://t.co/8UhHKczlMU", "twitt_power": 15, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA8GKQAAAA=="]]}, "id": 1126141375383244805, "lang": "en", "power": 49080, "text": "@pl_ms @PKN_ORLEN Nieeee. Po prostu ca\u0142e \u017cycie ma ch\u0142op pecha. Ci\u0105gle wiatr w oczy. Ale spokojnie, jeszcze wszystkim poka\u017ce!", "twitt_power": 1, "user": "Leszek", "user_power": 49079}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA4iEwAAAA=="]]}, "id": 1126133230611107840, "lang": "pl", "power": 7957, "text": "3 auta ju\u017c u klient\u00f3w /kibic\u00f3w/ RK\ud83c\udfb1\ud83c\udfb1... Gramy dalej...\n@PKN_ORLEN @TeamORLEN #GoRobert #Verva #Platinum https://t.co/gFtUhDgvr9", "twitt_power": 6, "user": "Robert Figiel", "user_power": 7951}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA4gGgAAAA=="]]}, "id": 1126132757233577986, "lang": "pl", "power": 7956, "text": "nie ma nudy... \nforza Robert Kubica, forza @GeorgeRussell63, good luck @WilliamsRacing!\n#SpanishGP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8&amp; #TestDays\u2026 https://t.co/T4GPxZWlTk", "twitt_power": 5, "user": "Robert Figiel", "user_power": 7951}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA4RAAAAAA=="]]}, "id": 1126128872498581505, "lang": "pl", "power": 11739, "text": "@Leszek \u015amichy, chichy, a moze Pan Robert ma taki wymog w kontrakcie sponsorskim z @PKN_ORLEN ?", "twitt_power": 0, "user": "TacheBleu\ud83d\udcac", "user_power": 11739}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA4MGgAAAA=="]]}, "id": 1126127725310246912, "lang": "en", "power": 1203, "text": "PKN Orlen: \u201cComments referring to the team\u2019s results or the progress of work on the car do not affect the contract between PKN Orlen and Williams.\u201d\n\nRead more\u27a1\ufe0fhttps://t.co/vBykTSVajT\n\n#F1 #Formula1 #SpanishGP https://t.co/Gx8Ct0hy4H", "twitt_power": 0, "user": "f1fanview", "user_power": 1203}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA4CBgAAAA=="]]}, "id": 1126125121528369152, "lang": "en", "power": 5099, "text": "@AnitaWlodarczyk @PKN_ORLEN Ile kilo na tej sztandze? Chyba by mi plecy p\u0119k\u0142y ... Ale jestem ju\u017c stary wi\u0119c sobie wybacz\u0119 ... Powodzenia!", "twitt_power": 0, "user": "Tom Dereszynski", "user_power": 5099}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA4BEwAAAA=="]]}, "id": 1126124925088096257, "lang": "en", "power": 59, "text": "Je\u015bli kto\u015b nie widzia\u0142em materia\u0142u o Mateuszu Rudyku w @DDTVN to zapraszamy do obejrzenia, warto! \u015awietny materia\u0142 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \nhttps://t.co/aaJvyFVLfm\n@PKN_ORLEN @TeamORLEN @AnnaZiobron @MSiT_GOV_PL @UlmanAnna @WitoldBanka @team100pfn @m_czykier @adamprobosz @MarekBobakowski", "twitt_power": 0, "user": "Mateusz", "user_power": 59}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0wJgAAAA=="]]}, "id": 1126121734590091264, "lang": "pl", "power": 1320, "text": "Czy sport+pieni\u0105dze=sukces? Czy na sporcie mo\u017cna zarobi\u0107? Zapraszam na debat\u0119 podczas @EECKatowice. Go\u015b\u0107mi J.Widera @MSiT_GOV_PL, Cz. Lang @Tour_de_Pologne, @grzegorz_kita oraz przedstawiciele @PKN_ORLEN,  @GrupaLOTOS, @LegiaWarszawa i @onicowarszawa https://t.co/A4plXegY9H", "twitt_power": 0, "user": "Sport Management Polska", "user_power": 1320}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0uOwAAAA=="]]}, "id": 1126121317936267265, "lang": "pl", "power": 6762, "text": "@Tadmus @EECKatowice @MSiT_GOV_PL @Tour_de_Pologne @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @LegiaWarszawa @onicowarszawa Szykuj\u0119 si\u0119 :)", "twitt_power": 1, "user": "Grzegorz Kita", "user_power": 6761}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0mEwAAAA=="]]}, "id": 1126119139188269057, "lang": "pl", "power": 1949, "text": "Czy sport+pieni\u0105dze=sukces? Czy na sporcie mo\u017cna zarobi\u0107? Zapraszam na debat\u0119 podczas @EECKatowice. Go\u015b\u0107mi J.Widera\u2026 https://t.co/63XfIrgOyo", "twitt_power": 11, "user": "Tadeusz Musio\u0142", "user_power": 1938}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0lNAAAAA=="]]}, "id": 1126119024872579072, "lang": "pl", "power": 5318, "text": "Na 200-stu FULL BACK\u2019ACH pojawi si\u0119 tranzytowa kampania realizowana dla @PKN_ORLEN przez Clear Channel, partner\u00f3w R\u2026 https://t.co/WaoNLEsULS", "twitt_power": 0, "user": "Brief.pl", "user_power": 5318}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0cHgAAAA=="]]}, "id": 1126116667556356096, "lang": "hr", "power": 4031, "text": "PKN Orlen: \u201cComments referring to the team\u2019s results or the progress of work on the car do not affect the contract\u2026 https://t.co/XvlQ6gBqpo", "twitt_power": 22, "user": "WilliamsGPnews", "user_power": 4009}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0UKwAAAA=="]]}, "id": 1126114710854799360, "lang": "en", "power": 364, "text": "To mo\u017ce by\u0107 bardzo ciekawa debata na @EECKatowice \u26a0\ufe0f\nTw\u00f3rca @Tour_de_Pologne, wiceminister @MSiT_GOV_PL, pe\u0142nomocnik zarz\u0105du @LegiaWarszawa, szefowa sponsoringu w @PKN_ORLEN, wiceprezes @GrupaLOTOS oraz moja skromna osoba :)\n15.05.2019r.  g. 11:30\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qehnIeAOJv https://t.co/WBr2Bgs48E", "twitt_power": 0, "user": "Business \ud83d\udd17 Marketing", "user_power": 364}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0SMAAAAA=="]]}, "id": 1126114227780034561, "lang": "pl", "power": 2114, "text": "@grzegorz_kita @EECKatowice @Tour_de_Pologne @MSiT_GOV_PL @LegiaWarszawa @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS @AnnaZiobron\u2026 https://t.co/hl0XWqcmTs", "twitt_power": 0, "user": "Polski Komitet Sport\u00f3w Nieolimpijskich \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 2114}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0SCQAAAA=="]]}, "id": 1126114063023529984, "lang": "pl", "power": 2114, "text": "To mo\u017ce by\u0107 bardzo ciekawa debata na @EECKatowice \u26a0\ufe0f\nTw\u00f3rca @Tour_de_Pologne, wiceminister @MSiT_GOV_PL, pe\u0142nomocnik zarz\u0105du @LegiaWarszawa, szefowa sponsoringu w @PKN_ORLEN, wiceprezes @GrupaLOTOS oraz moja skromna osoba :)\n15.05.2019r.  g. 11:30\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qehnIeAOJv https://t.co/WBr2Bgs48E", "twitt_power": 0, "user": "Polski Komitet Sport\u00f3w Nieolimpijskich \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 2114}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0RGQAAAA=="]]}, "id": 1126113879107538944, "lang": "pl", "power": 1320, "text": "To mo\u017ce by\u0107 bardzo ciekawa debata na @EECKatowice \u26a0\ufe0f\nTw\u00f3rca @Tour_de_Pologne, wiceminister @MSiT_GOV_PL, pe\u0142nomocnik zarz\u0105du @LegiaWarszawa, szefowa sponsoringu w @PKN_ORLEN, wiceprezes @GrupaLOTOS oraz moja skromna osoba :)\n15.05.2019r.  g. 11:30\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qehnIeAOJv https://t.co/WBr2Bgs48E", "twitt_power": 0, "user": "Sport Management Polska", "user_power": 1320}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCA0PNgAAAA=="]]}, "id": 1126113495077007361, "lang": "pl", "power": 6779, "text": "To mo\u017ce by\u0107 bardzo ciekawa debata na @EECKatowice \u26a0\ufe0f\nTw\u00f3rca @Tour_de_Pologne, wiceminister @MSiT_GOV_PL, pe\u0142nomocni\u2026 https://t.co/rmn2YLGvWO", "twitt_power": 18, "user": "Grzegorz Kita", "user_power": 6761}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAwcEAAAAA=="]]}, "id": 1126101508846755841, "lang": "pl", "power": 807, "text": "@jaczad @EECKatowice @MIR_GOV_PL @PKN_ORLEN @UTKgovpl @JerzyKwiecinski @pulshr_pl @RzecznikORLEN @DanielObajtek Du\u017c\u2026 https://t.co/sxXV4Po4u6", "twitt_power": 3, "user": "Przemys\u0142aw \u017bydok", "user_power": 804}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAwZBgAAAA=="]]}, "id": 1126100714042925056, "lang": "pl", "power": 12534, "text": "@wjakobik @PKN_ORLEN Konsument decyduje - a jest trend na unikanie Fossil. Po osi\u0105ganiu pewnego poziomu zasobno\u015bci,\u2026 https://t.co/17PDusAKSJ", "twitt_power": 0, "user": "Peter Pulawski", "user_power": 12534}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAwXMAAAAA=="]]}, "id": 1126100385893163010, "lang": "pl", "power": 32460, "text": "to b\u0119dzie bardzo pracowity miesi\u0105c dla ekipy z Grove #SpanishGP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8&amp;\n#TestDays @Circuitcat_eng &amp; #MonacoGP\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\nCo jeszc\u2026 https://t.co/AYRzeU1TLz", "twitt_power": 12, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32448}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAwVDgAAAA=="]]}, "id": 1126099739362189316, "lang": "pl", "power": 2465, "text": "@PrzemyslawZydok @EECKatowice @MIR_GOV_PL @PKN_ORLEN @UTKgovpl @JerzyKwiecinski @pulshr_pl @RzecznikORLEN @DanielObajtek Daj czadu:)", "twitt_power": 2, "user": "Jacek Zadro\u017cny", "user_power": 2463}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAsqLQAAAA=="]]}, "id": 1126090055150387201, "lang": "pl", "power": 12282, "text": "[1/2] Tu\u017c po dyskusji o #rynekpracy b\u0119d\u0119 na @EECKatowice prowadzi\u0142 panel o #Dost\u0119pno\u015b\u0107Plus https://t.co/OSct4eLTZj. z udzia\u0142em @MIR_GOV_PL, @PKN_ORLEN , czy @UTKgovpl. Warto budowa\u0107 pomosty miedzy tymi tematami. \n@JerzyKwiecinski @pulshr_pl @RzecznikORLEN @DanielObajtek https://t.co/jeruivxkU5", "twitt_power": 0, "user": "Zielony", "user_power": 12282}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAslEAAAAA=="]]}, "id": 1126088676444909568, "lang": "pl", "power": 11929, "text": "\ud83c\udd92 Poznali\u015bmy kolejne gwiazdy 65. ORLEN Memoria\u0142u Janusza Kusoci\u0144skiego \ud83d\udcaa Na @StadionSlaski zobaczycie najlepszych t\u2026 https://t.co/RaGza27UkR", "twitt_power": 10, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAsGJAAAAA=="]]}, "id": 1126080957537189888, "lang": "pl", "power": 31940, "text": "@WaitsTw @PKN_ORLEN Pe\u0142ne podobno tak\u017ce https://t.co/skNJ5Dr8CO. przez wi\u0119ksze dostawy LNG jesieni\u0105", "twitt_power": 1, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAozKAAAAA=="]]}, "id": 1126077197813473281, "lang": "pl", "power": 108988, "text": "Wg @PKN_ORLEN g\u0142\u00f3wny czynnik obecnego spadku cen gazu to rozw\u00f3j dostaw #LNG dzi\u0119ki spadkowi cen w Azji. Chi\u0144czycy zawiedli nadzieje na popyt i zyskuj\u0105 Europejczycy. Nie by\u0142o te\u017c ostrej zimy. Tak dzia\u0142a globalny rynek #Gazterm2019 #Gazterm https://t.co/JCShtYDHFO", "twitt_power": 0, "user": "Radca W\u0119growicz", "user_power": 108988}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAoyMgAAAA=="]]}, "id": 1126076988442202112, "lang": "pl", "power": 44901, "text": "Po zgrupowaniach zagranicznych , po 9 miesi\u0105cach nieobecno\u015bci w Ar\u0142amowie , st\u0119skniona za tym miejscem \ud83e\udd70 z u\u015bmiechem \ud83d\ude01 i pe\u0142na energii rozpocz\u0119\u0142am zgrupowanie \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc4c \n@PKN_ORLEN  #azsawfkatowice #\u015al\u0105skie #Stadion\u015al\u0105ski #sportcamp https://t.co/onyLXbm6Qy", "twitt_power": 0, "user": "CompadreHusario\ud83d\udcaf", "user_power": 44901}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAowLQAAAA=="]]}, "id": 1126076466922389504, "lang": "pl", "power": 13104, "text": "Po zgrupowaniach zagranicznych , po 9 miesi\u0105cach nieobecno\u015bci w Ar\u0142amowie , st\u0119skniona za tym miejscem \ud83e\udd70 z u\u015bmieche\u2026 https://t.co/LnXUA8TFZR", "twitt_power": 50, "user": "anita wlodarczyk", "user_power": 13054}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAouJgAAAA=="]]}, "id": 1126075934388441089, "lang": "pl", "power": 809, "text": "[1/2] Tu\u017c po dyskusji o #rynekpracy b\u0119d\u0119 na @EECKatowice prowadzi\u0142 panel o #Dost\u0119pno\u015b\u0107Plus https://t.co/OSct4eLTZj.\u2026 https://t.co/MXRZxZpetO", "twitt_power": 5, "user": "Przemys\u0142aw \u017bydok", "user_power": 804}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAouAwAAAA=="]]}, "id": 1126075787885666304, "lang": "pl", "power": 11978, "text": ".@PKN_ORLEN: Ceny #gaz'u w Europie spadaj\u0105 dzi\u0119ki dostawom #LNG https://t.co/Gnu4p1kqp4 #BA24 #energetyka https://t.co/j9yzSGfUyx", "twitt_power": 0, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAotKAAAAA=="]]}, "id": 1126075688560283648, "lang": "pl", "power": 103441, "text": "@gd7171 @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS Oj. Bardzo ciekawy jestem kto wygra. Bardzo. Czasu bardzo ma\u0142o. 1,5 mld PLN troch\u0119 z\u2026 https://t.co/yPcaqT1kOu", "twitt_power": 1, "user": "Marcin W\u0105trobi\u0144ski", "user_power": 103440}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAotJwAAAA=="]]}, "id": 1126075683208355840, "lang": "pl", "power": 591, "text": "@WaitsTw @wjakobik @PKN_ORLEN Mia\u0142em na my\u015bli odbiorc\u0119 ko\u0144cowego, ale to chyba pytanie retoryczne...", "twitt_power": 0, "user": "serec", "user_power": 591}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAosHgAAAA=="]]}, "id": 1126075394233372673, "lang": "pl", "power": 63704, "text": "@sdrserec @wjakobik @PKN_ORLEN Ju\u017c spadaj\u0105 w wycenach dla firm.", "twitt_power": 0, "user": "Tom Wait", "user_power": 63704}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAoqJwAAAA=="]]}, "id": 1126074931110981632, "lang": "pl", "power": 1795, "text": "Partnerem G\u0142\u00f3wnym projektu Rajd \u015aladami \u017bo\u0142nierzy Wykl\u0119tych, kt\u00f3rego cz\u0119\u015bci\u0105 jest Mazowiecki Rajd \u015aladami Roja jest\u2026 https://t.co/fdtQxXD6rO", "twitt_power": 1, "user": "Fundacja im. Janusza Kurtyki", "user_power": 1794}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAopLwAAAA=="]]}, "id": 1126074712138878976, "lang": "pl", "power": 591, "text": "@WaitsTw @wjakobik @PKN_ORLEN Obni\u017c\u0105 ceny gazu?", "twitt_power": 0, "user": "serec", "user_power": 591}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAomMAAAAA=="]]}, "id": 1126073960028884992, "lang": "pl", "power": 11979, "text": "Iweta Opolska z @PKN_ORLEN przedstawia podczas konferencji #Gazterm2019 czynniki fundamentalne kszta\u0142towania ceny g\u2026 https://t.co/uA6xUq8r5r", "twitt_power": 1, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAomFwAAAA=="]]}, "id": 1126073856106610689, "lang": "pl", "power": 11395, "text": "CLEAR CHANNEL realizuje kampani\u0119 tranzytow\u0105 dla PKN ORLEN https://t.co/Lhn4ewN9oR", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Kiszluk", "user_power": 11395}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAokHgAAAA=="]]}, "id": 1126073383102353408, "lang": "pl", "power": 63704, "text": "Wg @PKN_ORLEN g\u0142\u00f3wny czynnik obecnego spadku cen gazu to rozw\u00f3j dostaw #LNG dzi\u0119ki spadkowi cen w Azji. Chi\u0144czycy zawiedli nadzieje na popyt i zyskuj\u0105 Europejczycy. Nie by\u0142o te\u017c ostrej zimy. Tak dzia\u0142a globalny rynek #Gazterm2019 #Gazterm https://t.co/JCShtYDHFO", "twitt_power": 0, "user": "Tom Wait", "user_power": 63704}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAokCgAAAA=="]]}, "id": 1126073299144933376, "lang": "pl", "power": 63705, "text": "@wjakobik @PKN_ORLEN No i magazyny pe\u0142ne.", "twitt_power": 1, "user": "Tom Wait", "user_power": 63704}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAohNwAAAA=="]]}, "id": 1126072733526384640, "lang": "pl", "power": 31945, "text": "Wg @PKN_ORLEN g\u0142\u00f3wny czynnik obecnego spadku cen gazu to rozw\u00f3j dostaw #LNG dzi\u0119ki spadkowi cen w Azji. Chi\u0144czycy z\u2026 https://t.co/Br2ObX2IZ8", "twitt_power": 6, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAohNwAAAA=="]]}, "id": 1126072733526384640, "lang": "pl", "power": 31945, "text": "Wg @PKN_ORLEN g\u0142\u00f3wny czynnik obecnego spadku cen gazu to rozw\u00f3j dostaw #LNG dzi\u0119ki spadkowi cen w Azji. Chi\u0144czycy z\u2026 https://t.co/Br2ObX2IZ8", "twitt_power": 6, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAoKKwAAAA=="]]}, "id": 1126066893935316993, "lang": "pl", "power": 33852, "text": "@wjakobik @PKN_ORLEN To kreowanie marek w\u0142asnych na potrzeby budowanej sieci \"convenience store's\", po to te\u017c zakup sieci Ruch S.A.", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAoIOAAAAA=="]]}, "id": 1126066446675730432, "lang": "pl", "power": 6612, "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing Ci\u0119\u017csze si\u0119 cho\u0107 z drugiej strony ci\u0119\u017cko mi si\u0119 o\u2026 https://t.co/3ZaQPztxJ6", "twitt_power": 1, "user": "kris", "user_power": 6611}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAkmEAAAAA=="]]}, "id": 1126058729223409664, "lang": "pl", "power": 31941, "text": "Po co @PKN_ORLEN w\u0142asne napoje izotoniczne albo energy drinki? Dwa s\u0142owa na ten temat w - nomen omen - #EnergyDrink https://t.co/hlJH7tLvXB", "twitt_power": 2, "user": "Wojciech Jak\u00f3bik", "user_power": 31939}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAg4IwAAAA=="]]}, "id": 1126048235821457408, "lang": "pl", "power": 19894, "text": "Williams' sponsor PKN Orlen assures their partnership is not affected by the team's current performance.\n\n#F1 #Formula1 #SpanishGP #F1pl \nhttps://t.co/SIQwcXQpIw", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 19894}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAgkBQAAAA=="]]}, "id": 1126043080367464449, "lang": "pl", "power": 245, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Artur", "user_power": 245}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAghFgAAAA=="]]}, "id": 1126042393248260098, "lang": "pl", "power": 11923, "text": "\ud83c\udd95 Reprezentacja Polski na 13. Puchar Europy w Chodzie Sportowym #Alytus2019 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/Efi8Ykwmfy\n\n#PZLA100\u2026 https://t.co/yKvKR7htfB", "twitt_power": 4, "user": "PZLA", "user_power": 11919}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAgOMgAAAA=="]]}, "id": 1126037731702915072, "lang": "pl", "power": 39096, "text": "#RK88 #elevenf1 #WilliamsF1 #Kubica2019 #FORZAKUBICA #PKN_ORLEN https://t.co/YWLqo1ORqH", "twitt_power": 3, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAgMNwAAAA=="]]}, "id": 1126037249718718464, "lang": "pl", "power": 9202, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\n#TargiPracyLondyn\nZapraszamy w imieniu wsp\u00f3\u0142organizator\u00f3w @MPiT_GOV_PL @MRPiPS_GOV_PL i wystawc\u00f3w,\u2026 https://t.co/4BkNATeWtq", "twitt_power": 6, "user": "PAIH", "user_power": 9196}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAgLAwAAAA=="]]}, "id": 1126036779373596673, "lang": "en", "power": 1631, "text": "W maju 2017 roku @PKN_ORLEN otworzy\u0142 swoj\u0105 pierwsz\u0105 stacj\u0119 tankowania wodoru w Niemczech. Przez 2 lata zbiera\u0142 tam\u2026 https://t.co/nz88jZgWv1", "twitt_power": 4, "user": "300Gospodarka", "user_power": 1627}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAcsFAAAAA=="]]}, "id": 1126030055333933056, "lang": "pl", "power": 21547, "text": "Za kilka minut w Szczytnie rozpoczn\u0105 si\u0119 fina\u0142y MP kadet\u00f3w \ud83c\udfd0 Sponsorem g\u0142\u00f3wnym wydarzenia jest @PKN_ORLEN https://t.co/lZjIFc00aq", "twitt_power": 7, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAcmEgAAAA=="]]}, "id": 1126028535863414785, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Wypowiedzi przed Grand Prix Hiszpanii\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/9tmxbYWrjo", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAcmCQAAAA=="]]}, "id": 1126028497531617282, "lang": "en", "power": 3412, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/qGYftLyxhW", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAclNAAAAA=="]]}, "id": 1126028429277761536, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Coraz bli\u017cej do Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\ude01\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/YRAC20RjZd", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAckBgAAAA=="]]}, "id": 1126027982210990080, "lang": "pl", "power": 3830, "text": "Coraz bli\u017cej do Grand Prix Hiszpanii\n\ud83d\ude01\ud83e\udd1e\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udcf8#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/YllMUEP8Xy", "twitt_power": 34, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAcLEwAAAA=="]]}, "id": 1126021747453702144, "lang": "pl", "power": 33852, "text": "#Nieftopierewa\u0142ka Dlatego te\u017c, uwa\u017cam, \u017ce aby dostawy ropy do czeskich rafinerii Unipetrolu @PKN_ORLEN by\u0142y pod nas\u2026 https://t.co/0Wi3uqYmFe", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAY2BgAAAA=="]]}, "id": 1126017414112608256, "lang": "pl", "power": 10208, "text": "RT @Piechocinski: Modelowa mar\u017ca downstream PKN Orlen w kwietniu 2019 roku spad\u0142a do 10,5 USD na bary\u0142ce z 11,1 USD na bary\u0142ce w marcu", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Grabowski", "user_power": 10208}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAYqJgAAAA=="]]}, "id": 1126014527060041728, "lang": "de", "power": 123476, "text": "RT @WilliamsSupport: PKN Orlen continues to back Williams https://t.co/qdDMPewYsT via @f1network_net", "twitt_power": 0, "user": "Steve J.", "user_power": 123476}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAYeMAAAAA=="]]}, "id": 1126011548202225664, "lang": "en", "power": 6583, "text": "PKN Orlen continues to back Williams https://t.co/qdDMPewYsT via @f1network_net", "twitt_power": 23, "user": "Williams Supporters", "user_power": 6560}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAYQNwAAAA=="]]}, "id": 1126008058268794880, "lang": "pl", "power": 33851, "text": "#Nieftopierewa\u0142ka czy konieczno\u015b\u0107 dostaw przez Rosj\u0119 dobrej jako\u015bci ropy do Chin spowodowa\u0142a \"zanieczyszczenie\" rop\u2026 https://t.co/whpmBMN3Lp", "twitt_power": 0, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAUaMAAAAA=="]]}, "id": 1125995446072217600, "lang": "pl", "power": 15305, "text": "@tomzaw83 @PKN_ORLEN Kawa musi by\u0107 z ekspresu \ud83d\ude03", "twitt_power": 1, "user": "ARTUR D\u0118BSKI", "user_power": 15304}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAUaCQAAAA=="]]}, "id": 1125995278757191680, "lang": "pl", "power": 28019, "text": "@artur_debski @PKN_ORLEN U mnie du\u017co stracili odk\u0105d popsuli swoj\u0105 kaw\u0119. Tylko co z tego skoro dalej to jedyna stacj\u2026 https://t.co/ogRuT7yxqF", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Zawadzki", "user_power": 28019}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAUWJAAAAA=="]]}, "id": 1125994386922319872, "lang": "pl", "power": 15305, "text": "@tomzaw83 @PKN_ORLEN Og\u00f3lny poziom serwisu.", "twitt_power": 1, "user": "ARTUR D\u0118BSKI", "user_power": 15304}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAUWAQAAAA=="]]}, "id": 1125994238980837376, "lang": "pl", "power": 28019, "text": "@artur_debski @PKN_ORLEN Pod jakim wzgl\u0119dem?", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz Zawadzki", "user_power": 28019}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAUVHwAAAA=="]]}, "id": 1125994115739652096, "lang": "pl", "power": 15306, "text": "Mo\u017cna wydziwia\u0107 ale standard wyznacza @PKN_ORLEN . Naprawd\u0119 na trasie nie ma konkurencji.", "twitt_power": 2, "user": "ARTUR D\u0118BSKI", "user_power": 15304}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFCAUFKQAAAA=="]]}, "id": 1125990130513272832, "lang": "pl", "power": 76579, "text": "Modelowa mar\u017ca downstream PKN Orlen w kwietniu 2019 roku spad\u0142a do 10,5 USD na bary\u0142ce z 11,1 USD na bary\u0142ce w marcu", "twitt_power": 2, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76577}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBxMeMwAAAA=="]]}, "id": 1125845467760332801, "lang": "it", "power": 1517, "text": "Lo sponsor di Kubica non rimpiange l\u2019investimento https://t.co/7A8k7e7eFs", "twitt_power": 0, "user": "Alan Rodaro", "user_power": 1517}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBxI5KwAAAA=="]]}, "id": 1125837130918440960, "lang": "pl", "power": 4362, "text": "@JacekJaworskiGd @PKN_ORLEN Tu chyba pani @BacaPogorzelska  ma najlepsze info...", "twitt_power": 1, "user": "Orginal Replica", "user_power": 4361}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBxI2GAAAAA=="]]}, "id": 1125836294041501703, "lang": "pl", "power": 103278, "text": "Ile to @PKN_ORLEN zainwestowa\u0142 w Kubic\u0119?\nhttps://t.co/OHHEHRc8nu", "twitt_power": 0, "user": "Jacek Jaworski", "user_power": 103278}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBxEnCQAAAA=="]]}, "id": 1125817357295915008, "lang": "sv", "power": 148, "text": "@PKN_ORLEN I fajnie. Nalezy sie ludziom, ktorzy narazaja swoje zycie ratujac innych. Powinni pracowac jak najbardzi\u2026 https://t.co/ugkAzX0jhX", "twitt_power": 0, "user": "arturk", "user_power": 148}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBxAWJAAAAA=="]]}, "id": 1125798092723425280, "lang": "pl", "power": 3804, "text": "#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #SpanishGP\u2026 https://t.co/NTfI45YVMp", "twitt_power": 8, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBxAUGgAAAA=="]]}, "id": 1125797550081171458, "lang": "pl", "power": 3807, "text": "Wypowiedzi przed Grand Prix Hiszpanii\n#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1\u2026 https://t.co/vn0O2IfZU2", "twitt_power": 11, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBw4wBAAAAA=="]]}, "id": 1125774304359088129, "lang": "pl", "power": 120521, "text": "dla ch\u0119tnych - og\u0142oszenie o zam\u00f3wieniu \"Us\u0142ugi prawnicze zwi\u0105zane z konsolidacj\u0105 @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS https://t.co/ImJw1X2XQJ\n\"Ofert\u0119 nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 do 15 maja 2019 r.\"\n\"Zam\u00f3wienie realizowane b\u0119dzie od dnia podpisania umowy do dnia 30 czerwca 2020 roku.\"", "twitt_power": 0, "user": "Eirene  \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udf97\ufe0f\u2665\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "user_power": 120521}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBw4rMgAAAA=="]]}, "id": 1125773239911890945, "lang": "en", "power": 115239, "text": "dla ch\u0119tnych - og\u0142oszenie o zam\u00f3wieniu \"Us\u0142ugi prawnicze zwi\u0105zane z konsolidacj\u0105 @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS https://t.co/ImJw1X2XQJ\n\"Ofert\u0119 nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 do 15 maja 2019 r.\"\n\"Zam\u00f3wienie realizowane b\u0119dzie od dnia podpisania umowy do dnia 30 czerwca 2020 roku.\"", "twitt_power": 0, "user": "Ilona Darmach", "user_power": 115239}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBw4qOAAAAA=="]]}, "id": 1125773013448892416, "lang": "pl", "power": 15284, "text": "dla ch\u0119tnych - og\u0142oszenie o zam\u00f3wieniu \"Us\u0142ugi prawnicze zwi\u0105zane z konsolidacj\u0105 @PKN_ORLEN @GrupaLOTOS\u2026 https://t.co/dKsYhgn98G", "twitt_power": 6, "user": "grzegorz dabrowski", "user_power": 15278}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBw0pMQAAAA=="]]}, "id": 1125757631673643008, "lang": "hr", "power": 4010, "text": "@MarcinMaciejski @PKN_ORLEN Great, makes complete sense for them.", "twitt_power": 1, "user": "WilliamsGPnews", "user_power": 4009}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBw0mMgAAAA=="]]}, "id": 1125756882340261888, "lang": "en", "power": 1526, "text": "Gala Paraolimpijska coraz bli\u017cej! \ud83d\ude03\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83c\udfc6\ud83e\udd42\ud83c\udf70\nZawsze i wsz\u0119dzie #KibicujemyParaolimpijczykom!\n\nMinisterstwo Sportu i\u2026 https://t.co/L5XiVkVmVV", "twitt_power": 1, "user": "paralympic", "user_power": 1525}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBw0bAgAAAA=="]]}, "id": 1125753911313190912, "lang": "fr", "power": 2153, "text": "PKN Orlen r\u00e9affirme sa confiance en Williams https://t.co/THmvBuVA3X", "twitt_power": 0, "user": "Nextgen-Auto.com", "user_power": 2153}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBw0MKwAAAA=="]]}, "id": 1125750307672272896, "lang": "pl", "power": 21548, "text": "W Warszawie Piotr Kantor i Bartosz \u0141osiak @KantorLosiak, Micha\u0142 Bryl i Grzegorz Fija\u0142ek, trener Grzegorz Klimek spo\u2026 https://t.co/npyKHiGw8t", "twitt_power": 8, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwwNNAAAAA=="]]}, "id": 1125735497387716608, "lang": "pl", "power": 21549, "text": "Czterogwiazdkowy @WTPoland powraca na piaszczyste boiska Monta Beach Volley Club w Warszawie i odb\u0119dzie si\u0119 w dniac\u2026 https://t.co/sUuTNauWCs", "twitt_power": 9, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwwKJAAAAA=="]]}, "id": 1125734675287367687, "lang": "pl", "power": 32456, "text": "czy wszyscy Kibice zdobyli sw\u00f3j szcz\u0119\u015bliwy los w Loterii @PKN_ORLEN\n2 tygodnie zabawy za nami tymczasem ju\u017c za 5 dn\u2026 https://t.co/qB7E26mBHh", "twitt_power": 8, "user": "Kibice Roberta Kubicy", "user_power": 32448}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBws6NQAAAA=="]]}, "id": 1125731728625213440, "lang": "pl", "power": 695, "text": "Debat\u0119 poprowadzi @stec_andrzej\nUczestnicy: Marcin Adamczyk @GrupaPZU Tomasz Ciborowski z Enterprise Investors Marek Dietl @GPW_WSExchange Piotr Kuba @Grupa_PFR Waldemar Markiewicz #IDM Maciej Trybuchowski @KDPW_ Iwona Waksmundzka-Olejniczak @PKN_ORLEN i przedstawciel @MF_GOV_PL https://t.co/6RfLtrFnkn", "twitt_power": 0, "user": "Krajowy Depozyt", "user_power": 695}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBws3BQAAAA=="]]}, "id": 1125730771447074816, "lang": "en-gb", "power": 12483, "text": "$PKN #PKN ORLEN S.A. PKN Orlen - Downstream macro data update \u2013 April 2019: resistant refining margins (positive):\u2026 https://t.co/5tvrY7K5a6", "twitt_power": 0, "user": "ResearchPool", "user_power": 12483}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwsrBAAAAA=="]]}, "id": 1125727746552881152, "lang": "pl", "power": 1979, "text": "Mar\u017ca downstream grupy PKN Orlen wynios\u0142a 10,5 USD/b w kwietniu https://t.co/sjRVGWMtLd", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwsiCgAAAA=="]]}, "id": 1125725506681360385, "lang": "pl", "power": 34350, "text": "@WilliamsGPnews Interesting fact, 60% of the income for @PKN_ORLEN is generated abroad, so this exposure on the int\u2026 https://t.co/yRIEf6DfEH", "twitt_power": 3, "user": "Marcin Maciejski", "user_power": 34347}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwsZAgAAAA=="]]}, "id": 1125723209922428928, "lang": "pl", "power": 2840, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "Henryk Ma\u0142achowski", "user_power": 2840}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwsMIQAAAA=="]]}, "id": 1125720068346847232, "lang": "pl", "power": 3777, "text": "Debat\u0119 poprowadzi @stec_andrzej\nUczestnicy: Marcin Adamczyk @GrupaPZU Tomasz Ciborowski z Enterprise Investors Marek Dietl @GPW_WSExchange Piotr Kuba @Grupa_PFR Waldemar Markiewicz #IDM Maciej Trybuchowski @KDPW_ Iwona Waksmundzka-Olejniczak @PKN_ORLEN i przedstawciel @MF_GOV_PL https://t.co/6RfLtrFnkn", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Stec", "user_power": 3777}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwo2NgAAAA=="]]}, "id": 1125715627216445440, "lang": "hr", "power": 4025, "text": "Williams' sponsor PKN Orlen assures their partnership is not affected by the team's current performance.\n\n#F1\u2026 https://t.co/zc1Gdg5WYx", "twitt_power": 16, "user": "WilliamsGPnews", "user_power": 4009}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwooOwAAAA=="]]}, "id": 1125712123080990720, "lang": "it", "power": 29050, "text": "RT @FormulaPassion: #F1 Lo sponsor di #Kubica non rimpiange l\u2019investimento https://t.co/j5ZQ7AMQtc", "twitt_power": 0, "user": "MARCO MARASCA", "user_power": 29050}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwomIAAAAA=="]]}, "id": 1125711505775890433, "lang": "pl", "power": 15415, "text": "Debat\u0119 poprowadzi @stec_andrzej\nUczestnicy: Marcin Adamczyk @GrupaPZU Tomasz Ciborowski z Enterprise Investors Mare\u2026 https://t.co/20bCUNRpmZ", "twitt_power": 4, "user": "Parkiet", "user_power": 15411}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwolBwAAAA=="]]}, "id": 1125711148152774656, "lang": "pl", "power": 402, "text": "@PawelOlszewski @pisorgpl @PKN_ORLEN @DanielObajtek @PremierRP @Platforma_org @mswitczak @CTomczyk @Beata__Ka\u2026 https://t.co/CLJuIUaDhs", "twitt_power": 0, "user": "Jaros\u0142aw Kr\u0119\u017cel", "user_power": 402}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwohAgAAAA=="]]}, "id": 1125710123706585088, "lang": "pl", "power": 34350, "text": "@Karol296 nareszcie zmienili Livery na aktualne. Jest fajnie jak jedziez za bolidem Williamsa z logo @PKN_ORLEN na\u2026 https://t.co/l43Arev3Lf", "twitt_power": 3, "user": "Marcin Maciejski", "user_power": 34347}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwoXHQAAAA=="]]}, "id": 1125707719250448384, "lang": "pl", "power": 430722, "text": "Tegoroczna 200tka tygodnika \"Wprost\" to lista rekord\u00f3w: dwusetka z najlepszym wynikiem finansowym w historii zestaw\u2026 https://t.co/BNIZ4lvV58", "twitt_power": 6, "user": "WPROST \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 430716}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwoQJQAAAA=="]]}, "id": 1125705990303887361, "lang": "en", "power": 1353, "text": "PKN Orlen wyp\u0142aca brytyjskiemu zespo\u0142owi oko\u0142o 10 milion\u00f3w euro jako wsparcie dla Roberta Kubicy. Williams niestety\u2026 https://t.co/7k70NL9P1I", "twitt_power": 2, "user": "Aga Ka\u017amierczak", "user_power": 1351}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwk7IAAAAA=="]]}, "id": 1125701690462810112, "lang": "it", "power": 8974, "text": "#F1 Lo sponsor di #Kubica non rimpiange l\u2019investimento https://t.co/j5ZQ7AMQtc", "twitt_power": 2, "user": "FormulaPassion.it", "user_power": 8972}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwk0MAAAAA=="]]}, "id": 1125699996580495362, "lang": "it", "power": 882, "text": "Lo sponsor di #Kubica non rimpiange l\u2019investimento\n\n#F1 #F1News \nhttps://t.co/GkIYKFpuIP", "twitt_power": 0, "user": "Formula News \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "user_power": 882}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwkYDQAAAA=="]]}, "id": 1125692805735755776, "lang": "pl", "power": 3566, "text": "Partnerem poranka \"Si\u00f3dma 9\" jest @PKN_ORLEN. https://t.co/6dA8cXwxLm", "twitt_power": 2, "user": "Si\u00f3dma9.pl", "user_power": 3564}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwkPOwAAAA=="]]}, "id": 1125690730570297345, "lang": "en", "power": 53684, "text": "Robert Kubica z @WilliamsRacing @F1 jedzie na PKN ORLEN - o tym jak uda\u0142o si\u0119 to wszystko opowiada\u0142 @adamburak_ na\u2026 https://t.co/nvEoXq6ocq", "twitt_power": 3, "user": "tomasz jakub sys\u0142o", "user_power": 53681}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwgcBgAAAA=="]]}, "id": 1125678682796974080, "lang": "fr", "power": 1682, "text": "PKN Orlen donne \u00e0 Williams le temps de s'am\u00e9liorer.", "twitt_power": 0, "user": "F1Feeds", "user_power": 1682}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwgUOwAAAA=="]]}, "id": 1125676888779829248, "lang": "pl", "power": 5318, "text": "@PKN_ORLEN przyst\u0105pi\u0142 do programu akceleracyjnego Space3ac, w ramach kt\u00f3rego poszukiwa\u0107 b\u0119dzie innowacyjnych rozwi\u0105\u2026 https://t.co/dJp2u4DszI", "twitt_power": 0, "user": "Brief.pl", "user_power": 5318}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwYzJAAAAA=="]]}, "id": 1125654395226611717, "lang": "pl", "power": 825, "text": "@Marta22363932 @PawelOlszewski @pisorgpl @PKN_ORLEN @DanielObajtek @PremierRP @Platforma_org @mswitczak @CTomczyk\u2026 https://t.co/TD22VPdWXD", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz Bazant \u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 825}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBwAVHgAAAA=="]]}, "id": 1125556226794770432, "lang": "ja", "power": 594, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "RKjp", "user_power": 594}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhY0AAAAAA=="]]}, "id": 1125533700995686400, "lang": "en", "power": 1707, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "michal szpigiel", "user_power": 1707}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhUxOQAAAA=="]]}, "id": 1125518084352237569, "lang": "pl", "power": 5631, "text": "Je\u015bli kto\u015b nie widzia\u0142em materia\u0142u o Mateuszu Rudyku w @DDTVN to zapraszamy do obejrzenia, warto! \u015awietny materia\u0142\u2026 https://t.co/KXrlXufIBP", "twitt_power": 11, "user": "Arena Pruszkow", "user_power": 5620}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhUoOAAAAA=="]]}, "id": 1125515817645481985, "lang": "pl", "power": 22541, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "Richie Kwak", "user_power": 22541}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhUnJAAAAA=="]]}, "id": 1125515480733814785, "lang": "en", "power": 3339, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "lukaa lukaa", "user_power": 3339}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhMTCAAAAA=="]]}, "id": 1125480132980936704, "lang": "pl", "power": 5289, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "Seb Kulig", "user_power": 5289}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhMRBAAAAA=="]]}, "id": 1125479612019089412, "lang": "pl", "power": 30951, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Welik", "user_power": 30951}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhMQNwAAAA=="]]}, "id": 1125479572143857665, "lang": "pl", "power": 30951, "text": "@RKubicaKlub @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Super.", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Welik", "user_power": 30951}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhItHgAAAA=="]]}, "id": 1125471666149167110, "lang": "pl", "power": 17568, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "krystyna szimelfenni", "user_power": 17568}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIsFgAAAA=="]]}, "id": 1125471381246889984, "lang": "pl", "power": 6426, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "Lukas", "user_power": 6426}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIkKwAAAA=="]]}, "id": 1125469457177022464, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Robert #Kubica : Nie \u017ca\u0142uj\u0119 powrotu. Wci\u0105\u017c mam frajd\u0119\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing \n https://t.co/MWH5Qx8ENS", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIjGQAAAA=="]]}, "id": 1125469129526337536, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Kierowcy Formu\u0142y 1 zach\u0119caj\u0105 do kupna bilet\u00f3w na #SpanishGP. Oczywi\u015bcie w poni\u017cszym filmiku nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 Roberta Kubicy\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/s6wcBY7eLb", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIjBgAAAA=="]]}, "id": 1125469049461325824, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "No i super!!! Nie mo\u017cemy si\u0119 ju\u017c doczeka\u0107!!!\n\ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/01oJFiYxVk", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIiKQAAAA=="]]}, "id": 1125468945983651843, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIbCgAAAA=="]]}, "id": 1125467054537084929, "lang": "pl", "power": 54350, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "An Ni", "user_power": 54350}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIaMgAAAA=="]]}, "id": 1125466969036218368, "lang": "pl", "power": 13207, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "Robert Szczepa\u0144ski", "user_power": 13207}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIVJAAAAA=="]]}, "id": 1125465654503591936, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Race Week!! #SpanishGP \n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @TeamORLEN  @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/wi4zO8TkKi", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIVHQAAAA=="]]}, "id": 1125465625369956352, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Kierowcy Formu\u0142y 1 zach\u0119caj\u0105 do kupna bilet\u00f3w na #SpanishGP. Oczywi\u015bcie w poni\u017cszym filmiku nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 Roberta Kubicy\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/s6wcBY7eLb", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIVFgAAAA=="]]}, "id": 1125465594046898181, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Robert #Kubica : Nie \u017ca\u0142uj\u0119 powrotu. Wci\u0105\u017c mam frajd\u0119\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing \n https://t.co/MWH5Qx8ENS", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIVDwAAAA=="]]}, "id": 1125465563432665094, "lang": "en", "power": 3412, "text": "No i super!!! Nie mo\u017cemy si\u0119 ju\u017c doczeka\u0107!!!\n\ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/01oJFiYxVk", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIVBgAAAA=="]]}, "id": 1125465528112492544, "lang": "en", "power": 3412, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhITBwAAAA=="]]}, "id": 1125465026528256000, "lang": "pl", "power": 237870, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing #rexona @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/QSpghXa1ZB", "twitt_power": 0, "user": "Sebastian\ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 237870}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhIOFAAAAA=="]]}, "id": 1125463822465105920, "lang": "pl", "power": 3873, "text": "\u015awietna reklama z udzia\u0142em Roberta \ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\nhttps://t.co/Dm04o9Mrco\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica\u2026 https://t.co/0SHXkZDNwP", "twitt_power": 77, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhEtHwAAAA=="]]}, "id": 1125456570781978627, "lang": "pl", "power": 90795, "text": "Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do @PKN_ORLEN i Prezesa @DanielObajtek, aby zasponsorowali mi Daci\u0119 Duster TCe 150, a obiecuj\u0119 nie zaj\u0105\u0107 w dowolnym wy\u015bcigu gorszego miejsca ni\u017c pan Kubica. \nA jaka oszcz\u0119dno\u015b\u0107.\nP.S.\nZa paliwo p\u0142ac\u0119 sam.", "twitt_power": 0, "user": "magda", "user_power": 90795}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhETGwAAAA=="]]}, "id": 1125450011746209794, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "No i super!!! Nie mo\u017cemy si\u0119 ju\u017c doczeka\u0107!!!\n\ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/01oJFiYxVk", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhEMJgAAAA=="]]}, "id": 1125448298574249985, "lang": "pl", "power": 33852, "text": "IMO w trudnej sytuacji zaopatrzeniowej jest rafineria @PKN_ORLEN w czeskim Litvinowie zmuszona do skorzystania z re\u2026 https://t.co/iIkzq5Kuna", "twitt_power": 1, "user": "Sylwek Kami\u0144ski", "user_power": 33851}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhEGDAAAAA=="]]}, "id": 1125446680114016256, "lang": "pl", "power": 1053, "text": "@RKubicaKlub @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Ciekawe ile teraz kosztuje nakr\u0119tka mocuj\u0105ca ko\u0142a bolidu?", "twitt_power": 0, "user": "Seweryn Jankowski", "user_power": 1053}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBhA7DAAAAA=="]]}, "id": 1125444917931724805, "lang": "pl", "power": 303822, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Kris", "user_power": 303822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg8vEAAAAA=="]]}, "id": 1125426812723634177, "lang": "pl", "power": 91899, "text": "Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do @PKN_ORLEN i Prezesa @DanielObajtek, aby zasponsorowali mi Daci\u0119 Duster TCe 150, a obiecuj\u0119 nie zaj\u0105\u0107 w dowolnym wy\u015bcigu gorszego miejsca ni\u017c pan Kubica. \nA jaka oszcz\u0119dno\u015b\u0107.\nP.S.\nZa paliwo p\u0142ac\u0119 sam.", "twitt_power": 0, "user": "Pan T'prim", "user_power": 91899}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg8RDwAAAA=="]]}, "id": 1125419261600649217, "lang": "pl", "power": 4541, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "PiS Kujawsko-Pomorskie", "user_power": 4541}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg8LKwAAAA=="]]}, "id": 1125417868512911369, "lang": "pl", "power": 284101, "text": "Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do @PKN_ORLEN i Prezesa @DanielObajtek, aby zasponsorowali mi Daci\u0119 Duster TCe 150, a obiecuj\u0119 nie zaj\u0105\u0107 w dowolnym wy\u015bcigu gorszego miejsca ni\u017c pan Kubica. \nA jaka oszcz\u0119dno\u015b\u0107.\nP.S.\nZa paliwo p\u0142ac\u0119 sam.", "twitt_power": 0, "user": "Hilde", "user_power": 284101}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg8BCAAAAA=="]]}, "id": 1125415203817099264, "lang": "pl", "power": 1652, "text": "@RKubicaKlub @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN My si\u0119 znamy \ud83d\ude09 i cieszymy \ud83d\ude03\ud83d\udcaa https://t.co/5nBIxnnXMY", "twitt_power": 11, "user": "forzarobertcom", "user_power": 1641}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg4tNwAAAA=="]]}, "id": 1125411374656622592, "lang": "pl", "power": 78834, "text": "@SpirOxy @PKN_ORLEN @DanielObajtek Pomimo du\u017cego zasi\u0119gu to niestety jeszcze nie ten poziom.", "twitt_power": 0, "user": "Ryszard W\u00f3jcik", "user_power": 78834}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg4RAgAAAA=="]]}, "id": 1125404107567714304, "lang": "pl", "power": 2099, "text": "Partnerem Strategicznym #KongresPolskaChemia2019 jest @PKN_ORLEN, wiod\u0105cy producent petrochemikali\u00f3w. https://t.co/fUzVF7tN6W", "twitt_power": 1, "user": "PIPC", "user_power": 2098}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg4JNwAAAA=="]]}, "id": 1125402316557963266, "lang": "pl", "power": 9251, "text": "Czy KE podejmie decyzj\u0119 ws przej\u0119cia @GrupaLOTOS przez @PKN_ORLEN  jeszcze w pierwszej po\u0142owie tego roku?\u2026 https://t.co/cMklCM1AWs", "twitt_power": 1, "user": "Piotr St\u0119pi\u0144ski", "user_power": 9250}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg4DOQAAAA=="]]}, "id": 1125400814393221121, "lang": "pl", "power": 10911, "text": "RT @BiznesAlert: .@PKN_ORLEN dalej rozmawia z Komisj\u0105\u00a0Europejsk\u0105 o przej\u0119ciu @GrupaLOTOS https://t.co/h8hq7Inyyr #BA24 #energetyka https://\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 10911}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg4DOQAAAA=="]]}, "id": 1125400814393221121, "lang": "pl", "power": 10911, "text": "RT @BiznesAlert: .@PKN_ORLEN dalej rozmawia z Komisj\u0105\u00a0Europejsk\u0105 o przej\u0119ciu @GrupaLOTOS https://t.co/h8hq7Inyyr #BA24 #energetyka https://\u2026", "twitt_power": 0, "user": "Bart\u0142omiej Sawicki", "user_power": 10911}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg4CHwAAAA=="]]}, "id": 1125400453762752512, "lang": "pl", "power": 46326, "text": "RT @orlikowski_jar: .#ekonomia #logikaPis @PKN_ORLEN @wolny_rynek @Demotywatorypl https://t.co/6grMEFSLe2", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz S\u0142ota", "user_power": 46326}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg4BAwAAAA=="]]}, "id": 1125400084093521921, "lang": "pl", "power": 11980, "text": ".@PKN_ORLEN dalej rozmawia z Komisj\u0105\u00a0Europejsk\u0105 o przej\u0119ciu @GrupaLOTOS https://t.co/h8hq7Inyyr #BA24 #energetyka https://t.co/sCYw3uHyCF", "twitt_power": 2, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBg4BAwAAAA=="]]}, "id": 1125400084093521921, "lang": "pl", "power": 11980, "text": ".@PKN_ORLEN dalej rozmawia z Komisj\u0105\u00a0Europejsk\u0105 o przej\u0119ciu @GrupaLOTOS https://t.co/h8hq7Inyyr #BA24 #energetyka https://t.co/sCYw3uHyCF", "twitt_power": 2, "user": "Biznes Alert", "user_power": 11978}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgwzGwAAAA=="]]}, "id": 1125382568390602753, "lang": "pl", "power": 86178, "text": "Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do @PKN_ORLEN i Prezesa @DanielObajtek, aby zasponsorowali mi Daci\u0119 Duster TCe 150, a obiecuj\u0119 nie zaj\u0105\u0107 w dowolnym wy\u015bcigu gorszego miejsca ni\u017c pan Kubica. \nA jaka oszcz\u0119dno\u015b\u0107.\nP.S.\nZa paliwo p\u0142ac\u0119 sam.", "twitt_power": 0, "user": "Krysia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u2648\ufe0f", "user_power": 86178}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgwpFQAAAA=="]]}, "id": 1125380027368071169, "lang": "pl", "power": 9029, "text": "@SpirOxy @PKN_ORLEN @DanielObajtek \ud83d\ude00\ud83d\ude02\ud83d\ude00\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "twitt_power": 0, "user": "Katarzyna S\u0142upska", "user_power": 9029}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgwHKAAAAA=="]]}, "id": 1125371549450756096, "lang": "pl", "power": 110465, "text": "Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do @PKN_ORLEN i Prezesa @DanielObajtek, aby zasponsorowali mi Daci\u0119 Duster TCe 150, a obiecuj\u0119 nie zaj\u0105\u0107 w dowolnym wy\u015bcigu gorszego miejsca ni\u017c pan Kubica. \nA jaka oszcz\u0119dno\u015b\u0107.\nP.S.\nZa paliwo p\u0142ac\u0119 sam.", "twitt_power": 0, "user": "Maria Fronk", "user_power": 110465}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgwBGQAAAA=="]]}, "id": 1125369976305672193, "lang": "pl", "power": 31216, "text": "Rozmawia\u0142em ze znajomym Japo\u0144czykiem z Kioto. Powiedzia\u0142, \u017ce obejrza\u0142 ostatni wy\u015bcig z udzia\u0142em Roberta Kubicy, kt\u00f3rego to kierowcy sponsorem jest PKN \"Orlen\", i postanowi\u0142, \u017ce od nast\u0119pnego tygodnia b\u0119dzie tankowa\u0142 tylko na stacjach polskiego giganta naftowego. Dobra robota!", "twitt_power": 0, "user": "Splot", "user_power": 31216}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgs3FgAAAA=="]]}, "id": 1125368453030981634, "lang": "pl", "power": 191643, "text": "Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do @PKN_ORLEN i Prezesa @DanielObajtek, aby zasponsorowali mi Daci\u0119 Duster TCe 150, a obiecuj\u0119 nie zaj\u0105\u0107 w dowolnym wy\u015bcigu gorszego miejsca ni\u017c pan Kubica. \nA jaka oszcz\u0119dno\u015b\u0107.\nP.S.\nZa paliwo p\u0142ac\u0119 sam.", "twitt_power": 0, "user": "Grzegorz Tapicer \ud83d\ude98\u26f5\ud83c\udfe0\ud83c\udfe1\ud83d\udef5\ud83d\ude9c\ud83d\ude9b\ud83d\udcba", "user_power": 191643}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsuJQAAAA=="]]}, "id": 1125366252799713280, "lang": "pl", "power": 12700, "text": "#SupportKubica #RK88 \n@WilliamsRacing \n@PKN_ORLEN \n#F1 #SpanishGP https://t.co/tqVMVOwE1H", "twitt_power": 2, "user": "Bartek Ontrack", "user_power": 12698}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgstFwAAAA=="]]}, "id": 1125365943767576582, "lang": "pl", "power": 39093, "text": "No i super!!! Nie mo\u017cemy si\u0119 ju\u017c doczeka\u0107!!!\n\ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/01oJFiYxVk", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgssOAAAAA=="]]}, "id": 1125365826595500032, "lang": "pl", "power": 8834, "text": "To by\u0142o wiadome. @PKN_ORLEN nie zarobi\u0142 i nie zarobi z\u0142amanego grosza na tym sponsoringu.\nW przysz\u0142ym roku #zus zar\u2026 https://t.co/jEhSa7OuGQ", "twitt_power": 0, "user": "W\u1d62\u2097\u2097\u2085\u2092\u2099 \u00ae\ufe0f \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "user_power": 8834}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgssJgAAAA=="]]}, "id": 1125365752717086720, "lang": "pl", "power": 39095, "text": "@RKubicaKlub @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing @PKN_ORLEN Reaktywacja!!!!!", "twitt_power": 2, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsqMgAAAA=="]]}, "id": 1125365300256477184, "lang": "pl", "power": 3827, "text": "No i super!!! Nie mo\u017cemy si\u0119 ju\u017c doczeka\u0107!!!\n\ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen\u2026 https://t.co/OgVkSWLTwx", "twitt_power": 31, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgskJgAAAA=="]]}, "id": 1125363741476950016, "lang": "en", "power": 511, "text": "Minister @jbrudzinski i Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek w #Rypin wr\u0119czyli nagrody dla druh\u00f3w OSP z powiatu rypi\u0144skiego z najd\u0142u\u017cszym sta\u017cem. https://t.co/XZ1N0gS70q", "twitt_power": 0, "user": "Tak popieramy Joachima Brudzi\u0144skiego", "user_power": 511}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgseBgAAAA=="]]}, "id": 1125362095078498304, "lang": "pl", "power": 12350, "text": "Jeszcze tylko przez 9\u20e3 dni czekamy na zg\u0142oszenia do programu sta\u017cowego Energia dla Przysz\u0142o\u015bci organizowanego przez ME, @PKN_ORLEN , #PGE, #PGNiG oraz @pse_pl\n\nO swoim udziale w jednej z poprzednich edycji opowiedzia\u0142 nam Filip Schraube.\n\nWi\u0119cej \u27a1\ufe0f https://t.co/jcSNoKf6BJ https://t.co/znZq9Vx2m9", "twitt_power": 0, "user": "Urz\u0105d Wojew\u00f3dzki\ud83d\udcaf", "user_power": 12350}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsVAgAAAA=="]]}, "id": 1125359815843287040, "lang": "pl", "power": 143012, "text": "Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do @PKN_ORLEN i Prezesa @DanielObajtek, aby zasponsorowali mi Daci\u0119 Duster TCe 150, a obiecuj\u0119 nie zaj\u0105\u0107 w dowolnym wy\u015bcigu gorszego miejsca ni\u017c pan Kubica. \nA jaka oszcz\u0119dno\u015b\u0107.\nP.S.\nZa paliwo p\u0142ac\u0119 sam.", "twitt_power": 0, "user": "Zbyszek Abramowicz", "user_power": 143012}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsMDgAAAA=="]]}, "id": 1125357599749287936, "lang": "pl", "power": 11739, "text": "@SpirOxy @PKN_ORLEN @DanielObajtek Tankuj na @PKN_ORLEN a dojedziesz ostatni. Reklama roku.", "twitt_power": 0, "user": "TacheBleu\ud83d\udcac", "user_power": 11739}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsMAgAAAA=="]]}, "id": 1125357548935241728, "lang": "pl", "power": 9247, "text": "Jeszcze tylko przez 9\u20e3 dni czekamy na zg\u0142oszenia do programu sta\u017cowego Energia dla Przysz\u0142o\u015bci organizowanego przez\u2026 https://t.co/DlZpEMrW1j", "twitt_power": 3, "user": "Ministerstwo Energii", "user_power": 9244}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsKJwAAAA=="]]}, "id": 1125357199105114112, "lang": "pl", "power": 11244, "text": "@SpirOxy @AlicjaJesz @PKN_ORLEN @DanielObajtek Taka posta\u0107, a taki \u017cenuj\u0105cy t\u0142it...", "twitt_power": 0, "user": "Jakubowy_", "user_power": 11244}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsKCAAAAA=="]]}, "id": 1125357069698256896, "lang": "pl", "power": 7804, "text": "@SpirOxy @AlicjaJesz @PKN_ORLEN @DanielObajtek ja chc\u0119 tylko Fiata :) i obiecuje ze zrobi\u0119 prawo jazdy :P)))", "twitt_power": 0, "user": "Majka :)", "user_power": 7804}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsINwAAAA=="]]}, "id": 1125356762901700609, "lang": "en", "power": 68694, "text": "Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do @PKN_ORLEN i Prezesa @DanielObajtek, aby zasponsorowali mi Daci\u0119 Duster TCe 150, a obiecuj\u0119 nie zaj\u0105\u0107 w dowolnym wy\u015bcigu gorszego miejsca ni\u017c pan Kubica. \nA jaka oszcz\u0119dno\u015b\u0107.\nP.S.\nZa paliwo p\u0142ac\u0119 sam.", "twitt_power": 0, "user": "CzasemAlicjaFranca", "user_power": 68694}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsIGQAAAA=="]]}, "id": 1125356640809684992, "lang": "pl", "power": 57514, "text": "Rozmawia\u0142em ze znajomym Japo\u0144czykiem z Kioto. Powiedzia\u0142, \u017ce obejrza\u0142 ostatni wy\u015bcig z udzia\u0142em Roberta Kubicy, kt\u00f3\u2026 https://t.co/IegiyE1NJq", "twitt_power": 24, "user": "WIKARY", "user_power": 57490}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsHBAAAAA=="]]}, "id": 1125356300798504960, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Robert #Kubica : Nie \u017ca\u0142uj\u0119 powrotu. Wci\u0105\u017c mam frajd\u0119\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing \n https://t.co/MWH5Qx8ENS", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgsGJwAAAA=="]]}, "id": 1125356192803508224, "lang": "en", "power": 3311, "text": "Podczas #EEC2019 spotkamy https://t.co/LzuLw1zwBI. szef\u00f3w @PKP_SA, @PKN_ORLEN, @GrupaLOTOS, @kghm_sa, @PolskieLNG, @pern_sa, @BiuroPrasowePGG, @jsw_sa, @TauronPE, @Grupa_Enea. Wi\u0119cej na https://t.co/6lekdINNFr \u27a1  https://t.co/rvdErwn8Jc  Rejestracja \u27a1 https://t.co/Iema4Falgg https://t.co/5fyzkdqVvn", "twitt_power": 0, "user": "Instytut Boyma", "user_power": 3311}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgo7IgAAAA=="]]}, "id": 1125354410945798145, "lang": "pl", "power": 224, "text": "@WilliamsSupport @RKubicaKlub @WilliamsRacing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN Already know who will get this n\u2026 https://t.co/NTGjuNDVTd", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Paczoska", "user_power": 224}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgo7AAAAAA=="]]}, "id": 1125354268339376128, "lang": "pl", "power": 28401, "text": "Zwracam si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do @PKN_ORLEN i Prezesa @DanielObajtek, aby zasponsorowali mi Daci\u0119 Duster TCe 150, a obiecuj\u0119\u2026 https://t.co/di6dSGGnOt", "twitt_power": 69, "user": "Spirydion Oxymoron", "user_power": 28332}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgoMBwAAAA=="]]}, "id": 1125342468898271232, "lang": "pl", "power": 3818, "text": "Robert #Kubica : Nie \u017ca\u0142uj\u0119 powrotu. Wci\u0105\u017c mam frajd\u0119\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Orlen\u2026 https://t.co/nzwzuXjMpr", "twitt_power": 22, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgoHFQAAAA=="]]}, "id": 1125341272066134017, "lang": "pl", "power": 4423, "text": "RT @orlikowski_jar: .#ekonomia #logikaPis @PKN_ORLEN @wolny_rynek @Demotywatorypl https://t.co/6grMEFSLe2", "twitt_power": 0, "user": "Tomasz", "user_power": 4423}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgoFBAAAAA=="]]}, "id": 1125340695965966336, "lang": "pl", "power": 39803, "text": "RT @orlikowski_jar: .#ekonomia #logikaPis @PKN_ORLEN @wolny_rynek @Demotywatorypl https://t.co/6grMEFSLe2", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Wentruba", "user_power": 39803}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkjIAAAAA=="]]}, "id": 1125333265815089153, "lang": "pl", "power": 1513, "text": "@mmmaslov @PKN_ORLEN Akcja fajna  aczkolwiek karta VITAY ma w/g lepsze warunki od blisko 6 tankowa\u0144 (raz w tygodniu\u2026 https://t.co/EHLDS4BNcL", "twitt_power": 0, "user": "Bartek Ole\u015bniewicz", "user_power": 1513}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkeFAAAAA=="]]}, "id": 1125331955703107585, "lang": "pl", "power": 29568, "text": "RT @RafalzKrakowa: Tragiczna wiadomosc dla @PKN_ORLEN. Ile pieniedzy stracono panie @DanielObajtek ? https://t.co/Na7NvAHlUg", "twitt_power": 0, "user": "Rafal z Krakowa", "user_power": 29568}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkcKwAAAA=="]]}, "id": 1125331548037840897, "lang": "pl", "power": 19894, "text": "Kierowcy Formu\u0142y 1 zach\u0119caj\u0105 do kupna bilet\u00f3w na #SpanishGP. Oczywi\u015bcie w poni\u017cszym filmiku nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 Roberta Kubicy\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/s6wcBY7eLb", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 19894}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkcKwAAAA=="]]}, "id": 1125331547832426496, "lang": "pl", "power": 94, "text": "RT @orlikowski_jar: .#ekonomia #logikaPis @PKN_ORLEN @wolny_rynek @Demotywatorypl https://t.co/6grMEFSLe2", "twitt_power": 0, "user": "Leszek Klimiuk", "user_power": 94}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkcFAAAAA=="]]}, "id": 1125331452529467393, "lang": "pl", "power": 14906, "text": "@RafalzKrakowa @PKN_ORLEN @DanielObajtek Dla ka\u017cdego kto zna si\u0119 na sporcie F1 by\u0142o jasne ze ten projekt nie mo\u017ce s\u2026 https://t.co/yVkUjVBEJ1", "twitt_power": 1, "user": "Ryszard Wasilewski.Antykomunista.", "user_power": 14905}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkaOwAAAA=="]]}, "id": 1125331111805165570, "lang": "en", "power": 67092, "text": "@orlikowski_jar @wolny_rynek @PKN_ORLEN @Demotywatorypl tak zwane \"Pierdol... o Szopenie\"", "twitt_power": 0, "user": "Mate\u00f9sz M\u00ebszka #CSB", "user_power": 67092}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkRNgAAAA=="]]}, "id": 1125328825058045953, "lang": "pl", "power": 94543, "text": "RT @orlikowski_jar: .#ekonomia #logikaPis @PKN_ORLEN @wolny_rynek @Demotywatorypl https://t.co/6grMEFSLe2", "twitt_power": 0, "user": "Wolny rynek", "user_power": 94543}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkHMQAAAA=="]]}, "id": 1125326288384819202, "lang": "pl", "power": 2094, "text": "Podczas #EEC2019 spotkamy https://t.co/LzuLw1zwBI. szef\u00f3w @PKP_SA, @PKN_ORLEN, @GrupaLOTOS, @kghm_sa, @PolskieLNG, @pern_sa, @BiuroPrasowePGG, @jsw_sa, @TauronPE, @Grupa_Enea. Wi\u0119cej na https://t.co/6lekdINNFr \u27a1  https://t.co/rvdErwn8Jc  Rejestracja \u27a1 https://t.co/Iema4Falgg https://t.co/5fyzkdqVvn", "twitt_power": 0, "user": "Agata \u0141uczak", "user_power": 2094}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkGKwAAAA=="]]}, "id": 1125326012148064257, "lang": "pl", "power": 1979, "text": "Podczas #EEC2019 spotkamy https://t.co/LzuLw1zwBI. szef\u00f3w @PKP_SA, @PKN_ORLEN, @GrupaLOTOS, @kghm_sa, @PolskieLNG, @pern_sa, @BiuroPrasowePGG, @jsw_sa, @TauronPE, @Grupa_Enea. Wi\u0119cej na https://t.co/6lekdINNFr \u27a1  https://t.co/rvdErwn8Jc  Rejestracja \u27a1 https://t.co/Iema4Falgg https://t.co/5fyzkdqVvn", "twitt_power": 0, "user": "ISBnews", "user_power": 1979}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgkDEgAAAA=="]]}, "id": 1125325153964036096, "lang": "pl", "power": 31080, "text": ".#ekonomia #logikaPis @PKN_ORLEN @wolny_rynek @Demotywatorypl https://t.co/6grMEFSLe2", "twitt_power": 15, "user": "Jaros\u0142aw Orlikowski", "user_power": 31065}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgg4DgAAAA=="]]}, "id": 1125323373402361857, "lang": "pl", "power": 44226, "text": "RT @RafalzKrakowa: Tragiczna wiadomosc dla @PKN_ORLEN. Ile pieniedzy stracono panie @DanielObajtek ? https://t.co/Na7NvAHlUg", "twitt_power": 0, "user": "Wojciech Z", "user_power": 44226}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgg0IQAAAA=="]]}, "id": 1125322446834417664, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Kierowcy Formu\u0142y 1 zach\u0119caj\u0105 do kupna bilet\u00f3w na #SpanishGP. Oczywi\u015bcie w poni\u017cszym filmiku nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 Roberta Kubicy\n\ud83c\udfa5#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/s6wcBY7eLb", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBggzHQAAAA=="]]}, "id": 1125322178260398080, "lang": "pl", "power": 29572, "text": "Tragiczna wiadomosc dla @PKN_ORLEN. Ile pieniedzy stracono panie @DanielObajtek ? https://t.co/Na7NvAHlUg", "twitt_power": 4, "user": "Rafal z Krakowa", "user_power": 29568}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBggvDwAAAA=="]]}, "id": 1125321114886995969, "lang": "pl", "power": 73075, "text": "@KosmaZlotowski @pisorgpl @MorawieckiM @jbrudzinski @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/Ko93LgyZuU", "twitt_power": 0, "user": "A imi\u0119 jego Adrian  \ud83d\udc79", "user_power": 73075}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgghAwAAAA=="]]}, "id": 1125317538097893376, "lang": "pl", "power": 2634, "text": "Podczas #EEC2019 spotkamy https://t.co/LzuLw1zwBI. szef\u00f3w @PKP_SA, @PKN_ORLEN, @GrupaLOTOS, @kghm_sa, @PolskieLNG, @pern_sa, @BiuroPrasowePGG, @jsw_sa, @TauronPE, @Grupa_Enea. Wi\u0119cej na https://t.co/6lekdINNFr \u27a1  https://t.co/rvdErwn8Jc  Rejestracja \u27a1 https://t.co/Iema4Falgg https://t.co/5fyzkdqVvn", "twitt_power": 0, "user": "PulsHR.pl", "user_power": 2634}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBggaOQAAAA=="]]}, "id": 1125316006380036096, "lang": "pl", "power": 8078, "text": "Podczas #EEC2019 spotkamy https://t.co/LzuLw1zwBI. szef\u00f3w @PKP_SA, @PKN_ORLEN, @GrupaLOTOS, @kghm_sa, @PolskieLNG, @pern_sa, @BiuroPrasowePGG, @jsw_sa, @TauronPE, @Grupa_Enea. Wi\u0119cej na https://t.co/6lekdINNFr \u27a1  https://t.co/rvdErwn8Jc  Rejestracja \u27a1 https://t.co/Iema4Falgg https://t.co/5fyzkdqVvn", "twitt_power": 0, "user": "wnp.pl", "user_power": 8078}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBggVNgAAAA=="]]}, "id": 1125314733136130049, "lang": "pl", "power": 7662, "text": "Podczas #EEC2019 spotkamy https://t.co/LzuLw1zwBI. szef\u00f3w @PKP_SA, @PKN_ORLEN, @GrupaLOTOS, @kghm_sa, @PolskieLNG, @pern_sa, @BiuroPrasowePGG, @jsw_sa, @TauronPE, @Grupa_Enea. Wi\u0119cej na https://t.co/6lekdINNFr \u27a1  https://t.co/rvdErwn8Jc  Rejestracja \u27a1 https://t.co/Iema4Falgg https://t.co/5fyzkdqVvn", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7662}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBggSAwAAAA=="]]}, "id": 1125313765002612736, "lang": "pl", "power": 1193, "text": "Podczas #EEC2019 spotkamy https://t.co/LzuLw1zwBI. szef\u00f3w @PKP_SA, @PKN_ORLEN, @GrupaLOTOS, @kghm_sa, @PolskieLNG, @pern_sa, @BiuroPrasowePGG, @jsw_sa, @TauronPE, @Grupa_Enea. Wi\u0119cej na https://t.co/6lekdINNFr \u27a1  https://t.co/rvdErwn8Jc  Rejestracja \u27a1 https://t.co/Iema4Falgg https://t.co/5fyzkdqVvn", "twitt_power": 0, "user": "EuropeanStartUpDays", "user_power": 1193}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBggRJQAAAA=="]]}, "id": 1125313655799721985, "lang": "pl", "power": 7399, "text": "Podczas #EEC2019 spotkamy https://t.co/LzuLw1zwBI. szef\u00f3w @PKP_SA, @PKN_ORLEN, @GrupaLOTOS, @kghm_sa, @PolskieLNG,\u2026 https://t.co/CE5ppuQJXR", "twitt_power": 18, "user": "EEC Katowice, Poland", "user_power": 7381}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBggOBQAAAA=="]]}, "id": 1125312767672684544, "lang": "pl", "power": 7297, "text": "RT @mmmaslov: No to chyba w ko\u0144cu pojad\u0119 zatankowa\u0107 samoch\u00f3d \ud83d\ude09\n\nCc: @PKN_ORLEN https://t.co/HflvcSbe7h", "twitt_power": 0, "user": "Stow. Inwest. Ind. \ud83d\udcc8", "user_power": 7297}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBggILAAAAA=="]]}, "id": 1125311420877418496, "lang": "pl", "power": 3817, "text": "Kierowcy Formu\u0142y 1 zach\u0119caj\u0105 do kupna bilet\u00f3w na #SpanishGP. Oczywi\u015bcie w poni\u017cszym filmiku nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 Rob\u2026 https://t.co/4mmGSQvM1K", "twitt_power": 21, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgcnMAAAAA=="]]}, "id": 1125304138462650368, "lang": "pl", "power": 4216, "text": "@DanielObajtek @jbrudzinski @MorawieckiM @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL 20k? Orlen. Doprawdy symbolicznie.", "twitt_power": 0, "user": "Abra Kadabra\ud83d\udd49#CSB", "user_power": 4216}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgcDEgAAAA=="]]}, "id": 1125294953675010048, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Race Week!! #SpanishGP \n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @TeamORLEN  @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/wi4zO8TkKi", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgcBOAAAAA=="]]}, "id": 1125294609696010240, "lang": "pl", "power": 39093, "text": "Race Week!! #SpanishGP \n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @TeamORLEN  @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/wi4zO8TkKi", "twitt_power": 0, "user": "Kafe KKRK", "user_power": 39093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgY7LgAAAA=="]]}, "id": 1125294062402187264, "lang": "pl", "power": 73075, "text": "@KosmaZlotowski @pisorgpl @MorawieckiM @jbrudzinski @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/DoJaQoXhv1", "twitt_power": 0, "user": "A imi\u0119 jego Adrian  \ud83d\udc79", "user_power": 73075}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgY0FwAAAA=="]]}, "id": 1125292205915160577, "lang": "en", "power": 1203, "text": "Race Week!! #SpanishGP \n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @TeamORLEN  @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/wi4zO8TkKi", "twitt_power": 0, "user": "f1fanview", "user_power": 1203}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgYzIAAAAA=="]]}, "id": 1125291993301565440, "lang": "pl", "power": 7662, "text": "1 stycznia br. @PKN_ORLEN uruchomi\u0142 program lojalno\u015bciowy skierowany do jednostek #OSP nale\u017c\u0105cych do Krajowego Systemu Ratowniczo \u2013 Ga\u015bniczego, kt\u00f3ry gwarantuje rabaty na paliwa w ca\u0142ej sieci #ORLEN w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Uprawnionymi do udzia\u0142u w programie jest ok. 100 tys. stra\u017cak\u00f3w \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92 #KSRG https://t.co/RlHhuE7tVM", "twitt_power": 0, "user": "Patryk Bara\u0144ski  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 7662}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgYqEwAAAA=="]]}, "id": 1125289671897034753, "lang": "pl", "power": 22279, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof Gorzkowski", "user_power": 22279}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgYcCwAAAA=="]]}, "id": 1125286117190795264, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Race Week!! #SpanishGP \n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #ElevenF1 #Orlen #rokitwilliamsracing @TeamORLEN  @PKN_ORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/wi4zO8TkKi", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgYYKgAAAA=="]]}, "id": 1125285238840729600, "lang": "pl", "power": 3829, "text": "Race Week!! #SpanishGP \n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#RK88 #RobertKubica #Kubica #RobertKubicaKlub #F1 #ElevenF1 #Orlen\u2026 https://t.co/qeyZFbGNCs", "twitt_power": 33, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgQ1EwAAAA=="]]}, "id": 1125262241543200768, "lang": "pl", "power": 15350, "text": "@bozenakorespon1 @MorawieckiM @jbrudzinski @DanielObajtek @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN To urokliwe miejsce i wsp\u2026 https://t.co/D1iYUqg627", "twitt_power": 1, "user": "4.Borowiak Joanna", "user_power": 15349}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgQADwAAAA=="]]}, "id": 1125248886560514048, "lang": "pl", "power": 4304, "text": "@DanielObajtek @jbrudzinski @MorawieckiM @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL Brawo Orlen... https://t.co/qcMFfafAsa", "twitt_power": 1, "user": "Christopher #FBPE", "user_power": 4303}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBgIhAAAAAA=="]]}, "id": 1125226931354521601, "lang": "pl", "power": 64415, "text": "@BorowiakJoanna @MorawieckiM @jbrudzinski @DanielObajtek @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN Z Rypinem wi\u0105\u017c\u0105 mnie pewne wspomnienia\u263a\ufe0f", "twitt_power": 0, "user": "Embajka", "user_power": 64415}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRYqIwAAAA=="]]}, "id": 1125168942513819649, "lang": "en", "power": 2580, "text": "W #Rypin \u015bwi\u0119towali\u015bmy #Dzie\u0144Stra\u017caka z udzia\u0142em Premiera @MorawieckiM, Ministra @jbrudzinski i Prezesa @DanielObajtek. Pogoda i dobre humory dopisa\u0142y!  Dzi\u0119kujemy Stra\u017cakom PSP i Druhom OSP za ofiarn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 - Bogu na chwa\u0142\u0119, ludziom na po\u017cytek \ud83c\udf39\n@KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/fBDC0WQTEs", "twitt_power": 0, "user": "Ewaszyma\u0144ska", "user_power": 2580}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRYnCAAAAA=="]]}, "id": 1125168074259349506, "lang": "pl", "power": 11673, "text": "@jakubiak_marek @PKN_ORLEN @TheCejrowski @MR_Minela_20 https://t.co/RJEVg5I4Gf", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gorzata W\u00f3jtowicz", "user_power": 11673}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRYSHgAAAA=="]]}, "id": 1125162882965168129, "lang": "pl", "power": 6003, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "PiS Podkarpackie", "user_power": 6003}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRYRCwAAAA=="]]}, "id": 1125162553167024132, "lang": "pl", "power": 9582, "text": "@j_zdunek @DanielObajtek @MorawieckiM @jbrudzinski @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL ahahahahahahahahahahah", "twitt_power": 0, "user": "Jakub Wisi\u0144ski", "user_power": 9582}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRUxBwAAAA=="]]}, "id": 1125155489166307328, "lang": "pl", "power": 5665, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "TOP Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "user_power": 5665}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRUuNQAAAA=="]]}, "id": 1125154927905517571, "lang": "pl", "power": 7081, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "PiS \u0141\u00f3dzkie", "user_power": 7081}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRUgJAAAAA=="]]}, "id": 1125151330128023557, "lang": "pl", "power": 4326, "text": "https://t.co/HBJqOwTsGb\n\"Dobrze by\u0142oby mie\u0107 mniej zmartwie\u0144 -czu\u0142bym si\u0119 znacznie bardziej komfortowo i m\u00f3g\u0142bym skupi\u0107 si\u0119 bardziej na wynikach. To jest to, czego naprawd\u0119 potrzebujemy\"\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/yA6a9rjjdM", "twitt_power": 0, "user": "Alex O'Mahony", "user_power": 4326}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRUfCAAAAA=="]]}, "id": 1125150964120530944, "lang": "pl", "power": 612, "text": "Morskie farmy wiatrowe przysz\u0142o\u015bci\u0105 polskiej energetyki? Podczas IV Konferencji #FiPR na @PolitechnikaRz \nhttps://t.co/qfNkehmt8M\n\n@Energetyka_24 @ZGryglas @PKN_ORLEN @cire_pl @MinSrodowiska @MPiT_GOV_PL @gospodarkaPodk1 @acylo", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Ruszel", "user_power": 612}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRUeFgAAAA=="]]}, "id": 1125150768934412288, "lang": "en", "power": 882, "text": "Morskie farmy wiatrowe przysz\u0142o\u015bci\u0105 polskiej energetyki? Podczas IV Konferencji #FiPR na @PolitechnikaRz\u2026 https://t.co/IePS8bCbSF", "twitt_power": 3, "user": "Instytut Polityki Energetycznej im. I. \u0141ukasiewcza", "user_power": 879}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRUVEgAAAA=="]]}, "id": 1125148490156343296, "lang": "pl", "power": 34046, "text": "@sbalcerac Ju\u017c kto\u015b wyja\u015bni\u0142 czytelnikom GW, \u017ce Kubica zarobi\u0142 w reklamach  @PKN_ORLEN wi\u0119cej ni\u017c 20 mln \u20ac .  Wi\u0119c \u017carty byd\u0142a z ,,inwalidy\" wspieranego przez ,,so\u0142tysa Obajtka\" - s\u0105 nie na miejscu.", "twitt_power": 0, "user": "Edi Alekto\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "user_power": 34046}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRUSNgAAAA=="]]}, "id": 1125147882665992192, "lang": "pl", "power": 6677, "text": "Minister @jbrudzinski i Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek w #Rypin wr\u0119czyli nagrody dla druh\u00f3w OSP z powiatu rypi\u0144skiego z najd\u0142u\u017cszym sta\u017cem. https://t.co/XZ1N0gS70q", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Smoli\u0144ski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1#PiS4You", "user_power": 6677}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRUNFwAAAA=="]]}, "id": 1125146494108143618, "lang": "pl", "power": 28176, "text": "@DanielObajtek @MorawieckiM @jbrudzinski @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL Panie kochany, chwali si\u0119 Pan jako prezes zarz\u0105du\u2026 https://t.co/RkwFFf5xDF", "twitt_power": 2, "user": "Bob Gedron", "user_power": 28174}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRQzFwAAAA=="]]}, "id": 1125140959937945603, "lang": "pl", "power": 15, "text": "@MSWiA_GOV_PL @jbrudzinski @PKN_ORLEN @DanielObajtek @MorawieckiM A przeprosili\u015bcie dzi\u015b pracownik\u00f3w stacji Orlen,\u2026 https://t.co/YSBSfNEGc2", "twitt_power": 0, "user": "szymon jasnowski", "user_power": 15}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRQeEgAAAA=="]]}, "id": 1125135651890970624, "lang": "pl", "power": 76827, "text": "W @PKN_ORLEN szybko\u015b\u0107 reakcji na wzrost cen na \u015bwiatowych rynkach ropy jest niezmierzalna przez wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 fizyk\u0119 kwantow\u0105. Je\u017celi natomiast mamy spadek cen to przechodzimy na telegraf, znaki dymne, tamtamy ...", "twitt_power": 0, "user": "jack", "user_power": 76827}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRQbBAAAAA=="]]}, "id": 1125134838070165504, "lang": "pl", "power": 41, "text": "@AnitaWlodarczyk @PKN_ORLEN Brawo \ud83d\udc4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Bedlicki", "user_power": 41}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRQXJAAAAA=="]]}, "id": 1125133966321836033, "lang": "pl", "power": 4592, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Lech Zobni\u00f3w", "user_power": 4592}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRMkJgAAAA=="]]}, "id": 1125122149944111105, "lang": "pl", "power": 41959, "text": "@WasatyJanusz Ale \u017ce na Pisowskim @PKN_ORLEN? Nie b\u0119dzie czu\u0142 wstr\u0119tu?", "twitt_power": 4, "user": "Adam A. Jarek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 41955}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRMUCwAAAA=="]]}, "id": 1125118008781942785, "lang": "pl", "power": 102501, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Urszula Kasp", "user_power": 102501}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRMTCQAAAA=="]]}, "id": 1125117747069968385, "lang": "pl", "power": 24454, "text": "W #Rypin \u015bwi\u0119towali\u015bmy #Dzie\u0144Stra\u017caka z udzia\u0142em Premiera @MorawieckiM, Ministra @jbrudzinski i Prezesa @DanielObajtek. Pogoda i dobre humory dopisa\u0142y!  Dzi\u0119kujemy Stra\u017cakom PSP i Druhom OSP za ofiarn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 - Bogu na chwa\u0142\u0119, ludziom na po\u017cytek \ud83c\udf39\n@KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/fBDC0WQTEs", "twitt_power": 0, "user": "Jozef Zielinski", "user_power": 24454}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRMEBAAAAA=="]]}, "id": 1125113952864804864, "lang": "en", "power": 40586, "text": "@BorowiakJoanna @MorawieckiM @jbrudzinski @DanielObajtek @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN \ud83d\udc4d", "twitt_power": 1, "user": "Jasiek", "user_power": 40585}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRMDMQAAAA=="]]}, "id": 1125113891019722756, "lang": "en", "power": 40585, "text": "W #Rypin \u015bwi\u0119towali\u015bmy #Dzie\u0144Stra\u017caka z udzia\u0142em Premiera @MorawieckiM, Ministra @jbrudzinski i Prezesa @DanielObajtek. Pogoda i dobre humory dopisa\u0142y!  Dzi\u0119kujemy Stra\u017cakom PSP i Druhom OSP za ofiarn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 - Bogu na chwa\u0142\u0119, ludziom na po\u017cytek \ud83c\udf39\n@KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/fBDC0WQTEs", "twitt_power": 0, "user": "Jasiek", "user_power": 40585}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRIhBAAAAA=="]]}, "id": 1125106152805507072, "lang": "pl", "power": 108350, "text": "@DanielObajtek @jbrudzinski @MorawieckiM @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL Panie prezesie to jak to by\u0142o z tym dyplomem z ra\u2026 https://t.co/StWgT8OWJp", "twitt_power": 1, "user": "Emigrant #PopieramStrajkNauczycieli", "user_power": 108349}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRIVJAAAAA=="]]}, "id": 1125103265690083328, "lang": "pl", "power": 58372, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Maciej Sta\u0144czyk", "user_power": 58372}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRISNQAAAA=="]]}, "id": 1125102581062217728, "lang": "pl", "power": 229285, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Maciej K", "user_power": 229285}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRIOMgAAAA=="]]}, "id": 1125101561695363073, "lang": "en", "power": 843, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "HusarzPolski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 843}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRIGCAAAAA=="]]}, "id": 1125099373942247424, "lang": "en", "power": 511, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Tak popieramy Joachima Brudzi\u0144skiego", "user_power": 511}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRE7HAAAAA=="]]}, "id": 1125097694698135553, "lang": "pl", "power": 1734, "text": "W #Rypin \u015bwi\u0119towali\u015bmy #Dzie\u0144Stra\u017caka z udzia\u0142em Premiera @MorawieckiM, Ministra @jbrudzinski i Prezesa @DanielObajtek. Pogoda i dobre humory dopisa\u0142y!  Dzi\u0119kujemy Stra\u017cakom PSP i Druhom OSP za ofiarn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 - Bogu na chwa\u0142\u0119, ludziom na po\u017cytek \ud83c\udf39\n@KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/fBDC0WQTEs", "twitt_power": 0, "user": "Lidia", "user_power": 1734}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRE1GgAAAA=="]]}, "id": 1125096177236684800, "lang": "en", "power": 3412, "text": "https://t.co/HBJqOwTsGb\n\"Dobrze by\u0142oby mie\u0107 mniej zmartwie\u0144 -czu\u0142bym si\u0119 znacznie bardziej komfortowo i m\u00f3g\u0142bym skupi\u0107 si\u0119 bardziej na wynikach. To jest to, czego naprawd\u0119 potrzebujemy\"\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 @WilliamsRacing @PKN_ORLEN https://t.co/yA6a9rjjdM", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRE1EwAAAA=="]]}, "id": 1125096147901665286, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Z instagrama Roberta\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/H7CPtRlWJM", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRE0OQAAAA=="]]}, "id": 1125096056117780480, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Jeszcze tylko tylko kilka dni i przed nami kolejne #GrandPrix\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #rokitwilliamsracing #F1 #ElevenF1 #SpanishGP  @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/uFlezGVFd3", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRE0KgAAAA=="]]}, "id": 1125095991995240448, "lang": "en", "power": 3412, "text": "Ma\u0142a rozprawka na temat ostatnich zdarze\u0144\n\n\"Wiem na co mnie sta\u0107 a moi... \n\nZapraszamy do komentowania : https://t.co/XCwzBWW26r\n\n\ud83d\udcf0#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing\n@WilliamsRacing @PKN_ORLEN @DanielObajtek https://t.co/wbWcxPK9BN", "twitt_power": 0, "user": "Caroline", "user_power": 3412}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBREvCQAAAA=="]]}, "id": 1125094595862441985, "lang": "pl", "power": 6190, "text": "@The_Pocisk Pewnie jak by @PKN_ORLEN wyda\u0142 te pieni\u0105dze w tej gazetce uznali by to za deal roku \ud83d\ude01 Nie posz\u0142o do ich kieszeni to marudz\u0105.", "twitt_power": 0, "user": "Adrian Bink", "user_power": 6190}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBREmIgAAAA=="]]}, "id": 1125092434789138432, "lang": "pl", "power": 86295, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Rafa\u0142 Sobiech \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 86295}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBREhBQAAAA=="]]}, "id": 1125091056226394114, "lang": "pl", "power": 1468, "text": "@sbalcerac @TadKapla @PKN_ORLEN Rozpoznawalno\u015b\u0107 s\u0142u\u017cy nie tylko temu aby kto\u015b kto jedzie autostrada zjecha\u0142 akurat\u2026 https://t.co/VFviQ3zV3z", "twitt_power": 1, "user": "Tomasz Nowakowski", "user_power": 1467}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBREYGwAAAA=="]]}, "id": 1125088881857191938, "lang": "pl", "power": 6677, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Dariusz Smoli\u0144ski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1#PiS4You", "user_power": 6677}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBREOGwAAAA=="]]}, "id": 1125086366591795201, "lang": "pl", "power": 48973, "text": "Podczas #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin specjalne nagrody dla Ochotniczych Stra\u017cy Po\u017carnych z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 wr\u0119czyli prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek, premier @MorawieckiM i minister @jbrudzinski. https://t.co/tIeqcJ3ATs", "twitt_power": 0, "user": "Jan Wieleba", "user_power": 48973}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRA6GQAAAA=="]]}, "id": 1125082331944050690, "lang": "pl", "power": 11221, "text": "@RKubicaKlub @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing Smutno jak tak si\u0119 dzieje w Williamsie i zafundow\u2026 https://t.co/NUgjOWkwdW", "twitt_power": 0, "user": "Struna\ud83e\udd1a", "user_power": 11221}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRA2CwAAAA=="]]}, "id": 1125081267052195841, "lang": "pl", "power": 451, "text": "@KosmaZlotowski @PiS_ZachPomors @MorawieckiM @jbrudzinski @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN unimog \nGRUUUBOOOO\n:)))\ng\u2026 https://t.co/ZxP1gGOe94", "twitt_power": 0, "user": "BabaRyba", "user_power": 451}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRA2CwAAAA=="]]}, "id": 1125081267052195841, "lang": "pl", "power": 451, "text": "@KosmaZlotowski @PiS_ZachPomors @MorawieckiM @jbrudzinski @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN unimog \nGRUUUBOOOO\n:)))\ng\u2026 https://t.co/ZxP1gGOe94", "twitt_power": 0, "user": "BabaRyba", "user_power": 451}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRA0GgAAAA=="]]}, "id": 1125080823886163969, "lang": "pl", "power": 48973, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Jan Wieleba", "user_power": 48973}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRA0GgAAAA=="]]}, "id": 1125080823886163969, "lang": "pl", "power": 48973, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Jan Wieleba", "user_power": 48973}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAsKAAAAA=="]]}, "id": 1125078872939220992, "lang": "pl", "power": 48973, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Jan Wieleba", "user_power": 48973}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAoKQAAAA=="]]}, "id": 1125077866960568322, "lang": "pl", "power": 55485, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Ant\u00f4nio", "user_power": 55485}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAlMgAAAA=="]]}, "id": 1125077151689080832, "lang": "pl", "power": 7419, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Neumann", "user_power": 7419}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAkMQAAAA=="]]}, "id": 1125076896788697088, "lang": "pl", "power": 5295, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "PiS Zachodniopomorskie", "user_power": 5295}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAjNgAAAA=="]]}, "id": 1125076663023357953, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "1 stycznia br. @PKN_ORLEN uruchomi\u0142 program lojalno\u015bciowy skierowany do jednostek #OSP nale\u017c\u0105cych do Krajowego Systemu Ratowniczo \u2013 Ga\u015bniczego, kt\u00f3ry gwarantuje rabaty na paliwa w ca\u0142ej sieci #ORLEN w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Uprawnionymi do udzia\u0142u w programie jest ok. 100 tys. stra\u017cak\u00f3w \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92 #KSRG https://t.co/RlHhuE7tVM", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAiAQAAAA=="]]}, "id": 1125076190664982528, "lang": "pl", "power": 5295, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "PiS Zachodniopomorskie", "user_power": 5295}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAhMgAAAA=="]]}, "id": 1125076143508533250, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAaCgAAAA=="]]}, "id": 1125074214187425792, "lang": "pl", "power": 69612, "text": "W #Rypin \u015bwi\u0119towali\u015bmy #Dzie\u0144Stra\u017caka z udzia\u0142em Premiera @MorawieckiM, Ministra @jbrudzinski i Prezesa @DanielObajtek. Pogoda i dobre humory dopisa\u0142y!  Dzi\u0119kujemy Stra\u017cakom PSP i Druhom OSP za ofiarn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 - Bogu na chwa\u0142\u0119, ludziom na po\u017cytek \ud83c\udf39\n@KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/fBDC0WQTEs", "twitt_power": 0, "user": "Jacek Prawak. Lista nr.4", "user_power": 69612}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAXGQAAAA=="]]}, "id": 1125073522685038592, "lang": "pl", "power": 44802, "text": "W #Rypin \u015bwi\u0119towali\u015bmy #Dzie\u0144Stra\u017caka z udzia\u0142em Premiera @MorawieckiM, Ministra @jbrudzinski i Prezesa @DanielObajtek. Pogoda i dobre humory dopisa\u0142y!  Dzi\u0119kujemy Stra\u017cakom PSP i Druhom OSP za ofiarn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 - Bogu na chwa\u0142\u0119, ludziom na po\u017cytek \ud83c\udf39\n@KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/fBDC0WQTEs", "twitt_power": 0, "user": "Krzysztof Kossowski", "user_power": 44802}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRARDgAAAA=="]]}, "id": 1125071967361609731, "lang": "pl", "power": 15376, "text": "W #Rypin \u015bwi\u0119towali\u015bmy #Dzie\u0144Stra\u017caka z udzia\u0142em Premiera @MorawieckiM, Ministra @jbrudzinski i Prezesa\u2026 https://t.co/VoZkGZhSU2", "twitt_power": 27, "user": "4.Borowiak Joanna", "user_power": 15349}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBRAPGwAAAA=="]]}, "id": 1125071518407495680, "lang": "pl", "power": 3631, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Marcin Rafa\u0142 Nejman", "user_power": 3631}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ82FwAAAA=="]]}, "id": 1125066217985859584, "lang": "de", "power": 20792, "text": "@TadKapla @PKN_ORLEN Rozumiem. Jak si\u0119 ma co 20 km stacje Orlenu to potrzebna jeszcze reklama F1.", "twitt_power": 0, "user": "Onuca Balceraca", "user_power": 20792}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8uKAAAAA=="]]}, "id": 1125064274064367616, "lang": "pl", "power": 684, "text": "@DanielObajtek @MorawieckiM @jbrudzinski @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL To nie wy dajecie tylko kierowcy p\u0142ac\u0105c  haracz  na stacjach benzynowych.", "twitt_power": 2, "user": "Dariusz Trojan", "user_power": 682}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8jJAAAAA=="]]}, "id": 1125061488643911680, "lang": "pl", "power": 6713, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Lukasz Szelag", "user_power": 6713}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8iFAAAAA=="]]}, "id": 1125061169587396615, "lang": "pl", "power": 37023, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Jaros\u0142.A.F.\u271d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 37023}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8hDQAAAA=="]]}, "id": 1125060888606715906, "lang": "pl", "power": 42292, "text": "@sbalcerac @PKN_ORLEN A rynek niemiecki ? @PKN_ORLEN  i  STAR , a rynek czeski ? W Polsce ma kilkunastu konkurent\u00f3w\u2026 https://t.co/961LXYcFNP", "twitt_power": 1, "user": "Tad Kapala", "user_power": 42291}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8gHAAAAA=="]]}, "id": 1125060702341926913, "lang": "pl", "power": 7736, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej D\u0119bski", "user_power": 7736}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8dFgAAAA=="]]}, "id": 1125059921962262528, "lang": "pl", "power": 101115, "text": "Podczas #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin specjalne nagrody dla Ochotniczych Stra\u017cy Po\u017carnych z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 wr\u0119czyli prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek, premier @MorawieckiM i minister @jbrudzinski. https://t.co/tIeqcJ3ATs", "twitt_power": 0, "user": "Joachim Brudzi\u0144ski", "user_power": 101115}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8ZGgAAAA=="]]}, "id": 1125058929678082049, "lang": "pl", "power": 10803, "text": "@TadKapla @sbalcerac @PKN_ORLEN Myslisz ze to wpada do ORlenu? Jak to wyliczyles?", "twitt_power": 1, "user": "MeerDeBlua", "user_power": 10802}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8YFgAAAA=="]]}, "id": 1125058662752452608, "lang": "pl", "power": 13540, "text": "@sbalcerac @TadKapla @PKN_ORLEN Cho\u0107by po to aby stara\u0107 si\u0119 by\u0107 bardziej rozpoznawalnym i pr\u00f3bowa\u0107 ekspansji na inn\u2026 https://t.co/ka2ODVBwq4", "twitt_power": 2, "user": "Tom Ash", "user_power": 13538}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8UDAAAAA=="]]}, "id": 1125057612721086466, "lang": "de", "power": 20792, "text": "@TadKapla @PKN_ORLEN Co quasi-monopolista na polskim rynku ma zarabia\u0107 na reklamach na torach F1 ?", "twitt_power": 0, "user": "Onuca Balceraca", "user_power": 20792}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8RMQAAAA=="]]}, "id": 1125057014512668672, "lang": "en-gb", "power": 82832, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Mary Kuch", "user_power": 82832}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8RFwAAAA=="]]}, "id": 1125056905070698496, "lang": "pl", "power": 42311, "text": "@sbalcerac Ju\u017c kto\u015b wyja\u015bni\u0142 czytelnikom GW, \u017ce Kubica zarobi\u0142 w reklamach  @PKN_ORLEN wi\u0119cej ni\u017c 20 mln \u20ac .  Wi\u0119c\u2026 https://t.co/77mJJ1Mc7D", "twitt_power": 20, "user": "Tad Kapala", "user_power": 42291}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8PJwAAAA=="]]}, "id": 1125056469974560770, "lang": "pl", "power": 385457, "text": "Podczas #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin specjalne nagrody dla Ochotniczych Stra\u017cy Po\u017carnych z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 wr\u0119czyli prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek, premier @MorawieckiM i minister @jbrudzinski. https://t.co/tIeqcJ3ATs", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8PGQAAAA=="]]}, "id": 1125056411300442120, "lang": "pl", "power": 385457, "text": "Minister @jbrudzinski i Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek w #Rypin wr\u0119czyli nagrody dla druh\u00f3w OSP z powiatu rypi\u0144skiego z najd\u0142u\u017cszym sta\u017cem. https://t.co/XZ1N0gS70q", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ8MLwAAAA=="]]}, "id": 1125055746687807488, "lang": "pl", "power": 535, "text": "@DanielObajtek @MorawieckiM @jbrudzinski @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL Pa\u0144stwo tuska wynaj\u0119\u0142o podwykonawc\u00f3w na budowy dr\u2026 https://t.co/NR5Lny55kq", "twitt_power": 0, "user": "Tytus Le\u015bnicki", "user_power": 535}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ43DAAAAA=="]]}, "id": 1125051324977045504, "lang": "pl", "power": 385457, "text": "1 stycznia br. @PKN_ORLEN uruchomi\u0142 program lojalno\u015bciowy skierowany do jednostek #OSP nale\u017c\u0105cych do Krajowego Systemu Ratowniczo \u2013 Ga\u015bniczego, kt\u00f3ry gwarantuje rabaty na paliwa w ca\u0142ej sieci #ORLEN w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Uprawnionymi do udzia\u0142u w programie jest ok. 100 tys. stra\u017cak\u00f3w \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92 #KSRG https://t.co/RlHhuE7tVM", "twitt_power": 0, "user": "krystyna\u271d\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 385457}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ43AAAAAA=="]]}, "id": 1125051271709364224, "lang": "pl", "power": 77079, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Jolanta Turska", "user_power": 77079}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ4xMwAAAA=="]]}, "id": 1125049975644348416, "lang": "pl", "power": 15082, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Jeremy xXx", "user_power": 15082}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ4jDwAAAA=="]]}, "id": 1125046300532195329, "lang": "pl", "power": 1631, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Lidia Bartkowiak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "user_power": 1631}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ4cJQAAAA=="]]}, "id": 1125044632763731974, "lang": "pl", "power": 72626, "text": "@DanielObajtek @MorawieckiM @jbrudzinski @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL Jakby mniej na kiepskiego Kubic\u0119 by\u0142oby wi\u0119cej na\u2026 https://t.co/vjPV4KThZE", "twitt_power": 1, "user": "janek zdunek", "user_power": 72625}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ4XHAAAAA=="]]}, "id": 1125043338296680448, "lang": "pl", "power": 199833, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "AM", "user_power": 199833}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ4TCQAAAA=="]]}, "id": 1125042251674148864, "lang": "en", "power": 18, "text": "Jeszcze tylko tylko kilka dni i przed nami kolejne #GrandPrix\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #rokitwilliamsracing #F1 #ElevenF1 #SpanishGP  @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/uFlezGVFd3", "twitt_power": 0, "user": "MarcinVloguje!", "user_power": 18}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ06HgAAAA=="]]}, "id": 1125037053534711814, "lang": "en", "power": 2990, "text": "@DanielObajtek @jbrudzinski @MorawieckiM @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL Pewnie ze ze swoich", "twitt_power": 0, "user": "Hamburabi", "user_power": 2990}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ05DwAAAA=="]]}, "id": 1125036741021376513, "lang": "pl", "power": 6342, "text": "Minister @jbrudzinski i Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek w #Rypin wr\u0119czyli nagrody dla druh\u00f3w OSP z powiatu rypi\u0144skiego z najd\u0142u\u017cszym sta\u017cem. https://t.co/XZ1N0gS70q", "twitt_power": 0, "user": "Stra\u017c Po\u017carna", "user_power": 6342}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ04MgAAAA=="]]}, "id": 1125036635979243521, "lang": "pl", "power": 6342, "text": "Podczas #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin specjalne nagrody dla Ochotniczych Stra\u017cy Po\u017carnych z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 wr\u0119czyli prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek, premier @MorawieckiM i minister @jbrudzinski. https://t.co/tIeqcJ3ATs", "twitt_power": 0, "user": "Stra\u017c Po\u017carna", "user_power": 6342}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ02BgAAAA=="]]}, "id": 1125035947022790656, "lang": "pl", "power": 24053, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Tadek Maszewski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u0646", "user_power": 24053}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0zJAAAAA=="]]}, "id": 1125035315964592132, "lang": "pl", "power": 20114, "text": "@MSWiA_GOV_PL @jbrudzinski @PKN_ORLEN @DanielObajtek biznes i polityka ju\u017c si\u0119 nie ukrywaj\u0105 z tym, \u017ce maj\u0105 wsp\u00f3lne\u2026 https://t.co/jWsgUxR8Sh", "twitt_power": 0, "user": "\u017bulik", "user_power": 20114}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0sAwAAAA=="]]}, "id": 1125033419283546113, "lang": "pl", "power": 3598, "text": "@DanielObajtek @MorawieckiM @jbrudzinski @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL Kase rozdaje w ramach kampanii a paliwo dro\u017csze n\u2026 https://t.co/K4qa6rtw88", "twitt_power": 2, "user": "Niebieski", "user_power": 3596}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0qMgAAAA=="]]}, "id": 1125033110473707520, "lang": "pl", "power": 199833, "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN: \"Stra\u017cacy zapewniaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo naszym klientom, zapewniaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo Polakom. S\u0105 dla nas bardzo wa\u017cni\"\n\nhttps://t.co/rIUFaK1t7n", "twitt_power": 0, "user": "AM", "user_power": 199833}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0oNgAAAA=="]]}, "id": 1125032626182660096, "lang": "pl", "power": 97, "text": "@DanielObajtek @jbrudzinski @MorawieckiM @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL Mo\u017ce by temu kierowcy odda\u0142:\nhttps://t.co/j0u8O0fpIq", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Klekowski", "user_power": 97}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0nOAAAAA=="]]}, "id": 1125032380367032320, "lang": "pl", "power": 12559, "text": "@DanielObajtek @jbrudzinski @MorawieckiM @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL obajtek, oddaj za F1. I przepro\u015b\u2757", "twitt_power": 0, "user": "Piotr Nie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 12559}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0nFgAAAA=="]]}, "id": 1125032238452760577, "lang": "pl", "power": 1901, "text": "@DanielObajtek @MorawieckiM @jbrudzinski @PKN_ORLEN @MSWiA_GOV_PL W 2017 roku OSP #Wronki obchodzi\u0142a 160 (!) lat is\u2026 https://t.co/vveekM7MHj", "twitt_power": 4, "user": "Karol Grajewski", "user_power": 1897}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0lFgAAAA=="]]}, "id": 1125031733852819457, "lang": "pl", "power": 101115, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Joachim Brudzi\u0144ski", "user_power": 101115}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0kHgAAAA=="]]}, "id": 1125031516193660929, "lang": "pl", "power": 1902, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1902}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0fIAAAAA=="]]}, "id": 1125030267146600451, "lang": "pl", "power": 3938, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3938}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0fEgAAAA=="]]}, "id": 1125030208787161088, "lang": "pl", "power": 284217, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "Camilla\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 284217}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0eIgAAAA=="]]}, "id": 1125030025022062592, "lang": "pl", "power": 20358, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 i przekaza\u0142 im symboliczne czeki na kwot\u0119 20 tys. z\u0142.  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #Dzie\u0144Stra\u017caka https://t.co/yqSKx7zAKJ", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20358}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0eHgAAAA=="]]}, "id": 1125030006546161667, "lang": "de", "power": 57235, "text": "1 stycznia br. @PKN_ORLEN uruchomi\u0142 program lojalno\u015bciowy skierowany do jednostek #OSP nale\u017c\u0105cych do Krajowego Systemu Ratowniczo \u2013 Ga\u015bniczego, kt\u00f3ry gwarantuje rabaty na paliwa w ca\u0142ej sieci #ORLEN w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Uprawnionymi do udzia\u0142u w programie jest ok. 100 tys. stra\u017cak\u00f3w \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92 #KSRG https://t.co/RlHhuE7tVM", "twitt_power": 0, "user": "Ypsylon \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 57235}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0eBQAAAA=="]]}, "id": 1125029901676027904, "lang": "pl", "power": 8481, "text": "W dzisiejszych uroczysto\u015bciach z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski @PKN_ORLEN doceni\u0142 4 jednostki #OSP z ponad 1\u2026 https://t.co/R8p6pj6nXx", "twitt_power": 170, "user": "Daniel Obajtek", "user_power": 8311}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0QOgAAAA=="]]}, "id": 1125026599970193408, "lang": "pl", "power": 35146, "text": "RT @PolskaSiatkowka: .@KlubJW Mistrzem Polski M\u0142odzik\u00f3w 2019!\n#PKN_ORLEN https://t.co/mPcpgmqJY5", "twitt_power": 0, "user": "Bambino", "user_power": 35146}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0LGwAAAA=="]]}, "id": 1125025211928260609, "lang": "pl", "power": 21549, "text": "KS Pa\u0142ac Bydgoszcz, UKS Atena Warszawa, LTS Legionovia taka jest kolejno\u015b\u0107 dru\u017cyn na podium  MP kadetek - Olecko 20\u2026 https://t.co/YtCKFQg6lc", "twitt_power": 9, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQ0AOwAAAA=="]]}, "id": 1125022580199628803, "lang": "pl", "power": 11692, "text": "1 stycznia br. @PKN_ORLEN uruchomi\u0142 program lojalno\u015bciowy skierowany do jednostek #OSP nale\u017c\u0105cych do Krajowego Systemu Ratowniczo \u2013 Ga\u015bniczego, kt\u00f3ry gwarantuje rabaty na paliwa w ca\u0142ej sieci #ORLEN w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Uprawnionymi do udzia\u0142u w programie jest ok. 100 tys. stra\u017cak\u00f3w \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92 #KSRG https://t.co/RlHhuE7tVM", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Grodzki", "user_power": 11692}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQw5LwAAAA=="]]}, "id": 1125021773592956928, "lang": "pl", "power": 5356, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Andrzej Melak", "user_power": 5356}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQw4BgAAAA=="]]}, "id": 1125021348491857920, "lang": "pl", "power": 61492, "text": "1 stycznia br. @PKN_ORLEN uruchomi\u0142 program lojalno\u015bciowy skierowany do jednostek #OSP nale\u017c\u0105cych do Krajowego Systemu Ratowniczo \u2013 Ga\u015bniczego, kt\u00f3ry gwarantuje rabaty na paliwa w ca\u0142ej sieci #ORLEN w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Uprawnionymi do udzia\u0142u w programie jest ok. 100 tys. stra\u017cak\u00f3w \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92 #KSRG https://t.co/RlHhuE7tVM", "twitt_power": 0, "user": "PSufficit07", "user_power": 61492}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQw1FwAAAA=="]]}, "id": 1125020667890610176, "lang": "pl", "power": 3938, "text": "Minister @jbrudzinski i Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek w #Rypin wr\u0119czyli nagrody dla druh\u00f3w OSP z powiatu rypi\u0144skiego z najd\u0142u\u017cszym sta\u017cem. https://t.co/XZ1N0gS70q", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3938}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQw1FQAAAA=="]]}, "id": 1125020657325170689, "lang": "pl", "power": 3938, "text": "Podczas #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin specjalne nagrody dla Ochotniczych Stra\u017cy Po\u017carnych z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 wr\u0119czyli prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek, premier @MorawieckiM i minister @jbrudzinski. https://t.co/tIeqcJ3ATs", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3938}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQw0JgAAAA=="]]}, "id": 1125020476936478721, "lang": "pl", "power": 2966, "text": "Minister @jbrudzinski i Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek w #Rypin wr\u0119czyli nagrody dla druh\u00f3w OSP z powiatu rypi\u0144skiego z najd\u0142u\u017cszym sta\u017cem. https://t.co/XZ1N0gS70q", "twitt_power": 0, "user": "Aneta Kordowska", "user_power": 2966}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQw0EAAAAA=="]]}, "id": 1125020385571946496, "lang": "pl", "power": 20358, "text": "1 stycznia br. @PKN_ORLEN uruchomi\u0142 program lojalno\u015bciowy skierowany do jednostek #OSP nale\u017c\u0105cych do Krajowego Systemu Ratowniczo \u2013 Ga\u015bniczego, kt\u00f3ry gwarantuje rabaty na paliwa w ca\u0142ej sieci #ORLEN w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Uprawnionymi do udzia\u0142u w programie jest ok. 100 tys. stra\u017cak\u00f3w \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92 #KSRG https://t.co/RlHhuE7tVM", "twitt_power": 0, "user": "ORLEN", "user_power": 20358}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwwEwAAAA=="]]}, "id": 1125019390955671552, "lang": "pl", "power": 57190, "text": "Minister @jbrudzinski i Prezes @PKN_ORLEN @DanielObajtek w #Rypin wr\u0119czyli nagrody dla druh\u00f3w OSP z powiatu rypi\u0144sk\u2026 https://t.co/LvdP0E5rqY", "twitt_power": 13, "user": "MSWiA", "user_power": 57177}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwtHAAAAA=="]]}, "id": 1125018672605614080, "lang": "pl", "power": 57196, "text": "Podczas #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin specjalne nagrody dla Ochotniczych Stra\u017cy Po\u017carnych z ponad 100-letni\u0105 tradycj\u0105 wr\u0119\u2026 https://t.co/aPZoZ5WQwD", "twitt_power": 19, "user": "MSWiA", "user_power": 57177}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwnOgAAAA=="]]}, "id": 1125017291635216384, "lang": "pl", "power": 1932, "text": "1 stycznia br. @PKN_ORLEN uruchomi\u0142 program lojalno\u015bciowy skierowany do jednostek #OSP nale\u017c\u0105cych do Krajowego Syst\u2026 https://t.co/ouCeQxsEus", "twitt_power": 30, "user": "Joanna Zakrzewska", "user_power": 1902}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwnFwAAAA=="]]}, "id": 1125017145040154624, "lang": "pl", "power": 12632, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 Powiatu \u0141osickiego", "user_power": 12632}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwnEwAAAA=="]]}, "id": 1125017126916562944, "lang": "pl", "power": 21546, "text": "Jeszcze raz: Panie i Panowie, medali\u015bci MP M\u0142odzik\u00f3w 2019 w Kro\u015bnie Odrza\u0144skim: @KlubJW, BKS @luczniczkabyd, ENEA E\u2026 https://t.co/19bNHUcbXA", "twitt_power": 6, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwjJwAAAA=="]]}, "id": 1125016202542297089, "lang": "pl", "power": 373573, "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN: \"Stra\u017cacy zapewniaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo naszym klientom, zapewniaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo Polakom. S\u0105 dla nas bardzo wa\u017cni\"\n\nhttps://t.co/rIUFaK1t7n", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gNakonieczny", "user_power": 373573}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwbMQAAAA=="]]}, "id": 1125014232410542080, "lang": "pl", "power": 82025, "text": "W 2005 r.Agata Stromecka przes\u0142uchiwana by\u0142a przez sejmow\u0105  komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. PKN Orlen. Pracowa\u0142a ona w firmie powi\u0105zanej z lobbyst\u0105 Markiem Dohnalem.\nStromecka odpiwiada za organizacj\u0119 wyst\u0105pienia Donalda  Tuska na Uniwersytecie Warszawskim.  https://t.co/r8rwTtft33", "twitt_power": 0, "user": "Pan Yatsaman\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "user_power": 82025}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwYGgAAAA=="]]}, "id": 1125013380069240832, "lang": "en", "power": 18224, "text": "@KosmaZlotowski @pisorgpl @MorawieckiM @jbrudzinski @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/KTtZyFTenP", "twitt_power": 0, "user": "konsTYtucJA", "user_power": 18224}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwVCgAAAA=="]]}, "id": 1125012560275701760, "lang": "pl", "power": 1808, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Damian Przybylski", "user_power": 1808}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwVAQAAAA=="]]}, "id": 1125012522162167809, "lang": "en", "power": 20885, "text": "@KosmaZlotowski @pisorgpl @MorawieckiM @jbrudzinski @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/04gAypcSiV", "twitt_power": 1, "user": "Obatel", "user_power": 20884}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwTMAAAAA=="]]}, "id": 1125012214677745664, "lang": "pl", "power": 53846, "text": "@DanielObajtek @PKN_ORLEN: \"Stra\u017cacy zapewniaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo naszym klientom, zapewniaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo Polakom.\u2026 https://t.co/hyw9yPfPfv", "twitt_power": 9, "user": "wPolityce.pl", "user_power": 53837}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwRDgAAAA=="]]}, "id": 1125011568163459072, "lang": "pl", "power": 4580, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Monika RK \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "user_power": 4580}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwQOgAAAA=="]]}, "id": 1125011504015773697, "lang": "pl", "power": 3938, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Micha\u0142 Ciechowski", "user_power": 3938}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwQGQAAAA=="]]}, "id": 1125011363032653824, "lang": "pl", "power": 169683, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w #KujawskoPomorskie za ich po\u015bwi\u0119cenie i trudn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 \ud83d\udc4f Nawet najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t nie zast\u0105pi waszej odwagi i umiej\u0119tno\u015bci! @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @PKN_ORLEN https://t.co/qoTdFL90Xv", "twitt_power": 0, "user": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "user_power": 169683}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQwPIgAAAA=="]]}, "id": 1125011149265756160, "lang": "pl", "power": 3059, "text": "Uroczyste obchody #Dzie\u0144Stra\u017caka w #Rypin z udzia\u0142em @MorawieckiM i @jbrudzinski. Dzi\u0119kujemy wszystkim stra\u017cakom w\u2026 https://t.co/QQpc6WG8QR", "twitt_power": 70, "user": "Kosma Z\u0142otowski", "user_power": 2989}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQs0BwAAAA=="]]}, "id": 1125005247909453824, "lang": "pl", "power": 21549, "text": "Pa\u0142ac Bydgoszcz z\u0142otym medalist\u0105 MP kadetek - Olecko 2019! W finale bydgoszczanki pokona\u0142y UKS Aten\u0119 Warszawa 3:0!\u2026 https://t.co/L2fZNKZaZO", "twitt_power": 9, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQsXKQAAAA=="]]}, "id": 1124998093253038080, "lang": "pl", "power": 10208, "text": "RT @Piechocinski: PKN Orlen na koniec marca tego roku mia\u0142 1.783 stacji paliw wobec 1.787 na koniec zesz\u0142ego roku", "twitt_power": 0, "user": "Przemys\u0142aw Grabowski", "user_power": 10208}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQsFDQAAAA=="]]}, "id": 1124993446002024448, "lang": "pl", "power": 2503, "text": "@ResPublicum1976 Ze 3 dni temu na PKN Orlen bylo 5.12 \nRo\u015bnie?", "twitt_power": 1, "user": "R\u017cana Baba", "user_power": 2502}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQsDOQAAAA=="]]}, "id": 1124993126748307456, "lang": "pl", "power": 10318, "text": "Dzisiaj Mateusz Rudyk go\u015bci\u0142 w studio @DDTVN dzi\u0119kujemy za zaproszenie! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @DomagalaPawel @marcinmeller @AnnaZiobron @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @MSiT_GOV_PL @WitoldBanka @UlmanAnna @team100pfn @m_czykier @parfjanowicz @adamprobosz @MarekBobakowski @tvn24sport https://t.co/7CPJH74Qgd", "twitt_power": 0, "user": "Mariusz Czykier", "user_power": 10318}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQsBEgAAAA=="]]}, "id": 1124992458507673600, "lang": "en", "power": 40716, "text": "W @PKN_ORLEN szybko\u015b\u0107 reakcji na wzrost cen na \u015bwiatowych rynkach ropy jest niezmierzalna przez wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 fizyk\u0119\u2026 https://t.co/9wbKPZyv92", "twitt_power": 9, "user": "ResPublicum", "user_power": 40707}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQo6FgAAAA=="]]}, "id": 1124991723359350785, "lang": "pl", "power": 21574, "text": ".@KlubJW Mistrzem Polski M\u0142odzik\u00f3w 2019!\n#PKN_ORLEN https://t.co/mPcpgmqJY5", "twitt_power": 34, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQoqCwAAAA=="]]}, "id": 1124987649150922752, "lang": "pl", "power": 8481, "text": "Dzisiaj Mateusz Rudyk go\u015bci\u0142 w studio @DDTVN dzi\u0119kujemy za zaproszenie! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @DomagalaPawel @marcinmeller @AnnaZiobron @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @MSiT_GOV_PL @WitoldBanka @UlmanAnna @team100pfn @m_czykier @parfjanowicz @adamprobosz @MarekBobakowski @tvn24sport https://t.co/7CPJH74Qgd", "twitt_power": 0, "user": "Marek Bobakowski", "user_power": 8481}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQoqBwAAAA=="]]}, "id": 1124987631664865280, "lang": "en", "power": 8559, "text": "Dzisiaj Mateusz Rudyk go\u015bci\u0142 w studio @DDTVN dzi\u0119kujemy za zaproszenie! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @DomagalaPawel @marcinmeller @AnnaZiobron @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @MSiT_GOV_PL @WitoldBanka @UlmanAnna @team100pfn @m_czykier @parfjanowicz @adamprobosz @MarekBobakowski @tvn24sport https://t.co/7CPJH74Qgd", "twitt_power": 0, "user": "Szosa", "user_power": 8559}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQooBAAAAA=="]]}, "id": 1124987115685732353, "lang": "pl", "power": 5640, "text": "Dzisiaj Mateusz Rudyk go\u015bci\u0142 w studio @DDTVN dzi\u0119kujemy za zaproszenie! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @DomagalaPawel @marcinmeller\u2026 https://t.co/f1MeCVeYcC", "twitt_power": 20, "user": "Arena Pruszkow", "user_power": 5620}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQojBQAAAA=="]]}, "id": 1124985860531916801, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Z instagrama Roberta\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\n\n#rk88 #RobertKubicaKlub #robertkubica #Kubica #Orlen #F1 #ElevenF1 #rokitwilliamsracing @PKN_ORLEN @DanielObajtek @TeamORLEN @WilliamsRacing https://t.co/H7CPtRlWJM", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQofJgAAAA=="]]}, "id": 1124984994202566656, "lang": "pl", "power": 18810, "text": "Jeszcze tylko tylko kilka dni i przed nami kolejne #GrandPrix\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #rokitwilliamsracing #F1 #ElevenF1 #SpanishGP  @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/uFlezGVFd3", "twitt_power": 0, "user": "Ma\u0142gorzataZi\u00f3\u0142kowska", "user_power": 18810}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQoXCQAAAA=="]]}, "id": 1124982860639866880, "lang": "pl", "power": 8359, "text": "Jeszcze tylko tylko kilka dni i przed nami kolejne #GrandPrix\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #rokitwilliamsracing #F1 #ElevenF1 #SpanishGP  @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/uFlezGVFd3", "twitt_power": 0, "user": "Marcin K  | RKubicaKlub | F1", "user_power": 8359}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQoIKQAAAA=="]]}, "id": 1124979217236668416, "lang": "pl", "power": 9994, "text": "RT @Piechocinski: PKN Orlen na koniec marca tego roku mia\u0142 1.783 stacji paliw wobec 1.787 na koniec zesz\u0142ego roku", "twitt_power": 0, "user": "Joanna Pietrewicz", "user_power": 9994}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQoBEgAAAA=="]]}, "id": 1124977361282269184, "lang": "pl", "power": 8867, "text": "@PolskaSiatkowka @luczniczkabyd @KlubJW @PKN_ORLEN Chemika te\u017c mogli\u015bcie oznaczy\u0107. Jest pod... @luczniczkabyd  \ud83d\ude02", "twitt_power": 0, "user": "Karol Kwardys", "user_power": 8867}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQkpEwAAAA=="]]}, "id": 1124972329782718465, "lang": "pl", "power": 3881, "text": "BKS Chemik Bydgoszcz i @KlubJW zaczynaj\u0105 fina\u0142owy mecz o \ud83e\udd47MP M\u0142odzik\u00f3w. Transmisja, szczeg\u00f3\u0142y, galerie tu: https://t.co/XqG6AVZBuJ\nG\u0142\u00f3wnym Sponsorem turnieju jest @PKN_ORLEN @luczniczkabyd https://t.co/rxbtWQwqzh", "twitt_power": 0, "user": "Chemik Bydgoszcz", "user_power": 3881}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQkhOAAAAA=="]]}, "id": 1124970475095056384, "lang": "pl", "power": 21545, "text": "LTS Legionovia Legionowo br\u0105zowym medalist\u0105 MP kadetek w Olecku! \ud83d\ude04\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udcaaLegionowianki pokona\u0142y Elite Volley Krak\u00f3w 3:0\u2026 https://t.co/5st4EuRRl7", "twitt_power": 5, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQkgKQAAAA=="]]}, "id": 1124970158257311744, "lang": "pl", "power": 21550, "text": "BKS Chemik Bydgoszcz i @KlubJW zaczynaj\u0105 fina\u0142owy mecz o \ud83e\udd47MP M\u0142odzik\u00f3w. Transmisja, szczeg\u00f3\u0142y, galerie tu:\u2026 https://t.co/Qsein3hxCj", "twitt_power": 10, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQkSHQAAAA=="]]}, "id": 1124966586807410688, "lang": "pl", "power": 4378, "text": "RT @Piechocinski: PKN Orlen na koniec marca tego roku mia\u0142 1.783 stacji paliw wobec 1.787 na koniec zesz\u0142ego roku", "twitt_power": 0, "user": "Krzysiek Okulowski", "user_power": 4378}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQkKHgAAAA=="]]}, "id": 1124964577341595649, "lang": "pl", "power": 76583, "text": "PKN Orlen na koniec marca tego roku mia\u0142 1.783 stacji paliw wobec 1.787 na koniec zesz\u0142ego roku", "twitt_power": 6, "user": "Janusz Piechoci\u0144ski", "user_power": 76577}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQgKDwAAAA=="]]}, "id": 1124949413292593152, "lang": "pl", "power": 19897, "text": "@RKubicaKlub @hiterski @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing Po cichu licz\u0119 na popraw\u0119 na europejski\u2026 https://t.co/F4t735hVIC", "twitt_power": 3, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 19894}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQgHCwAAAA=="]]}, "id": 1124948644032065537, "lang": "pl", "power": 19894, "text": "Jeszcze tylko tylko kilka dni i przed nami kolejne #GrandPrix\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #rokitwilliamsracing #F1 #ElevenF1 #SpanishGP  @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/uFlezGVFd3", "twitt_power": 0, "user": "Zbigniew Betkowski", "user_power": 19894}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQgCJQAAAA=="]]}, "id": 1124947494608277504, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Jeszcze tylko tylko kilka dni i przed nami kolejne #GrandPrix\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #rokitwilliamsracing #F1 #ElevenF1 #SpanishGP  @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/uFlezGVFd3", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQgCJQAAAA=="]]}, "id": 1124947494608277504, "lang": "pl", "power": 19822, "text": "Jeszcze tylko tylko kilka dni i przed nami kolejne #GrandPrix\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub #Kubica #Orlen #rokitwilliamsracing #F1 #ElevenF1 #SpanishGP  @PKN_ORLEN @TeamORLEN @DanielObajtek @WilliamsRacing https://t.co/uFlezGVFd3", "twitt_power": 0, "user": "tomasz_h", "user_power": 19822}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQc6FQAAAA=="]]}, "id": 1124946420874862593, "lang": "pl", "power": 21545, "text": "Zaczynamy mecze o medale MP M\u0142odzik\u00f3w! W\u0142a\u015bnie rozpoczyna si\u0119 mecz o \ud83e\udd49Enea Energetyk Pozna\u0144 vs @kslechia_tm Na \u017cywo\u2026 https://t.co/rAZjhds59a", "twitt_power": 5, "user": "POLSKA SIATK\u00d3WKA", "user_power": 21540}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQc6AQAAAA=="]]}, "id": 1124946336334397442, "lang": "pl", "power": 3849, "text": "Jeszcze tylko tylko kilka dni i przed nami kolejne #GrandPrix\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub\u2026 https://t.co/MTCpwcDF8m", "twitt_power": 53, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQc6AQAAAA=="]]}, "id": 1124946336334397442, "lang": "pl", "power": 3849, "text": "Jeszcze tylko tylko kilka dni i przed nami kolejne #GrandPrix\n\ud83d\udcf8#\u20e38\u20e38\u20e3\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n#RK88 #RobertKubica #RobertKubicaKlub\u2026 https://t.co/MTCpwcDF8m", "twitt_power": 53, "user": "Robert Kubica - Klub Kibic\u00f3w", "user_power": 3796}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQc5NgAAAA=="]]}, "id": 1124946304982036480, "lang": "pl", "power": 24625, "text": "W 2005 r.Agata Stromecka przes\u0142uchiwana by\u0142a przez sejmow\u0105  komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. PKN Orlen. Pracowa\u0142a ona w firmie powi\u0105zanej z lobbyst\u0105 Markiem Dohnalem.\nStromecka odpiwiada za organizacj\u0119 wyst\u0105pienia Donalda  Tuska na Uniwersytecie Warszawskim.  https://t.co/r8rwTtft33", "twitt_power": 0, "user": "@wilnianka1", "user_power": 24625}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQceBQAAAA=="]]}, "id": 1124939306127241217, "lang": "pl", "power": 56739, "text": "Pami\u0119tacie odwiedziny Franka na torze w Pruszkowie?Ju\u017c jutro zapraszamy przed telewizory ok 10.00 w @DDTVN go\u015bciem b\u0119dzie M.Rudyk\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f @AnnaZiobron @UlmanAnna @PKN_ORLEN @MSiT_GOV_PL @WitoldBanka @DanielObajtek @m_czykier @adamprobosz @MarekBobakowski @parfjanowicz @TeamORLEN https://t.co/f0Adlt5hco", "twitt_power": 0, "user": "adam probosz", "user_power": 56739}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQcMEQAAAA=="]]}, "id": 1124934824614084608, "lang": "en", "power": 81273, "text": "W 2005 r.Agata Stromecka przes\u0142uchiwana by\u0142a przez sejmow\u0105  komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. PKN Orlen. Pracowa\u0142a ona w firmie powi\u0105zanej z lobbyst\u0105 Markiem Dohnalem.\nStromecka odpiwiada za organizacj\u0119 wyst\u0105pienia Donalda  Tuska na Uniwersytecie Warszawskim.  https://t.co/r8rwTtft33", "twitt_power": 0, "user": "Teresa Sarosiek", "user_power": 81273}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQYsAAAAAA=="]]}, "id": 1124927709719797761, "lang": "pl", "power": 141196, "text": "W 2005 r.Agata Stromecka przes\u0142uchiwana by\u0142a przez sejmow\u0105  komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. PKN Orlen. Pracowa\u0142a ona w firmie powi\u0105zanej z lobbyst\u0105 Markiem Dohnalem.\nStromecka odpiwiada za organizacj\u0119 wyst\u0105pienia Donalda  Tuska na Uniwersytecie Warszawskim.  https://t.co/r8rwTtft33", "twitt_power": 0, "user": "Rados\u0142aw Marciniak", "user_power": 141196}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQYbHgAAAA=="]]}, "id": 1124923554276028416, "lang": "pl", "power": 182974, "text": "W 2005 r.Agata Stromecka przes\u0142uchiwana by\u0142a przez sejmow\u0105  komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. PKN Orlen. Pracowa\u0142a ona w firmie powi\u0105zanej z lobbyst\u0105 Markiem Dohnalem.\nStromecka odpiwiada za organizacj\u0119 wyst\u0105pienia Donalda  Tuska na Uniwersytecie Warszawskim.  https://t.co/r8rwTtft33", "twitt_power": 0, "user": "alina", "user_power": 182974}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQYZAAAAAA=="]]}, "id": 1124922927626031105, "lang": "pl", "power": 77079, "text": "W 2005 r.Agata Stromecka przes\u0142uchiwana by\u0142a przez sejmow\u0105  komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. PKN Orlen. Pracowa\u0142a ona w firmie powi\u0105zanej z lobbyst\u0105 Markiem Dohnalem.\nStromecka odpiwiada za organizacj\u0119 wyst\u0105pienia Donalda  Tuska na Uniwersytecie Warszawskim.  https://t.co/r8rwTtft33", "twitt_power": 0, "user": "Jolanta Turska", "user_power": 77079}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQYXNAAAAA=="]]}, "id": 1124922641662513152, "lang": "pl", "power": 1090, "text": "W 2005 r.Agata Stromecka przes\u0142uchiwana by\u0142a przez sejmow\u0105  komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. PKN Orlen. Pracowa\u0142a ona w firmie powi\u0105zanej z lobbyst\u0105 Markiem Dohnalem.\nStromecka odpiwiada za organizacj\u0119 wyst\u0105pienia Donalda  Tuska na Uniwersytecie Warszawskim.  https://t.co/r8rwTtft33", "twitt_power": 0, "user": "Tadeusz", "user_power": 1090}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQYSHQAAAA=="]]}, "id": 1124921286357073920, "lang": "pl", "power": 37093, "text": "W 2005 r.Agata Stromecka przes\u0142uchiwana by\u0142a przez sejmow\u0105  komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. PKN Orlen. Pracowa\u0142a ona w firmie powi\u0105zanej z lobbyst\u0105 Markiem Dohnalem.\nStromecka odpiwiada za organizacj\u0119 wyst\u0105pienia Donalda  Tuska na Uniwersytecie Warszawskim.  https://t.co/r8rwTtft33", "twitt_power": 0, "user": "J\u00f3zef  Nowacki", "user_power": 37093}, {"py/object": "__main__.Twitt", "date": {"py/object": "datetime.datetime", "__reduce__": [{"py/type": "datetime.datetime"}, ["B+MFBQUrNgAAAA=="]]}, "id": 1124912582756896768, "lang": "pl", "power": 51487, "text": "W 2005 r.Agata Stromecka przes\u0142uchiwana by\u0142a przez sejmow\u0105  komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. PKN Orlen. Pracowa\u0142a ona w firmie powi\u0105zanej z lobbyst\u0105 Markiem Dohnalem.\nStromecka odpiwiada za organizacj\u0119 wyst\u0105pienia Donalda  Tuska na Uniwersytecie Warszawskim.  https://t.co/r8rwTtft33", "twitt_power": 0, "user": "Dorota Mro\u017cek", "user_power": 51487}]